Firmengründer O
Wolf B-PER
Peter I-PER
Bree I-PER
arbeitete O
Anfang O
der O
siebziger O
Jahre O
als O
Möbelvertreter O
, O
als O
er O
einen O
fliegenden O
Händler O
aus O
dem O
Libanon B-LOC
traf O
. O

Scenes B-MISC
of I-MISC
a I-MISC
Sexual I-MISC
Nature I-MISC
( O
GB O
2006 O
) O
- O
Regie O
: O
Ed B-PER
Blum I-PER
Shortbus B-MISC
( O
USA B-LOC
2006 O
) O
- O
Regie O
: O
John B-PER
Cameron I-PER
Mitchell I-PER
:Film O
über O
den O
gleichnamigen O
New B-LOC
Yorker I-LOC
Club O
, O
der O
verschiedensten O
Paaren O
eine O
Plattform O
zur O
Aufarbeitung O
ihrer O
Probleme O
bietet O
. O

Dies O
erklärte O
der O
leitende O
Ingenieur O
des O
Flugzeugwerkes O
in O
Tiflis B-LOC
, O
Gocha B-PER
Goguadse I-PER
, O
der O
Nachrichtenagentur O
Prime B-ORG
News I-ORG
per O
Telefon O
. O

Auch O
Ronaldo B-PER
lässt O
sich O
nicht O
mehr O
sehen O
. O

Vorderseite O
einer O
Personal O
Geocoin O
Rückseite O
derselben O
Die O
ersten O
Geocoins O
überhaupt O
wurden O
von O
dem O
Geocacher O
Moun10Bike B-PER
in O
Umlauf O
gebracht O
. O

Christian B-PER
von I-PER
Hofe I-PER
, O
der O
1881 O
Alma B-PER
, O
geborene O
Dau B-PER
, O
ehelichte O
, O
verstarb O
am O
16. O
Juni O
1954 O
im O
Alter O
von O
83 O
Jahren O
in O
Frankfurt B-LOC
am I-LOC
Main I-LOC
. O

Nach O
dem O
er O
seinen O
Plan O
in O
Washington B-LOC
politisch O
hatte O
durchsetzen O
können O
, O
hoffte O
er O
von O
Präsident O
Andrew B-PER
Jackson I-PER
zum O
ersten O
Territorialgouverneur O
des O
Wisconsin-Gebiets B-LOC
ernannt O
zu O
werden O
. O

Viele O
Fragen O
der O
Schiffstheorie O
, O
die O
Euler B-PER
schon O
aufgeworfen O
und O
mit O
den O
Mitteln O
seiner O
Zeit O
behandelt O
hatte O
, O
fanden O
in O
dieser O
Phase O
mit O
Hilfe O
moderner O
Erkenntnisse O
und O
Methoden O
eine O
abschließende O
, O
physikalisch O
gesicherte O
Antwort O
. O

Mit O
den O
Pretiosen O
hatte O
Gloria B-PER
nach O
dem O
Tod O
ihres O
Mannes O
1990 O
Steuerschulden O
in O
Höhe O
von O
45 O
Millionen O
Mark B-MISC
bezahlt O
. O

Auch O
Zahn B-PER
erklärt O
dies O
damit O
, O
dass O
Familien O
mit O
Pflegebedürftigen O
meist O
etwas O
anderes O
wollen O
als O
eine O
Kraft O
mit O
geregelter O
Arbeitszeit O
, O
die O
zudem O
keine O
pflegerischen O
Tätigkeiten O
ausüben O
darf O
. O

Lehre O
Obwohl O
Longinos B-PER
ein O
Zeitgenosse O
Plotins B-PER
und O
Schüler O
von O
dessen O
Lehrer O
Ammonios B-PER
Sakkas I-PER
war O
, O
wird O
er O
nicht O
dem O
Neuplatonismus B-PER
, O
sondern O
wegen O
seiner O
relativ O
konservativen O
Haltung O
noch O
dem O
Mittelplatonismus B-PER
zugerechnet O
. O

Er O
heiratet O
1994 O
die O
Schauspielerin O
Marie B-PER
Préaud I-PER
, O
mit O
der O
er O
zwei O
Söhne O
, O
Mateo B-PER
und O
Paolo B-PER
, O
hat O
. O

Er O
arbeitet O
mit O
der O
Theatergruppe O
an O
Werken O
von O
Ionesco B-PER
und O
T. B-PER
S. I-PER
Eliot I-PER
und O
stellt O
1958 O
in O
der O
Kunstgalerie O
Ruthermore B-ORG
in O
San B-LOC
Francisco I-LOC
aus O
. O

Anni B-PER
Krahnstöver I-PER
gehörte O
1946/47 O
dem O
zweiten O
ernannten O
Landtag O
von O
Schleswig-Holstein B-LOC
an O
und O
anschließend O
bis O
zum O
4. O
Januar O
1948 O
dem O
ersten O
gewählten O
Landtag O
. O

Selbst O
der O
Grünen-Vorsitzende B-ORG
Reinhard B-PER
Bütikofer I-PER
und O
FDP-Chef B-ORG
Guido B-PER
Westerwelle I-PER
erwarten O
nun O
den O
Wechsel O
zu O
einer O
großen O
Koalition O
in O
Schleswig-Holstein B-LOC
. O

Der O
Queen B-LOC
Sirikit I-LOC
Park I-LOC
( O
0,224 O
km² O
) O
ist O
ein O
Botanischer O
Garten O
, O
der O
zu O
Ehren O
des O
60. O
Geburtstags O
von O
Königin O
Sirikit B-PER
im O
Dezember O
1996 O
eröffnet O
wurde O
. O

Boris B-PER
Hedde I-PER
: O
Image B-MISC
von I-MISC
Kaiser’s I-MISC
nachhaltig I-MISC
geschwächt I-MISC
In O
: O
Wirtschaftswoche B-ORG
online I-ORG
vom O
29. O
Juni O
2009 O
Der O
langjährig O
Beschäftigten O
war O
vorgeworfen O
worden O
, O
zwei O
ihr O
nicht O
gehörende O
Leergutbons O
im O
Gesamtwert O
von O
1,30 O
Euro B-MISC
eingelöst O
zu O
haben O
. O

Aber O
wo O
war O
denn O
Raul B-PER
, O
als O
Spaniens B-LOC
Nationalmannschaft O
die O
Europameisterschaft B-LOC
2008 O
und O
die O
Weltmeisterschaft O
2010 O
gewonnen O
hat O
? O

Er O
zeigt O
ihr O
den O
Zettel O
, O
und O
die O
Mutter O
erkennt O
, O
dass O
John B-PER
ihr O
eigenes O
Kind O
ist O
. O

Diese O
steht O
in O
Verbindung O
mit O
der O
Sinner-Bank B-ORG
, O
aber O
die O
Delarchers B-PER
empfinden O
Salomon B-PER
und O
Isaak B-PER
gegenüber O
wegen O
ihres O
„ O
leisen O
, O
schleichenden O
, O
katzengleichen O
Ganges O
“ O
und O
anderer O
Eigentümlichkeiten O
eine O
fast O
körperliche O
Abneigung O
( O
S. O

Campi B-MISC
et I-MISC
al I-MISC
. O
( O
1996 O
) O
konnten O
zeigen O
, O
dass O
der O
Rotationskörper O
mit O
konstanter O
Breite O
mit O
minimalem O
Volumen O
ein O
Reuleaux-Dreieck B-PER
ist O
, O
das O
um O
eine O
seiner O
Symmetrieachsen O
rotiert O
. O

Beschreibung O
Rostow B-PER
beschreibt O
in O
seinem O
Buch O
eine O
systematische O
Abfolge O
von O
fünf O
Stufen O
in O
der O
wirtschaftlichen O
Entwicklung O
. O

Weitere O
Karriere O
und O
Tod O
Nach O
dem O
Ausscheiden O
aus O
dem O
Amt O
des O
Gouverneurs O
im O
Jahr O
1903 O
wurde O
McMillin B-PER
in O
Nashville B-LOC
in O
der O
Versicherungsbranche O
tätig O
. O

Technik O
Für O
damalige O
Verhältnisse O
war O
das O
Spiel O
sehr O
beachtlich O
: O
Pierce B-PER
Brosnan I-PER
konnte O
man O
auch O
als O
solchen O
erkennen O
, O
und O
auch O
die O
restlichen O
Darsteller O
des O
Films O
wurden O
recht O
gut O
eingefangen O
. O

13 O
Jahre O
verbrachte O
James B-PER
II. I-PER

Kostensenkungen O
und O
Nachfragebelebung O
wirken O
sich O
positiv O
aus O
Allerdings O
profitierte O
es O
schon O
in O
der O
zweiten O
Hälfte O
des O
Jahres O
wieder O
von O
den O
belebenden O
Effekten O
, O
die O
von O
keyensianischen B-PER
Ausgabenprogrammen O
in O
Form O
der O
Abwrackprämie O
ausgingen O
. O

Vgl O
. O
dazu O
die O
Belege O
bei O
Kreucher B-PER
. O

Dabei O
wird O
Natalya B-PER
Fyodorovna I-PER
Semyonova I-PER
beobachtet O
, O
wie O
sie O
aus O
den O
Trümmern O
des O
Kontrollzentrums O
entkommt O
. O

" O
Wir O
wollen O
, O
dass O
die O
Leute O
wirklich O
begeistert O
von O
GTA B-MISC
IV I-MISC
sind O
und O
nicht O
schon O
im O
voraus O
das O
ganze O
Spiel O
auswendig O
kennen O
" O
, O
so O
Dan B-PER
Houser I-PER
, O
Vizepräsident O
von O
Rockstar B-ORG
. O

Józef B-PER
Hála I-PER
: O
Franz B-PER
Baron I-PER
von I-PER
Nopcsa I-PER
, O
Anmerkungen O
zu O
seiner O
Familie O
und O
seine O
Beziehungen O
zu O
Albanien B-LOC
. O

Ebenfalls O
schnell O
unterwegs O
war O
Augusto B-PER
Farfus I-PER
. O

Mit O
Eine B-MISC
gute I-MISC
Partie I-MISC
( O
Premiere O
25. O
April O
) O
folgt O
eine O
Komödie O
von O
Stefan B-PER
Vögel I-PER
, O
dem O
Autor O
des O
Stücks O
Süßer B-MISC
die I-MISC
Glocken I-MISC
, O
das O
derzeit O
sehr O
gut O
beim O
Publikum O
ankommt O
. O

Mit O
deutlichem O
Abstand O
und O
205,50 O
Punkten O
landete O
Ex-Weltmeisterin O
Mao B-PER
Asado I-PER
auf O
Rang O
zwei O
. O

Der O
Ort O
gehörte O
zum O
Besitz O
der O
Grafen O
von B-PER
Blankenburg-Regenstein I-PER
, O
die O
1599 O
ausstarben O
, O
wodurch O
Timmenrode B-LOC
in O
den O
Besitz O
des O
Herzogs O
von B-PER
Braunschweig I-PER
überging O
. O

Deutschland B-LOC
- O
Österreich B-LOC
- O
Schweiz B-LOC
, O
hg O
. O
v O
. O
Reinhard B-PER
Hempelmann I-PER
, O
völlig O
neu O
bearb O
. O
Ausg. O
, O
Stuttgart B-LOC
1997 O
, O
S. O
118f O
. O

Minden B-LOC
( O
vor O
1896 O
) O
- O
kein O
Exemplar O
nachweisbar O
* O
G. B-PER
Adolfi I-PER
: O
Die B-MISC
Kapellmeisterin I-MISC
. O

Salvatore B-PER
Noll I-PER
hatte O
sich O
die O
Qualifikation O
zur O
deutschen B-LOC
Meisterschaft O
als O
Ziel O
gesetzt O
. O

Co-Trainer O
Heiko B-PER
Scholz I-PER
übernimmt O
ab O
sofort O
das O
Training O
" O
, O
sagte O
der O
MSV-Vorstandsvorsitzende B-ORG
Walter B-PER
Hellmich I-PER
. O

Der O
niedersächsische B-LOC
Ministerpräsident O
und O
VW-Aufsichtsrat B-ORG
Christian B-PER
Wulff I-PER
sagte O
, O
" O
ich O
bin O
für O
die O
Annahme O
des O
Rücktrittsgesuches O
mit O
sofortiger O
Wirkung O
" O
. O

Gloin B-PER
Gloin I-PER
, O
ein O
Zwerg O
aus O
Durins B-PER
Sippe O
, O
wird O
im O
Jahr O
2783 O
des O
Dritten O
Zeitalters O
geboren O
. O

Das O
Damespiel O
Mr. O
Wormolds B-PER
Hobby O
ist O
das O
Sammeln O
von O
Whiskey O
-Probefläschchen O
. O

Der O
28-Jährige O
und O
sein O
Team O
, O
zu O
dem O
auch O
Karla B-PER
Barquero I-PER
gehört O
, O
demonstrieren O
im O
gemeinnützigen O
" O
La B-ORG
Tirimbina I-ORG
Regenwald I-ORG
Zentrum I-ORG
" O
westlich O
von O
Puerto B-LOC
Viejo I-LOC
de I-LOC
Sarapiquí I-LOC
, O
wie O
die O
Ureinwohner O
vor O
500 O
Jahren O
das O
Getränk O
und O
Rohschokolade O
produzierten O
. O

Dem O
Pferd O
Fallada B-PER
lässt O
die O
falsche O
Braut O
den O
Kopf O
abhacken O
, O
aber O
auf O
Bitten O
der O
Königstochter O
hängt O
der O
Schlachter O
den O
Kopf O
unter O
das O
Tor O
, O
durch O
das O
sie O
und O
Kürdchen B-PER
täglich O
mit O
den O
Gänsen O
gehen O
. O

Selbst O
wenn O
man O
Hr O
. O
Aribert B-PER
Heim I-PER
fassen O
würde O
, O
der O
heute O
92 O
Jahre O
ist O
oder O
wäre O
( O
wenn O
er O
noch O
lebt O
) O
, O
wie O
will O
man O
einen O
solchen O
Mann O
den O
noch O
bestrafen O
? O

Seinen O
Grafentitel O
hat O
er O
zwar O
verloren O
und O
seine O
Frau O
ist O
tot O
, O
doch O
Agnes’ B-PER
Heirat O
mit O
Bartholomew B-PER
ist O
bereits O
für O
den O
übernächsten O
Tag O
angesetzt O
. O

Seinen O
Sohn O
Arnold B-PER
will O
der O
Alte O
noch O
einmal O
sehen O
. O

Radiologisches B-ORG
Institut I-ORG
Heidelberg I-ORG
1907 O
übernahm O
er O
nach O
einer O
langen O
, O
schweren O
Krankheit O
die O
Nachfolge O
seines O
Lehrers O
Quincke B-PER
in O
Heidelberg B-LOC
als O
Ordinarius O
der O
Physik O
und O
Direktor O
des O
physikalischen O
Instituts O
. O

Am O
4. O
Juli O
kamen O
Kirby B-PER
und O
eine O
Gruppe O
von O
Frauen O
von O
der O
Fort B-ORG
Bragg I-ORG
Family I-ORG
Readiness I-ORG
Group I-ORG
am O
Set O
an O
. O

Der O
Gesellschafter O
und O
Hauptsponsor O
des O
THW-Rivalen B-ORG
Rhein-Neckar-Löwen B-ORG
, O
Jesper B-PER
Nielsen I-PER
, O
konkretisierte O
in O
einer O
richterlichen O
Vernehmung O
am O
Donnerstag O
seine O
Vorwürfe O
. O

Als O
Sgt O
. O
Doakes B-PER
, O
der O
wegen O
eines O
Angriffs O
auf O
Dexter B-PER
vom O
Dienst O
suspendiert O
wurde O
, O
von O
dieser O
Neuigkeit O
hört O
, O
ist O
er O
von O
Dexters B-PER
Schuld O
überzeugt O
. O

Das O
ist O
die O
Geschäftspolitik O
meines O
Vorgängers O
, O
die O
ich O
sehr O
schätze O
: O
Jedes O
Jahr O
gibt O
es O
ein O
bisschen O
mehr O
, O
ergänzte O
Lutz B-PER
, O
der O
seit O
zwei O
Jahren O
Vorstandsvorsitzender O
der O
BayWa B-ORG
AG I-ORG
ist O
. O

1993 O
wurde O
Kohaus B-PER
Redaktions­leiterin O
des O
aktuellen O
WDR-Kulturmagazins B-ORG
" O
Kulturszene B-MISC
" O
. O

Aus O
diesem O
Grunde O
verzichtete O
er O
am O
8. O
September O
1967 O
auf O
seine O
Stellung O
als O
Abtprimas O
der O
Benediktiner B-PER
. O

Aus O
Furcht O
vor O
einem O
Anschlag O
auf O
Bundeskanzlerin O
Angela B-PER
Merkel I-PER
wurden O
SPIEGEL-Informationen B-ORG
zufolge O
sämtliche O
einheimischen O
Mitarbeiter O
ausgesperrt O
. O

Das O
Wappen O
von O
Ponitz B-LOC
zeigt O
die O
Friedenslinde O
zu O
Ehren O
des O
Friedensstifters O
Thumbshirn B-PER
sowie O
drei O
Orgelpfeifen O
als O
Symbol O
für O
die O
Silbermann-Orgel B-PER
in O
der O
Dorfkirche O
. O

Vietnam B-LOC
, O
Irak B-LOC
: O
" O
Der O
Friedensstifter O
Amerika B-LOC
ist O
eine O
Welt O
, O
die O
dauerhaft O
im O
Krieg O
ist O
" O
, O
auch O
um O
dieses O
sehr O
aktuelle O
Thema O
geht O
es O
Kosminski B-PER
mit O
der O
Inszenierung O
seines O
" O
erklärten O
Lieblingsstücks O
" O
. O

Einkommensreport O
Löhne O
und O
Gehälter O
im O
Vergleich O
Mehr O
zu O
: O
Alleinerziehende O
Für O
Bundesfamilienministerin O
Kristina B-PER
Schröder I-PER
( O
CDU B-ORG
) O
sind O
Alleinerziehende O
" O
Familienrealität O
" O
und O
" O
nicht O
mehr O
wegzudenken O
" O
. O

Die O
Münchner B-ORG
Löwen I-ORG
trauern O
um O
Karl-Heinz B-PER
Wildmoser I-PER
. O

Der O
adidas-Vorstandsvorsitzende B-ORG
Herbert B-PER
Hainer I-PER
hat O
auf O
die O
Gesichter O
seiner O
Aktionäre O
ein O
freundliches O
Lächeln O
gezaubert O
. O

Der O
diesjährige O
Preis O
geht O
an O
Manfred B-PER
Buchinger I-PER
, O
der O
das O
Gasthaus O
zur B-ORG
Alten I-ORG
Schule I-ORG
www.buchingers.at B-MISC
betreibt O
. O

" O
Der O
Job O
des O
Bundestrainers O
ist O
definitiv O
kein O
Thema O
für O
mich O
" O
, O
schloss O
Sammer B-PER
in O
mehreren O
Interviews O
noch O
einmal O
ein O
Interesse O
kategorisch O
aus O
. O

Marty B-PER
merkt O
dazu O
an O
, O
es O
sei O
" O
höchst O
unwahrscheinlich O
" O
, O
daß O
europäische B-LOC
Regierungen O
- O
zumindest O
aber O
ihre O
Geheimdienste O
- O
nichts O
von O
solchen O
Fällen O
gewußt O
hätten O
. O

Bis O
zur O
Ankunft O
des O
spanischen B-LOC
Eroberers O
Hernan B-PER
Cortez I-PER
im O
Jahr O
1519 O
seien O
derartige O
Einrichtungen O
in O
Europa B-LOC
nicht O
bekannt O
gewesen O
. O

In O
der O
Saison O
2006/07 O
trat O
Frontzeck B-PER
nach O
drei O
Spieltagen O
die O
Nachfolge O
von O
Dieter B-PER
Hecking I-PER
als O
Trainer O
von O
Alemannia B-ORG
Aachen I-ORG
an O
, O
der O
von O
Hannover B-ORG
96 I-ORG
abgeworben O
worden O
war O
. O

Wie O
wenige O
Wochen O
vor O
der O
Bekanntgabe O
in O
einem O
Interview O
angekündigt O
, O
verzichtete O
Krupp B-PER
auf O
einige O
Akteure O
aus O
der O
NHL B-ORG
, O
die O
in O
ihren O
Teams O
nur O
eine O
untergeordnete O
Rolle O
spielen O
, O
und O
griff O
auf O
Spieler O
aus O
der O
nationalen O
Liga O
zurück O
. O

Während O
seiner O
Gefangenschaft O
war O
Andrejew B-PER
in O
der O
Lage O
, O
einige O
seiner O
Gedichte O
erneut O
niederzuschreiben O
. O

St O
. O
Far B-PER
, O
französischer B-LOC
Oberingenieur O
des O
Brücken O
, O
und O
Straßenbaues O
, O
erstellte O
auf O
Befehl O
des O
Kaiser O
Napoleons B-PER
vom O
1. O
Oktober O
1804 O
im O
Jahre O
1805 O
einen O
„ O
Alinirungsplan O
“ O
der O
Stadt O
Mainz B-LOC
. O

In O
einer O
Fernsehdiskussion O
traf O
er O
auf O
den O
Kritiker O
Alexander B-PER
Walker I-PER
, O
der O
zuvor O
seinen O
" O
Teufel B-MISC
von I-MISC
Loudun I-MISC
" O
als O
" O
schrecklich O
anstößig O
" O
bezeichnet O
hatte O
und O
als O
Beleg O
Szenen O
anführte O
, O
die O
es O
so O
im O
Film O
gar O
nicht O
gibt O
. O

Der O
Pariser B-LOC
Bürgermeister O
Bertrand B-PER
Delanoë I-PER
sprach O
von O
einer O
" O
wahren O
Liebesgeschichte O
" O
zwischen O
Paris B-LOC
und O
Pina B-PER
Bausch I-PER
" O
zum O
großen O
Glück O
unserer O
Stadt O
" O
. O

Ehrungen O
In O
Rueil-Malmaison B-LOC
befindet O
sich O
die O
Villa O
Père O
Josephs O
in O
direkter O
Nachbarschaft O
zum O
Anwesen O
von O
Kardinal O
Richelieu B-PER
. O

Die O
Energie O
, O
die O
man O
hier O
für O
den O
Wasserstoffantrieb O
verwendet O
, O
könnte O
sinnvoller O
verwendet O
werden O
" O
, O
sagte O
der O
Verkehrspolitische O
Sprecher O
des O
VCD B-ORG
, O
Gert B-PER
Lottsiepen I-PER
. O

Der O
Herrngarten B-LOC
im O
Sommer O
und O
der O
Grüne O
Vorgarten O
, O
lassen O
einen O
beinahe O
im O
stilistischen O
Urwald O
stehen O
, O
doch O
dann O
kommen O
schon O
diese O
herrlichen O
Landschaften O
aus O
dem O
Hunsrück B-LOC
, O
dem O
Müller-Linow B-PER
bis O
zuletzt O
verbunden O
blieb O
. O

Benannt O
ist O
der O
frei O
zugängliche O
Park O
nach O
seinem O
Initiator O
, O
dem O
Driburger B-LOC
Unternehmer O
Adolf B-PER
Buddenberg I-PER
( O
1904–1969 O
) O
, O
der O
u.a O
. O

Embedden O
Marcel B-PER
Siem I-PER
hatte O
nach O
der O
dritten O
Runde O
noch O
mit O
drei O
Schlägen O
Vorsprung O
geführt O
. O

Denn O
, O
so O
Traxler B-PER
: O
" O
Es O
ist O
ein O
demokratisches O
Denkmal O
. O
" O

Schmid B-PER
stehe O
isolierter O
da O
als O
je O
zuvor O
, O
meinen O
dagegen O
zwei O
Westschweizer B-LOC
Zeitungen O
. O

Als O
sie O
schließlich O
eine O
Anhöhe O
sichern O
sollen O
, O
wird O
das O
Lager O
von O
Mudschaheddin B-PER
angegriffen O
. O

Bilder O
und O
Idee O
von O
Józef B-PER
und O
Piotr B-PER
Wikoń I-PER
. O

Es O
entstanden O
Mailinglisten O
, O
Websites O
und O
der O
Quiverfull B-MISC
Digest I-MISC
Kathryn B-PER
Joyce I-PER
( O
09 O
November O
2006 O
) O
. O

Allerdings O
hat O
Ehrenberg B-ORG
den O
Sieg O
teuer O
bezahlen O
müssen O
. O

Gerade O
nach O
dem O
ersten O
aufsehenerregenden O
100-Meter-Lauf O
bei O
den O
Olympischen B-ORG
Spielen I-ORG
in O
Peking B-LOC
2008 O
spekulierten O
viele O
über O
nicht O
nachweisbare O
Mittel O
, O
die O
die O
Ermüdung O
der O
Muskulatur O
herauszögern O
. O

Ausbildung O
In O
der O
Bundesrepublik B-ORG
Deutschland I-ORG
können O
die O
Befähigungszeugnisse O
„ O
Kapitän O
BK O
“ O
( O
Kleine O
Hochseefischerei O
) O
und O
„ O
Kapitän O
BG O
“ O
( O
Große O
Hochseefischerei O
) O
im O
Rahmen O
einer O
bundeseinheitlichen O
Regelung O
erworben O
werden O
. O

Neben O
einem O
4-in-1 O
Kartenleser O
und O
Bluetooth O
2.0 O
hat O
Medion B-ORG
einen O
8-fach O
DVD- O
und O
CD-Brenner O
eingebaut O
, O
der O
auch O
Double-Layer-Medien O
unterstützt O
. O

Bei O
der O
Sitzung O
des O
hessischen B-LOC
Wahlausschusses O
wurden O
30 O
Kandidaten O
der O
Freien B-ORG
Wähler I-ORG
von O
der O
Liste O
gestrichen O
, O
da O
diese O
die O
formellen O
Voraussetzung O
zur O
Kandidatur O
nicht O
erfüllten O
oder O
ihre O
Kandidatur O
bereits O
zurückgezogen O
hatten O
. O

Die B-MISC
literarische I-MISC
und I-MISC
archäologische I-MISC
Frage I-MISC
nach I-MISC
den I-MISC
tropaia I-MISC
ton I-MISC
apostolon I-MISC
'' O
, O
Gym B-ORG
. O

Das O
BKA B-ORG
hat O
für O
die O
Bundesanwaltschaft B-ORG
schon O
mehrmals O
in O
Afghanistan B-LOC
ermittelt O
. O

Auch O
für O
sie O
zählte O
der O
Indianer B-ORG
nichts O
. O

Am O
Samstag O
geht O
es O
ab O
13 O
Uhr O
im O
Spieselstadion B-LOC
los O
, O
bei O
schlechtem O
Wetter O
in O
der O
TSV-Sporthalle B-ORG
. O

So O
waren O
auch O
die O
Malteser B-ORG
, O
die O
den O
Sanitätsdienst O
beim O
Stadtfest O
seit O
vielen O
Jahren O
versehen O
, O
angetan O
. O

Im O
Zuge O
der O
Neuorganisation O
des O
Sports O
in O
Ostdeutschland B-LOC
auf O
der O
Basis O
von O
so O
genannten O
Betriebssportgemeinschaften O
( O
BSG O
) O
wurde O
1949 O
die O
BSG B-ORG
Vorwärts I-ORG
Greiz I-ORG
gegründet O
. O

NEWSru.ua B-MISC
/ O
: O
Политисполком B-MISC
СПУ I-MISC
отказал I-MISC
Морозу I-MISC
в I-MISC
отставке I-MISC
Die O
SPU B-ORG
legte O
, O
wie O
auch O
vier O
weitere O
Parteien O
, O
beim O
Obersten O
Gericht O
der O
Ukraine B-LOC
Beschwerde O
gegen O
den O
Ablauf O
der O
Wahl O
ein O
und O
behauptet O
, O
es O
sei O
bei O
der O
Auszählung O
zu O
Unregelmäßigkeiten O
gekommen O
. O

Das O
werden O
wir O
uns O
nicht O
nehmen O
lassen O
" O
, O
unterstrich O
der O
Bundestrainer O
, O
der O
sich O
beim O
Bundesligaspiel B-ORG
Bayer B-ORG
Leverkusen I-ORG
gegen O
den O
VfB B-ORG
Stuttgart I-ORG
als O
Tribünengast O
gezeigt O
hatte O
. O

Eine O
erneute O
Überprüfung O
der O
Anträge O
habe O
keine O
Änderungen O
erbracht O
, O
sagte O
eine O
Sprecherin O
des O
Landes- B-ORG
Umweltministeriums I-ORG
am O
Freitag O
in O
Hannover B-LOC
. O

Mit O
sechzehn O
Jahren O
wurde O
er O
zum O
Spieler O
in O
der O
Ligamannschaft O
von O
CHZ B-ORG
Litvinov I-ORG
berufen O
. O

Der O
Verein O
wurde O
1964 O
mit O
dem O
Namen O
„ O
Abaluhya B-ORG
Football I-ORG
Club I-ORG
“ O
gegründet O
um O
die O
große O
kenianische B-LOC
Luhya-Gemeinde B-LOC
im O
Fußball O
zu O
repräsentieren O
. O

Diese O
Lokomotiven O
sind O
unter O
den O
Länderbahnlokomotiven O
insofern O
bemerkenswert O
, O
als O
sie O
über O
einen O
Zeitraum O
von O
fast O
25 O
Jahren O
beschafft O
worden O
sind O
, O
auch O
noch O
zu O
Zeiten O
der O
Deutschen B-ORG
Reichsbahn I-ORG
. O

Derlei O
Manipulationen O
habe O
es O
schon O
zuvor O
bei O
anderen O
Olympischen B-ORG
Spielen I-ORG
und O
Weltmeisterschaften O
gegeben O
, O
wobei O
diese O
Praktiken O
auch O
im O
Tischtennis O
üblich O
seien O
. O

Eine O
Woche O
vor O
der O
Veröffentlichung O
der O
Zahlen O
für O
die O
ersten O
sechs O
Monate O
kratze O
die O
Aktie O
der O
MTU B-ORG
Aero I-ORG
Engines I-ORG
an O
ihrem O
Allzeithoch O
. O

In O
den O
Jahren O
1991 O
bis O
1996 O
bekleidete O
er O
die O
Funktion O
des O
Direktors O
des O
International B-ORG
Film I-ORG
Festival I-ORG
Rotterdam I-ORG
und O
des O
Hubert B-ORG
Bals I-ORG
Fonds I-ORG
, O
mit O
dem O
Filmproduktionen O
in O
Entwicklungsländern O
gefördert O
werden O
. O

Wiederholt O
gegen O
das O
eigene O
Land O
agitiert O
, O
die O
OEDC B-ORG
sogar O
brieflich O
!aufgefordert O
, O
die O
Schweiz B-LOC
nur O
in O
die O
Mangel O
zu O
nehmen O
etc.- O
Was O
machen O
die O
SP-Exponenten O
? O

Mit O
einer O
niedrigen O
Gesamtkostenquote O
von O
0,25 O
Prozent O
p.a O
. O
hat O
ComStage B-ORG
für O
beide O
Branchenindizes O
passende O
ETFs O
im O
Angebot O
. O

Als O
kauna O
bezeichnen O
die O
Atoin B-ORG
Meto I-ORG
all O
die O
Tiere O
, O
die O
nur O
kurze O
Beine O
zur O
Fortbewegung O
benutzen O
oder O
auf O
dem O
Bauch O
kriechen O
. O

Das O
" O
Swingstar B-ORG
" O
und O
das O
" O
Rockstar B-ORG
" O
waren O
, O
hinter O
dem O
Konkurrenten O
Pearl B-ORG
Export I-ORG
, O
die O
gängigsten O
Serien O
im O
günstigen O
Bereich O
. O

Am O
1. O
Januar O
1890 O
entstand O
die O
Schweizerische B-ORG
Südostbahn I-ORG
mit O
Sitz O
in O
Wädenswil B-LOC
, O
durch O
die O
Fusion O
der O
WE B-ORG
und O
der O
ZGB. B-ORG

Laut O
New B-ORG
York I-ORG
Times I-ORG
wurde O
" O
der O
CIA B-ORG
niemals O
der O
ausdrückliche O
Befehl O
gegeben O
, O
die O
Bänder O
nicht O
zu O
vernichten O
" O
. O

Um O
1980 O
schlossen O
viele O
Minengesellschaften O
in O
den O
Northwest B-LOC
Territories I-LOC
, O
die O
von O
Buffalo B-ORG
Airways I-ORG
mit O
Gütern O
, O
Treib- O
und O
Brennstoffen O
versorgt O
wurden O
. O

Seit O
1925 O
übernimmt O
die O
Post B-ORG
die O
Personenbeförderung O
mit O
Postkraftwagen O
. O

Nürnberg/Berlin B-LOC
( O
dpa B-ORG
) O
- O
Branchenbezogene O
Tarifverträge O
verlieren O
nach O
Erkenntnissen O
von O
Arbeitsmarktforschern O
weiter O
an O
Bedeutung O
. O

2004 O
beteiligte O
er O
sich O
neben O
16 O
anderen O
Autoren O
an O
dem O
literarisch-musikalischen O
Projekt O
As B-MISC
Smart I-MISC
As I-MISC
We I-MISC
Are I-MISC
der O
Band O
One B-ORG
Ring I-ORG
Zero I-ORG
. O

Eine O
seiner O
letzten O
Maßnahmen O
war O
die O
Gründung O
eines O
Krankenhauses O
, O
das O
heutige O
Providence B-ORG
Hospital I-ORG
, O
das O
damals O
wie O
heute O
von O
der O
Charitas B-ORG
betrieben O
wird O
. O

Gogol B-ORG
Bordello I-ORG
Karten O
zu O
verkaufen O
! O

Er O
ist O
somit O
die O
Quelle O
für O
jeglichen O
Geek-Wahn O
der O
Mud-Bay-Gemeinschaft B-ORG
. O

Die O
rechtlich O
unverbindliche O
Erklärung O
unterzeichneten O
der O
Prager B-LOC
Erzbischof O
Dominik B-PER
Duka I-PER
, O
der O
Vorsitzende O
des O
Ökumenischen B-ORG
Kirchenrats I-ORG
Joel B-PER
Ruml I-PER
sowie O
Vertreter O
der O
Föderation B-ORG
jüdischer I-ORG
Gemeinden I-ORG
. O

Der O
Auftrag O
ging O
letztendlich O
an O
die O
Viechtacher B-LOC
Agentur O
( O
der O
VBB B-ORG
berichtete O
) O
, O
nachdem O
diese O
ein O
zweites O
, O
wesentlich O
niedrigeres O
Angebot O
gemacht O
hatte O
. O

Doch O
wo O
Licht O
ist O
, O
gibt O
es O
auch O
Schatten O
, O
sagt O
Konrad B-PER
Schröder I-PER
, O
Professor O
für O
Anglistik O
an O
der O
Universität B-ORG
Augsburg I-ORG
. O

Damit O
führt O
die O
Regelung O
ungewollt O
dazu O
, O
dass O
Betriebsinhaber O
sich O
für O
ihre O
privaten O
Kapitalanlagen O
eine O
neue O
Bank O
suchen O
müssen O
. O
vgl O
. O
Gemmel/Hoffmann-Fölkersamb B-PER
, O
NWB B-ORG
Fach O
3 O
, O
Seite O
14695ff O
. O

Das O
CAS-Urteil B-ORG
nannte O
Lehner B-PER
einen O
« O
Schlag O
ins O
Gesicht O
für O
das O
Sportrecht O
» O
. O

Bilfinger B-ORG
ist O
in O
Skandinavien B-LOC
bereits O
gut O
im O
Geschäft O
, O
baute O
die O
Svinesund-Brücke B-LOC
zwischen O
Schweden B-LOC
und O
Norwegen B-LOC
und O
baut O
den O
Malmö B-LOC
City-Tunnel O
in O
Schweden B-LOC
sowie O
eine O
40 O
Kilometer O
lange O
Autobahnstrecke O
im O
Süden O
Norwegens B-LOC
. O

Die O
Familie O
zog O
von O
San B-LOC
Francisco I-LOC
nach O
Rochester B-LOC
( O
Minnesota B-LOC
) O
, O
wo O
sein O
Vater O
an O
der O
Mayo B-ORG
Klinik I-ORG
arbeitete O
. O

Der O
Verhandlungsführer O
vom O
Übernahmeinteressenten O
Flick B-ORG
, O
Otto B-PER
Steinbrinck I-PER
, O
war O
zu O
dieser O
Zeit O
nur O
an O
einer O
juristisch O
einwandfreien O
Überführung O
ins O
Eigentum O
Flicks B-ORG
interessiert O
, O
denn O
es O
gab O
damals O
keine O
gesetzliche O
Grundlage O
für O
Enteignungen O
. O

Auf O
der O
Strecke O
sollen O
FIA-Wettbewerbe B-ORG
der O
zweiten O
Kategorie O
stattfinden O
. O

Im O
Magazin O
" O
stern B-ORG
" O
( O
Donnerstag O
) O
wies O
Lafontaine B-PER
die O
Kritik O
als O
" O
lächerlichen O
Versuch O
" O
zurück O
, O
ihn O
zu O
diskreditieren O
. O

Der O
SURM B-ORG
gilt O
als O
einer O
der O
schwersten O
Radmarathons O
in O
Deutschland B-LOC
, O
der O
auch O
von O
Elite-Fahrern O
mit O
Profilizenz O
gefahren O
wird O
. O

12:25 O
Uhr O
Berlin B-LOC
( O
dpa B-ORG
) O
- O
Die O
Zahl O
der O
Anbieter O
von O
neuartigen O
Software- O
und O
Service-Angeboten O
über O
das O
Internet O
wird O
sich O
nach O
Einschätzung O
von O
Brad B-PER
Smith I-PER
, O
Chef-Justiziar O
von O
Microsoft B-ORG
, O
vorerst O
auf O
wenige O
große O
Unternehmen O
beschränken O
. O

Die O
Arbeit O
war O
für O
eine O
Veröffentlichung O
in O
Goethes B-PER
Zeitschrift O
Propyläen B-ORG
bestimmt O
, O
wurde O
jedoch O
erst O
nach O
Goethes B-PER
und O
Schillers B-PER
Tod O
1833 O
bzw. O
1841 O
veröffentlicht O
. O

Des O
Weiteren O
hat O
das O
privater O
Müllentsorgungsunternehmen O
Werner B-ORG
RC I-ORG
GmbH I-ORG
& I-ORG
Co I-ORG
seinen O
Sitz O
in O
Goldbach B-LOC
. O

1845 O
begann O
er O
, O
wirtschaftspolitische O
Leitartikel O
für O
die O
oppositionell-demokratische O
Tageszeitung O
„ O
Der B-ORG
Beobachter I-ORG
“ O
in O
Stuttgart B-LOC
zu O
verfassen O
. O

China B-LOC
Ein O
IT-Unternehmen O
hat O
vor O
Google B-ORG
den O
Namen O
gmail.cn B-MISC
angemeldet O
und O
bietet O
wie O
Google B-ORG
E-Mail-Adressen O
an O
, O
deren O
Endung O
jedoch O
gmail.cn B-MISC
ist O
. O

Ein O
Sprecher O
der O
Düsseldorfer B-LOC
Staatsanwaltschaft O
bestätigte O
am O
Samstag O
auf O
Anfrage O
der O
Nachrichtenagentur O
AP B-ORG
grundsätzlich O
einen O
entsprechenden O
Bericht O
des O
Nachrichtenmagazins O
" O
Der B-ORG
Spiegel I-ORG
" O
. O

Insgesamt O
finden O
sich O
Lockversuche O
mittels O
kaum O
verhüllter O
Frauenhaut O
, O
auf O
früheren O
Ausstellungen O
allerorten O
angewandtes O
Werbemittel O
, O
bei O
der O
IAA B-ORG
2005 O
weniger O
. O

Die O
TU B-ORG
Ilmenau I-ORG
engagiert O
sich O
in O
internationalen O
und O
nationalen O
Netzwerken O
wie O
3DTV B-ORG
, O
NEWCOM B-ORG
oder O
EURON B-ORG
bzw. O
„ O
OptoNet-Technologienetzwerk B-ORG
“ O
des O
Freistaates O
Thüringen B-LOC
, O
Polymermat B-ORG
, O
Automotive B-ORG
Thüringen I-ORG
. O

Deshalb O
will O
der O
Bundesrat B-ORG
die O
« O
sehr O
lückenhaften O
» O
statistischen O
Grundlagen O
über O
die O
Gewalt O
, O
die O
von O
Jugendlichen O
ausgeht O
, O
verbessern O
. O

Auf O
die O
Börsenkurse O
der O
von O
Allianz B-ORG
und O
Münchener B-ORG
Rück I-ORG
hatte O
die O
Mitteilung O
am O
Montagmorgen O
keinen O
erkennbaren O
Einfluss O
. O

Augsburg-Trainer B-ORG
Jos B-PER
Luhukay I-PER
ist O
vor O
Beginn O
des O
Spiels O
angespannt O
. O

Peter B-PER
Babbington I-PER
, O
Direktor O
des O
UN-geführten B-ORG
Entwaffnungsprogramms O
in O
Afghanistan B-LOC
, O
weiß O
, O
dass O
die O
Zeit O
knapp O
wird O
: O
" O
Munition O
ist O
nur O
eine O
gewisse O
Zeit O
haltbar O
. O

" O
Wir O
wollen O
nicht O
mit O
Pauken O
und O
Trompeten O
auftreten O
, O
sondern O
mit O
anderen O
Parametern O
Akzente O
setzen O
" O
, O
so O
Architekt O
Kai B-PER
Richter I-PER
von O
Büro O
Bothe B-ORG
Richter I-ORG
Teherani I-ORG
. O

Der O
Verteidigungsminister O
bilanzierte O
die O
gemäss O
SVP B-ORG
herrschenden O
Missstände O
in O
der O
Erziehung O
aus O
seiner O
Sicht O
. O

Der O
Spiele-Publisher O
Namco B-ORG
Bandai I-ORG
Networks I-ORG
bringt O
die O
bekannte O
Comic-Serie O
" O
Inspektor B-MISC
Gadget I-MISC
" O
auf O
das O
iPhone B-MISC
und O
den O
iPod B-MISC
Touch I-MISC
sowie O
auf O
alle O
Java-fähigen B-MISC
Handys O
. O

Mit O
16 O
Jahren O
kam O
der O
Wechsel O
zu O
Konyaspor B-ORG
und O
wenige O
Jahre O
später O
zu O
Galatasaray B-ORG
Istanbul I-ORG
. O

Ärger O
für O
die O
Ebay-Aktion B-ORG
: O
Verbraucherschützer O
kritisieren O
den O
Verkauf O
von O
Fahrscheinen O
durch O
die O
Deutsche B-ORG
Bahn I-ORG
& O
ndash B-ORG
; O
und O
wollen O
den O
Konzern O
nun O
abmahnen O
. O

Von O
1983 O
bis O
1989 O
war O
Wilhelm B-PER
Ernst I-PER
Winterhager I-PER
als O
Hochschulassistent O
für O
Neuere O
Geschichte O
an O
der O
FU B-ORG
Berlin I-ORG
tätig O
. O

Nahost-Konflikt B-LOC
: O
Deutscher B-LOC
Militäreinsatz O
in O
Nahost B-LOC
findet O
mehr O
Befürworter O
Neben O
Union B-ORG
und O
SPD B-ORG
denken O
auch O
jüdische O
Vertreter O
wie O
Michel B-PER
Friedman I-PER
über O
eine O
Beteiligung O
an O
der O
Friedestruppe O
nach O
. O

Von O
1925 O
bis O
1928 O
war O
er O
Assistent O
, O
später O
wissenschaftlicher O
Mitarbeiter O
am O
Deutschen B-ORG
Institut I-ORG
für I-ORG
wissenschaftliche I-ORG
Pädagogik I-ORG
. O

Der O
Kontrakt O
regelt O
die O
Finanzflüsse O
zwischen O
dem O
DFB B-ORG
und O
der O
DFL. B-ORG

Der O
dm-Partner B-ORG
hatte O
sich O
zudem O
vor O
einem O
Jahr O
vom O
US-Pharmavertriebskonzern B-LOC
Medco B-ORG
aufkaufen O
lassen O
 O
und O
damit O
für O
weitere O
Spekulationen O
gesorgt O
. O

Schon O
1944 O
brachte O
die O
BT B-ORG
ihren O
ersten O
Buffetwagen O
zum O
Einsatz O
, O
1982 O
bei O
Einführung O
des O
Taktfahrplans O
verschwand O
diese O
Wagenart O
wieder O
. O

Und O
so O
weise O
FUSA B-ORG
Capital-CEO O
Jenifer B-PER
Osterwalder I-PER
bereits O
darauf O
hin O
, O
dass O
man O
im O
laufenden O
Jahr O
noch O
weitere O
Suchmaschinen O
ins O
Netz O
bringen O
werde O
. O

Gerade O
war O
der O
Falter B-ORG
dran O
, O
jetzt O
kommt O
ATV. B-ORG

Fast O
jeder O
Fahrradhersteller O
in O
den O
USA B-LOC
musste O
Pope B-ORG
ca. O
US-$ B-MISC
10,-- O
Lizenzgebühr O
für O
jedes O
gefertigte O
Fahrrad O
bezahlen O
. O

Bundesumweltminister O
Sigmar B-PER
Gabriel I-PER
( O
SPD B-ORG
) O
warf O
der O
Union B-ORG
Rechtsbruch O
und O
Wählertäuschung O
vor O
. O

" O
Eine O
Armee O
von O
160 O
000 O
bis O
180 O
000 O
Berufs- O
und O
Zeitsoldaten O
würde O
weniger O
kosten O
als O
die O
gegenwärtige O
, O
zugleich O
aber O
einsatzfähiger O
sein O
" O
, O
rechnete O
die O
regierungsnahe O
Stiftung B-ORG
Wissenschaft I-ORG
und I-ORG
Politik I-ORG
( O
SWP B-ORG
) O
im O
Januar O
2010 O
vor O
. O

Allerdings O
legen O
CDU-Stadträte B-ORG
Wert O
darauf O
, O
dass O
jede O
Maßnahme O
im O
Lichte O
der O
Kosten O
und O
aktuellen O
Haushaltslage O
extra O
diskutiert O
wird O
. O

Während O
dieser O
Zeit O
promovierte O
er O
1772 O
als O
Universitätskurator O
an O
der O
Universität B-ORG
Göttingen I-ORG
zum O
Doktor O
beider O
Rechte O
, O
übernahm O
1774 O
die O
Stelle O
des O
Syndikus O
der O
Stadt O
Thorn B-LOC
und O
war O
königlich O
preußischer B-LOC
Hof- O
und O
Kriegsrat O
. O

Stand O
: O
Frühjahr O
2008 O
Seit O
dem O
19. O
September O
2006 O
ist O
der O
Fußballklub O
Sorkhpoushan B-ORG
Delvar I-ORG
Afzar I-ORG
das O
Reserveteam O
Persepolis B-ORG
Teherans I-ORG
- O
Sorkhpoushan B-ORG
spielt O
in O
der O
Azadegan O
League O
( O
2. O

Ob O
sie O
dabei O
nach O
dem O
Runden O
Tisch O
am O
23. O
April O
in O
Berlin B-LOC
durch O
ein O
pädagogisches O
Konzept O
unterstützt O
wird O
, O
ist O
allerdings O
zu O
bezweifeln O
. O

Alternativ O
sollten O
sich O
die O
Restaurantbetreiber O
aus O
Sicht O
der O
Solingerin B-LOC
zu O
längeren O
Öffnungszeiten O
verpflichten O
, O
um O
wartende O
Kunden O
aufzunehmen O
. O

Bekanntlich O
war O
bei O
Ihnen O
so O
ziemlich O
die O
ganze O
deutsche B-LOC
Kabarett-Prominenz O
zu O
Gast O
. O

Ein O
Projekt O
, O
dessen O
Anlass O
die O
Zusammenarbeit O
mit O
einem O
jamaikanischen B-LOC
Obstsaft-Produzenten O
für O
Werbezwecke O
war O
. O

Selbst O
dann O
könnte O
er O
aber O
bald O
sein O
Studium O
in O
Neuenburg B-LOC
weiterführen O
. O

Die O
deutschen B-LOC
Staaten O
, O
die O
nach O
dem O
Wiener B-MISC
Kongress I-MISC
ihre O
Territorien O
auf O
das O
linke O
Rheinufer B-LOC
ausweiteten O
, O
respektierten O
die O
von O
Frankreich B-LOC
errichtete O
Rechtsordnung O
weitgehend O
. O

Zumindest O
als O
Neuland O
für O
Berlin B-LOC
. O

Im O
Mittelalter O
fand O
die O
Schlacht B-MISC
von I-MISC
Worringen I-MISC
am O
5. O
Juni O
1288 O
in O
der O
" O
Fühlinger B-LOC
Heide I-LOC
" O
statt O
. O

Spätestens O
hier O
können O
wir O
erkennen O
, O
dass O
unser O
aller O
Einschätzung O
der O
Krise O
nicht O
einmal O
ansatzweise O
unabhängig O
, O
sondern O
tief O
europäischen B-LOC
Denkmustern O
verhaftet O
ist O
. O

Die O
zahlreichen O
Naturhäfen O
an O
allen O
Küsten O
prägten O
nicht O
nur O
die O
Wirtschafts- O
und O
Militärgeschichte O
der O
Inselgruppe O
in O
allen O
historischen O
Epochen O
, O
sondern O
auch O
die O
des O
gesamten O
Vereinigten B-LOC
Königreichs I-LOC
. O

Der O
Deutsche B-LOC
bestimmte O
bis O
auf O
den O
Schlussteil O
die O
Gangart O
. O

Der O
Hauptkamm B-LOC
war O
zugleich O
die O
Außengrenze O
der O
Vereinigten B-LOC
Staaten I-LOC
. O

Der O
Anschlag O
auf O
die O
Moschee O
von O
Samarra B-LOC
zeigt O
nun O
eindrücklich O
, O
was O
für O
ein O
tiefer O
Graben O
sich O
durch O
die O
muslimische O
Welt O
selbst O
zieht O
. O

Außerdem O
wurden O
bei O
einer O
Durchsuchung O
seiner O
Wohnung O
in O
Tempelhof B-LOC
im O
April O
dieses O
Jahres O
weitere O
15 O
CDs O
mit O
ähnlichem O
Inhalt O
allerdings O
von O
anderen O
Künstlern O
sichergestellt O
. O

Der O
Meteoritensucher O
hatte O
im O
Frühjahr O
auf O
der O
dänischen B-LOC
Insel O
Lolland B-LOC
30 O
Gramm O
eines O
Meteoriten O
aufgespürt O
, O
der O
Mitte O
Januar O
über O
Nordeuropa B-LOC
beobachtet O
worden O
war O
. O

Zur O
historischen O
Substanz O
gehören O
die O
Säulenarkade O
im O
Untergeschoss O
sowie O
die O
zur O
Münzstraße B-LOC
zeigende O
Rückwand O
des O
Palas O
mit O
den O
romanischen B-MISC
Fenstern O
des O
Rittersaales O
. O

Die O
Sanierung O
der O
Ortsmitte O
Jesingen B-LOC
schreitet O
voran O
. O

Ägypten B-LOC
habe O
mit O
den O
Kidnappern O
nicht O
verhandelt O
. O

Am O
7. O
Februar O
1528 O
erliess O
Bern B-LOC
das O
Reformationsmandat O
. O

Der O
VIP-Parkplatz O
ist O
deshalb O
« O
VIP O
» O
, O
weil O
er O
relativ O
nah O
dran O
ist O
an O
der O
Soers B-LOC
und O
nicht O
etwa O
, O
weil O
dort O
Cocktails O
mit O
Schirmchen O
serviert O
würden O
. O

Am O
Markt O
wurde O
auf O
die O
überraschend O
schwachen O
US-Lagerbestandsdaten B-LOC
verwiesen O
, O
die O
dem O
Ölpreis O
bereits O
im O
Verlauf O
neue O
Höchststände O
beschert O
hatten O
. O

Frankreich B-LOC
und O
Rumänien B-LOC
müssten O
sich O
abstimmen O
, O
" O
ohne O
künstliches O
Wahlkampffieber O
" O
. O

Das O
israelische B-LOC
Militär O
äußerte O
Zweifel O
an O
der O
Ursache O
der O
Explosion O
. O

Da O
könnten O
deutsche B-LOC
Kommunen O
noch O
viel O
lernen O
. O

" O
In O
Europa B-LOC
sind O
wir O
es O
noch O
nicht O
. O

Sehenswürdigkeiten O
" O
Alte B-LOC
Schule I-LOC
" O
Odersberg B-LOC
" O
Neue B-LOC
Schule I-LOC
" O
Odersberg B-LOC
Zu O
den O
Sehenswürdigkeiten O
zählt O
das O
Wahrzeichen O
von O
Odersberg B-LOC
, O
die O
Alte B-LOC
Schule I-LOC
. O

Zu O
einer O
Gebietsveränderung O
kam O
es O
1822 O
, O
als O
das O
vorher O
selbständige O
Champsigna B-LOC
nach O
Soucia B-LOC
eingemeindet O
wurde O
. O

Die O
Autobahnen O
A B-LOC
23 I-LOC
und O
A B-LOC
7 I-LOC
sind O
in O
geringer O
Entfernung O
. O

Der O
zentrale O
Teil O
des O
Gebietes O
wird O
von O
einer O
bis O
zu O
800 O
m O
breiten O
Talweitung O
eingenommen O
, O
die O
von O
der O
Ärgera B-LOC
von O
Osten O
nach O
Westen O
durchflossen O
wird O
. O

Einwohnerentwicklung O
Langebrücker B-LOC
Kirche O
Heidehof B-LOC
Postkarte O
aus O
dem O
Jahre O
1901 O
Landgasthof O
Hofewiese B-LOC
Der O
Ortsteil O
Heidehof B-LOC
entstand O
Anfang O
der O
Dreißiger O
Jahre O
westlich O
des O
alten O
Dorfkerns O
auf O
einem O
Gelände O
zwischen O
Bahndamm O
und O
Dresdner B-LOC
Straße I-LOC
. O

August O
) O
am O
heutigen O
Altmarkt B-LOC
, O
1632 O
für O
einen O
zweiten O
, O
den O
Katharinenmarkt B-LOC
( O
25. O

1964 O
wurde O
in O
Zell B-LOC
das O
erste O
Dorfgemeinschaftshaus O
in O
Bensheims B-LOC
gebaut O
. O

Wenn O
er O
aufhört O
, O
sich O
zu O
präsentieren O
, O
verschwindet O
er O
( O
und O
zwar O
: O
„ O
von O
der O
Bildfläche O
“ O
, O
wie O
es O
in O
einer O
ebenfalls O
jüngeren O
deutschen B-LOC
Redewendung O
anschaulich O
heißt O
) O
. O

Die O
Polizei O
nahm O
zwei O
der O
Jugendlichen O
in O
einem O
Baumarkt O
fest O
, O
als O
sie O
Ammonium-Nitrat O
kaufen O
wollten O
, O
berichtete O
der O
kanadische B-LOC
Rundfunk O
. O

Gemeinden O
in O
Zakynthos B-LOC
Die O
Inselgruppe O
der O
Strofades B-LOC
gehört O
verwaltungstechnisch O
zur O
Stadtgemeinde O
( O
Dimos B-LOC
) O
Zakynthos-Stadt B-LOC
. O

Im O
Laufe O
der O
europäischen B-LOC
Musikgeschichte O
wurden O
bestimmte O
Intervalle O
in O
polyphoner O
Musik O
also O
offenbar O
zunächst O
gerade O
wegen O
ihrer O
einfachen O
akustischen O
Beziehung O
bevorzugt O
. O

Die O
Kriminalpolizei O
Aalen B-LOC
hat O
die O
Ermittlungen O
zur O
Brandursache O
aufgenommen O
. O

Die O
Deutschen B-LOC
trinken O
weniger O
internationale O
Markenspirituosen O
als O
Konsumenten O
in O
anderen O
Ländern O
, O
regionale O
Produkte O
haben O
eine O
größere O
Bedeutung O
. O

Aus O
diesem O
Grund O
wurde O
er O
Anfang O
Januar O
auch O
nach O
nur O
wenigen O
Tagen O
aus O
dem O
Klinikum O
Jena B-LOC
in O
eine O
Reha-Einrichtung O
am O
Bodensee B-LOC
verlegt O
. O

Mit O
dem O
Vorstoß O
, O
die O
ans O
Kriminelle O
grenzenden O
Praktiken O
mancher O
Anbieter O
von O
Telefondienstleistungen O
einzudämmen O
, O
tut O
Berlin B-LOC
genau O
das O
Richtige O
. O

Also O
achten O
wir O
auf O
Nährwerte O
und O
auf O
den O
chinesischen B-LOC
Geschmack O
. O

Erstmals O
Urkundlich O
erwähnt O
ist O
Nimburg B-LOC
bereits O
im O
Jahre O
977 O
. O
Im O
ausgehenden O
11. O
Jahrhundert O
werden O
die O
Grafen O
von O
Nimburg B-LOC
erwähnt O
, O
die O
Gefolgsleute O
der O
in O
jener O
Zeit O
mächtigen O
Herzöge O
von O
Zähringen O
und O
unter O
anderem O
auch O
Teilnehmer O
der O
Kreuzzüge O
waren O
. O

An O
dieser O
Straße O
stand O
45 O
km O
südlich O
von O
Loulan B-LOC
die O
Festung O
„ O
LK B-LOC
“ O
mit O
den O
westlich O
davon O
gelegenen O
Siedlungen O
„ O
LL B-LOC
“ O
, O
„ O
LM B-LOC
“ O
und O
„ O
LR B-LOC
“ O
. O

Dem O
Traditionsklub O
von O
der O
Ostsee B-LOC
steht O
19 O
Jahre O
nach O
dem O
Gewinn O
der O
letzten O
DDR-Meisterschaft B-LOC
so O
oder O
so O
ein O
radikaler O
Umbruch O
bevor O
. O

Die O
ITM-Koordinaten B-MISC
für O
die O
Klagemauer O
in O
Jerusalem B-LOC
sind O
: O
:E O
222286 O
m O
:N O
631556 O
m O
Die O
Umrechnung O
vom O
UTM-Koordinatensystem B-MISC
in O
ITM-Koordinaten B-MISC
bzw. O
andersherum O
ist O
möglich O
. O

Der O
Bau O
der O
Lahnstraße B-LOC
1846 O
von O
Biedenkopf B-LOC
nach O
Marburg B-LOC
( O
der O
heutigen O
Bundesstraße B-LOC
62 I-LOC
) O
und O
die O
Obere B-LOC
Lahntalbahn I-LOC
hatte O
einen O
großen O
Einfluss O
auf O
die O
Beschäftigungsstruktur O
. O

Im O
Rahmen O
des O
Northern B-MISC
Heights I-MISC
-Projekts I-MISC
sollten O
die O
Eisenbahnstrecken O
nach O
Edgware B-LOC
und O
High B-LOC
Barnet I-LOC
in O
das O
U-Bahn-Netz O
integriert O
werden O
. O

Helbig B-MISC
et I-MISC
al I-MISC
. O
( O
1994 O
) O
S. O
593. O
Wink B-MISC
& I-MISC
Seibold I-MISC
et I-MISC
al I-MISC
. O
( O
1998 O
) O
S. O
32 O
Inwieweit O
noch O
andere O
Falken O
, O
wie O
der O
Afrikanische B-LOC
Baumfalke O
( O
Falco O
cuvieri O
) O
oder O
der O
Malaienbaumfalke O
( O
Falco O
serverus O
) O
dieser O
Gruppe O
zuzuzählen O
sind O
, O
ist O
Gegenstand O
der O
Forschung O
. O

So O
hatte O
sie O
eine O
ausgesprochen O
prodeutsche B-LOC
Ausrichtung O
, O
was O
etwa O
in O
der O
Begeisterung O
über O
den O
Anschluss O
Österreichs B-LOC
1938 O
seinen O
Ausdruck O
fand O
. O

Marktführer O
, O
auf O
Kosten O
Thailands B-LOC
weiter O
zulegen O
können O
. O

Zwei O
Wochen O
Orientierungstraining O
in O
Wetzlar B-LOC
folgen O
eine O
Orienterungswoche O
und O
direkt O
anschließend O
acht O
Praktikumswochen O
in O
Frankfurt B-LOC
oder O
dem O
Rhein-Main-Gebiet B-LOC
sowie O
eine O
Woche O
Abschlussseminar O
wiederum O
in O
Wetzlar B-LOC
. O

Der O
Titel O
" O
Kulturhauptstadt O
Europas B-LOC
" O
hat O
seine O
eigene O
Anziehungskraft O
, O
die O
sich O
in O
einer O
hohen O
Besucherzahl O
widerspiegelt O
. O

Am O
31. O
Juli O
1943 O
fischte O
sie O
sechs O
Überlebende O
des O
britischen B-LOC
Handelsschiffs O
Cornish B-MISC
City I-MISC
auf O
, O
das O
zwei O
Tage O
zuvor O
südöstlich O
von O
Madagaskar B-LOC
von O
dem O
deutschen B-LOC
U-Boot O
U B-MISC
177 I-MISC
torpediert O
und O
versenkt O
worden O
war O
. O

Die O
Überlebenden O
suchen O
unter O
Führung O
des O
Museumsschiffs O
Galactica B-MISC
den O
Planeten O
Kobol B-LOC
. O

Moskau B-LOC
und O
Peking B-LOC
sehen O
sich O
durch O
den O
Bericht O
der O
US-Gemeindienste B-LOC
darin O
bestätigt O
, O
dass O
Iran B-LOC
kein O
verbotenes O
militärisches O
Atomprogramm O
betreibt O
. O

Daran O
, O
dass O
der O
Nordkaukasus B-LOC
zu O
einem O
« O
inneren O
Ausland O
» O
geworden O
ist O
, O
trägt O
die O
Politik O
der O
vergangenen O
zwanzig O
Jahre O
eine O
grosse O
Mitschuld O
. O

Sein O
Büro O
hat O
er O
künftig O
in O
London B-LOC
. O

« O
Das O
Land O
Hessen B-LOC
und O
seine O
Bürger O
sind O
davor O
bewahrt O
worden O
, O
Experimentierfeld O
für O
eine O
rot-rot-grüne O
Regierung O
zu O
werden O
. O
» O

Nach O
der O
Rückkehr O
Borudscherdis B-PER
war O
Qom B-LOC
rasch O
zum O
wichtigsten O
Zentrum O
der O
schiitischen O
Gelehrsamkeit O
geworden O
. O

Dies O
gaben O
die O
Mainzer B-LOC
am O
Dienstag O
bekannt O
. O

Bei O
dieser O
Umverteilung O
der O
Kosten O
würden O
alle O
Ellerauer B-LOC
unmittelbar O
den O
subventionierten O
Anschlusspreis O
finanzieren O
- O
eine O
kaum O
vorstellbare O
Situation O
" O
, O
sagt O
Wehner B-PER
. O

- O
Oder O
eine O
andere O
Version O
, O
rheinaufwärts B-LOC
angesiedelt O
: O
Sieben O
Riesen O
wurden O
aus O
Holland B-LOC
gerufen O
, O
um O
das O
Binger B-LOC
Loch I-LOC
zu O
graben O
, O
damit O
der O
Rhein B-LOC
abfließen O
konnte O
. O

Neuzugang O
Jon B-PER
Dahl I-PER
Tomasson I-PER
verwandelte O
den O
letzten O
Schuss O
, O
nachdem O
die O
Berliner B-LOC
Nico B-PER
Kovac I-PER
und O
Thorben B-PER
Marx I-PER
das O
Tor O
verfehlt O
hatten O
. O

Die O
Pfarrkirche O
St B-LOC
. I-LOC
Matthias I-LOC
Die O
Pläne O
zum O
Bau O
des O
Kirchengebäudes O
sind O
das O
Ergebnis O
eines O
Architektenwettbewerbs O
von O
1893 O
, O
den O
der O
Architekt O
Engelbert B-PER
Seibertz I-PER
gewann O
. O

Auch O
die O
Angriffe O
auf O
Bodenziele O
von O
Südvietnam B-LOC
und O
Thailand B-LOC
aus O
erwiesen O
sich O
als O
sehr O
heikel O
. O

Bonn B-LOC
- O
Eine O
Welle O
von O
Schweinegrippe-Infektionen O
läuft O
über O
Deutschland B-LOC
. O

Der O
Grimmer O
Nachbarort O
Dobritz B-LOC
liegt O
an O
der O
L O
57 O
, O
die O
von O
Zerbst/Anhalt B-LOC
nach O
Wiesenburg/Mark B-LOC
in O
Brandenburg B-LOC
führt O
. O

Auch O
die O
Zedernrevolutionäre O
mussten O
rasch O
einen O
bitteren O
Preis O
für O
ihren O
Kampf O
um O
Souveränität O
und O
Unabhängigkeit O
von O
Syrien B-LOC
zahlen O
. O

Die O
Hochzeit O
fand O
in O
ihrem O
Elternhaus O
in O
Marion B-LOC
, O
Alabama B-LOC
, O
statt O
und O
wurde O
von O
Kings B-PER
Vater O
geleitet O
. O

Die O
in O
den O
Raum O
gestellte O
Rückläufigkeit O
gehe O
unter O
anderem O
auf O
das O
Konto O
des O
Wartens O
vieler O
Amerikaner B-LOC
auf O
eine O
Verlängerung O
einer O
Steuergutschrift O
. O

Mit O
der O
Entwicklung O
Unterbarmens O
zu O
einem O
der O
Siedlungszentren O
im O
Wuppertal B-LOC
, O
die O
mit O
dem O
Bau O
der O
Hauptkirche O
bis O
1832 O
unterstrichen O
wurde O
, O
gingen O
die O
Brögeler B-LOC
Höfe O
vollständig O
in O
innerstädtischer O
Bebauung O
auf O
. O

Normalerweise O
müsste O
Deutschland B-LOC
bereits O
in O
diesem O
Jahr O
seine O
um O
Konjunktureinflüsse O
und O
Einmaleinnahmen O
bereinigte O
Neuverschuldung O
um O
0,5 O
Prozentpunkte O
des O
BIP O
senken O
. O

Der O
arabische B-LOC
Name O
Enif B-PER
leitet O
sich O
von O
„ O
Maul O
“ O
( O
des O
Pferdes O
) O
ab O
. O

Schwarzer O
Humor O
britischer B-LOC
Prägung O
spielte O
eine O
große O
Rolle O
. O

Eine O
Urlauberin O
, O
die O
sich O
in O
einem O
Hotel O
auf O
Mallorca B-LOC
bei O
einem O
Sturz O
in O
der O
Lobby O
einen O
Fußknöchel O
gebrochen O
hatte O
, O
klagte O
vor O
Gericht O
. O

In O
dieser O
Zeit O
mussten O
die O
Ligaspiele O
mangels O
regelgerechter O
Halle O
in O
Essen B-LOC
( O
Oldenburg B-LOC
) O
ausgetragen O
werden O
. O

Beobachter O
sehen O
in O
dem O
Anschlag O
einen O
Hinweis O
auf O
eine O
mögliche O
neue O
Strategie O
der O
Rebellen O
, O
die O
im O
Nordosten O
von O
Sri B-LOC
Lanka I-LOC
für O
einen O
eigenen O
Staat O
kämpfen O
. O

Die O
Abhandlung O
bietet O
eine O
genaue O
Darstellung O
des O
altisländischen B-LOC
Lautsystems O
und O
macht O
Vorschläge O
zu O
einer O
konsequenten O
und O
genauen O
Rechtschreibung O
des O
Altisländischen B-LOC
. O

Zettel O
S. O
60. O
Schweden B-LOC
, O
Norwegen B-LOC
Die O
Runensteine O
aus O
dem O
östlichen O
Nordjütland B-LOC
legen O
den O
Schluss O
nahe O
, O
dass O
im O
10. O
Jahrhundert O
dieses O
Gebiet O
schwerpunktmäßig O
Ausgangspunkt O
für O
Fahrten O
nach O
Schweden B-LOC
und O
Gotland B-LOC
war O
. O

Bis O
1854 O
war O
East B-LOC
Greenwich I-LOC
eine O
der O
fünf O
Hauptstädte O
von O
Rhode B-LOC
Island I-LOC
. O

Von O
den O
ca. O
20.000 O
Angehörigen O
der O
autochthonen O
deutschen B-LOC
Minderheit O
in O
Nordschleswig B-LOC
auf O
der O
anderen O
Seite O
, O
kultivieren O
zwei O
Drittel O
Deutsch B-MISC
als O
ihre O
Sprache O
. O

Der O
Aktienkurs O
blieb O
am O
Vormittag O
mit O
63,15 O
Euro B-MISC
nahezu O
konstant O
( O
52-Wochen-Hoch O
: O
64,05 O
Euro B-MISC
; O
52-Wochen-Tief O
: O
49,95 O
Euro B-MISC
) O
. O

Das O
1927 O
neu O
herausgegebene O
Kew B-MISC
Gardens I-MISC
war O
die O
attraktivste O
Veröffentlichung O
in O
der O
Zusammenarbeit O
der O
Schwestern O
. O

Veröffentlichungen O
* O
Zur B-MISC
Geschichte I-MISC
der I-MISC
Fernrohre I-MISC
* O
Der B-MISC
Regenbogen I-MISC
* O
Die B-MISC
Astronomie I-MISC
in I-MISC
der I-MISC
Schule I-MISC
* O
Wer B-MISC
ist I-MISC
Gamma I-MISC
? I-MISC

Der O
Auftragsbestand O
belief O
sich O
zum O
31. O
Dezember O
2008 O
auf O
990,2 O
Millionen O
Euro B-MISC
( O
Vorjahr O
: O
462,7 O
Millionen O
Euro B-MISC
) O
. O

" O
Personal B-MISC
Jesus I-MISC
" O
heißt O
ihr O
neues O
Album O
, O
das O
ab O
16. O
Juli O
in O
den O
Plattenläden O
erhältlich O
ist O
. O

Seit O
2002 O
werden O
sie O
durch O
Neoplan B-MISC
4411 I-MISC
NF I-MISC
ersetzt O
. O

Der O
dadurch O
verhinderte O
Schaden O
betrug O
gut O
sieben O
Millionen O
Euro B-MISC
. O

Diese O
Technik O
wurde O
zuerst O
beim O
Morane-Saulnier B-MISC
L I-MISC
eingesetzt O
. O

Mitglieder O
der O
" O
9/11-Kommission O
" O
: O
Gegen B-MISC
die I-MISC
Krieger I-MISC
des I-MISC
Dschihad I-MISC
, I-MISC
Der I-MISC
Aktionsplan I-MISC
. O

Das O
Ebitda O
legte O
um O
28 O
Prozent O
auf O
9,5 O
Mio O
. O
Euro B-MISC
zu O
. O

Der O
Dow B-MISC
Jones I-MISC
verlor O
deshalb O
bereits O
in O
den O
ersten O
Handelsminuten O
zwei O
Prozent O
, O
der O
breiter O
gefasste O
S B-MISC
& I-MISC
P-500 I-MISC
verlor O
sogar O
etwas O
mehr O
. O

Als O
günstig O
für O
den O
späteren O
Bau O
des O
Shinkansens B-MISC
erwies O
sich O
, O
dass O
der O
Grunderwerb O
für O
die O
Strecke O
bereits O
vor O
Kriegsende O
weitgehend O
abgeschlossen O
war O
. O

Von O
einer O
Plansprache O
unterscheidet O
sich O
Nynorsk B-MISC
durch O
seine O
Verankerung O
in O
engverwandten O
, O
lebendigen O
Dialekten O
. O

Die O
widersprüchliche O
Innen- O
und O
Außenpolitik O
gegenüber O
Staaten O
, O
die O
die O
Menschenrechte O
nicht O
achteten O
, O
das O
mangelnde O
Verständnis O
für O
andere O
Kulturkreise O
und O
daraus O
folgende O
Fehleinschätzungen O
zeigten O
sich O
in O
der O
Außenpolitik O
bis O
zum O
Irakkrieg B-MISC
. O

Der O
Betreiber O
des O
Journalisten O
Blogs O
« O
Ruhrbarone.de B-MISC
» O
, O
David B-PER
Schraven I-PER
, O
hatte O
als O
Erster O
über O
die O
Änderung O
in O
Krafts B-PER
Online-Lebenslauf O
berichtet O
. O

Galaga B-MISC
forderte O
seinen O
Spieler O
heraus O
, O
eine O
Anzahl O
von O
verschiedenen O
Weltrauminsekten O
, O
die O
aus O
verschiedenen O
Richtungen O
anflogen O
, O
zu O
eliminieren O
. O

In O
„ O
Ein B-MISC
verhexter I-MISC
Fall I-MISC
“ O
spielt O
Michael B-PER
Lerchenberg I-PER
einen O
Richter O
, O
gegenüber O
dem O
Bullen B-MISC
von I-MISC
Tölz I-MISC
tauschen O
Kirche O
und O
Staat O
also O
die O
Rollen O
. O

Viele O
Einzelhandelsgeschäfte O
nehmen O
aus O
Unkenntnis O
die O
10-Euro-Münzen B-MISC
nur O
zögernd O
oder O
nach O
Rücksprache O
an O
, O
obwohl O
sie O
gesetzlich O
zur O
Annahme O
verpflichtet O
sind O
– O
ein O
Problem O
, O
das O
schon O
früher O
mit O
den O
5- O
und O
10-DM-Gedenkmünzen B-MISC
bestand O
. O

Das O
Drehbuch O
der O
geplanten O
sechsten O
Folge O
der O
vierten O
Staffel O
Tod B-MISC
eines I-MISC
Schaustellers I-MISC
wurde O
erst O
1984 O
von O
Produzent O
Harald B-PER
Vock I-PER
als O
Fernsehfilm O
mit O
anderen O
Darstellern O
unter O
der O
Regie O
von O
Dietrich B-PER
Haugk I-PER
realisiert O
. O

In O
den O
späten O
1970er O
Jahren O
wurden O
die O
VH-3A B-MISC
außer O
Dienst O
gestellt O
und O
durch O
die O
modernisierten O
VH-3D B-MISC
ersetzt O
. O

In O
seine O
Zeit O
fällt O
die O
Vorstellung O
, O
dass O
es O
1925 O
eine O
Auferstehung O
der O
Patriarchen O
der O
Bibel B-MISC
geben O
würde O
. O

In O
den O
Schulen O
wird O
seit O
2008 O
dem O
Rumantsch B-MISC
Grischun I-MISC
als O
Schriftsprache O
der O
Vorzug O
gegeben O
. O

Touristen O
dürfen O
zwar O
soviele O
Dollars B-MISC
, O
wie O
sie O
mitbrachten O
, O
auch O
wieder O
ausführen O
, O
aber O
eben O
nur O
eine O
begrenzte O
Menge O
( O
1000 O
Ringgit B-MISC
pro O
Person O
) O
an O
Landeswährung O
. O

Einige O
Zeit O
später O
wurde O
den O
Insassen O
von O
Grizedall B-LOC
Hall I-LOC
bekannt O
, O
dass O
U B-MISC
570 I-MISC
in O
den O
Hafen O
von O
Barrow-in-Furness B-LOC
geschleppt O
worden O
war O
. O

Nach O
dem O
Ersten O
und O
dem O
Zweiten B-MISC
Weltkrieg I-MISC
verkauften O
viele O
Bauern O
ihre O
Ländereien O
, O
aus O
denen O
Baugrund O
entstand O
. O

Im O
Zweiten B-MISC
Weltkrieg I-MISC
fielen O
58 O
Männer O
und O
bis O
zum O
Kriegsende O
kam O
es O
zu O
vier O
Ziviltoten O
durch O
die O
am O
16. O
April O
einmarschierten O
Russen B-LOC
. O

Im O
Jahr O
1999 O
wurde O
sie O
für O
den O
American B-MISC
Latino I-MISC
Media I-MISC
Arts I-MISC
Award I-MISC
für O
ihre O
Rolle O
im O
Fernsehfilm O
Aldrich B-MISC
Ames I-MISC
: I-MISC
Traitor I-MISC
Within I-MISC
( O
1998 O
) O
nominiert O
. O

" O
Er O
ist O
ein O
großes O
Spielzeug O
" O
Gabriele B-PER
Muccino I-PER
, O
Regisseur O
von O
" O
Sieben B-MISC
Leben I-MISC
" O
, O
sagt O
, O
der O
Film O
sei O
ein O
Experiment O
gewesen O
, O
für O
ihn O
selbst O
und O
auch O
für O
Smith B-PER
. O

T-Aktien B-ORG
kletterten O
im O
vorbörslichen O
Handel O
bei O
Lang B-ORG
& I-ORG
Schwarz I-ORG
auf O
13,63 O
zu O
13,73 O
Euro B-MISC
nach O
einem O
Vortagesschluss O
bei O
13,44 O
Euro B-MISC
. O

Die O
Kosten O
für O
die O
Errichtung O
und O
Installation O
des O
kompletten O
Systems O
werden O
auf O
acht O
Milliarden O
Baht B-MISC
geschätzt O
. O

Auszeichnungen O
1935 O
erhielt O
der O
Film O
zwei O
Oscarnominierungen B-MISC
als O
Bester O
Film O
und O
für O
den O
Besten O
Ton O
( O
Nathan B-PER
Levinson I-PER
) O
. O

Borchert B-PER
: O
Allein B-MISC
mit I-MISC
meinem I-MISC
Schatten I-MISC
und I-MISC
dem I-MISC
Mond I-MISC
, O
S. O
34–36. O

Berg B-PER
spricht O
hier O
als O
Chef O
von O
Microsoft B-ORG
Deutschland I-ORG
auch O
für O
das O
eigene O
Unternehmen O
, O
denn O
der O
Konzern O
liefert O
mit O
" O
Microsoft B-MISC
TV I-MISC
" O
die O
Softwareplattform O
für O
" O
T-Home B-MISC
Entertainment I-MISC
" O
, O
das O
IPTV-Angebot O
der O
Telekom B-ORG
. O

Im O
Jahr O
2006 O
brachte O
Helmut B-PER
Lotti I-PER
zusammen O
mit O
den O
belgischen B-LOC
Sängern O
Roland B-PER
und O
Sioen B-PER
die O
Single O
„ O
Oaster B-MISC
Iets I-MISC
Scheelt I-MISC
“ O
im O
Genter B-LOC
Dialekt O
heraus O
, O
deren O
Erlös O
dem O
Kampf O
gegen O
Armut O
zugute O
kam O
. O

Der O
katholische O
Geistliche O
Fuad B-PER
Twal I-PER
wird O
heute O
in O
das O
Amt O
des O
Lateinischen B-MISC
Patriarchen O
von O
Jerusalem B-LOC
eingeführt O
. O

Ähnlich O
wie O
beim O
Civic B-MISC
dürfte O
der O
Aufpreis O
für O
die O
Spar-Technik O
zwischen O
1 O
000 O
und O
1 O
500 O
Euro B-MISC
betragen O
. O

Durch O
die O
vielfache O
Verbindung O
mit O
anderen O
Spielarten O
des O
BDSM O
ist O
das O
Petplay O
insgesamt O
eine O
bekannte O
und O
weitgehend O
akzeptierte O
Spielart O
innerhalb O
der O
BDSM-Szene O
, O
während O
bestimmte O
Varianten O
, O
vor O
allem O
die O
Schlachtungsfantasien O
aus O
dem O
Pigplay O
( O
engl B-MISC
. O

Mit O
dem O
W120/W121 B-MISC
BI I-MISC
begann O
der O
Siegeszug O
des O
Dieselmotors B-PER
im O
Pkw O
, O
besonders O
beliebt O
als O
Taxi O
. O

Referenzen O
Dieser O
Artikel O
basiert O
in O
weiten O
Teilen O
auf O
den O
gleichnamigen O
Artikeln O
im O
norwegischen B-MISC
und O
im O
englischen B-MISC
Wikipedia B-ORG
. O

Er O
sei O
„ O
ein O
Aufguss O
, O
zu O
dessen O
Zweck O
das B-MISC
Phantom I-MISC
der I-MISC
Oper I-MISC
ins O
Museum O
wechseln O
musste O
“ O
. O

Im O
Sommer O
verkaufte O
der O
Bund O
ein O
Paket O
von O
200 O
Millionen O
T-Aktien B-ORG
über O
die O
Börse O
für O
je O
66,50 O
Euro B-MISC
. O

Der O
Vorsänger O
besang O
das O
bäuerliche O
Leben O
mit O
" O
Em B-MISC
Baste I-MISC
sei' I-MISC
Kuah I-MISC
" O
und O
der O
Chor O
bestätigte O
. O

Insgesamt O
konnten O
so O
40 O
Millionen O
Dollar B-MISC
bei O
der O
Produktion O
eingespart O
werden O
. O

1992 O
moderierte O
sie O
im O
ZDF B-ORG
das O
länderjournal B-MISC
, O
die O
Nachfolgesendung O
der O
tele-illustrierte B-MISC
. O

Da O
hatte O
er O
gerade O
sein O
Kunststudium O
beendet O
und O
zusammen O
mit O
Gerhard B-PER
Richter I-PER
und O
Konrad B-PER
Lueg I-PER
den O
Kapitalistischen O
Realismus B-MISC
begründet O
. O

TV O
) O
* O
2009 O
- O
Wuthering B-MISC
Heights I-MISC
( O
ITV O
) O
mit O
Tom B-PER
Hardy I-PER
** O
Anmerkung O
: O
Die O
meisten O
der O
Verfilmungen O
beschränken O
sich O
auf O
die O
erste O
Hälfte O
des O
Romans O
bis O
zu O
Cathy B-PER
Earnshaws I-PER
Tod O
. O

Bereits O
für O
die O
" O
Start O
" O
-Prototypen O
stellten O
die O
Deutschen B-LOC
ihren O
" O
Santana B-MISC
" O
als O
Entwicklungsplattform O
zur O
Verfügung O
. O

Die O
gebräuchlichsten O
Bezeichnungen O
sind O
Sturmpanzer B-MISC
IV I-MISC
bzw. O
Sturmpanzer B-MISC
43. I-MISC
Produktion O
Škoda B-ORG
stellte O
im O
März O
1943 O
sechs O
Fahrzeuge O
, O
40 O
im O
April O
und O
14 O
im O
Mai O
her O
. O

In O
den O
Jahren O
2001 O
bis O
2006 O
war O
sie O
an O
der O
Evangelischen B-ORG
Akademie I-ORG
Arnoldshain I-ORG
für O
das O
Projekt O
Bibel B-MISC
in I-MISC
gerechter I-MISC
Sprache I-MISC
zuständig O
. O

Gebaut O
wurde O
der O
Primera B-MISC
im O
englischen B-LOC
Nissan-Werk B-ORG
in O
Sunderland B-LOC
; O
der O
P10/P11-Kombi B-MISC
wurde O
in O
Japan B-LOC
produziert O
( O
wohin O
die O
Limousinenmodelle O
aus O
England B-LOC
exportiert O
wurden O
) O
. O

Insofern O
spricht O
man O
von O
Merkaba-Mystik B-MISC
. O

PerspektivrasterDie O
große O
Neuerung O
in O
Illustrator B-MISC
CS5 I-MISC
ist O
das O
Perspektivraster O
. O

Es O
wurde O
eine O
Liste O
von O
25 O
Bürger O
aufgestellt O
, O
die O
hartnäckige O
Gegner O
der O
Autonomen B-MISC
Pfalz I-MISC
waren O
. O

Das O
Triebwerk O
des O
Hydrogen B-MISC
7 I-MISC
leistet O
letztendlich O
191 O
kW O
( O
260 O
PS O
) O
und O
hat O
ein O
Drehmoment O
von O
390 O
Nm O
( O
zum O
Vergleich O
, O
der O
„ O
normale O
“ O
760i B-MISC
leistet O
327 O
kW/445 O
PS O
und O
600 O
Nm O
) O
. O

www.presseportal.de B-MISC
:Bei O
der O
ersten O
Etappe O
von O
Lissabon B-LOC
nach O
Portimão B-LOC
feiert O
Volkswagen B-ORG
einen O
fünffachen O
Triumph O
, O
da O
man O
geschlossen O
die O
Plätze O
1 O
bis O
5 O
belegt O
. O

Auch O
das O
Strategiespiel O
" O
Sims B-MISC
3 I-MISC
" O
fand O
weiter O
reißenden O
Absatz O
. O

Als O
sadistischer O
Mörder O
hatte O
er O
1947 O
in O
dem O
Thriller O
" O
;Der B-MISC
Todeskuss I-MISC
" O
; O
sein O
Leinwanddebüt O
gegeben O
und O
sich O
über O
Nacht O
zu O
Hollywoods B-LOC
Star-Bösewicht O
hochgespielt O
. O

Der O
siebzehnjährige O
Sam B-PER
Witwicky I-PER
, O
Captain O
Witwickys B-PER
Urenkel O
, O
bekommt O
in O
der O
Zwischenzeit O
von O
seinem O
Vater O
Ron B-PER
als O
Belohnung O
für O
gute O
Schulnoten O
sein O
erstes O
Auto O
spendiert O
, O
allerdings O
ist O
Ron B-PER
nur O
bereit O
, O
4000 O
US-Dollar B-MISC
auszugeben O
. O

" O
Geboren B-MISC
um I-MISC
zu I-MISC
leben I-MISC
" O
hat O
ein O
paar O
Dominosteine O
in O
Bewegung O
gesetzt O
: O
TV O
, O
Radio O
und O
so O
weiter O
. O

Alleine O
hier O
liege O
der O
Bedarf O
bei O
rund O
1,3 O
Milliarden O
Euro B-MISC
. O

Unterschichts- O
und O
Arbeiterkinder O
schneiden O
hier O
deutlich O
schlechter O
ab O
als O
Mittelschichtskinder O
Rolf B-PER
Oerter I-PER
( O
1970 O
) O
: O
Moderne B-MISC
Entwicklungspsychologie I-MISC
. O

Ab O
20 O
Uhr O
dominierte O
ABCs B-ORG
" O
Dancing B-MISC
With I-MISC
the I-MISC
Stars I-MISC
" O
für O
zwei O
Stunden O
das O
TV-Programm O
mit O
durchschnittlich O
20,34 O
Millionen O
Zuschauern O
und O
einem O
5.2/13 O
Rating/Share O
in O
der O
werberelevanten O
Zielgruppe O
der O
18- O
bis O
49-Jährigen O
. O

In O
der O
römischen B-LOC
Antike B-MISC
standen O
die O
Attribute O
divus O
und O
diva O
nur O
Göttern O
bzw. O
Göttinnen O
zu O
, O
so O
auch O
den O
vergotteten O
frühen O
römischen B-LOC
Kaisern O
( O
seit O
Augustus B-PER
) O
. O

Schriftliche O
Aufzeichnungen O
Das O
Polabische B-MISC
hat O
nie O
eine O
eigene O
Schriftsprache O
entwickelt O
. O

1977 O
schrieb O
er O
sein O
erstes O
Buch O
Im B-MISC
Bann I-MISC
der I-MISC
Psi-Intelligenz I-MISC
, O
das O
in O
der O
Terra-Astra-Reihe B-MISC
erschien O
. O

1906 O
zeigt O
er O
bei O
einer O
Ausstellung O
der O
Vereinigung O
Welt B-ORG
der I-ORG
Kunst I-ORG
( O
Мир B-ORG
искусства I-ORG
) O
sein O
Bild O
Wirbelsturm B-MISC
( O
Вихрь B-MISC
) O
. O

Marusha B-PER
wurde O
aufgrund O
ihres O
Hits O
„ O
Somewhere B-MISC
Over I-MISC
The I-MISC
Rainbow I-MISC
“ O
anfangs O
bereits O
als O
zu O
kommerziell O
betrachtet O
. O

Das O
betriebliche O
Ergebnis O
ging O
auf O
144 O
Mio O
. O
Euro B-MISC
( O
Vorjahr O
: O
171 O
Mio O
. O
Euro B-MISC
) O
zurück O
. O

Der O
Besitzer O
ging O
1880 O
bankrott O
, O
das O
Alte O
Rathaus O
wurde O
für O
18.500 O
Mark B-MISC
verkauft O
. O

S.145 O
Nach O
diesem O
kritischen O
wie O
kommerziellen O
Erfolg O
, O
wurde O
ihm O
die O
Regie O
bei O
einer O
Neuverfilmung O
des O
Klassikers O
Planet B-MISC
der I-MISC
Affen I-MISC
angeboten O
. O

Es O
wird O
Schulgeld O
erhoben O
, O
das O
sich O
nach O
den O
Einkommensverhältnissen O
der O
Eltern O
sowie O
der O
Anzahl O
der O
Geschwisterkinder O
an O
der O
Schule O
richtet O
und O
zwischen O
0 O
und O
95 O
€ B-MISC
monatlich O
liegt O
. O

Aber O
Moskau B-LOC
hält O
mit O
knapp O
485 O
Milliarden O
Dollar B-MISC
nach O
China B-LOC
und O
Japan B-LOC
die O
drittgrößten O
Devisenreserven O
der O
Welt O
; O
seine O
Erdgaspistolen O
könnten O
sich O
wirkungsvoller O
erweisen O
als O
Maschinenpistolen O
. O

Er O
strich O
Zehntausende O
Stellen O
im O
öffentlichen O
Dienst O
und O
kürzte O
den O
verbliebenen O
Mitarbeitern O
im O
Gegenzug O
für O
sichere O
Jobs O
das O
Gehalt O
um O
500 O
Millionen O
Euro B-MISC
im O
Jahr O
. O

Einer O
von O
355 O
engsten O
Mitarbeiter O
im O
Culper B-ORG
Ring I-ORG
ist O
der O
Agent B-MISC
711 I-MISC
, O
in O
Reaktion O
auf O
einen O
Scherz O
von O
Yorick B-PER
Brown I-PER
. O

Aus O
dem O
staatlichen O
Rettungspaket O
fliessen O
jetzt O
weitere O
20 O
Milliarden O
US-Dollar B-MISC
in O
bar O
. O
Dies O
zeige O
, O
dass O
den O
USA B-LOC
keine O
zweite O
Pleite O
wie O
im O
Fall O
Lehman B-ORG
Brothers I-ORG
bevorstehe O
, O
ergänzte O
Hideyuki B-PER
Ishiguro I-PER
, O
Anlagestratege O
bei O
Okasan B-ORG
Securities I-ORG
. O

Der O
Zusammenschluss O
soll O
Einsparungen O
von O
jährlich O
200 O
Millionen O
Dollar B-MISC
bringen O
. O

Porsche B-ORG
's O
registrations O
fell O
to O
554 O
from O
643 O
. O

AS-SAFIR B-ORG

AL-ANWAR B-ORG

AD-DIYAR B-ORG

