Jamie B-PER
Uys I-PER
was O
die O
regisseur O
en O
het O
ook O
die O
manlike O
hoofrol O
gespeel O
. O

** O
Jack B-PER
Nicholson I-PER
– O
''Reds O
'' O

Zola B-PER
Budd I-PER
- O
wêreldbekende O
middelafstandatleet O

Prins B-PER
Edward I-PER
, I-PER
Graaf I-PER
van I-PER
Wessex I-PER

** O
Ingmar B-PER
Bergman I-PER
– O
''Face O
to O
Face O
'' O

Pous B-PER
Clemens I-PER
III I-PER

' O
'' O
André B-PER
P. I-PER
Brink I-PER
'' O
' O

Bismarck B-PER
du I-PER
Plessis I-PER
( O
2014-2015 O
) O

Die O
twis O
het O
voortgeduur O
tot O
die O
pontifikaat O
van O
Pous B-PER
Leo I-PER
I I-PER
. O

Daar O
was O
ook O
in O
hierdie O
jaar O
verwarring O
oor O
die O
insluiting O
van O
die O
Southern B-ORG
Spears-konsessie I-ORG
in O
die O
kompetisie O
. O

1. B-ORG
FC I-ORG
Normannia I-ORG
Schwäbisch I-ORG
Gmünd I-ORG

Hy O
het O
in O
Kaapstad B-LOC
skoolgegaan O
, O
waarna O
hy O
by O
die O
Universiteit B-ORG
Stellenbosch I-ORG
studeer O
en O
‘n O
MA O
in O
Kreatiewe O
Skryfkunde O
onder O
leiding O
van O
Prof O
Marlene B-PER
van I-PER
Niekerk I-PER
behaal O
. O

Die O
Unioniste B-ORG
Cape B-ORG
Argus I-ORG
'' O
en O
Cape B-ORG
Times I-ORG
'' O
het O
nou O
'n O
bondgenoot O
in O
Kaapstad B-LOC
bygekry O
in O
hul O
stryd O
teen O
die O
Nasionale B-ORG
Party I-ORG
en O
in O
hul O
verdediging O
van O
die O
Smelterregering B-ORG
. O

Die O
Universiteit B-ORG
van I-ORG
Concepcion I-ORG
is O
ook O
in O
die O
stad O
geleë O
. O

Swede B-LOC
het O
later O
hieroor O
gekla O
en O
gevolglik O
is O
die O
reëls O
verander O
sodat O
daar O
in O
die O
toekoms O
nie O
met O
só O
min O
woorde O
opgetree O
sal O
kan O
word O
nie O
. O

Winterspele B-PER
2014 I-PER
- O
Sotsji B-LOC
, O
Rusland B-LOC

Hy O
was O
die O
oudste O
seun O
en O
die O
opvolger O
van O
die O
eerste O
koning O
van O
Engeland B-LOC
, O
Egbert B-PER
. O

Dit O
grens O
in O
die O
weste O
aan O
Luapula B-LOC
, O
in O
die O
noorde O
aan O
Tanzanië B-LOC
en O
die O
Demokratiese B-LOC
Republiek I-LOC
van I-LOC
die I-LOC
Kongo I-LOC
en O
in O
die O
suide O
aan O
die O
Sentrale B-LOC
Provinsie I-LOC
en O
aan O
die O
Oostelike B-LOC
Provinsie I-LOC
. O

Federale B-LOC
stad I-LOC
Sint B-LOC
Petersburg I-LOC

Alexander B-PER
die I-PER
Grote I-PER
het O
tot O
diep O
in O
Asië B-LOC
deurgedring O
, O
en O
die O
Romeine B-LOC
tot O
aan O
die O
Eufraat-rivier B-LOC
. O

Binnestede O
van O
Stralsund B-LOC
en O
Wismar B-LOC

4- O
تقديم O
صورة O
جلية O
عن O
جامعة B-ORG
الإمام I-ORG
محمد I-ORG
بن I-ORG
سعود I-ORG
الإسلامية I-ORG
تعكس O
مدى O
اهتمامها O
بمجالات O
الترجمة O
والتعريب O
. O

تحويل O
ستونبريج B-ORG
بارك I-ORG
( I-ORG
محطة I-ORG
مترو I-ORG
أنفاق I-ORG
لندن I-ORG
) I-ORG

لالا B-ORG
مصطفى I-ORG
باشا I-ORG
- O
صدر B-ORG
أعظم I-ORG
. O

وثاني O
لقب O
في O
نفس O
البطولة O
, O
فاز O
بها O
أيضاً O
في O
1991 B-ORG
. O

أبو B-PER
بكر I-PER
القربي I-PER
- O
عن O
المنظمات O
غير O
الحكومية O

مظفر B-PER
الدين I-PER
كوكبوري I-PER
. O

نموذج O
التأصيل O
النظري O
للسنة O
في O
فكر O
ابن B-PER
خلدون I-PER
. O

' O
'' O
بشارة B-PER
بطرس I-PER
الراعي I-PER
'' O
' O

و O
قد O
تأثر O
العديد O
من O
الفنانين O
بهذا O
العمل O
مثل O
بابلو B-PER
بيكاسو I-PER
،و O
مارى B-PER
كاسات I-PER
،و O
باول B-PER
تشيزانى I-PER
،و O
أيضا O
كلاوى B-PER
مانت I-PER
. O

تحويل O
كمال B-PER
الدين I-PER
بهزاد I-PER

توماس B-PER
مان I-PER
( O
1875–1955 O
) O

تحويل O
علي B-PER
أبو I-PER
الراغب I-PER

تحويل O
راينهارد B-PER
غوستاف I-PER
بول I-PER
كنوث I-PER

تحويل O
نازلي B-PER
ملكة I-PER
مصر I-PER
القرينة I-PER

تحويل O
سين B-LOC
سان I-LOC
دوني I-LOC

_ O
' O
'' O
فضول O
'' O
' O
من O
بشرّي B-LOC

جامعة B-ORG
عبد I-ORG
الحق I-ORG
بن I-ORG
حمودة I-ORG
جيجل B-LOC

انتقال B-LOC
إسبانيا I-LOC
نحو I-LOC
الديمقراطية I-LOC

تحويل O
روكلاند B-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
مانيتووك I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مقاطعة B-LOC
سيجويك I-LOC
( I-LOC
كانساس I-LOC
) I-LOC

' O
'' O
' O
( O
أستراليا B-LOC
) O

تحويل O
غراند B-LOC
تار I-LOC
( I-LOC
جزيرة I-LOC
) I-LOC

تحويل O
إيرا B-LOC
( I-LOC
نيويورك I-LOC
) I-LOC

تحويل O
بطولة B-LOC
أمم I-LOC
أوروبا I-LOC
لكرة I-LOC
القدم I-LOC
للسيدات I-LOC
2013 I-LOC

Тери B-PER
Джоунс I-PER
( O
р O
. O

' O
'' O
Александър B-PER
Викторенко I-PER
'' O
' O

„Seven O
Views O
of O
Olduvai O
Gorge“ O
— O
Майк B-PER
Резник I-PER

' O
'' O
Виктор B-PER
Пацаев I-PER
'' O
' O

„Stay“ O
/ O
„Umbrella“ O
( O
Риана B-PER
) O

Нейният O
партньор O
е O
приятелят O
ѝ O
Максим B-PER
Стависки I-PER
. O

Карло B-PER
Гинзбург I-PER
( O
р O
. O

Докторът O
в O
„Полковника-птица“ O
от O
Христо B-PER
Бойчев I-PER
, O
реж O
. O

Сменен O
е O
от O
Квинт B-PER
Валерий I-PER
Орка I-PER
. O

' O
'' O
Том B-PER
Ханкс I-PER
'' O
' O

Разпространен O
е O
в O
Австрия B-LOC
, O
Албания B-LOC
, O
Босна B-LOC
и I-LOC
Херцеговина I-LOC
, O
Гърция B-LOC
, O
Европейска B-LOC
част I-LOC
на I-LOC
Русия I-LOC
, O
Италия B-LOC
, O
Полша B-LOC
и O
Румъния B-LOC
. O

Граничи O
с O
Латвия B-LOC
на O
север O
, O
с O
Беларус B-LOC
на O
югоизток O
, O
с O
Полша B-LOC
на O
юг O
, O
с O
Балтийско B-LOC
море I-LOC
на O
северозапад O
и O
с O
Русия B-LOC
на O
югозапад O
посредством O
Калининградска B-LOC
област I-LOC
. O

Разпространен O
е O
в O
Индонезия B-LOC
. O

След O
въстанието O
се O
оттегля O
в O
България B-LOC
. O

Видът O
е O
разпространен O
в O
Колумбия B-LOC
. O

Big B-ORG
City I-ORG
Nights“ I-ORG
05:25 O

В O
памет O
на O
майка O
му O
мачът O
между O
Индепендиенте B-ORG
и O
«Олимпо» O
започва O
с O
минута O
мълчание O
. O

Суперкупа B-ORG
на I-ORG
България I-ORG
– O
2010 B-ORG

Той O
е O
погребан O
в O
Храма B-ORG
на I-ORG
Божи I-ORG
гроб I-ORG
в O
Йерусалим B-LOC
. O

' O
'' O
Матра B-ORG
'' O
' O

Теория B-ORG
за I-ORG
Големия I-ORG
взрив I-ORG
'' O

виж O
Национален B-ORG
отбор I-ORG
по I-ORG
футбол I-ORG
на I-ORG
България I-ORG

Започва O
кариерата O
си O
в O
отбора O
на O
Бордо B-ORG
. O

' O
'' O
Носител O
'' O
' O
на O
Суперкупата B-ORG
на I-ORG
България I-ORG
– O
2015 B-ORG

Червено B-ORG
знаме I-ORG
( I-ORG
София I-ORG
) I-ORG

শারজাহ]] O
, O
সংযুক্ত B-LOC
আরব I-LOC
আমিরাত I-LOC

গাজীপুর B-LOC
জেলা I-LOC
, O
বাংলাদেশের B-LOC
মধ্যাঞ্চলের O
ঢাকা B-LOC
বিভাগের I-LOC
একটি O
প্রশাসনিক O
অঞ্চল। O

পূর্ব B-LOC
কোরিয়ার I-LOC
উপসাগর I-LOC

আয়ারল্যান্ড B-LOC
( I-LOC
দ্বীপ I-LOC
) I-LOC

ভার্জিনিয়া B-LOC
টেক I-LOC
হত্যাকাণ্ড I-LOC

লোথিয়ান B-LOC
দ্বীপ I-LOC
বন্যপ্রাণ I-LOC
অভয়ারণ্য I-LOC

বিভূতিভূষণ B-LOC
বন্যপ্রাণ I-LOC
অভয়ারণ্য I-LOC

হারারে B-LOC
স্পোর্টস I-LOC
ক্লাব I-LOC
, O
হারারে B-LOC

' O
'' O
রিয়াদ B-LOC
'' O
' O

এই O
পানীয়টি O
২০০৯ O
সালে O
মার্কিন B-LOC
যুক্তরাষ্ট্রে I-LOC
জনপ্রিয়তা O
অর্জন O
করে। O
এই O
পানীয়টির O
বিভিন্ন O
ধরন O
কলোরাডো B-LOC
, O
ফ্লোরিডা B-LOC
, O
মেইন B-LOC
, O
ম্যাসাচুসেটস B-LOC
, O
মিসৌরী B-LOC
, O
অরেগন B-LOC
, O
এবং O
ভার্জিনিয়াসহ B-LOC
অন্যান্য O
অঞ্চলগুলোতে O
পরিবেশন O
করা O
হয়েছিল। O
এটি O
কানাডা B-LOC
এবং O
যুক্তরাজ্যেও B-LOC
নজর O
কারে। O

শ্রীলঙ্কা B-ORG
জাতীয় I-ORG
ক্রিকেট I-ORG
দল I-ORG

চার B-ORG
বর্ণ I-ORG
উপপাদ্য I-ORG

মোহনবাগান B-ORG
অ্যাথলেটিক I-ORG
ক্লাব I-ORG

অ্যাভাটর B-ORG
: I-ORG
দ্য I-ORG
লাস্ট I-ORG
এয়ারবেন্ডার I-ORG

গিবসন B-ORG
গিটার I-ORG
কর্পোরেশন I-ORG

দ্য B-ORG
ওয়াশিংটন I-ORG
পোস্ট I-ORG

পাউন্ড B-ORG
( I-ORG
ভর I-ORG
) I-ORG

) O
) O
খ্রি-স্রোং-ল্দে-ব্ত্সানের B-PER
পরবর্তী O
তিব্বত B-LOC
সম্রাট I-LOC
ছিলেন। O

আর্থার B-PER
সি I-PER
ক্লার্ক I-PER

' O
'' O
আহমেদ B-PER
শেহজাদ I-PER
'' O
' O

আবদুল B-PER
আজিজ I-PER
ইবনে I-PER
সৌদ I-PER

বিদ্যাধর B-PER
সূর্যপ্রসাদ I-PER
নাইপল I-PER

রুড B-PER
ভান I-PER
নিস্টেলরুই I-PER

আবু B-PER
মুসআব I-PER
আজ-জারকাবি I-PER

যোসেফ B-PER
লিওনার্দ I-PER
গোল্ডস্টেইন I-PER

মুহাম্মদ B-PER
আলী I-PER
জিন্নাহ I-PER

প্রশিক্ষক O
– O
জ্যাক B-PER
ক্যালিস I-PER

odlazi O
u O
Italiju B-LOC
u O
Udinese B-ORG
. O

Preusmjeri O
... B-ORG
Famous I-ORG
Last I-ORG
Words I-ORG
... B-ORG

Ovaj O
šampionat O
je O
ujedno O
bio O
i O
prvi O
u O
nizu O
kvalifikacija B-ORG
za O
Svjetsko B-ORG
prvenstvo I-ORG
1974 I-ORG
. O

Kozija B-ORG
ćuprija I-ORG
, O
historijski O
spomenik O
; O

Tehnički O
sponzor O
kluba O
je O
Nike B-ORG
, O
dok O
je O
generalni O
sponzor O
''Azerbejdžan O
'' O
. O

== O
Kvalifikacije B-ORG
za I-ORG
Evropsko I-ORG
prvenstvo I-ORG
1964 I-ORG
. I-ORG
== O

== O
Copa B-ORG
América I-ORG
1983 I-ORG
. I-ORG
== O

Ona O
je O
logički O
nastavak O
serije O
Stargate B-ORG
SG-1 I-ORG
'' O
. O

Bugarska B-ORG
( O
29 O
) O

**K O
- O
Jermaine B-PER
O'Neal I-PER
, O
Indiana B-ORG
Pacers I-ORG

PREUSMJERI O
Tit B-PER
Makcije I-PER
Plaut I-PER

' O
'' O
Michael B-PER
Schumacher I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Karlo B-PER
Debeli I-PER
'' O
' O

Kemal B-PER
Monteno I-PER
– O
`` O
Laž O
'' O

' O
'' O
Paul B-PER
di I-PER
Resta I-PER
'' O
' O

- O
Giancarlo B-PER
Fisichella I-PER
- O
''no.3 O
'' O

prvakom O
proglašen O
pobjednik O
mečeva O
kandidata O
Anatolij B-PER
Karpov I-PER
. O

' O
'' O
Nico B-PER
Rosberg I-PER
'' O
' O

godine O
' O
'' O
Kejići O
'' O
' O
) O
su O
naseljeno O
mjesto O
u O
sastavu O
općine O
Generalski B-LOC
Stol I-LOC
, O
Karlovačka B-LOC
županija I-LOC
, O
Republika B-LOC
Hrvatska I-LOC
. O

Značajni O
resursi O
predstavljaju O
termalne O
i O
mineralne O
vode O
koje O
se O
nalaze O
na O
području O
Kiseljaka B-LOC
, O
Fojnice B-LOC
i O
Bugojna B-LOC
. O

Austrija B-LOC
, O
Bosna B-LOC
i I-LOC
Hercegovina I-LOC
, O
Bugarska B-LOC
, O
Hrvatska B-LOC
, O
Italija B-LOC
, O
Slovenija B-LOC
, O
Švicarska B-LOC
. O

Spisak B-LOC
općina I-LOC
u I-LOC
Hrvatskoj I-LOC

Aberdeen B-LOC
, O
Škotska B-LOC
, O
Ujedinjeno B-LOC
Kraljevstvo I-LOC

Preusmjeri O
Sovetsk B-LOC
( I-LOC
Kirovska I-LOC
oblast I-LOC
) I-LOC

Staro B-LOC
Petrovo I-LOC
Selo I-LOC
, O
naselje O
i O
općina O
u O
Brodsko-posavskoj B-LOC
županiji I-LOC

' O
'' O
Vijetnamci B-LOC
'' O
' O

Iako O
su O
pretežno O
vezani O
za O
Dinaride B-LOC
, O
ima O
ih O
i O
u O
unutrašnjosti O
, O
do O
prisavskih B-LOC
ravničarskih O
područja O
. O

75290 O
- O
Banovići B-LOC
, O
BH O
Pošta O

Víctor B-PER
García I-PER
de I-PER
la I-PER
Concha I-PER

' O
'' O
Valentino B-PER
Rossi I-PER
'' O
' O

Ministeri B-PER
de I-PER
Justícia I-PER
d'Espanya I-PER

Catedral B-PER
de I-PER
Sant I-PER
Pere I-PER
i I-PER
Sant I-PER
Pau I-PER

' O
'' O
Gustavo B-PER
Kuerten I-PER
'' O
' O

Joel B-PER
Coen I-PER
i I-PER
Ethan I-PER
Coen I-PER

José B-PER
Antonio I-PER
de I-PER
Mendoza I-PER
Caamaño I-PER
y I-PER
Sotomayor I-PER

José B-PER
Mari I-PER
32 O
- O
4 O
gols O

Baldomer B-PER
Galofre I-PER
i I-PER
Giménez I-PER

Germà B-PER
I I-PER
de I-PER
Constantinoble I-PER
( O
715-730 O
) O

Sent B-LOC
Pèir I-LOC
de I-LOC
Levinhac I-LOC

JNICT O
, O
Lisboa B-LOC
; O
SEI O
, O
París B-LOC
; O
i O
UNESCO B-ORG
, O
París B-LOC
. O

Illes B-LOC
del I-LOC
Mar I-LOC
del I-LOC
Corall I-LOC

París B-LOC
, O
França B-LOC
, O
9,8 O
milions O

' O
'' O
Varsòvia B-LOC
'' O
' O

'' O
Lamprologus B-LOC
callipterus I-LOC
'' O

Bellengreville B-LOC
( I-LOC
Sena I-LOC
Marítim I-LOC
) I-LOC

' O
'' O
Capital B-LOC
'' O
' O

Güímar B-LOC
- O
Granadilla B-LOC
de I-LOC
Abona I-LOC
( O
per O
Fasnia B-LOC
i O
Arico B-LOC
) O

' O
'' O
Argentina B-LOC
'' O
' O

2007-08 B-ORG
1a I-ORG
Divisió I-ORG
2n O

Jet B-ORG
Propulsion I-ORG
Laboratory I-ORG

' O
'' O
Montreal B-ORG
Impact I-ORG
'' O
' O

Colorado B-ORG
Rapids I-ORG
, O
Major B-ORG
League I-ORG
Soccer I-ORG

Brac B-ORG
alemany I-ORG
de I-ORG
pèl I-ORG
curt I-ORG

Partit B-ORG
Liberal I-ORG
Mexicà I-ORG

Shaquille B-PER
O'Neal I-PER
fou O
nomenat O
MVP B-ORG
del I-ORG
partit I-ORG
. O

' O
'' O
Albacete B-ORG
Balompié I-ORG
'' O
' O

Història B-ORG
de I-ORG
la I-ORG
música I-ORG

** O
El O
Programa B-ORG
Lunar I-ORG
Orbiter I-ORG

Chráněná B-ORG
krajinná I-ORG
oblast I-ORG
Strážovské I-ORG
vrchy I-ORG
( O
Strážovské B-LOC
vrchy I-LOC
, O
Súľovské B-LOC
vrchy I-LOC
) O

Na O
albu O
spolupracoval O
tehdy O
neznámý O
Tommy B-PER
Thayer I-PER
který O
je O
v O
současnosti O
stálým O
členem O
Kiss B-ORG

Španělsko B-ORG
- O
Itálie B-ORG
92:80 O
( O
15:15 O
, O
37:33 O
, O
49:52 O
) O

' O
'' O
' O
'' O
postoupila O
do O
druhé B-ORG
fáze I-ORG
díky O
více O
vstřeleným O
brankám O
na O
hřišti O
soupeře O
. O

12.3.2012 O
Salith B-ORG
Šumperk I-ORG
– O
IHC B-ORG
KOMTERM I-ORG
Písek I-ORG
' O
'' O
7:1 O
'' O
' O

Téhož O
dne O
odstartoval O
kampaň O
Karel B-PER
Schwarzenberg I-PER
, O
předseda O
TOP B-ORG
09 I-ORG
. O

' O
'' O
Nizozemsko B-ORG
- O
Kazachstán B-ORG
3:5 O
( O
2:2 O
, O
1:3 O
, O
0:0 O
) O
' O
'' O

' O
'' O
Odense B-ORG
BK I-ORG
'' O
' O

Tím O
vznikla O
Sjednocená B-ORG
Silla I-ORG
. O

PŘESMĚRUJ O
Dům B-ORG
svaté I-ORG
Marty I-ORG

Kirsten B-PER
Flipkensová I-PER
'' O
( O
čtvrtfinále O
) O

' O
'' O
Francouzské B-LOC
království I-LOC
'' O
' O
- O
Ludvík B-PER
XII I-PER
. I-PER

' O
'' O
Gerhard B-PER
Berger I-PER
'' O
' O

Za O
hranice O
pronikli O
též O
Primo B-PER
Levi I-PER
, O
Dino B-PER
Buzzati I-PER
, O
Cesare B-PER
Pavese I-PER
, O
Italo B-PER
Calvino I-PER
, O
Natalia B-PER
Ginzburgová I-PER
či O
Elsa B-PER
Morante I-PER
, O
Moraviova O
manželka O
. O

Paul B-PER
Hanley I-PER
/ O
Jamie B-PER
Murray I-PER
'' O
( O
finále O
) O

' O
'' O
Amélie B-PER
Mauresmová I-PER
'' O
' O

Pořad O
uváděl O
Miroslav B-PER
Horníček I-PER
. O

Prezident O
Ronald B-PER
Reagan I-PER
označil O
členy O
posádky O
, O
kterými O
byli O
Francis B-PER
R. I-PER
( O
velitel O
) O
, O
Gregory B-PER
B. I-PER
, O
Ronald B-PER
E. I-PER
, O
Ellison B-PER
S. I-PER
, O
Judith B-PER
A. I-PER
, O
Michael B-PER
J. I-PER
a O
Christa B-PER
McAuliffeová I-PER
( O
učitelka O
z O
New B-LOC
Hampshire I-LOC
) O
, O
za O
hrdiny O
. O

' O
'' O
Jiří B-PER
Adam I-PER
Jan B-PER
Bártů I-PER
Bohumil B-PER
Starnovský I-PER
'' O
' O

Andreas B-PER
Seppi I-PER
→ O
nahradil O
jej O
Andrej B-PER
Kuzněcov I-PER

Individuální O
zlatou O
medaili O
v O
C2 O
získal O
na O
Letních B-ORG
olympijských I-ORG
hrách I-ORG
2012 I-ORG
v O
Londýně B-LOC
. O

' O
'' O
Dlouhá B-LOC
Ves I-LOC
'' O
' O
• O

' O
'' O
Polsko B-LOC
'' O
' O
– O
prezident O
Aleksander B-PER
Kwaśniewski I-PER
( O
1995–2005 O
) O

Vernal B-LOC
( I-LOC
Utah I-LOC
) I-LOC
− O
město O
v O
Utahu B-LOC

Komárovice B-LOC
( I-LOC
okres I-LOC
Třebíč I-LOC
) I-LOC
, O
obec O
v O
okrese B-LOC
Třebíč I-LOC

se O
podílel O
na O
budování O
diplomatického O
sboru O
, O
ale O
podporoval O
také O
diplomatické O
uznání O
Sovětského B-LOC
svazu I-LOC
, O
což O
bylo O
v O
rozporu O
s O
tehdejší O
vládní O
politikou O
. O

Štadión B-ORG
pod I-ORG
Dubňom I-ORG
, O
Žilina B-LOC
, O
Slovensko B-LOC

Lokalita O
se O
nachází O
mimo O
turistické B-LOC
stezky I-LOC
– O
nehrozí O
proto O
bezprostřední O
ohrožení O
. O

' O
'' O
Papež B-LOC
'' O
' O
– O
Inocenc B-PER
XI I-PER
. I-PER

Seznam B-LOC
obcí I-LOC
v I-LOC
departementu I-LOC
Eure I-LOC

Eva B-PER
Arndt-Riise I-PER
, O
4 O
× O
100 O
m O
fri O

Samantha B-PER
Stosur I-PER
'' O
( O
Anden O
runde O
) O

Han O
har O
også O
oversat O
Paul B-PER
Celan I-PER
. O

Josef B-PER
( I-PER
Jesu I-PER
stedfar I-PER
) I-PER

Han O
gav O
dog O
rettighederne O
videre O
til O
sin O
søn O
, O
Michael B-PER
Douglas I-PER
, O
som O
besluttede O
, O
at O
hans O
far O
var O
for O
gammel O
til O
rollen O
. O

Svante B-PER
Nilsson I-PER
( I-PER
Sture I-PER
) I-PER

Arantxa B-PER
Rus I-PER
'' O
( O
Første O
runde O
) O

Jalal B-PER
ad-Din I-PER
Rumi I-PER

Hans O
to O
regimenter O
angreb O
således O
Joshua B-PER
L. I-PER
Chamberlains I-PER
20 O
. O

'' O
Word B-ORG
Is I-ORG
Out I-ORG
'' O

Rotterdams B-ORG
bombardement I-ORG
i I-ORG
2. I-ORG
Verdenskrig I-ORG

Efter O
karrieren O
var O
en O
i O
et O
år O
( O
2012-2013 O
) O
assistent O
træner O
for O
Red B-ORG
Star I-ORG
93 I-ORG
. O

rect O
1 O
1 O
200 O
200 O
Bundesautobahn B-ORG
1 I-ORG

Han O
spillede O
i O
adskillige O
klubber O
i O
hjemlandet O
, O
mest O
nævneværdigt O
Hamburger B-ORG
SV I-ORG
, O
Bayer B-ORG
Leverkusen I-ORG
og O
Karlsruhe B-ORG
. O

Han O
opnåede O
fem O
A-landskampe O
for O
Danmark B-ORG
og O
scorede O
et O
mål O
. O

FC B-ORG
Dnipro I-ORG
Dnipropetrovsk I-ORG

Med O
klubben O
vandt O
han O
blandt O
andet O
to O
engelske B-ORG
mesterskaber I-ORG
. O

Under O
studierne O
arbejdede O
han O
som O
praktikant O
på O
avisen O
Die B-ORG
Welt I-ORG
, O
hvor O
han O
senere O
blev O
fatsansat O
redaktør O
. O

Domino B-ORG
's I-ORG
Pizza I-ORG

Byen O
er O
hovedstad O
i O
provinsen O
Luristan B-LOC
, O
og O
ligger O
midt O
i O
Zagros-bjergkæden B-LOC
. O

Den O
grænser O
i O
nord O
til O
Sømna B-LOC
og O
Brønnøy B-LOC
, O
i O
øst O
til O
Grane B-LOC
, O
i O
øst O
og O
sydøst O
til O
Namsskogan B-LOC
, O
i O
syd O
til O
Høylandet B-LOC
og O
Nærøy B-LOC
, O
og O
i O
vest O
til O
Leka B-LOC
. O

Mesterskabet O
blev O
vundet O
af O
Rusland B-LOC
, O
som O
i O
finalen O
besejrede O
værtslandet O
Ungarn B-LOC
med O
29-27 O
. O

Canada B-LOC
var O
VM-værtsland O
for O
første O
gang O
. O

12 O
km O
vest O
for O
Rangiroa B-LOC
og O
35 O
km O
øst O
for O
Mataiva B-LOC
i O
den O
nordlige O
del O
af O
Tuamotu B-LOC
øgruppen O
i O
Fransk B-LOC
Polynesien I-LOC
. O

142 O
beboere O
i O
Lemvig B-LOC
blev O
evakueret O
, O
da O
vandstanden O
i O
Limfjorden B-LOC
steg O
til O
næsten O
to O
meter O
over O
normal O
vandstand O
, O
og O
der O
var O
vand O
i O
gaderne O
i O
byen O
. O

Regionsforvaltningens O
hovedkontor O
ligger O
i O
Sankt B-LOC
Michel I-LOC
, O
og O
der O
er O
afdelingskontorer O
i O
Kuopio B-LOC
og O
Joensuu B-LOC
. O

Herzberg B-LOC
( I-LOC
Elster I-LOC
) I-LOC
¹ O
( O
10.792 O
) O

Hamburgische B-ORG
Staatsoper I-ORG
, O
Hamborg B-LOC

2 O
, O
og O
værtslandet O
New B-LOC
Zealand I-LOC
, O
der O
var O
blevet O
nr O
. O

' O
'' O
Andorra B-LOC
'' O
' O

Die O
Nachbargemeinden O
sind O
Berzano B-LOC
di I-LOC
Tortona I-LOC
, O
Montegioco B-LOC
, O
Montemarzino B-LOC
, O
Sarezzano B-LOC
, O
Volpedo B-LOC
und O
Volpeglino B-LOC
. O

*** O
' O
'' O
Holland B-LOC
'' O
' O

Monacia O
grenzt O
an O
Sartène B-LOC
im O
Nordwesten O
und O
Pianottoli-Caldarello B-LOC
im O
Südosten O
. O

1978 O
stürzte O
er O
dabei O
in O
der O
Nähe O
seines O
Wohnortes O
Mojácar B-LOC
ab O
und O
starb O
. O

rund O
22 O
km O
ostsüdöstlich O
von O
Nischneangarsk B-LOC
in O
den O
Nordostteil O
des O
Baikalsees B-LOC
. O

' O
'' O
Alsdorf B-LOC
'' O
' O

' O
'' O
Genua B-LOC
'' O
' O

Nathan B-PER
Zuntz I-PER
, O
7 O
. O

Jennifer B-PER
Jones I-PER
, O
Montgomery B-PER
Clift I-PER
, O
Gino B-PER
Cervi I-PER

Aus O
dem O
Verein O
stammen O
Spieler O
wie O
Icuk B-PER
Sugiarto I-PER
, O
Hermawan B-PER
Susanto I-PER
, O
Ricky B-PER
Subagja I-PER
, O
Rexy B-PER
Mainaky I-PER
, O
Joko B-PER
Suprianto I-PER
, O
Lius B-PER
Pongoh I-PER
und O
Verawaty B-PER
Fajrin I-PER
. O

La B-PER
Mala I-PER
Rodríguez I-PER

Ihr O
Arbeitsfeld O
war O
umfassend O
, O
besonders O
beschäftigte O
sie O
sich O
mit O
Comenius B-PER
und O
der O
tschechisch-norwegischen O
Kulturvermittlung O
. O

Die O
drei O
Astronauten O
Neil B-PER
Armstrong I-PER
, O
Edwin B-PER
„Buzz“ I-PER
Aldrin I-PER
und O
Michael B-PER
Collins I-PER
starteten O
am O
16 O
. O

Captain B-PER
Hook I-PER
bei O
Peter B-PER
Pan I-PER

WEITERLEITUNG O
US B-ORG
Ancona I-ORG
1905 I-ORG

† O
29.03.1944 O
/ O
KZ B-ORG
Auschwitz I-ORG

Bei O
den O
Bauarbeiten O
wurden O
die O
Reste O
von O
zwei O
Weserlastkähnen O
entdeckt O
und O
geborgen O
, O
die O
derzeit O
beim O
Deutschen B-ORG
Schiffahrtsmuseum I-ORG
konserviert O
werden O
. O

Arrahs O
„Vorgeschichte“ O
wird O
über O
einen O
Mythos B-ORG
definiert O
. O

Dabei O
wird O
der O
sequenziell O
gelesene O
Befehlsstrom O
zeitweise O
während O
des O
Bearbeitens O
in O
der O
Pipeline B-ORG
semantikerhaltend O
umgeordnet O
. O

' O
'' O
Kurland B-ORG
'' O
' O

In O
einem O
spannenden O
Saisonfinale O
hatte O
man O
diese O
aber O
erst O
am O
letzten O
Spieltag O
durch O
einen O
4:0-Auswärtssieg O
bei O
Oldham B-ORG
Athletic I-ORG
sichergestellt O
. O

' O
'' O
West B-ORG
Ham I-ORG
United I-ORG
'' O
' O

'' O
Μιχάλης B-PER
Χατζηγιάννης I-PER
'' O
' O

Βάσει O
συμφωνίας O
, O
η O
κόρη O
του O
Βερενίκη B-PER
Β΄ I-PER
πρόκειται O
να O
παντρευτεί O
το O
διάδοχο O
του O
Πτολεμαίου B-PER
Β΄ I-PER
Φιλάδελφου I-PER
, O
τον O
Πτολεμαίο B-PER
Γ΄ I-PER
τον I-PER
Ευεργέτη I-PER
. O

Δεύτερη O
υποψηφιότητα O
και O
πρώτη O
νίκη O
για O
την O
Αν B-PER
Χάθαγουεϊ I-PER
. O

Τζούλιαν B-PER
Μουρ I-PER
ως O
η O
Δρ O
. O

Στο O
περίφημο O
εστιατόριο O
του O
δείπνησε O
ο O
Τζορτζ B-PER
Μπέρναρντ I-PER
Σω I-PER
με O
τον O
Μαξίμ B-PER
Γκόρκι I-PER
. O

Αδερφός O
του O
ήταν O
ο O
ηθοποιός O
Αλέκος B-PER
Λειβαδίτης I-PER
και O
ανιψιός O
του O
ο O
ηθοποιός O
Θάνος B-PER
Λειβαδίτης I-PER
. O

' O
'' O
Ίαν B-PER
Γκίλαν I-PER
'' O
' O
- O
''φωνητικά O
'' O

' O
'' O
Ρότζερ B-PER
Γκλόβερ I-PER
'' O
' O
- O
''μπάσο O
'' O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ O
Πέδρο B-PER
δε I-PER
Κάνδια I-PER

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ O
Φούλκων B-PER
Β΄ I-PER
του I-PER
Ανζού I-PER

Η O
καταγωγή O
του O
ήταν O
από O
την O
Χίο B-LOC
. O

' O
'' O
Καναδάς B-LOC
'' O
' O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ O
Γαλλικό B-LOC
πρωτάθλημα I-LOC
ποδοσφαίρου I-LOC
ανδρών I-LOC
2012-13 I-LOC

Κατά O
τη O
δωδεκαετή O
πορεία O
τους O
, O
οι O
Led B-ORG
Zeppelin I-ORG
έκαναν O
έντεκα O
περιοδείες O
στη O
Βόρεια B-LOC
Αμερική I-LOC
, O
τέσσερις O
στην O
Ευρώπη B-LOC
, O
δύο O
στην O
Ιαπωνία B-LOC
και O
μία O
στην O
Αυστραλία B-LOC
. O

Η O
ονομασία O
αυτή O
με O
διάφορες O
παραλλαγές O
απαντάται O
έως O
την O
απελευθέρωση O
από O
τους O
Τούρκους B-LOC
. O

' O
'' O
Φινλανδία B-LOC
'' O
' O

Ελλάδα]] O
Σωτήρης B-PER
Βερσής I-PER
Ελλάδα B-LOC
( O
GRE O
) O

Πέζαρο B-LOC
( O
''Pesaro O
'' O
) O

Έχει O
ασχοληθεί O
με O
τα O
διοικητικά O
της O
ομάδας O
της O
Έδεσσας B-LOC
, O
όπου O
διετέλεσε O
και O
πρόεδρος O

ποπ]] O
, O
με O
έδρα O
την O
Κατερίνη B-LOC

Σ.Ε.Φ.Α. B-ORG
Αρκαδικός I-ORG
- O
' O
'' O
Α.Ο. B-ORG
Αγίας I-ORG
Παρασκευής I-ORG
'' O
' O

' O
'' O
Κόμμα B-ORG
Προοδευτικών I-ORG
( O
1 O
) O

Νικήτρια O
αναδείχθηκε O
η O
ομάδα B-ORG
της I-ORG
διοργανώτριας I-ORG
, O
επικρατώντας O
στον O
τελικό O
της O
Αργεντινής B-ORG
με O
4-2 O
. O

' O
'' O
Eyes B-ORG
of I-ORG
the I-ORG
Insane I-ORG
'' O
' O
'' O
( O
Hanneman O
, O
Araya O
) O
'' O
- O
3:22 O

' O
'' O
Σέλτικ B-ORG
Γλασκώβης I-ORG
'' O
' O

Loftus B-ORG
Versfeld I-ORG
Stadium I-ORG
, O
Pretoria B-LOC

Papa B-ORG
Grows I-ORG
Funk I-ORG

** O
Southern B-ORG
Maryland I-ORG
Blue I-ORG
Crabs I-ORG

'' O
Space B-ORG
Gamer I-ORG
'' O
72 O
( O
Jan. O
1985 O
) O

Lambda B-ORG
Kappa I-ORG
Sigma I-ORG
, O
founded O
in O
1913 O
at O
Massachusetts B-ORG
College I-ORG
of I-ORG
Pharmacy I-ORG
. O

The B-ORG
Children I-ORG
's I-ORG
Corner I-ORG
'' O
( O
Josie B-PER
Carey I-PER
and O
Fred B-PER
Rogers I-PER
) O

' O
'' O
Lucas B-PER
Arnold I-PER
Ker I-PER
'' O
' O
' O
'' O
Sebastián B-PER
Prieto I-PER
'' O
' O

Johann B-PER
Nikolaus I-PER
Forkel I-PER
( O
1749–1818 O
) O

' O
'' O
Olli B-PER
Tuominen I-PER
'' O
' O

Howard B-PER
W. I-PER
Hunter I-PER
, O
Boyd B-PER
K. I-PER
Packer I-PER
, O
Marvin B-PER
J. I-PER
Ashton I-PER
, O
L. B-PER
Tom I-PER
Perry I-PER
, O
David B-PER
B. I-PER
Haight I-PER
, O
James B-PER
E. I-PER
Faust I-PER
, O
Neal B-PER
A. I-PER
Maxwell I-PER
, O
Russell B-PER
M. I-PER
Nelson I-PER
, O
Dallin B-PER
H. I-PER
Oaks I-PER
, O
M. B-PER
Russell I-PER
Ballard I-PER
, O
Joseph B-PER
B. I-PER
Wirthlin I-PER
, O
Richard B-PER
G. I-PER
Scott I-PER

Ayako B-PER
Hamada I-PER
, O
Ayumi B-PER
Kurihara I-PER
, O
Cheerleader B-PER
Melissa I-PER
and O
Serena B-PER
Deeb I-PER
defeated O
Daizee B-PER
Haze I-PER
, O
Sara B-PER
Del I-PER
Rey I-PER
, O
Madison B-PER
Eagles I-PER
and O
Tomoka B-PER
Nakagawa I-PER

**AL O
: O
Jackie B-PER
Jensen I-PER
, O
Boston B-ORG
Red I-ORG
Sox I-ORG

Perry B-PER
King I-PER
, O
Jack B-PER
Ging I-PER
, O
Anne B-PER
Francis I-PER

Hakim B-PER
Warrick I-PER
( O
17 O
) O

Curtis B-PER
Bernhardt I-PER
, O
director O

She O
was O
reportedly O
set O
against O
moving O
from O
St B-LOC
Albans I-LOC
, O
Hertfordshire B-LOC
to O
York B-LOC
, O
North B-LOC
Yorkshire I-LOC
, O
resulting O
in O
her O
husband O
turning O
down O
the O
offer O
. O

BUS B-ORG
US I-ORG
321 I-ORG
– O
Dallas B-LOC
to O
Hickory B-LOC
, I-LOC
North I-LOC
Carolina I-LOC

Williams B-ORG
Stadium I-ORG
at O
Liberty B-ORG
University I-ORG
in O
Lynchburg B-LOC
, I-LOC
Virginia I-LOC

'' O
Scotorythra B-LOC
ochetias I-LOC
'' O
( O
Meyrick O
, O
1899 O
) O

Diocese B-LOC
of I-LOC
San I-LOC
Fernando I-LOC
de I-LOC
La I-LOC
Union I-LOC

'' O
Monochroa B-LOC
lutulentella I-LOC
'' O
( O
Zeller O
, O
1839 O
) O

Horst B-LOC
's I-LOC
tree I-LOC
frog I-LOC

Location O
in O
Lexington B-LOC
, I-LOC
Massachusetts I-LOC

She O
was O
born O
in O
Sydney B-LOC
, O
but O
now O
lives O
in O
Melbourne B-LOC
. O

** O
Roma B-LOC
( O
Embajada O
) O

Condado B-LOC
de I-LOC
Montgomery I-LOC
( O
oeste O
) O

Río B-LOC
de I-LOC
Janeiro I-LOC
y O
São B-LOC
Paulo I-LOC
, O
Brasil B-LOC

Realizó O
sus O
estudios O
primarios O
y O
secundarios O
en O
Suiza B-LOC
y O
los O
universitarios O
en O
su O
país O
natal O
, O
Italia B-LOC
y O
Austria B-LOC
. O

Seven B-LOC
Springs I-LOC
( O
parcial O
) O

Se O
encuentra O
en O
Australia B-LOC
. O

Hammamet B-LOC
( O
4 O
) O

REDIRECCIÓN O
Floriano B-LOC
Peixoto I-LOC
( I-LOC
Río I-LOC
Grande I-LOC
del I-LOC
Sur I-LOC
) I-LOC

REDIRECCIÓN O
Jiří B-PER
Antonín I-PER
Benda I-PER

Madison B-PER
Keys I-PER
( O
WC O
) O

junto O
a O
Yehuda B-PER
Levi I-PER
, O
Jonathan B-PER
Lipnicki I-PER
, O
James B-PER
Caan I-PER
, O
Steven B-PER
Bauer I-PER
, O
Oded B-PER
Fehr I-PER
, O
Edward B-PER
Furlong I-PER
y O
Jeffrey B-PER
Tambor I-PER

' O
'' O
Alisa B-PER
Kleibánova I-PER
'' O
' O

REDIRECCIÓN O
László B-PER
Nagy I-PER
( I-PER
Scout I-PER
) I-PER

REDIRECCIÓN O
Juan B-PER
II I-PER
de I-PER
Bretaña I-PER

Trent B-PER
Reznor I-PER
, O
Atticus B-PER
Ross I-PER

El O
episodio O
se O
centra O
en O
el O
Gobernador O
, O
por O
lo O
que O
Norman B-PER
Reedus I-PER
, O
Steven B-PER
Yeun I-PER
, O
Lauren B-PER
Cohan I-PER
, O
Melissa B-PER
McBride I-PER
, O
Emily B-PER
Kinney I-PER
, O
Chad B-PER
Coleman I-PER
, O
Sonequa B-PER
Martin-Green I-PER
y O
Lawrence B-PER
Gilliard I-PER
Jr I-PER
no O
aparecen O
, O
pero O
son O
acreditados O
. O

' O
'' O
Barack B-PER
Obama I-PER
'' O
' O

Jo-Wilfried B-PER
Tsonga I-PER
Kei B-PER
Nishikori I-PER
Marin B-PER
Čilić I-PER
Gaël B-PER
Monfils I-PER

Real B-ORG
Sociedad I-ORG
Española I-ORG
de I-ORG
Química I-ORG
. O

( O
Hyperion B-ORG
66358 O
) O
. O

Coco B-ORG
Jamboo I-ORG
'' O
( O
3:38 O
) O

REDIRECCIÓN O
Compañía B-ORG
Francesa I-ORG
de I-ORG
las I-ORG
Indias I-ORG
Orientales I-ORG

Air B-ORG
India I-ORG
/ O
Gulf B-ORG
Air I-ORG

' O
'' O
Arizona B-ORG
Cardinals I-ORG
'' O
' O

REDIRECCIÓN O
Musikhochschule B-ORG
de I-ORG
Lubeca I-ORG

'' O
Cosmos B-ORG
: I-ORG
un I-ORG
viaje I-ORG
personal I-ORG
'' O

Autoridades B-ORG
Indígenas I-ORG
de I-ORG
Colombia I-ORG

Bolton B-ORG
Wanderers I-ORG
( O
2004–2008 O
) O

1940. O
aastal O
sai O
temast O
mõneks O
ajaks O
karikaturist O
Punase B-ORG
Tähe” I-ORG
( O
ümbernimetatud O
Sakala” B-ORG
) O
juures O

Alasoo B-LOC
- O
Haapsipea B-LOC
- O
Kesklahe B-LOC
- O
Kokora B-LOC
- O
Kuningvere B-LOC
- O
Kõdesi B-LOC
- O
Lahe B-LOC
- O
Lahepera B-LOC
- O
Linaleo B-LOC
- O
Naelavere B-LOC
- O
Nina B-LOC
- O
Orgemäe B-LOC
- O
Padakõrve B-LOC
- O
Passi B-LOC
- O
Peatskivi B-LOC
- O
Pusi B-LOC
- O
Päiksi B-LOC
- O
Pärsikivi B-LOC
- O
Riidma B-LOC
- O
Ronisoo B-LOC
- O
Rootsiküla B-LOC
- O
Rupsi B-LOC
- O
Saburi B-LOC
- O
Savastvere B-LOC
- O
Savimetsa B-LOC
- O
Sudemäe B-LOC
- O
Torila B-LOC
- O
Toruküla B-LOC
- O
Tõruvere B-LOC
- O
Virtsu B-LOC
- O
Väljaküla B-LOC

' O
'' O
Hedmark B-LOC
'' O
' O

Harjumaal B-LOC
Kaberneemes B-LOC
toimus O
Kristiina B-PER
Ojulandi I-PER
ja O
tema O
paarikümne O
mõttekaaslase O
kogunemine O
, O
millel O
pandi O
alus O
uuele O
erakonnale O
. O

Kohila B-LOC
vald I-LOC
, O
Rapla B-LOC
maakond I-LOC

Eunpyeong-gu B-LOC
( I-LOC
은평구 I-LOC
; I-LOC
恩平區 I-LOC
) I-LOC

King B-LOC
and I-LOC
Queeni I-LOC
maakond I-LOC
( O
idas O
) O

See O
asub O
Pariisis B-LOC
Orsay B-ORG
muuseumis I-ORG
. O

' O
'' O
Island B-LOC
'' O
' O

Bernart B-PER
de I-PER
Ventadorn I-PER

Ta O
oli O
abielus O
kirjanik O
Aimée B-PER
Beekmaniga I-PER
. O

suuna O
Christian B-PER
Friedrich I-PER
von I-PER
Kahlbutz I-PER

suuna O
Ursula B-PER
Le I-PER
Guin I-PER

- O
Jean B-PER
de I-PER
Dieu I-PER
Nkundabera I-PER

Laulu O
sõnad O
kirjutas O
Alo B-PER
Mattiisen I-PER
. O

Gregorius B-PER
XIII I-PER
, O
paavst O
( O
1502–1585 O
) O

Järgmise O
paavstina O
käis O
samas O
piirkonnas O
Paulus B-PER
VI I-PER
. O

suuna O
Jamāl B-PER
‘Abd I-PER
an-Nāşir I-PER

کوه B-LOC
اویاما I-LOC
( I-LOC
کاناگاوا I-LOC
) I-LOC

تغییرمسیر O
سعادت‌آباد B-LOC
( I-LOC
ممسنی I-LOC
) I-LOC

تغییرمسیر O
لاست B-LOC
ریور، I-LOC
آیداهو I-LOC

تغییرمسیر O
پست B-LOC
( I-LOC
ارومیه I-LOC
) I-LOC

پورت B-LOC
آلسوورث، I-LOC
آلاسکا، I-LOC
ایالات B-LOC
متحده I-LOC
آمریکا I-LOC

تغییرمسیر O
منو، B-LOC
داکوتای I-LOC
جنوبی I-LOC

تغییرمسیر O
سنت B-LOC
وینسنت، I-LOC
مینه‌سوتا I-LOC

تغییرمسیر O
باشگاه B-ORG
فوتبال I-ORG
آ. I-ORG
ث I-ORG
میلان I-ORG
در I-ORG
اروپا I-ORG

تغییرمسیر O
چارچوب B-ORG
نرم‌افزاری I-ORG
تحت I-ORG
وب I-ORG

دلتای B-ORG
کرونکر I-ORG
نام O
دارد O
. O

تغییرمسیر O
اونسنس B-ORG
( I-ORG
آلبوم I-ORG
موسیقی I-ORG
) I-ORG

تغییرمسیر O
اسپلینتر B-ORG
سل I-ORG
( I-ORG
مجموعه I-ORG
بازی I-ORG
) I-ORG

در O
حدیثی O
منسوب O
به O
علی B-PER
بن I-PER
موسی I-PER
الرضا I-PER
آمده‌است O
که O
جبرئیل، B-PER
آن O
را O
با O
خود O
از O
آسمان O
آورده‌است O
. O

دنی B-PER
اسمیت I-PER
و O
کریس B-PER
شریدان I-PER

تغییر_مسیر O
دیوید B-PER
وارک I-PER
گریفیت I-PER

تغییر_مسیر O
ژوزه B-PER
گارسیا I-PER
( I-PER
بازیگر I-PER
) I-PER

تغییرمسیر O
دیه‌گو B-PER
د I-PER
آلماگرو I-PER

اوله B-PER
گانر I-PER
سولسشیر I-PER
۳۴ O
' O
, O
تدی B-PER
شرینگهام I-PER
۴۵ O
' O
, O
پل B-PER
اسکولز I-PER
۶۲ O
' O

آشوت B-PER
یکم I-PER
و O
تأسیس O
دودمان B-ORG
باگراتونی I-ORG

تغییرمسیر O
علی B-PER
بن I-PER
ابی‌طالب I-PER

تغییرمسیر O
محمد B-PER
یعقوب I-PER
بیگ I-PER

سید B-PER
صدرالدین I-PER
عاملی I-PER

Hämeenlinna B-LOC
– O
92,3 O
MHz O

Tšernobylin B-ORG
ydinvoimalaitos I-ORG
, O
Prypjat B-LOC

Hänen O
pehmeä-ääniset O
, O
vahvasti O
orkestroidut O
versionsa O
muun O
muassa O
Jacques B-PER
Brelin I-PER
kappaleista O
olivat O
hyvin O
suosittuja O
Britanniassa B-LOC
ja O
manner-Euroopassa B-LOC
. O

Ulkomaantoimipaikka O
on O
esimerkiksi O
Berliinissä B-LOC
, O
Lontoossa B-LOC
, O
New B-LOC
Yorkissa I-LOC
, O
Washingtonissa B-LOC
, O
Gazassa B-LOC
, O
Kairossa B-LOC
ja O
Bagdadissa B-LOC
. O

Rastorin O
toimipisteet O
sijaitsevat O
Helsingissä B-LOC
, O
Kuopiossa B-LOC
, O
Oulussa B-LOC
, O
Tampereella B-LOC
, O
Turussa B-LOC
ja O
Tukholmassa B-LOC
. O

Sveitsi]] O
' O
'' O
Sveitsi B-LOC
'' O
' O

''Natsushio O
'' O
upposi O
40km O
Makassar B-LOC
, O
Sulawesistä B-LOC
etelään O
. O

Wishmaster B-ORG
'' O
( O
2000 O
) O

Cross B-ORG
Purposes I-ORG
'' O
ja O
Forbidden B-ORG
'' O
jatkoivat O
musiikillisesti O
''Dehumanizerin O
'' O
aloittamalla O
linjalla O
. O

IGN B-ORG
antoi O
pelille O
arvosanaksi O
8,2 O
. O

Godspeed B-ORG
You I-ORG
! I-ORG
Black I-ORG
Emperor I-ORG

Vanessa B-PER
Carlton I-PER
– O
A B-ORG
Thousand I-ORG
Miles” I-ORG

Hän O
edusti O
pelaajaurallaan O
CS B-ORG
Hammam-Lifia I-ORG
ja O
Club B-ORG
Africainia I-ORG
. O

villillä O
kortilla O
joihinkin O
UCI B-ORG
ProTour-sarjan I-ORG
kilpailuihin O
. O

kierros O
, O
hävisi O
Nicolás B-PER
Lapentille I-PER
'' O
) O

' O
'' O
14 O
'' O
' O
René B-PER
Robert I-PER

Roger B-PER
Federer I-PER
'' O
( O
loppuottelu O
) O
'' O

Ketju O
kieltäytyi O
myös O
myymästä O
Tom B-PER
of I-PER
Finland I-PER
-postimerkkejä O
kristillisiin O
arvoihin O
vedoten O
. O

Elokuvan O
tuotti O
Roger B-PER
Corman I-PER
. O

Charlie B-PER
Sheen I-PER
- O
Miehen B-ORG
puolikkaat I-ORG
'' O

John B-PER
Cena I-PER
voitti O
Randy B-PER
Ortonin I-PER
( O
c O
) O

' O
'' O
''Filosofisia O
tutkielmia O
'' O
' O
'' O
on O
suomennettu O
kokoelma O
Gottfried B-PER
Leibnizin I-PER
teoksia O
. O

' O
'' O
Gerardo B-PER
Martino I-PER
'' O
' O

Bill B-PER
Johnston I-PER
Richard B-PER
Norris I-PER
Williams I-PER

León B-LOC
( I-LOC
Nicaragua I-LOC
) I-LOC

Hashima B-LOC
( O
Gunkanjima O
) O

Atlanta B-LOC
, O
en O
Géorgie B-LOC
, O

Pietersburg B-LOC
, O
Afrique B-LOC
du I-LOC
Sud I-LOC

Thèbes]] O
, O
Médamoud B-LOC
, O
Tôd B-LOC
, O
Hermonthis B-LOC

** O
Kensington B-LOC
( I-LOC
Londres I-LOC
) I-LOC
à O
Londres B-LOC

Bronzolo B-LOC
, O
Carano B-LOC
, O
Daiano B-LOC
, O
Montagna B-LOC
, O
Nova B-LOC
Ponente I-LOC
, O
Ora B-LOC
, O
Trodena B-LOC
nel I-LOC
parco I-LOC
naturale I-LOC
, O
Varena B-LOC

On O
emmène O
alors O
les O
chefs O
dans O
une O
tournée O
pour O
leur O
faire O
visiter O
Baltimore B-LOC
, O
Philadelphie B-LOC
et O
New B-LOC
York I-LOC
. O

Universiade B-ORG
d'hiver I-ORG
de I-ORG
2009 I-ORG
s'est O
déroulée O
à O
Harbin B-LOC
, O
en O
Chine B-LOC
. O

' O
'' O
Anthony B-PER
West I-PER
'' O
' O

Argent O
Marina B-PER
Anissina I-PER
/ O
Gwendal B-PER
Peizerat I-PER

Godefroy B-PER
fait O
construire O
une O
enceinte O
à O
Saint-Ghislain B-LOC
. O

Blaž B-PER
Arnič I-PER
( O
1901–1970 O
) O

' O
'' O
František B-PER
Čermák I-PER
'' O
' O
' O
'' O
Leoš B-PER
Friedl I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Lars B-PER
Andreas I-PER
Østvik I-PER
'' O
' O

Liste B-PER
des I-PER
Premiers I-PER
ministres I-PER
de I-PER
l'Alberta I-PER

Franz B-ORG
Ferdinand I-ORG
, O
The B-ORG
Kills I-ORG
, O
Anna B-PER
Calvi I-PER
ou O
Arctic B-ORG
Monkeys I-ORG
figurent O
notamment O
à O
son O
catalogue O
, O
et O
cohabitent O
avec O
des O
groupes O
restés O
beaucoup O
plus O
confidentiels O
. O

Paul B-PER
Schockemöhle I-PER
et O
''Deister O
'' O
Peter B-PER
Luther I-PER
et O
''Livius O
'' O
Franke B-PER
Sloothaak I-PER
et O
''Farmer O
'' O
Fritz B-PER
Ligges I-PER
et O
''Ramzes O
'' O

On O
mentionne O
une O
intervention O
Étienne-Louis B-PER
Boullée I-PER
qui O
n'est O
pas O
discernable O
. O

Last B-ORG
Friday I-ORG
Night I-ORG
( I-ORG
T.G.I.F I-ORG
. I-ORG
) I-ORG
'' O

Queen B-ORG
's I-ORG
Park I-ORG
s'impose O
face O
à O
Dumbarton B-ORG
, O
4-1 O
devant O
spectateurs O
. O

Le O
Directoire B-ORG
avait O
demandé O
au O
pape O
d'abandonner O
ses O
pouvoirs O
temporels O
, O
tout O
en O
gardant O
ses O
pouvoirs O
spirituels O
. O

** O
en O
Russie B-LOC
à O
la O
suite O
d'un O
accord O
avec O
Derways B-ORG

Nîmes B-ORG
Olympique I-ORG
0 O
- O
1 O
' O
'' O
Montpellier B-ORG
HSC I-ORG
'' O
' O

** O
Nouvelle B-ORG
Star I-ORG
'' O
( O
M6 B-ORG
) O

Les O
élus O
sont O
issus O
des O
élections B-ORG
des I-ORG
14 I-ORG
et I-ORG
21 I-ORG
mars I-ORG
2010 I-ORG
. O

We B-ORG
the I-ORG
Best I-ORG
Forever I-ORG
'' O

Communauté B-ORG
de I-ORG
communes I-ORG
Les I-ORG
Vals I-ORG
de I-ORG
Cher I-ORG
et I-ORG
d’Arnon I-ORG

REDIRECTION O
Immortal B-ORG
Admiral I-ORG
Yi I-ORG
Sun-sin I-ORG

הפניה O
אדולף B-PER
אריק I-PER
נורדנשלד I-PER

הפניה O
ג'וליה B-PER
גרדינר I-PER
טיילר I-PER

הפניה O
מיץ B-PER
' I-PER
ריצ'מונד I-PER

** O
מישל B-PER
טרכטנברג I-PER
- O
באפי B-ORG
ציידת I-ORG
הערפדים I-ORG
'' O

ג'יימס B-PER
לאברי I-PER
- O
שירה B-LOC

הפניה O
מרין B-PER
צ'יליץ I-PER
' I-PER

אז O
הוחלף O
בידי O
בהג'ת B-PER
א-תלהוני I-PER
. O

לפי O
הידע O
המצוי O
כיום O
, O
חלק O
מרעיונותיו O
של O
אריסטו B-PER
אינם O
כה O
רחוקים O
מן O
המציאות O
ומקצתם O
אף O
מתבררים O
בדיעבד O
כנכונים O
. O

היוצא O
מן O
הכלל O
היחיד O
לחוק O
זה O
הוא O
נשיא B-ORG
ארצות I-ORG
הברית I-ORG
דווייט B-PER
אייזנהאואר I-PER
, O
שהאותות O
שלו O
מוצגים O
ספרייה B-ORG
הנשיאותית I-ORG
שלו I-ORG
. O

בנו O
שלמנאסר B-PER
השלישי I-PER
המשיך O
לבנות O
את O
העיר O
. O

בגמר O
החטיבתי O
פגשו O
הברואינס O
את O
טמפה B-ORG
ביי I-ORG
לייטנינג I-ORG
לסדרה O
נוספת O
שהגיעה O
למשחק O
שביעי O
מכריע O
. O

משם O
הוא O
עבר O
מכבי B-ORG
פתח I-ORG
תקווה I-ORG
, O
שם O
שיחק O
שנתיים O
עד O
אשר O
עבר O
הפועל B-ORG
חיפה I-ORG
. O

ג'יימס B-PER
צ'דוויק I-PER
מגלה O
את O
נייטרון B-ORG

על O
אף O
שהתאוריה O
שלו O
נחשבה O
מגוחכת O
בזמנו O
, O
היא O
אושרה O
לאחר O
מכן O
על O
ידי O
השפל B-ORG
הגדול I-ORG
ועבודותיו O
של O
ג'ון B-PER
מיינרד I-PER
קיינס I-PER
. O

אליפות B-ORG
אירופה I-ORG
בכדורסל I-ORG
2015 I-ORG
רשם O
9.7 O
נקודות O
ו-6.3 O
ריבאונדים O
למשחק O
. O

לפיכך O
לכל O
נקודה O
''x O
'' O
כזאת O
, O
''f O
'' O
הולומורפית B-ORG
ב O
'' O
x O
'' O
. O

דף O
הדמות O
באתר O
הרשמי O
של O
מארוול B-ORG
קומיקס I-ORG

1930 B-ORG
עד O
1970 B-ORG
- O
לא O
נכנסה O

מרד B-ORG
גטו I-ORG
ורשה I-ORG
והמרד O
במחנות O
טרבלינקה B-LOC
סוביבור B-ORG
חיזקו O
את O
חששם O
של O
הגרמנים O
ממרידות O
נוספות O
. O

הפניה O
קלוגה B-LOC
( I-LOC
מחוז I-LOC
) I-LOC

לוס B-LOC
אלטוס I-LOC
, O
ארצות B-LOC
הברית I-LOC

משרדיה O
הראשיים O
נמצאים O
לוזאן B-LOC
שווייץ B-LOC
. O

יריחו B-LOC
קרא O
על O
שמו O
את O
ארמונו O
החדש O
. O

הסדרה O
נמכרה O
והוצגה O
באותה O
שנה O
גם O
ערוץ B-ORG
ההיסטוריה I-ORG
ארצות B-LOC
הברית I-LOC
. O

באותה O
תקופה O
יצאה O
לאור O
קלטת B-ORG
עם O
קטעים O
מהופעתו O
צרפת B-LOC
. O

איליה B-LOC
דו I-LOC
בננל I-LOC

האלפים B-LOC
העליונים I-LOC
( O
Hautes-Alpes O
) O

בשטחו O
נמצא O
הר B-LOC
ויטני I-LOC
. O

אנקונדה B-LOC
( O
''Eunectes O
'' O
) O
. O

( O
जर्विस B-LOC
बे I-LOC
गांव I-LOC
) O

मेरठ B-LOC
, O
( O
उत्तर B-LOC
प्रदेश I-LOC
) O

उत्तर B-LOC
प्रदेश I-LOC
( O
25 O
) O

पुनर्प्रेषित O
मैत्री B-LOC
अनुसंधान I-LOC
केन्द्र I-LOC

संयुक्त B-LOC
अरब I-LOC
अमीरात I-LOC

' O
'' O
मेरठ B-LOC
' O
'' O
से O

मध्य B-LOC
प्रदेश I-LOC
( O
60 O
) O
, O
उत्तर B-LOC
प्रदेश I-LOC
( O
467 O
) O
, O
राजस्थान B-LOC
( O
480 O
) O

किशनगंज B-LOC
, O
बिहार B-LOC
का O
एक O
प्रखण्ड। O

दमन B-LOC
और I-LOC
दीव I-LOC
( O
दमन B-LOC
) O

अमिताभ B-PER
बच्चन I-PER
, O
माला B-PER
सिन्हा I-PER

शाहरुख़ B-PER
ख़ान I-PER
, O
ऋषि B-PER
कपूर I-PER
, O
दिव्या B-PER
भारती I-PER

संजय B-PER
दत्त I-PER
, O
सलमान B-PER
ख़ान I-PER
, O
माधुरी B-PER
दीक्षित I-PER

चौथे O
एकदिवसीय O
मैच O
में O
मुथैया B-PER
मुरलीधरन I-PER
ने O
503वाँ O
विकेट O
लिया O
और O
वसीम B-PER
अकरम I-PER
के O
सर्वाधिक O
विकेट O
लेने O
के O
रिकॉर्ड O
तोड़ O
दिया। O

सोमी B-PER
अली I-PER
- O
विशेष O
भूमिका O

उनके O
भाषणों O
में O
तर्क O
बहुत O
शक्तिशाली O
होते O
थे। O
उनके O
विरोधी O
भी O
उनके O
प्रशंसक O
बन O
जाते O
थे। O
अटलजी B-PER
मानते O
हैं O
कि O
प्रकाशवीरजी O
उनसे O
भी O
बेहतर O
वक्ता O
थे। O

अनुप्रेषित O
एम॰ B-PER
एस॰ I-PER
सुब्बुलक्ष्मी I-PER

प्रदीप B-PER
कुमार I-PER
, O
मधुबाला B-PER
, O
के B-PER
एन I-PER
सिंह I-PER
, O
जगदीश B-PER
राज I-PER
, O
हेलन B-PER

महेश B-PER
मांजरेकर I-PER
- O
इन्स्पेक्टर O
तलपडे। O

युनुस B-PER
परवेज़ I-PER
- O
मामा O
जी O

अनुप्रेषित O
वोल्गाग्राद B-ORG
स्टेशन I-ORG
बम I-ORG
विस्फोट I-ORG
२०१३ I-ORG

टाइम्स B-ORG
नाऊ I-ORG
इंडिया B-ORG
टीवी I-ORG
-सीवोटर O

जीवा B-ORG
पर O
केन्द्र O
द्वारा O
डाला O
गया O
लम्ब O
उसका O
समद्विभाजक O
भी O
होता O
है। O

पुनर्प्रेषित O
होमी B-ORG
भाभा I-ORG
विज्ञान I-ORG
शिक्षा I-ORG
केन्द्र I-ORG

मालवा B-ORG
एक्स्प्रेस I-ORG
२९१९ I-ORG

' O
'' O
टैम्पा B-ORG
बे I-ORG
बकनईअर्स I-ORG
'' O
' O

मानव B-ORG
विकास I-ORG
सूचकांक I-ORG
( O
2003 O
) O

स्टेट B-ORG
बैंक I-ORG
ऑफ़ I-ORG
पटियाला I-ORG

मिटिओरा B-ORG
'' O
( O
2003 O
) O

' O
'' O
Green B-ORG
Bay I-ORG
Packers I-ORG
'' O
' O

Nakon O
tih O
uspješnih O
godina O
, O
prešao O
je O
u O
PSV B-ORG
. O

' O
'' O
Green B-ORG
Bay I-ORG
Packers I-ORG
'' O
' O

preusmjeri O
Prva B-ORG
nogometna I-ORG
liga I-ORG
FBiH I-ORG

A B-ORG
Believer I-ORG
Sings I-ORG
the I-ORG
Truth I-ORG
'' O

je O
osvojio O
Medveščak B-ORG
'' O
iz O
Zagreba B-LOC
nakon O
što O
je O
osvojeni O
naslov O
administrativno O
oduzet O
Zagrebu B-ORG
'' O
. O

Skaldbe O
od O
1 O
do O
15 O
izvodi O
sastav O
The B-ORG
Jimi I-ORG
Hendrix I-ORG
Experience I-ORG

Josip B-PER
Juraj I-PER
Strossmayer I-PER
i O
Nikola B-ORG
I. I-ORG
Petrović I-ORG
Njegoš I-ORG
u O
korespondenciji O
i O
dokumentima O
. O

Jedan O
je O
od O
osnivača O
subotičkog B-ORG
teatra I-ORG
. O

' O
'' O
San B-ORG
Diego I-ORG
Chargers I-ORG
'' O
' O
- O
Miami B-ORG
Dolphins I-ORG

Carlos B-PER
Sainz I-PER
( O
5h:58m:47s O
) O

Tommi B-PER
Mäkinen I-PER
( O
4h:22m:07.4s O
) O

preusmjeri O
Vladimir B-PER
I. I-PER
, I-PER
veliki I-PER
knez I-PER
Kijeva I-PER

Jean-Pierre B-PER
Nicolas I-PER
( O
+2m:28s O
kazne O
) O

PREUSMJERI O
Franklin B-PER
Delano I-PER
Roosevelt I-PER

Boro B-PER
Stjepanović I-PER
- O
vlasnik O
kamp O
kućice O

Kako O
bi O
sačuvali O
svoje O
privilegije O
, O
bosanski B-LOC
kapetani O
se O
sastaju O
u O
Tuzli B-LOC
1831. O
i O
za O
svog O
vođu O
biraju O
Huseina-kapetana B-PER
Gradaščevića I-PER
. O

Na O
osnovu O
njegovih O
mjerenja O
to O
je O
obavio O
Christiaan B-PER
Huygens I-PER
i O
on O
je O
dobio O
za O
oko O
25 O
% O
manju O
vrijednost O
nego O
što O
su O
današnja O
mjerenja O
. O

Više O
nije O
mogla O
voljeti O
Menelaja B-PER
kao O
nekoć O
, O
a O
on O
nije O
mogao O
voljeti O
nju O
zbog O
onoga O
što O
je O
učinila O
. O

Među O
pet O
najboljih O
su O
i O
Alain B-PER
Prost I-PER
i O
Jim B-PER
Clark I-PER
. O

Prvak O
je O
bila O
Cibona B-ORG
VIP I-ORG
'' O
iz O
Zagreba B-LOC
. O

Nalazi O
se O
u O
Brodsko-posavskoj B-LOC
županiji I-LOC
. O

Izvire O
u O
u O
blizini O
mjesta O
Arapuša B-LOC
u O
Unsko-sanskoj B-LOC
županiji I-LOC
. O

Kao O
umirovljenik O
već O
je O
živio O
na O
sunčanoj O
Floridi B-LOC
. O

Umjereno B-LOC
kontinentalna I-LOC
klima I-LOC

kasnije O
u O
Bihaću B-LOC
i O
dr. O
) O
. O

Smještena O
je O
na O
sjeverozapadnom O
dijelu O
zemlje O
, O
a O
omeđena O
je O
Istočnim B-LOC
Azarbajdžanom I-LOC
, O
Ardabilskom B-LOC
pokrajinom I-LOC
i O
Gilanom B-LOC
na O
sjeveru O
, O
Kazvinskom B-LOC
pokrajinom I-LOC
na O
istoku O
, O
Hamadanskom B-LOC
pokrajinom I-LOC
na O
jugu O
, O
te O
Kurdistanskom B-LOC
pokrajinom I-LOC
i O
Zapadnim B-LOC
Azarbajdžanom I-LOC
na O
zapadu O
. O

je O
šesti O
put O
zaredom O
osvojila O
ekipa O
Podravka B-ORG
vegeta I-ORG
'' O
iz O
Koprivnice B-LOC
. O

Kalamate B-LOC
, O
u O
cilju O
poticanja O
Maniota O
na O
pobunu O
. O

Čvor O
Spreeau O
- O
Frankfurt B-LOC
na I-LOC
Odri I-LOC
- O
' O
'' O
Poljska B-LOC
'' O
' O

Agropoli B-LOC
; O
Albanella B-LOC
; O
Alfano B-LOC
; O
Altavilla B-LOC
Silentina I-LOC
; O
Aquara B-LOC
; O
Ascea B-LOC
; O
Atena B-LOC
Lucana I-LOC
; O
Auletta B-LOC
; O
Buccino B-LOC
; O
Buonabitacolo B-LOC
; O
Caggiano B-LOC
; O
Camerota B-LOC
; O
Campagna B-LOC
; O
Campora B-LOC
; O
Cannalonga B-LOC
; O
Capaccio B-LOC
; O
Casal B-LOC
Velino I-LOC
; O
Casalbuono B-LOC
; O
Casaletto B-LOC
Spartano I-LOC
; O
Caselle B-LOC
in I-LOC
Pittari I-LOC
; O
Castel B-LOC
San I-LOC
Lorenzo I-LOC
; O
Castelcivita B-LOC
; O
Castellabate B-LOC
; O
Castelnuovo B-LOC
Cilento I-LOC
; O
Castelnuovo B-LOC
di I-LOC
Conza I-LOC
; O
Celle B-LOC
di I-LOC
Bulgheria I-LOC
; O
Centola B-LOC
; O
Ceraso B-LOC
; O
Cicerale B-LOC
; O
Colliano B-LOC
; O
Controne B-LOC
; O
Contursi B-LOC
Terme I-LOC
; O
Corleto B-LOC
Monforte I-LOC
; O
Cuccaro B-LOC
Vetere I-LOC
; O
Felitto B-LOC
; O
Futani B-LOC
; O
Gioi B-LOC
; O
Giungano B-LOC
; O
Ispani B-LOC
; O
Laureana B-LOC
Cilento I-LOC
; O
Laurino B-LOC
; O
Laurito B-LOC
; O
Laviano B-LOC
; O
Lustra B-LOC
; O
Magliano B-LOC
Vetere I-LOC
; O
Moio B-LOC
della I-LOC
Civitella I-LOC
; O
Montano B-LOC
Antilia I-LOC
; O
Monte B-LOC
San I-LOC
Giacomo I-LOC
; O
Montecorice B-LOC
; O
Monteforte B-LOC
Cilento I-LOC
; O
Montesano B-LOC
sulla I-LOC
Marcellana I-LOC
; O
Morigerati B-LOC
; O
Novi B-LOC
Velia I-LOC
; O
Ogliastro B-LOC
Cilento I-LOC
; O
Oliveto B-LOC
Citra I-LOC
; O
Omignano B-LOC
; O
Orria B-LOC
; O
Ottati B-LOC
; O
Padula B-LOC
; O
Palomonte B-LOC
; O
Perdifumo B-LOC
; O
Perito B-LOC
; O
Pertosa B-LOC
; O
Petina B-LOC
; O
Piaggine B-LOC
; O
Pisciotta B-LOC
; O
Polla B-LOC
; O
Pollica B-LOC
; O
Postiglione B-LOC
; O
Prignano B-LOC
Cilento I-LOC
; O
Ricigliano B-LOC
; O
Roccadaspide B-LOC
; O
Roccagloriosa B-LOC
; O
Rofrano B-LOC
; O
Romagnano B-LOC
al I-LOC
Monte I-LOC
; O
Roscigno B-LOC
; O
Rutino B-LOC
; O
Sacco B-LOC
; O
Sala B-LOC
Consilina I-LOC
; O
Salento B-LOC
; O
Salvitelle B-LOC
; O
San B-LOC
Giovanni I-LOC
a I-LOC
Piro I-LOC
; O
San B-LOC
Gregorio I-LOC
Magno I-LOC
; O
San B-LOC
Mauro I-LOC
Cilento I-LOC
; O
San B-LOC
Mauro I-LOC
la I-LOC
Bruca I-LOC
; O
San B-LOC
Pietro I-LOC
al I-LOC
Tanagro I-LOC
; O
San B-LOC
Rufo I-LOC
; O
Sant’Angelo B-LOC
a I-LOC
Fasanella I-LOC
; O
Sant’Arsenio B-LOC
; O
Santa B-LOC
Marina I-LOC
; O
Santomenna B-LOC
; O
Sanza B-LOC
; O
Sapri B-LOC
; O
Sassano B-LOC
; O
Serramezzana B-LOC
; O
Serre B-LOC
; O
Sessa B-LOC
Cilento I-LOC
; O
Sicignano B-LOC
degli I-LOC
Alburni I-LOC
; O
Stella B-LOC
Cilento I-LOC
; O
Stio B-LOC
; O
Teggiano B-LOC
; O
Torchiara B-LOC
; O
Torraca B-LOC
; O
Torre B-LOC
Orsaia I-LOC
; O
Tortorella B-LOC
; O
Trentinara B-LOC
; O
Valle B-LOC
dell’Angelo I-LOC
; O
Vallo B-LOC
della I-LOC
Lucania I-LOC
; O
Valva B-LOC
; O
Vibonati B-LOC
. O

Előzőleg O
Megyercsen B-LOC
és O
Csicsón B-LOC
is O
jegyzősködött O
. O

' O
'' O
Hávord O
'' O
' O
( O
, O
) O
falu O
Romániában B-LOC
, O
Máramaros B-LOC
megyében I-LOC
. O

Saint B-LOC
Vincent I-LOC
és I-LOC
a I-LOC
Grenadine-szigetek I-LOC

Angola B-LOC
, O
Argentína B-LOC
, O
Bolívia B-LOC
, O
Botswana B-LOC
, O
Brazília B-LOC
, O
Burundi B-LOC
, O
Chile B-LOC
, O
Kolumbia B-LOC
, O
a O
Kongói B-LOC
Demokratikus I-LOC
Köztársaság I-LOC
, O
Ecuador B-LOC
, O
Eritrea B-LOC
, O
Etiópia B-LOC
, O
Kenya B-LOC
, O
Lesotho B-LOC
, O
Malawi B-LOC
, O
Mozambik B-LOC
, O
Namíbia B-LOC
, O
Peru B-LOC
, O
Ruanda B-LOC
, O
Szomália B-LOC
, O
Dél-Afrika B-LOC
, O
Szudán B-LOC
, O
Szváziföld B-LOC
, O
Tanzánia B-LOC
, O
Trinidad B-ORG
és I-ORG
Tobago I-ORG
, O
Uganda B-LOC
, O
Venezuela B-LOC
, O
Zambia B-LOC
és O
Zimbabwe B-LOC
területén O
honos O
. O

Patagónia B-LOC
síkságain O
található O
meg O
Dél-Amerika B-LOC
déli O
részén O
, O
Argentína B-LOC
és O
Chile B-LOC
területén O
. O

Brazília B-LOC
nemrégiben O
léptetett O
életbe O
egy O
ideiglenes O
letelepedési O
programot O
Argentína B-LOC
, O
Bolívia B-LOC
, O
Chile B-LOC
, O
Paraguay B-LOC
és O
Uruguay B-LOC
állampolgárai O
számára O
. O

Szárazföldön O
határos O
Svédországgal B-LOC
, O
Norvégiával B-LOC
és O
Oroszországgal B-LOC
, O
tengeren O
pedig O
Észtországgal B-LOC
. O

VIII. B-PER
Ramszesz I-PER
( O
XX O
. O

Házában O
nagyon O
sok O
szellemi O
előkelőség O
fordult O
meg O
, O
köztük O
Friedrich B-PER
Schiller I-PER
, O
aki O
sokáig O
tartózkodott O
nála O
. O

' O
'' O
Jo-Wilfried B-PER
Tsonga I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Ken B-PER
Rosewall I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Tamada B-PER
Makoto I-PER
'' O
' O

*Itt O
töltötte O
gyerekkorát O
Gelson B-PER
Fernandes I-PER
focista O

' O
'' O
Garth B-PER
Ennis I-PER
'' O
' O

Az O
utóbbit O
Mario B-PER
Stoppanival I-PER
megosztva O
érte O
el O
. O

Vagabond]] O
'' O
( O
Viz B-ORG
Media I-ORG
) O

1950–1980 O
között O
a O
Magyar B-ORG
Távirati I-ORG
Iroda I-ORG
vezérigazgatója O
volt O
. O

H2O B-ORG
: I-ORG
Egy I-ORG
vízcsepp I-ORG
elég I-ORG
'' O

A O
2008 B-LOC
/ I-LOC
09-es I-LOC
idényben I-LOC
nyújtott O
remek O
teljesítménye O
miatt O
az O
Arsenal B-ORG
és O
a O
Milan B-ORG
is O
felfigyelt O
rá O
, O
de O
nem O
váltott O
csapatot O
. O

' O
'' O
Aprilia B-ORG
'' O
' O

Slovan B-ORG
Bratislava I-ORG
( O
5,899 O
) O

A O
Magyar B-ORG
Közösség I-ORG
Pártja I-ORG
tagja O
, O
2004-2009 O
között O
az O
Európai B-ORG
Parlament I-ORG
képviselője O
. O

Császári B-ORG
és I-ORG
Királyi I-ORG
Haditengerészet I-ORG

A O
mérkőzés O
két O
résztvevője O
a O
Kispest-Honvéd B-ORG
és O
a O
Ferencváros B-ORG
volt O
. O

Mulai O
ditayangkan O
pada O
4 O
September O
2011 O
, O
seminggu O
setelah O
episode O
terakhir O
Kamen B-ORG
Rider I-ORG
OOO I-ORG
'' O
, O
bergabung O
bersama O
Kaizoku B-ORG
Sentai I-ORG
Gokaiger I-ORG
'' O
dan O
kemudian O
Tokumei B-ORG
Sentai I-ORG
Go-Busters I-ORG
'' O
dalam O
susunan O
Super B-ORG
Hero I-ORG
Time I-ORG
. O

ALIH O
Kepulauan B-ORG
Bangka I-ORG
Belitung I-ORG

`` O
Heart B-ORG
Attack I-ORG
'' O
- O
Demi B-PER
Lovato I-PER

ALIH O
Insiden B-ORG
13 I-ORG
Mei I-ORG

Martin B-ORG
Truex I-ORG
, I-ORG
Jr I-ORG
. I-ORG

Entertainment B-ORG
Software I-ORG
Rating I-ORG
Board I-ORG

`` O
What B-ORG
Makes I-ORG
You I-ORG
Beautiful I-ORG
'' O

' O
'' O
Trinidad B-ORG
dan I-ORG
Tobago I-ORG
'' O
' O

ALIH O
Universitas B-ORG
Sebelas I-ORG
Maret I-ORG

Komune B-LOC
di I-LOC
departemen I-LOC
Ardennes I-LOC

' O
'' O
Babak O
7 O
'' O
' O
– O
Perjalanan O
dua O
orang O
ke O
Karang B-LOC
Penghalang I-LOC
Besar I-LOC
di O
Australia B-LOC

ALIH O
Komune B-LOC
di I-LOC
departemen I-LOC
Rhône I-LOC

Charles B-PER
Babbage I-PER
( O
1792-1871 O
) O

Pembalap-pembalap O
lain O
yang O
mendukung O
acara O
ini O
adalah O
Kevin B-PER
Harvick I-PER
, O
Tony B-PER
Stewart I-PER
, O
Denny B-PER
Hamlin I-PER
, O
Greg B-PER
Biffle I-PER
, O
Jimmie B-PER
Johnson I-PER
, O
dan O
Kasey B-PER
Kahne I-PER
. O

Claudio B-PER
Reyna I-PER
( O
2007–2008 O
) O

Tetzel B-PER
sangat O
berhasil O
dalam O
hal O
ini O
. O

Aku O
Tak O
Berdaya O
( O
Indah B-PER
Dewi I-PER
Pertiwi I-PER
) O

Kazimierz B-PER
III I-PER
dari I-PER
Polandia I-PER

Mary B-PER
, I-PER
Putri I-PER
Mahkota I-PER
Denmark I-PER

ALIH O
Abu B-PER
Ayyub I-PER
al-Ansari I-PER

Robert B-PER
Robinson I-PER
( I-PER
ilmuwan I-PER
) I-PER

' O
'' O
Lukas B-PER
Podolski I-PER
'' O
' O

Pierre B-PER
Gustave I-PER
Toutant I-PER
de I-PER
Beauregard I-PER

František B-PER
Čermák I-PER
/ O
Leoš B-PER
Friedl I-PER
'' O
( O
quarti O
di O
finale O
) O

Justice B-PER
League I-PER
of I-PER
America I-PER

Rick B-PER
Steiner I-PER
sconfigge O
Scott B-PER
Steiner I-PER
( O
5:10 O
) O

Hans B-PER
Gildemeister I-PER
/ O
Cássio B-PER
Motta I-PER
'' O
( O
primo O
turno O
) O

Filippo B-PER
Maniero I-PER
, O
Generoso B-PER
Rossi I-PER
( O
31 O
) O

Riccardo B-PER
Del I-PER
Turco I-PER
- O
''Luglio O
'' O

' O
'' O
Wang B-PER
Han I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Su-wei B-PER
Hsieh I-PER
/ O
Peng B-PER
Shuai I-PER
( O
campionesse O
) O

Vive O
a O
Tacoma B-LOC
( I-LOC
Washington I-LOC
) I-LOC
. O

Grünhorn B-LOC
- O
4.043 O
m O

' O
'' O
Lieurey B-LOC
'' O
' O

I O
colloqui O
per O
giungere O
all'intesa O
furono O
inizialmente O
avviati O
a O
Londra B-LOC
, O
dove O
si O
programmò O
una O
successiva O
trattativa O
a O
Zagabria B-LOC
e O
infine O
a O
Oslo B-LOC
. O

Bristol B-LOC
- O
città O
della O
Contea B-LOC
di I-LOC
Hartford I-LOC
, O
Connecticut B-LOC

' O
'' O
Šumen B-LOC
'' O
' O

' O
'' O
Rutigliano B-LOC
'' O
' O

Internationaux B-ORG
de I-ORG
Tennis I-ORG
de I-ORG
Blois I-ORG
, O
Blois B-LOC

Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
Stati B-LOC
Uniti I-LOC
d'America I-LOC

'' O
Padula B-LOC
'' O
' O
- O
frazione O
di O
Cortino B-LOC
( O
TE B-LOC
) O

Boyzone B-ORG
- O
You B-ORG
Needed I-ORG
Me I-ORG
'' O

Casa B-ORG
della I-ORG
Storia I-ORG
europea I-ORG

Carlos B-PER
Terry I-PER
, O
Lehigh B-ORG
Valley I-ORG
Jets I-ORG

Canossa B-ORG
( I-ORG
famiglia I-ORG
) I-ORG

'' O
Il B-ORG
tempo I-ORG
della I-ORG
nostra I-ORG
vita I-ORG
'' O

Unione B-ORG
Sindacale I-ORG
Italiana I-ORG
( O
USI O
) O

I O
funerali O
, O
a O
cui O
parteciparono O
oltre O
mezzo O
milione O
di O
persone O
, O
si O
tennero O
il O
6 O
maggio O
; O
le O
salme O
furono O
portate O
a O
Palazzo B-ORG
Madama I-ORG
, O
da O
dove O
partì O
il O
corteo O
, O
proseguito O
fino O
al O
Duomo B-ORG
. O

RINVIA O
Nazionale B-ORG
di I-ORG
rugby I-ORG
a I-ORG
15 I-ORG
del I-ORG
Ruanda I-ORG

02.02 O
Bolívar B-ORG
La B-LOC
Paz I-LOC
- O
Lítoral B-ORG
Cochabamba B-LOC
1:0 O

Savarankiškumas B-ORG
- O
32 O
; O

Lietuvos B-ORG
centro I-ORG
sąjunga I-ORG
( O
LCS O
) O

Kūno O
sudėjimu O
panašus O
į O
kurtsharą B-ORG
, O
bet O
plaukas O
ilgesnis O
, O
šiurkštesnis O
ir O
gana O
storas O
. O

Dingę“ B-ORG
( O
''Lost O
'' O
) O
– O
serialas O
, O
kuriame O
pasakojama O
apie O
žmones O
, O
išgyvenusius O
po O
lėktuvo O
avarijos O
, O
atsidūrusius O
negyvenamoje B-PER
saloje I-PER
, O
kur O
jų O
niekas O
negali O
rasti O
. O

IGN B-ORG
– O
' O
'' O
10 O
/ O
10 O
'' O
' O

Randers B-ORG
SK I-ORG
Freja I-ORG

PERADRESAVIMAS O
Killer B-ORG
( I-ORG
albumas I-ORG
) I-ORG

MP B-ORG
Mikkeli I-ORG
( O
5 O
) O

KS B-ORG
Bylis I-ORG
Ballsh I-ORG

PERADRESAVIMAS O
FK B-ORG
Kaspij I-ORG
Aktau I-ORG

Denzel B-PER
Washington I-PER
– O
Džeikas O
Šatlsvortas O

Robbie B-PER
Keane I-PER
'' O
( O
kap O
. O
) O
'' O

Edgaras B-PER
Jankauskas I-PER
, O
1991–1996 O

PERADRESAVIMAS O
Popiežius B-PER
Leonas I-PER
I I-PER

Aleksandras B-PER
Finas I-PER
, O
ekonomistas O
, O
revoliucionierius O

' O
'' O
Julia B-PER
Roberts I-PER
– O
''„Erina O
Brokovič“ O
'' O
' O
'' O

Vincas B-PER
Krėvė-Mickevičius I-PER
– O
rašytojas O
, O
politikas O

„Brolis O
Alioša” O
( O
pagal O
F.Dostojevskį B-PER
) O

„Auksinis O
kamuolys“ O
– O
geriausio O
turnyro O
žaidėjo O
titulas O
atiteko O
brazilų O
puolėjui O
Ronaldo B-PER
. O

Pataisas B-LOC
varinčius I-LOC
( O
''Lycopodium O
annotinum O
'' O
) O

Jis O
įsikūręs O
dešiniajame O
Salvino B-LOC
upės I-LOC
krante O
, O
priešais O
Molamjainą B-LOC
. O

Iš O
Heathrow O
gausiausi O
keleivių O
srautai O
keliauja O
į O
Niujorką B-LOC
, O
Dubliną B-LOC
, O
Amsterdamą B-LOC
, O
Paryžių B-LOC
, O
Čikagą B-LOC
, O
Dubajų B-LOC
, O
Honkongą B-LOC
, O
Frankfurtą B-LOC
, O
Los B-LOC
Andželą I-LOC
, O
Madridą B-LOC
. O

Atkarpa O
Debalcevė B-LOC
sutampa O
su O
europiniu O
( O
Kalė B-LOC
) O
, O
atkarpa O
Debalcevė-sienos O
kirtimo O
punktas O
„Dovžanskyj“ O
– O
su O
( O
Brestas B-LOC
) O
greitkelių O
dalimis O
. O

Leščanai B-LOC
( I-LOC
Krinkų I-LOC
valsčius I-LOC
) I-LOC
; O

Dar O
ir O
dabar O
jų O
galima O
rasti O
Musteikos B-LOC
, O
Margionių B-LOC
, O
Zervynų B-LOC
ir O
kituose O
kaimuose O
. O

Introdukuota O
Europoje B-LOC
, O
Šiaurės B-LOC
Amerikoje I-LOC
. O

Paplitę O
Europoje B-LOC
, O
Šiaurės B-LOC
Amerikoje I-LOC
, O
šiaurinėje O
Azijoje B-LOC
. O

Toreonas B-LOC
( O
Koahuila B-LOC
) O
- O
1,11 O
mln O
. O

Nuo O
to O
laiko O
ji O
vaidino O
įvairiuose O
TV O
serialuose O
Jungtinėje B-LOC
Karalystėje I-LOC
ir O
Australijoje B-LOC
. O

' O
'' O
Sebastians B-PER
Fetels I-PER
'' O
' O

Tims B-PER
Dankans I-PER
( O
8 O
) O

Šī O
viedokļa O
piekritēji O
bija O
, O
piemēram O
, O
Ptolemajs B-PER
un O
Aristotelis B-PER
. O

Čārlzs B-PER
Džordžs I-PER
Gordons I-PER

gadā O
pēc O
bundzinieka O
Džona B-PER
Bonema I-PER
nāves O
. O

' O
'' O
Mika B-PER
Hekinens I-PER
'' O
' O

Deniss B-PER
Bergkamps I-PER
- O
3 O

' O
'' O
Mihaels B-PER
Šūmahers I-PER
'' O
' O

Gabriels B-PER
Batistuta I-PER
( O
56 O
) O

Marī B-PER
Lora I-PER
Brinē I-PER

Filmēts O
Liepājā B-LOC
un O
uz O
Liepājas B-ORG
ezera I-ORG
. O

Babīte B-ORG
( I-ORG
stacija I-ORG
) I-ORG

' O
'' O
Tautas B-ORG
partija I-ORG
'' O
' O

Robežojas O
ziemeļos O
pa O
Rēzekni B-LOC
ar O
Audriņu B-ORG
pagastu I-ORG
, O
austrumos O
ar O
Rēzeknes B-LOC
pilsētu I-LOC
, O
dienvidos O
ar O
Ozolaines B-ORG
pagastu I-ORG
, O
rietumos O
ar O
Sakstagala B-ORG
pagastu I-ORG
. O

Lielākais O
panākums O
UEFA B-ORG
turnīros O
- O
2006.–2007 O
. O

Turīnas B-ORG
`` I-ORG
Juventus I-ORG
'' I-ORG

PSA B-ORG
Peugeot I-ORG
Citroën I-ORG

Pabeidzis O
mācības O
Rīgas B-ORG
Doma I-ORG
kora I-ORG
skolā I-ORG
. O

' O
'' O
Losandželosas B-ORG
`` I-ORG
Lakers I-ORG
'' I-ORG
'' O
' O

NASDAQ B-ORG
OMX I-ORG
Helsinki I-ORG

**** O
Klinšu B-LOC
valabiji I-LOC
( O
''Petrogale O
'' O
) O

Nesenā O
pagātnē O
šajā O
dzimtā O
tika O
klasificētas O
arī O
dažas O
Āzijā B-LOC
dzīvojošās O
sugas O
, O
kuras O
mūsdienās O
izdalītas O
atsevišķā O
dzimtā O
. O

Paredzēts O
, O
ka O
pirmās B-ORG
Eiropas I-ORG
spēles I-ORG
notiks O
2015. O
gadā O
Azerbaidžānas B-LOC
galvaspilsētā O
Baku B-LOC
, O
un O
notiks O
ik O
pēc O
četriem O
gadiem O
. O

' O
'' O
Sventokšiskas B-LOC
vojevodiste I-LOC
'' O
' O

gadā O
un O
astoņas O
reizes O
ir O
izcīnījis O
Slovākijas B-LOC
čempiones O
titulu O
, O
tāpat O
divas O
reizes O
izcīnījis O
uzvaru O
Čehoslovākijas B-ORG
hokeja I-ORG
līgā I-ORG
. O

Angola B-LOC
- O
Apvienotā B-LOC
Karaliste I-LOC
- O
Argentīna B-LOC
- O
Austrālija B-LOC
- O
Austrija B-LOC
- O
Bangladeša B-LOC
- O
Benina B-LOC
- O
Burkinafaso B-LOC
- O
Čehija B-LOC
- O
Čīle B-LOC
- O
Dominika B-LOC
- O
Dominikāna B-LOC
- O
Ekvadora B-LOC
- O
Gabona B-LOC
- O
Gana B-LOC
- O
Gibraltārs B-LOC
- O
Gvineja B-LOC
- O
Gajāna B-LOC
- O
Irāna B-LOC
Jamaika B-LOC
- O
Japāna B-LOC
- O
Kongo B-LOC
Demokrātiskā I-LOC
Republika I-LOC
- O
Kotdivuāra B-LOC
- O
Kuba B-LOC
- O
Lihtenšteina B-LOC
- O
Mali B-LOC
- O
Nikaragva B-LOC
- O
Salvadora B-LOC
- O
Sanmarīno B-LOC
- O
Saūda B-LOC
Arābija I-LOC
- O
Senegāla B-LOC
- O
Sentkitsa B-LOC
un I-LOC
Nevisa I-LOC
- O
Sentlūsija B-LOC
- O
Sentvinsenta B-LOC
un I-LOC
Grenadīnas I-LOC
- O
Urugvaja B-LOC
- O
Vācija B-LOC
- O
Venecuēla B-LOC

PLF O
dibināta O
Lundā B-LOC
, O
Zviedrijā B-LOC
1947. O
gadā O
. O

Pirms O
2009. O
gadā O
noslēgtās O
administratīvi B-LOC
teritoriālās I-LOC
reformas I-LOC
atradās O
Preiļu B-LOC
rajonā I-LOC
. O

Atgriezies O
Krievijā B-LOC
, O
Maskavā B-LOC
1865. O
gadā O
, O
turpinājis O
sadzīves O
žanra O
darbu O
radīšanu O
. O

Robežojas O
ar O
Huhujas B-LOC
provinci I-LOC
un O
ar O
Bolīviju B-LOC
ziemeļos O
, O
ar O
Paragvaju B-LOC
, O
ar O
Formosas B-LOC
provinci I-LOC
un O
ar O
Čako B-LOC
provinci I-LOC
austrumos O
, O
ar O
Santjado B-LOC
del I-LOC
Estero I-LOC
provinci I-LOC
, O
ar O
Tukumanas B-LOC
provinci I-LOC
un O
ar O
Katamarkas B-LOC
provinci I-LOC
dienvidos O
, O
ar O
Čīli B-LOC
rietumos O
. O

Податоци O
за O
сателитот O
, O
НАСА B-ORG

пренасочување O
Фудбалска B-ORG
асоцијација I-ORG
на I-ORG
Ирска I-ORG

ПРЕНАСОЧУВАЊЕ O
Петти B-ORG
вселенски I-ORG
собор I-ORG

`` O
Die B-ORG
Dead I-ORG
Enough I-ORG
'' O

Податоци O
за O
сателитот O
, O
НАСА B-ORG

Сојуз B-ORG
на I-ORG
комунистите I-ORG
на I-ORG
Македонија I-ORG

На O
пример O
, O
поимот O
може O
да O
се O
употреби O
, O
иако O
обично O
не O
, O
за O
Џон B-PER
Констабл I-PER
( O
1776–1837 O
) O
или O
Ежен B-PER
Делакроа I-PER
( O
1798–1868 O
) O
. O

Јоаким B-PER
III I-PER
( O
1878–1884 O
) O

пренасочување O
Папа B-PER
Пиј I-PER
XI I-PER

Лиеж-Бастон-Лиеж]] O
'' O
' O
( O
Сајмон B-PER
Геранс I-PER
) O

Папа B-PER
Марцелиј I-PER
I I-PER
( O
308-309 O
) O

Наместо O
да O
оди O
на O
работа O
, O
со O
своите O
78 O
другари O
се O
приклучуваат O
во O
четата O
на O
Јане B-PER
Сандански I-PER
. O

Бендот O
снимил O
уште O
една O
верзија O
на O
песната O
како O
Б-страна O
на O
„Маљчики“ O
синглот O
, O
но O
овој O
пат O
во O
Загреб B-LOC
со O
продуцентот O
Горан B-PER
Бреговиќ I-PER
. O

Омска B-LOC
област I-LOC
, O
админ O
. O

Односно O
стартот O
на O
рутата O
започнува O
во O
Прилеп B-LOC
, O
поминува O
низ O
Долнени B-LOC
, O
а O
возењето O
завршува O
во O
Кривогаштани B-LOC
. O

Од O
таму O
тече O
кон O
запад O
, O
поминувајќи O
помеѓу O
Хоенфелд B-LOC
и O
Штајнбург B-LOC
, O
продолжувајќи O
кон O
југ O
, O
а O
подоцна O
кон O
југозапад O
низ O
Зидерауердорф B-LOC
, O
Аудорф B-LOC
и O
Зидерау B-LOC
. O

По O
потекло O
била O
од O
Џенова B-LOC
. O

Знамиња B-LOC
на I-LOC
холандските I-LOC
покраини I-LOC

пренасочување O
Флинт B-LOC
( I-LOC
Мичиген I-LOC
) I-LOC

Аналогни O
се O
со O
пехарите O
од O
Стара B-LOC
Загора I-LOC
во O
Тракија B-LOC
. O

' O
'' O
Банги B-LOC
'' O
' O

Монтажата O
на O
филмот O
се O
вршела O
во O
неколку O
постпродукциски O
студија O
во O
Париз B-LOC
, O
Лондон B-LOC
и O
Минхен B-LOC
. O

Турска B-LOC
Република I-LOC
Северен I-LOC
Кипар I-LOC

== O
Kedudukan O
Oricon B-ORG
dan O
Jumlah O
Jualan O
== O

Suhu O
airnya O
adalah O
berbeza-beza O
dengan O
julat O
sekitar O
10 O
hingga O
- O
°C B-ORG
. O

Sekolah B-ORG
Dato I-ORG
' I-ORG
Abdul I-ORG
Razak I-ORG

Boku B-ORG
Dake I-ORG
No I-ORG
Madonna I-ORG

Negara-negara O
yang O
mengambil O
bahagian O
ialah O
Argentina B-ORG
, O
Brazil B-ORG
, O
Chile B-ORG
dan O
Uruguay B-ORG
. O

Pusingan B-ORG
Akhir I-ORG
Liga I-ORG
Europa I-ORG
UEFA I-ORG
2014 I-ORG

LENCONG O
Anjing B-ORG
gembala I-ORG
Croatia I-ORG

Pembinaannya O
ialah O
hasil O
idea O
Sultan B-ORG
Pahang I-ORG
, O
Sultan B-PER
Ahmad I-PER
Shah I-PER
. O

LENCONG O
Piala B-ORG
Suzuki I-ORG
AFF I-ORG
2010 I-ORG

Ia O
telah O
dihoskan O
oleh O
Tricia B-PER
Helfer I-PER
. O

Tom B-PER
Felton I-PER
sebagai O
Draco B-PER
Malfoy I-PER

Ia O
memainkan O
peranan O
penting O
dalam O
kebangkitan O
kuasa O
Adolf B-PER
Hitler I-PER
pada O
tahun O
1920an O
dan O
1930an O
. O

Tetamu O
episod O
ini O
adalah O
Han B-PER
Hye-jin I-PER
dan O
Lee B-PER
Dong-wook I-PER
. O

' O
'' O
Nico B-PER
Rosberg I-PER
'' O
' O

Yuna B-PER
Zarai I-PER
– O
''Gelora O
Jiwa O
'' O

' O
'' O
Robert B-PER
Kubica I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Heikki B-PER
Kovalainen I-PER
'' O
' O

Ludwig B-PER
Lazarus I-PER
Zamenhof I-PER

' O
'' O
Butch B-PER
Hartman I-PER
'' O
' O
sebagai O
' O
'' O
Dr O
. O

Komun B-LOC
di I-LOC
jabatan I-LOC
Seine-et-Marne I-LOC

Kansas B-LOC
City I-LOC
, O
Amerika B-LOC
Syarikat I-LOC
. O

Komun B-LOC
di I-LOC
jabatan I-LOC
Haute-Saône I-LOC

Wilayah B-LOC
Ústí I-LOC
nad I-LOC
Labem I-LOC

Antara O
negara O
yang O
berminat O
untuk O
menjadi O
hos O
ialah O
Australia B-LOC
, O
England B-LOC
, O
Indonesia B-LOC
, O
Jepun B-LOC
, O
Qatar B-LOC
, O
Rusia B-LOC
, O
Korea B-LOC
Selatan I-LOC
, O
Amerika B-LOC
Syarikat I-LOC
, O
Bidaan O
bersama O
Sepanyol B-LOC
& O
Portugal B-LOC
dan O
Bidaan O
bersama O
Belgium B-LOC
& O
Belanda B-LOC
. O

Komun B-LOC
di I-LOC
jabatan I-LOC
Orne I-LOC

Komun B-LOC
di I-LOC
jabatan I-LOC
Vosges I-LOC

Beliau O
berasal O
dari O
Penampang B-LOC
, O
Sabah B-LOC
. O

Komun B-LOC
di I-LOC
jabatan I-LOC
Ain I-LOC

Het O
eerste O
helft O
van O
het O
seizoen O
2010 O
/ O
11 O
was O
hij O
trainer O
van O
Kartalspor B-ORG
. O

De O
aanvaller O
werd O
gehuurd O
van O
Swansea B-ORG
City I-ORG
AFC I-ORG
. O

' O
'' O
Ducati B-ORG
'' O
' O

Toen O
de O
UNITA-rebellenbeweging B-ORG
die O
verloor O
greep O
ze O
opnieuw O
naar O
de O
wapens O
. O

Bianchi B-ORG
( I-ORG
wielerploeg I-ORG
) I-ORG

De O
soort O
komt O
voor O
in O
het O
Neotropisch B-ORG
gebied I-ORG
. O

Hij O
stapte O
over O
naar O
NPO B-ORG
Radio I-ORG
2 I-ORG
. O

SV B-ORG
Waldhof I-ORG
Mannheim I-ORG
( O
N O
) O

Phineas B-ORG
en I-ORG
Ferb I-ORG
'' O

Zij O
vormt O
de O
oostelijke O
grens O
van O
Rhovanion B-LOC
. O

Daarna O
reisde O
hij O
naar O
Zuid-Italië O
, O
Syracuse B-LOC
in O
Sicilië B-LOC
en O
Antiochië B-LOC
op O
de O
grens O
van O
Syrië B-LOC
en O
Turkije B-LOC
. O

Het O
bevindt O
zich O
ongeveer O
160 O
kilometer O
ten O
noorden O
van O
Brisbane B-LOC
. O

Hij O
is O
voornamelijk O
succesvol O
in O
Frankrijk B-LOC
, O
waar O
hij O
ook O
woont O
. O

** O
Podolí B-LOC
( I-LOC
okres I-LOC
Žďár I-LOC
nad I-LOC
Sázavou I-LOC
) I-LOC

Brzeźnio B-LOC
( O
w O
, O
ŁD O
) O

Lakeland B-LOC
( O
alleen O
van O
/ O
naar O
het O
noorden O
) O

Toernooi O
in O
Zagreb B-LOC
, O
Kroatië B-LOC
. O

Vossenbosch O
( O
Wierden B-LOC
) O

Eymoutiers B-LOC
( O
hoofdplaats O
) O

Cahit B-PER
Ölmez I-PER
- O
''Karan O
'' O

Carmen B-PER
Electra I-PER
en O
Jenny B-PER
McCarthy I-PER
hebben O
gastrollen O
gespeeld O
. O

Filips B-PER
II I-PER
van I-PER
Frankrijk I-PER
( O
1165-1223 O
) O
∞ O
Isabella B-PER
van I-PER
Henegouwen I-PER
( O
1170-1190 O
) O

Sébastien B-PER
Grosjean I-PER
'' O
( O
achtste O
finale O
) O
'' O

Op O
het O
einde O
van O
het O
spel O
zien O
we O
Guybrush B-PER
en O
LeChuck B-PER
als O
kleine O
jongens O
. O

Pas O
toen O
Jada B-PER
Pinkett I-PER
Smith I-PER
liet O
weten O
geïnteresseerd O
te O
zijn O
, O
vielen O
zij O
af O
. O

staat O
waarschijnlijk O
voor O
Thomas B-PER
Thorpe I-PER
, O
de O
uitgever O
. O

Het O
lichaam O
van O
Claudia B-PER
van I-PER
Chalon I-PER
dat O
volgens O
bronnen O
in O
deze O
kelder O
werd O
bijgezet O
, O
noch O
haar O
kist O
kon O
worden O
teruggevonden O
. O

DOORVERWIJZING O
Willem B-PER
Anton I-PER
van I-PER
Vloten I-PER

Hijzelf O
werd O
uit O
het O
karretje O
geslingerd O
, O
maar O
zijn O
meerijder O
Johnny B-PER
Knoxville I-PER
bleef O
achter O
. O

Det O
første O
Sheraton-hotellet O
ble O
bygd O
i O
Springfield B-LOC
i O
Massachusetts B-LOC
i O
USA B-LOC
. O

De O
allierte O
styrkene O
var O
ledet O
av O
Edmund B-PER
Allenby I-PER
og O
besto O
hovedsakelig O
av O
britiske B-LOC
, O
indiske B-LOC
, O
australske B-LOC
og O
newzealandske B-LOC
styrker O
. O

Det O
tilhører O
byprefekturet O
Xinzhou B-LOC
. O

Resten O
av O
bydelen O
gikk O
til O
den O
nye O
Bydel B-LOC
St. I-LOC
Hanshaugen I-LOC
. O

Den O
nådde O
også O
toppen O
på O
hitlistene O
i O
Belgia B-LOC
og O
Finland B-LOC
og O
topp O
10 O
i O
Frankrike B-LOC
, O
Tyskland B-LOC
, O
Sør-Afrika B-LOC
, O
New B-LOC
Zealand I-LOC
og O
Storbritannia B-LOC
. O

Denne O
arten O
er O
kjent O
for O
å O
kunne O
foreta O
lange O
vandringer O
, O
og O
er O
påtruffet O
noen O
få O
ganger O
i O
Norge B-LOC
. O

Filmen O
omhandler O
to O
tenåringer O
som O
er O
alene O
i O
en O
leilighet O
i O
Tlatelolco B-LOC
i O
Mexico B-LOC
by I-LOC
. O

Terrorangrepet B-ORG
11. I-ORG
september I-ORG
2001 I-ORG

' O
'' O
Dorothy B-ORG
Round I-ORG
'' O
' O

Albumet O
ble O
utgitt O
samtidig O
med O
The B-ORG
Greatest I-ORG
Hits I-ORG
– I-ORG
Volume I-ORG
1 I-ORG
: I-ORG
20 I-ORG
Good I-ORG
Vibrations I-ORG
'' O
. O

OMDIRIGERING O
San B-ORG
Mateo I-ORG
– I-ORG
Hayward I-ORG
Bridge I-ORG

Fremskrittspartiet B-ORG
fikk O
22,9 O
% O
ved O
valget O
. O

OMDIRIGERING O
Den B-ORG
tyske I-ORG
keiserlige I-ORG
flåte I-ORG

Hans O
mest O
kjente O
verk O
anses O
å O
være O
rytterstatuen B-ORG
av O
Frederik B-PER
V I-PER
på O
Amalienborg B-ORG
slottsplass I-ORG
i O
København B-LOC
. O

Døden B-ORG
er I-ORG
et I-ORG
kjærtegn I-ORG
'' O

Anna B-PER
Ceselie I-PER
Brustad I-PER
Moe I-PER
, O
politiker O
( O
Sp B-ORG
) O

Dameklassen O
ble O
vunnet O
for O
første O
gang O
av O
Jenny B-PER
Hansson I-PER
på O
4.25.30 O
. O

Djimon B-PER
Hounsou I-PER
som O
Jakande O

' O
'' O
' O
'' O
Zbigniew B-PER
Bródka I-PER

Isaac B-PER
Makwala I-PER
' O
'' O
' O

Ma B-PER
Kai I-PER
( O
马凯 O
) O

Brit B-ORG
Pettersen I-ORG
Anette B-PER
Bøe I-PER
Marit B-PER
Myrmæl I-PER
Berit B-PER
Aunli I-PER

Michael B-PER
Emerson I-PER
som O
«Zepp O
Hindle» O

På O
andreplass O
kom O
hans O
teamkollega O
Nico B-PER
Rosberg I-PER
, O
mens O
Sebastian B-PER
Vettel I-PER
i O
Ferrari B-ORG
sikret O
seg O
tredjeplassen O
. O

Michael B-PER
Milton I-PER
( O
AUS O
) O

Wybitni O
przedstawiciele O
tego O
nurtu O
to O
Vincent B-PER
van I-PER
Gogh I-PER
, O
Paul B-PER
Gauguin I-PER
, O
Paul B-PER
Cézanne I-PER
i O
Henri B-PER
Toulouse-Lautrec I-PER
. O

Joanna B-PER
Budner I-PER
& O
Jan B-PER
Mościcki I-PER
- O
7 O

Robert B-PER
Duvall I-PER
– O
Dr B-PER
John I-PER
H. I-PER
Watson I-PER
/ O
Narrator O

Ivo B-PER
Rüegg I-PER
, O
Cédric B-PER
Grand I-PER

Wraz O
z O
mężem O
i O
Sayidem B-PER
wyrusza O
na O
statku O
Desmonda B-PER
na O
pomoc O
Jackowi B-PER
, O
Sawyerowi B-PER
, O
Hugo B-PER
i O
Kate B-PER
. O

Załogę O
jachtu O
''Eleda O
'' O
tworzyli O
również O
Erik B-PER
Herseth I-PER
, O
Sigurd B-PER
Holter I-PER
, O
Ole B-PER
Sørensen I-PER
, O
Gunnar B-PER
Jamvold I-PER
, O
Claus B-PER
Juell I-PER
i O
Ingar B-PER
Nielsen I-PER
. O

''Hollandia O
'' O
Gerard B-PER
de I-PER
Vries I-PER
Lentsch I-PER
Lambertus B-PER
Doedes I-PER
Hendrik B-PER
Kersken I-PER
Johannes B-PER
van I-PER
Hoolwerff I-PER
Cornelis B-PER
van I-PER
Staveren I-PER
Maarten B-PER
de I-PER
Wit I-PER

Redagowane O
były O
przez O
Cypriana B-PER
Godebskiego I-PER
. O

Wiesław B-PER
Jaguś I-PER
; O
6 O
. O

** O
Ryan B-PER
Ross I-PER
, O
gitarzysta O
grupy O
Panic B-ORG
! I-ORG
at I-ORG
the I-ORG
Disco I-ORG

Drummondville B-ORG
Voltigeurs I-ORG
( O
1996-1997 O
) O

Singel B-ORG
utrzymywał O
się O
przez O
siedem O
tygodni O
w O
rankingu O
Oricon B-ORG
. O

W O
tym O
samym O
roku O
został O
zatrudniony O
w O
Fabryce B-ORG
Samochodów I-ORG
Małolitrażowych I-ORG
w O
Tychach B-LOC
. O

Trzykrotnie O
wybierano O
go O
MVP B-ORG
zespołu O
. O

| O
FK B-ORG
Bodø I-ORG
/ I-ORG
Glimt I-ORG

Comercial B-ORG
Campo I-ORG
Grande I-ORG
- O
Náutico B-ORG
Recife I-ORG
0:1Luís O
Sílvio O

Tam B-ORG
i I-ORG
z I-ORG
powrotem I-ORG

PATRZ O
Irréversible B-ORG
( I-ORG
ścieżka I-ORG
dźwiękowa I-ORG
) I-ORG

W O
spotkaniu O
z O
Chorwacją B-ORG
w O
podstawowej O
jedenastce O
wybiegł O
także O
inny O
weteran O
Marcel B-PER
Desailly I-PER
, O
ale O
zawinił O
przy O
obu O
golach O
strzelonych O
przez O
Chorwatów B-LOC
. O

Został O
pochowany O
w O
Mauzoleum B-ORG
Augusta I-ORG
. O

Ma O
połączenia O
z O
Azją B-LOC
, O
Europą B-LOC
i O
z O
Ameryką B-LOC
Południową I-LOC
. O

Był O
także O
radnym O
miejskim O
w O
Bolonii B-LOC
. O

Białystok B-LOC
, O
Częstochowa B-LOC
, O
Kielce B-LOC
, O
Kraków B-LOC
, O
Lublin B-LOC
, O
Lwów B-LOC
, O
Radom B-LOC
i O
Wilno B-LOC
. O

miasto O
( O
''town O
'' O
) O
Red B-LOC
Lake I-LOC

Honolulu B-LOC
jest O
miastem O
w O
USA B-LOC
. O

Dômes B-LOC
de I-LOC
Miage I-LOC
3669 O
m O
, O

Prowadząc O
wspólnie O
wiele O
międzynarodowych O
projektów O
, O
uczelnia O
od O
lat O
rozwija O
także O
współpracę O
z O
ośrodkami O
akademickimi O
na O
Ukrainie B-LOC
i O
w O
Rosji B-LOC
. O

Ostatecznie O
udało O
jej O
się O
bez O
przeszkód O
dostać O
do O
Tours B-LOC
. O

** O
Armia B-ORG
Czerwona I-ORG
zajęła O
Tucholę B-LOC
. O

' O
'' O
Urzędów B-LOC
'' O
' O

Sua O
atual O
equipe O
é O
o O
Leeds B-ORG
United I-ORG
, O
mas O
está O
emprestado O
ao O
Chesterfield B-ORG
. O

'' O
So B-ORG
'' O
por O
Peter B-PER
Gabriel I-PER

Black B-ORG
Clouds I-ORG
& I-ORG
Silver I-ORG
Linings I-ORG
'' O

International B-ORG
Superhits I-ORG
! I-ORG

Revolver]] O
'' O
/ O
Yesterday B-ORG
and I-ORG
Today I-ORG
'' O

Smash B-ORG
( I-ORG
série I-ORG
de I-ORG
televisão I-ORG
) I-ORG

`` O
Not B-ORG
Ready I-ORG
to I-ORG
Make I-ORG
Nice I-ORG
'' O
, O
Dixie B-ORG
Chicks I-ORG

Édito B-ORG
de I-ORG
Fontainebleau I-ORG

`` O
Like B-ORG
You I-ORG
'll I-ORG
Never I-ORG
See I-ORG
Me I-ORG
Again I-ORG
'' O

Museu B-ORG
de I-ORG
História I-ORG
Natural I-ORG
do I-ORG
Instituto I-ORG
Smithsoniano I-ORG

Faz O
fronteira O
com O
Aielli B-LOC
, O
Celano B-LOC
, O
Collarmele B-LOC
, O
San B-LOC
Benedetto I-LOC
dei I-LOC
Marsi I-LOC
. O

Agonia B-LOC
no I-LOC
Getsêmani I-LOC

Mehmels B-LOC
( O
388 O
) O

Natal]] O
, O
Rio B-LOC
Grande I-LOC
do I-LOC
Norte I-LOC

Ilha B-LOC
de I-LOC
Baffin I-LOC
, O
Nunavut B-LOC

** O
Cidade B-LOC
de I-LOC
Belize I-LOC
( O
Embaixada O
) O

' O
'' O
Arábia B-LOC
'' O
' O

Também O
na O
Europa B-LOC
existem O
comunidades O
nidificantes O
, O
nomeadamente O
na O
Espanha B-LOC
e O
na O
Bélgica B-LOC
. O

Montreal B-LOC
, O
Quebec B-LOC
, O
Canadá B-LOC

Mason B-LOC
City I-LOC
( I-LOC
Illinois I-LOC
) I-LOC

Nick B-PER
Nolte I-PER
e O
Debra B-PER
Winger I-PER

' O
'' O
Caroline B-PER
Link I-PER
'' O
' O

Constante B-PER
II I-PER
( O
641 O
- O
668 O
) O

Kelli B-PER
Berglund I-PER
como O
Ela O
Mesma O
em O
''DXD O
Minha O
Vida O
'' O

Renato B-PER
Sobral I-PER
era O
esperado O
para O
enfrentar O
Rafael B-PER
Cavalcante I-PER
, O
mas O
após O
sofrer O
uma O
lesão O
, O
foi O
substituído O
por O
Mike B-PER
Kyle I-PER
. O

' O
'' O
Antonín B-PER
Švehla I-PER
'' O
' O

*1875 O
- O
Heinrich B-PER
Louis I-PER
d'Arrest I-PER

QB O
Carson B-PER
Palmer I-PER
, O
Cincinnati B-ORG
Bengals I-ORG

Adriano B-PER
( I-PER
goleiro I-PER
) I-PER

Luis B-PER
Eduardo I-PER
Pérez I-PER

' O
'' O
Dorin B-PER
Chirtoacă I-PER
'' O
' O

Jean B-PER
Harlow I-PER
și O
Clark B-PER
Gable I-PER

Giancarlo B-PER
Fisichella I-PER
/ O
Alexander B-PER
Wurz I-PER

' O
'' O
Usain B-PER
Bolt I-PER
'' O
' O

( O
1893-1918 O
) O
- O
Victor B-PER
Mihaly I-PER
de I-PER
Apșa I-PER
, O
arhiepiscop O
mitropolit O

''rol O
interpretat O
de O
Sean B-PER
Penn I-PER
'' O

REDIRECTEAZA O
Christine B-PER
a I-PER
Franței I-PER

Ion B-PER
Dediu I-PER
, O
politician O

„Jackie” O
( O
Sinéad B-PER
O'Connor I-PER
) O
- O
2:48 O

Jocul O
a O
fost O
dezvoltat O
de O
Infinity B-ORG
Ward I-ORG
și O
publicat O
de O
Activision B-ORG
. O

H2O B-ORG
- I-ORG
Adaugă I-ORG
apă I-ORG

REDIRECTEAZA O
FC B-ORG
Saturn I-ORG
Ramenskoe I-ORG

REDIRECTEAZA O
PFK B-ORG
Botev I-ORG
Plovdiv I-ORG

REDIRECTEAZA O
Batman B-ORG
: I-ORG
Neînfricat I-ORG
și I-ORG
cutezător I-ORG

După O
terminarea O
liceului O
a O
absolvit O
o O
școală O
postliceală O
ca O
secretară O
și O
a O
lucrat O
după O
aceea O
ca O
secretară O
într-o O
agenție O
de O
publicitate O
și O
ca O
stewardesă O
la O
Pan B-ORG
Am I-ORG
. O

Lista B-LOC
comunelor I-LOC
din I-LOC
Gers I-LOC

A O
călătorit O
prin O
Franța B-LOC
, O
Italia B-LOC
, O
Spania B-LOC
, O
atât O
ca O
medic O
, O
cât O
și O
ca O
ambasador O
. O

Lista B-LOC
comunelor I-LOC
din I-LOC
Côte-d'Or I-LOC

' O
'' O
Kristianstad B-LOC
'' O
' O
, O
Suedia B-LOC

Kirchberg B-LOC
an I-LOC
der I-LOC
Iller I-LOC

REDIRECTEAZA O
Țareva B-LOC
Livada I-LOC
, I-LOC
Gabrovo I-LOC

Lista B-LOC
comunelor I-LOC
din I-LOC
Haute-Savoie I-LOC

Brezovica B-LOC
na I-LOC
Bizeljskem I-LOC

Alpii B-LOC
Bernezi I-LOC
, O
Alpii B-LOC
Glarus I-LOC
- O
Elveția B-LOC

Lista B-LOC
comunelor I-LOC
din I-LOC
Loire I-LOC

Названа O
в O
честь O
Германа B-PER
Минковского I-PER
. O

** O
Роберт B-PER
( I-PER
Боб I-PER
) I-PER
Хантер I-PER
( O
р O
. O

Эминем B-PER
( O
при O
участии O
Рианны B-PER
) O
— O
The B-ORG
Monster I-ORG

Робардс B-PER
, I-PER
Сэм I-PER

Мозякин B-PER
, I-PER
Сергей I-PER
Валерьевич I-PER

Маймон B-PER
Фишман I-PER
, I-PER
Иегуда-Лейб I-PER

Вскоре O
пост O
главного O
тренера O
занял O
бывший O
вратарь B-PER
«Эвертона» B-ORG
Невилл B-PER
Саутолл I-PER
. O

перенаправление O
Хименес B-PER
, I-PER
Маноло I-PER

Боголепов B-PER
, I-PER
Николай I-PER
Павлович I-PER

В O
четвёртом O
поединке O
нокаутировал O
непобеждённого O
начинающего O
боксёра O
, O
Роберта B-PER
Хоукинса I-PER
( O
3-0 O
) O
. O

Карликовый B-LOC
мышевидный I-LOC
опоссум I-LOC

' O
'' O
Куáнда O
'' O
' O
— O
посёлок O
в O
Каларском B-LOC
районе I-LOC
Забайкальского B-LOC
края I-LOC
. O

' O
'' O
Югославия B-LOC
'' O
' O

Становлянский B-LOC
район I-LOC
, O
Измалковский B-LOC
район I-LOC

** O
' O
'' O
Нортумбрия B-LOC
'' O
' O
— O

Невинномысск B-LOC
— O
93,8 O
МГц O

Административный O
центр O
— O
город O
Лар B-LOC
. O

Финальный O
этап O
был O
проведён O
в O
Сан-Паулу B-LOC
( O
Бразилия B-LOC
) O
. O

«Радиотехник»]] O
'' O
' O
( O
Рига B-LOC
) O

' O
'' O
Aprilia B-ORG
'' O
' O

Барбакан B-ORG
в O
Кракове B-LOC
Построен O
в O
1498—1499 O
гг. O
, O
для O
защиты O
подступов O
к O
Флорианским O
воротам O
. O

Филадельфия B-ORG
Севенти I-ORG
Сиксерс I-ORG
( O
1965—68 O
) O

По O
итогам O
предыдущего B-LOC
сезона I-LOC
во O
Вторую B-ORG
Бундеслигу I-ORG
вылетели O
«Нюрнберг» B-ORG
, O
«Бохум» B-ORG
и O
«Боруссия» B-ORG
Мёнхенгладбах I-ORG
. O

Англичане O
легко O
прошли O
первый O
групповой O
турнир O
, O
победив O
Францию B-ORG
, O
Чехословакию B-ORG
и O
Кувейт B-ORG
. O

Они O
наносят O
поражение O
Домициану B-PER
и O
вторгаются O
в O
Паннонию B-ORG
. O

' O
'' O
Лос-Анджелес B-ORG
Лейкерс I-ORG
'' O
' O

Sirius B-ORG
B I-ORG
'' O
( O
) O

перенаправление O
Химик B-ORG
( I-ORG
футбольный I-ORG
клуб I-ORG
, I-ORG
Коряжма I-ORG
) I-ORG

перенаправление O
Сражение B-ORG
в I-ORG
Гельголандской I-ORG
бухте I-ORG

Wayne B-PER
Gretzky I-PER
, O
Edmonton B-ORG
Oilers I-ORG

Francesca B-PER
Schiavoneová I-PER
Silvia B-PER
Farinová I-PER
Eliová I-PER

' O
'' O
Morgan B-PER
Freeman I-PER
'' O
' O

' O
'' O
John B-PER
McEnroe I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Oliver B-PER
Stone I-PER
'' O
' O
** O

Po O
zranení O
Dominika B-PER
Hašeka I-PER
a O
kolísavých O
výkonoch O
Tomáša B-PER
Vokouna I-PER
dostal O
príležitosť O
až O
v O
troch O
zápasoch O
. O

' O
'' O
Darren B-PER
Cahill I-PER
'' O
' O

Richard B-PER
Dean I-PER
Anderson I-PER
ako O
Killian O

Označením O
''podsieť O
'' O
je O
obvykle O
myslená O
konkrétna O
( O
menšia O
) O
vyčlenená O
časť O
väčšej O
IP B-PER
siete I-PER
. O

Henri B-PER
Leconte I-PER
/ O
Ivan B-PER
Lendl I-PER

FC B-ORG
Internazionale I-ORG
Miláno I-ORG

Hillsov B-ORG
mrak I-ORG
komét I-ORG

Z O
tohto O
albumu O
pochádza O
ich O
najväčší O
hit O
How B-ORG
You I-ORG
Remind I-ORG
Me“ I-ORG
, O
vďaka O
ktorému O
skupina O
vyhrala O
mnoho O
ocenení O
a O
začala O
koncertovať O
po O
svete O
. O

Ziggy B-PER
Marley I-PER
· O
Zimmer B-ORG
483 I-ORG
· O
Zino B-PER
Francescatti I-PER

Vypadol O
Zetor B-ORG
Brno I-ORG
a O
naspäť O
sa O
vrátil O
Gottwaldov B-ORG
. O

„Modlitba O
pre O
dva O
hlasy“ O
– O
Elán B-ORG

Komunistická B-ORG
strana I-ORG
Litvy I-ORG
a I-ORG
Bieloruska I-ORG

model O
najväčšieho O
hradného O
komplexu O
na O
svete O
je O
Pražský B-ORG
hrad I-ORG
od O
Ing O
. O

V O
ďalšej O
sezóne O
tento O
úspech O
obhájilo O
, O
keď O
porazilo O
HC B-ORG
Košice I-ORG
4:3 O
na O
zápasy O
. O

na O
Docklands B-ORG
Light I-ORG
Railway I-ORG

Na O
západe O
susedí O
s O
argentínskou B-LOC
provinciou O
Misiones B-LOC
. O

=== O
Skupina O
B O
( O
Amsterdam B-LOC
, O
Holandsko B-LOC
) O
=== O

Prešov B-LOC
, O
juh O
– O
Ličartovce B-LOC

Prince B-LOC
George I-LOC
, O
Kanada B-LOC

Pieseň O
bodovala O
však O
aj O
v O
rebríčkoch O
Belgicka B-LOC
, O
Česka B-LOC
a O
Slovenska B-LOC
. O

** O
Briaucourt B-LOC
( I-LOC
Haute-Saône I-LOC
) I-LOC

USA]] O
, O
Bulharsko B-LOC
, O
Grécko B-LOC
, O
Gruzínsko B-LOC
, O
Sýria B-LOC
, O
Irak B-LOC

Malta B-LOC
nemá O
vlastnú O
mincovňu O
, O
preto O
boli O
mince O
razené O
v O
iných O
krajinách O
Európy B-LOC
. O

' O
'' O
Aprilia B-ORG
'' O
' O

Mednarodno B-ORG
leto I-ORG
biotske I-ORG
raznovrstnosti I-ORG
- O

Aphrodite B-ORG
'' O
( O
2010 O
) O

Zastava B-ORG
( I-ORG
podjetje I-ORG
) I-ORG

Razred O
''Scholarship O
'' O
je O
za O
starejše O
dirkalnike O
Formule B-ORG
3 I-ORG
. O

' O
'' O
Aprilia B-ORG
'' O
' O

Opazovali O
so O
ga O
tudi O
na O
Observatoriju B-ORG
Črni I-ORG
Vrh I-ORG
. O

Veslanje B-ORG
na I-ORG
Poletnih I-ORG
olimpijskih I-ORG
igrah I-ORG
1996 I-ORG

PREUSMERITEV O
Vojna B-ORG
mornarica I-ORG
Združenih I-ORG
držav I-ORG
Amerike I-ORG

Evropsko B-ORG
prvenstvo I-ORG
v I-ORG
nogometu I-ORG
2008 I-ORG

Nasledil O
ga O
je O
Le B-PER
Verrier I-PER
. O

Doris B-PER
Hart I-PER
'' O
( O
finale O
) O
'' O

Rebeka B-PER
Dremelj I-PER
'' O
Pojdi O
z O
menoj O
'' O

Nancy B-PER
Gunter I-PER
'' O
( O
prvi O
krog O
) O
'' O

' O
'' O
Paul B-PER
di I-PER
Resta I-PER
'' O
' O

Wolfgang B-PER
von I-PER
Trips I-PER

Geoffrey B-PER
Ronald I-PER
Burbidge I-PER

José B-PER
Froilán I-PER
González I-PER
Maurice B-PER
Trintignant I-PER

Seznam B-PER
sultanov I-PER
Osmanskega I-PER
cesarstva I-PER

Betonovo B-LOC
, O
Globel B-LOC
, O
Janeži B-LOC
, O
Jelovec B-LOC
, O
Kotel B-LOC
, O
Kračali B-LOC
, O
Kržeti B-LOC
, O
Lipovšica B-LOC
, O
Male B-LOC
Vinice I-LOC
, O
Nova B-LOC
Štifta I-LOC
, O
Novi B-LOC
Pot I-LOC
, O
Petrinci B-LOC
, O
Podklanec B-LOC
, O
Preska B-LOC
, O
Ravni B-LOC
Dol I-LOC
, O
Sinovica B-LOC
, O
' O
'' O
Sodražica B-LOC
'' O
' O
, O
Travna B-LOC
Gora I-LOC
, O
Vinice B-LOC
, O
Zamostec B-LOC
, O
Zapotok B-LOC
, O
Žimarice B-LOC

• O
Čestobrodica B-LOC
( O
327 O
) O

Niger B-LOC
- O
Nigerija B-LOC
, O
Benin B-LOC
, O
Niger B-LOC
, O
Mali B-LOC
, O
Gvineja B-LOC

Država O
na O
vzhodu O
meji O
na O
Čad B-LOC
, O
na O
severovzhodu O
na O
Libijo B-LOC
, O
na O
severu O
na O
Alžirijo B-LOC
, O
na O
zahodu O
na O
Mali B-LOC
in O
Burkino B-LOC
Faso I-LOC
, O
ter O
na O
jugu O
na O
Benin B-LOC
in O
Nigerijo B-LOC
. O

Begunje B-LOC
na I-LOC
Gorenjskem I-LOC
, O
Brda B-LOC
, O
Brezje B-LOC
, O
Brezovica B-LOC
, O
Dobravica B-LOC
, O
Dobro B-LOC
Polje I-LOC
, O
Dvorska B-LOC
vas I-LOC
, O
Češnjica B-LOC
pri I-LOC
Kropi I-LOC
, O
Črnivec B-LOC
, O
Globoko B-LOC
, O
Gorica B-LOC
, O
Hlebce B-LOC
, O
Hraše B-LOC
, O
Kamna B-LOC
Gorica I-LOC
, O
Kropa B-LOC
, O
Lancovo B-LOC
, O
Lesce B-LOC
, O
Lipnica B-LOC
, O
Ljubno B-LOC
, O
Mišače B-LOC
, O
Mlaka B-LOC
, O
Mošnje B-LOC
, O
Nova B-LOC
vas I-LOC
pri I-LOC
Lescah I-LOC
, O
Noše B-LOC
, O
Otoče B-LOC
, O
Ovsiše B-LOC
, O
Peračica B-LOC
, O
Podnart B-LOC
, O
Poljče B-LOC
, O
Poljšica B-LOC
pri I-LOC
Podnartu I-LOC
, O
Posavec B-LOC
, O
Praproše B-LOC
, O
Prezrenje B-LOC
, O
' O
'' O
Radovljica B-LOC
'' O
' O
, O
Ravnica B-LOC
, O
Rovte B-LOC
, O
Slatna B-LOC
, O
Spodnja B-LOC
Dobrava I-LOC
, O
Spodnja B-LOC
Lipnica I-LOC
, O
Spodnji B-LOC
Otok I-LOC
, O
Srednja B-LOC
Dobrava I-LOC
, O
Srednja B-LOC
vas I-LOC
, O
Studenčice B-LOC
, O
Vošče B-LOC
, O
Vrbnje B-LOC
, O
Zadnja B-LOC
vas I-LOC
, O
Zaloše B-LOC
, O
Zapuže B-LOC
, O
Zgornja B-LOC
Dobrava I-LOC
, O
Zgornja B-LOC
Lipnica I-LOC
, O
Zgornji B-LOC
Otok I-LOC
, O
Zgoša B-LOC

To O
so O
Novake B-LOC
, O
Razdelj B-LOC
, O
Straža B-LOC
, O
Socka B-LOC
, O
Trnovlje B-LOC
pri I-LOC
Socki I-LOC
, O
Selce B-LOC
, O
Velika B-LOC
Raven I-LOC
, O
Čreškova B-LOC
, O
Zlateče B-LOC
, O
Homec B-LOC
, O
Landek B-LOC
, O
Vine B-LOC
, O
Vizore B-LOC
, O
Polže B-LOC
, O
Lemberg B-LOC
in O
Hrenova B-LOC
. O

• O
Aleksinački B-LOC
Bujmir I-LOC
( O
557 O
) O

• O
Kratovo B-LOC
( O
305 O
) O

Rio B-LOC
de I-LOC
Janeiro I-LOC
, O
Brazilija B-LOC

Po O
prihodu O
v O
Antiohijo B-LOC
je O
preklical O
Julijanove O
edikte O
proti O
kristjanom O
. O

' O
'' O
A.C. B-ORG
Milan I-ORG
'' O
' O

`` O
Ovo B-ORG
je I-ORG
Balkan I-ORG
'' O
( O
Oво O
je O
Балкан O
) O

RIDREJTO O
Federata B-ORG
e I-ORG
Futbollit I-ORG
e I-ORG
Kosovës I-ORG

Forcat B-ORG
e I-ORG
Armatosura I-ORG
Gjermane I-ORG

Ai O
shënoi O
golin O
e O
parë O
për O
Interin B-ORG
në O
ndeshjen O
parasezonale O
kundër O
Hamburgut B-ORG
që O
përfundoi O
në O
barazimin O
1–1 O
. O

Kjo O
këngë O
fitoi O
''Tri O
pa O
Jedan O
'' O
dhe O
përfaqësoi O
Serbinë B-LOC
në O
Festivalin B-ORG
Evropian I-ORG
të I-ORG
Këngës I-ORG
2010 I-ORG
. O

' O
'' O
KS B-ORG
Teuta I-ORG
'' O
' O

Lidhja B-ORG
e I-ORG
Prizrenit I-ORG

Ai O
gjithashtu O
ka O
zhvilluar O
edhe O
një O
paraqitje O
me O
Italinë B-ORG
. O

' O
'' O
Suedia B-LOC
'' O
' O
– O

' O
'' O
Sao B-LOC
Tome I-LOC
dhe I-LOC
Principe I-LOC
'' O
' O

Alpet B-LOC
nga O
ku O
vjen O
dhe O
emri O
. O

'' O
Hämeenlinna B-LOC
'' O
' O
( O
67,577 O
) O

** O
' O
'' O
Prusia B-LOC
'' O
' O
– O

Ndërsa O
shteti O
që O
ka O
votuar O
më O
shumë O
Armeninë B-LOC
ishte O
Belgjika B-LOC
. O

' O
'' O
Greqia B-LOC
'' O
' O
- O

' O
'' O
Kepi B-LOC
i I-LOC
Gjelbër I-LOC
'' O
' O

' O
'' O
Mongolia B-LOC
'' O
' O

Gjatë O
kësaj O
kohe O
Lejdeni O
ishte O
nikoqir O
i O
figurave O
të O
tilla O
si O
René B-PER
Descartes I-PER
, O
Rembrandt B-PER
, O
Hugo B-PER
Grotius I-PER
, O
Baruku B-PER
Spinoza I-PER
dhe O
Baron B-PER
d'Holbach I-PER
. O

** O
Kryeministër O
- O
Giulio B-PER
Andreotti I-PER
( O
1976–1979 O
) O

' O
'' O
Sergio B-PER
Ramos I-PER
'' O
' O

Kryeministrit B-PER
( O
Republikë O
parlamentare O
) O
, O

** O
Kryeministër O
- O
Silvio B-PER
Berlusconi I-PER
( O
2001–2006 O
) O

Ai O
u O
zëvendësua O
me O
Mike B-PER
Mangini I-PER
. O

Gjithashtu O
duhej O
të O
evakuonin O
Lefkadan B-LOC
dhe O
të O
paguanin O
një O
taksë O
Bajazitit B-PER
të I-PER
II I-PER
për O
të O
ruajtur O
Zantën B-LOC
. O

' O
'' O
Cristiano B-PER
Ronaldo I-PER
'' O
' O

***Kryeministër O
- O
Otto B-PER
von I-PER
Bismarck I-PER
( O
1862–1873 O
) O

** O
President O
- O
Václav B-PER
Havel I-PER
( O
1989–1992 O
) O

' O
'' O
Nordisk B-ORG
kombination I-ORG
'' O
' O

*Från O
A B-ORG
Night I-ORG
at I-ORG
the I-ORG
Opera I-ORG
'' O
. O

2008 B-LOC
- O
Sex B-ORG
and I-ORG
the I-ORG
City I-ORG
'' O

' O
'' O
AC B-ORG
Milan I-ORG
'' O
' O
'' O
'Sjätte O
titeln O
'' O
' O

Del O
av O
Bandelier B-ORG
nationalmonument I-ORG
ligger O
i O
countyt O
. O

D1 B-ORG
( I-ORG
motorväg I-ORG
, I-ORG
Tjeckien I-ORG
) I-ORG

Madonna B-PER
– O
Confessions B-ORG
on I-ORG
a I-ORG
Dance I-ORG
Floor I-ORG
'' O

' O
'' O
Detroit B-ORG
Red I-ORG
Wings I-ORG
'' O
' O

I B-ORG
dag I-ORG
& I-ORG
i I-ORG
morgon I-ORG
( I-ORG
sång I-ORG
) I-ORG

Till O
Sverige B-LOC
kom O
begreppet O
på O
1980-talet O
i O
samband O
med O
motståndet O
mot O
motorvägsbygget O
på O
E6 B-ORG
i O
Bohuslän B-LOC
. O

På O
andra O
sidan O
floden O
ligger O
bland O
annat O
orten O
Bonabéri B-LOC
. O

Det O
ligger O
i O
provinsen O
Cuanza B-LOC
Sul I-LOC
, O
i O
den O
västra O
delen O
av O
landet O
, O
km O
sydost O
om O
huvudstaden O
Luanda B-LOC
. O

' O
'' O
Aromas O
'' O
' O
är O
en O
kommun B-LOC
i O
departementet B-LOC
Jura B-LOC
i O
regionen O
Franche-Comté B-LOC
i O
östra O
Frankrike B-LOC
. O

Den O
ligger O
i O
den O
ekonomiska O
regionen O
Raseborg B-LOC
och O
landskapet O
Nyland B-LOC
, O
i O
den O
södra O
delen O
av O
landet O
, O
km O
väster O
om O
huvudstaden O
Helsingfors B-LOC
. O

Ett O
varmt O
stäppklimat B-LOC
råder O
i O
trakten O
. O

Inlandsklimat B-LOC
råder O
i O
trakten O
. O

Den O
ligger O
i O
den O
ekonomiska O
regionen O
Raseborg B-LOC
och O
landskapet O
Nyland B-LOC
, O
i O
den O
södra O
delen O
av O
landet O
, O
km O
väster O
om O
huvudstaden O
Helsingfors B-LOC
. O

Den O
ligger O
i O
provinsen O
Paktika B-LOC
, O
i O
den O
centrala O
delen O
av O
landet O
, O
km O
söder O
om O
huvudstaden O
Kabul B-LOC
. O

Den O
ligger O
i O
provinsen O
Québec B-LOC
, O
i O
den O
sydöstra O
delen O
av O
landet O
, O
km O
öster O
om O
huvudstaden O
Ottawa B-LOC
. O

Det O
ligger O
i O
delstaten O
Eastern B-LOC
Equatoria I-LOC
, O
i O
den O
sydöstra O
delen O
av O
landet O
, O
km O
öster O
om O
huvudstaden O
Juba B-LOC
. O

OMDIRIGERING O
Kristian B-PER
, I-PER
”den I-PER
utvalde I-PER
prinsen” I-PER
