Sy O
ander O
seun O
, O
Swjatopolk B-PER
, O
was O
die O
resultaat O
van O
’n O
buite-egtelike O
verhouding O
. O

' O
'' O
Sergio B-PER
Pérez I-PER
'' O
' O

Jacobus B-PER
Johannes I-PER
Venter I-PER
, O
politikus O

sodat O
die O
verantwoordelikheid O
vir O
die O
veroweringstog O
oorgegaan O
het O
na O
sy O
seun O
Ahasveros B-PER
. O

Winterspele B-PER
2014 I-PER
- O
Sotsji B-LOC
, O
Rusland B-LOC

Lionel B-PER
Abrahams I-PER
( O
1928–2004 O
) O
, O
skrywer O
, O
digter O
, O
redakteur O
en O
uitgewer O

AANSTUUR O
Pous B-PER
Leo I-PER
XI I-PER

' O
'' O
Daniel B-PER
Ricciardo I-PER
'' O
' O

AANSTUUR O
Teenpous B-PER
Benedictus I-PER
XIV I-PER

AANSTUUR O
Amadeus B-PER
I I-PER
van I-PER
Spanje I-PER

Sy O
was O
ook O
die O
bekende O
akteur O
en O
televisie-aanbieder O
Nico B-PER
Panagio I-PER
se O
ma O
. O

** O
James B-PER
Cameron I-PER
– O
''Avatar O
'' O

Athol B-PER
Fugard I-PER
, O
dramaturg O
, O
akteur O
en O
regisseur O

Anneline B-PER
Kriel I-PER
( O
1955- O
) O
, O
skoonheidskoningin O
en O
Mej O
. O

Jon B-PER
Voight I-PER
– O
''Deliverance O
'' O

** O
James B-PER
Woods I-PER
– O
''Salvador O
'' O

David B-PER
Pieter I-PER
de I-PER
Villiers I-PER
Graaff I-PER

Nelson B-PER
Mandela I-PER
vir O
'n O
wetenskapprojek O
ontvang O
. O

Op O
die O
stel O
het O
sy O
Ian B-PER
Roberts I-PER
ontmoet O
. O

Danksy O
die O
dienste O
oor O
'n O
lang O
tydperk O
van O
sestien O
jaar O
van O
dr. O
J.D. B-PER
du I-PER
Toit I-PER
en O
ds O
. O

Pythagoras B-PER
het O
ook O
stemme O
gehoor O
. O

Juliana B-PER
( O
regeer O
1948–1980 O
) O
het O
’n O
meer O
moederlike O
karakter O
gehad O
. O

AANSTUUR O
Diana B-PER
, I-PER
Prinses I-PER
van I-PER
Wallis I-PER

** O
Akira B-PER
Kurosawa I-PER
– O
''Ran O
'' O

Hy O
word O
opgevolg O
( O
nog O
voor O
sy O
dood O
) O
deur O
Pous B-PER
Eugenius I-PER
I I-PER
. O

Ambrose B-PER
Lomax I-PER
, O
fotograaf O
en O
apteker O

Die O
eenheid O
is O
beveel O
om O
by O
genl. B-PER
De I-PER
la I-PER
Rey I-PER
by O
Scholtznek O
aan O
te O
sluit O
om O
die O
twee O
Krupp O
veldkannonne O
te O
verdedig O
. O

Sy O
beduidendste O
verteenwoordiger O
was O
Adam B-PER
Mickiewicz I-PER
. O

' O
'' O
Jenson B-PER
Button I-PER
'' O
' O

Pous B-PER
Anastasius I-PER
IV I-PER

Frank B-PER
Opperman I-PER
as O
Sakkie O

' O
'' O
Robert B-PER
Duvall I-PER
– O
''Tender O
Mercies O
'' O
' O
'' O

Daar O
is O
onenigheid O
oor O
wie O
die O
regmatige O
hoof O
is O
, O
veral O
tussen O
prins B-PER
Nikolaas I-PER
Romanof I-PER
en O
groothertogin B-PER
Maria I-PER
Wladimirowna I-PER
. O

Hy O
was O
die O
susterskind O
van O
Justinianus B-PER
I I-PER
. O

' O
'' O
Lewis B-PER
Hamilton I-PER
'' O
' O

AANSTUUR O
Thomas B-PER
van I-PER
Aquino I-PER

S.J. B-PER
du I-PER
Toit I-PER
en O
ds O
. O

Daar O
word O
hy O
vriende O
met O
Julius B-PER
Charles I-PER
Wernher I-PER
en O
Alfred B-PER
Beit I-PER
en O
sluit O
saam O
met O
hulle O
aan O
by O
Jules B-ORG
Porges I-ORG
& I-ORG
Co I-ORG
'' O
. O

Quintus B-PER
Septimius I-PER
Florens I-PER
Tertullianus I-PER
dink O
die O
woord O
''drie–eenheid O
'' O
uit O
. O

Alfred B-PER
Beit I-PER
( O
1853–1906 O
) O

Pous B-PER
Eugenius I-PER
III I-PER
( O
1145–1153 O
) O

' O
'' O
Jenson B-PER
Button I-PER
'' O
' O

Pous B-PER
Johannes I-PER
XI I-PER
( O
931-935 O
) O

' O
'' O
Lewis B-PER
Hamilton I-PER
'' O
' O

Patrick B-PER
Lambie I-PER
( O
2016- O
) O

Dricky B-PER
Beukes I-PER
( O
1918–1999 O
) O
, O
skryfster O

Die O
huidige O
kaptein O
van O
die O
span O
is O
Bismarck B-PER
du I-PER
Plessis I-PER
. O

Sir O
De B-PER
Villiers I-PER
Graaff I-PER
het O
die O
krag O
van O
die O
N.U O
. O

Laasgenoemde O
was O
die O
broer O
van O
Koning O
Karel B-PER
VI I-PER
, O
eersgenoemde O
was O
sy O
neef O
. O

Heinrich B-PER
Wilhelm I-PER
Olbers I-PER
skryf O
sy O
dokument O
Olbers B-ORG
se I-ORG
Paradoks I-ORG
. O

Louis B-PER
Botha I-PER
gelê O
en O
in O
die O
daaropvolgende O
jaar O
ingewy O
word O
. O

Sy O
wou O
hê O
die O
drie O
koninkryke O
waaroor O
sy O
regeer O
het O
, O
moes O
ná O
haar O
dood O
verenig O
en O
vreedsaam O
wees O
, O
en O
sy O
het O
Boguslaw O
, O
die O
seun O
van O
haar B-PER
pa I-PER
se O
enigste O
kleindogter O
, O
as O
haar O
erfgenaam O
gekies O
. O

''Don O
'' O
Carlo B-PER
Gambino I-PER

' O
'' O
Sebastian B-PER
Vettel I-PER
'' O
' O

Hy O
het O
baie O
gereis O
en O
in O
dié O
tyd O
die O
toekomstige O
patriarge O
Tichon B-PER
en O
Sergius B-PER
goed O
leer O
ken O
. O

Hy O
word O
opgevolg O
deur O
Pous B-PER
Urbanus I-PER
II I-PER
. O

AANSTUUR O
Dareios B-PER
I I-PER
van I-PER
Persië I-PER

AANSTUUR O
Jan B-PER
Christian I-PER
Smuts I-PER

Die O
term O
is O
onder O
keiser B-PER
Augustus I-PER
ingevoer O
om O
sy O
posisie O
in O
die O
Romeinse B-LOC
owerheid O
te O
beskryf O
. O

Michael B-PER
( I-PER
naam I-PER
) I-PER

Judy B-PER
Garland I-PER
was O
die O
gunsteling O
, O
maar O
kon O
nie O
die O
seremonie O
bywoon O
nie O
omdat O
sy O
pas O
die O
lewe O
aan O
haar O
derde O
kind O
geskenk O
het O
. O

' O
'' O
Lewis B-PER
Hamilton I-PER
'' O
' O

Daniil B-PER
Kvyat I-PER
Carlos B-PER
Sainz I-PER
jr I-PER
. I-PER

Hy O
word O
opgevolg O
deur O
Pous B-PER
Innocentius I-PER
I I-PER
. O

Vals B-PER
Dmitri I-PER
II I-PER
van I-PER
Rusland I-PER

Onze-Lieve-Vrouw-over-de-Dijlekerk O
met O
skildery O
''De O
wonderbare O
visvangst O
'' O
van O
Peter B-PER
Paul I-PER
Rubens I-PER

AANSTUUR O
Goodwill B-PER
Zwelithini I-PER
kaBhekuzulu I-PER

' O
'' O
Lewis B-PER
Hamilton I-PER
'' O
' O

Laurence B-PER
Olivier I-PER
– O
''Hamlet O
'' O

Mikro B-PER
'' O
was O
die O
skuilnaam O
van O
skrywer O
C.H O
. O

Twee O
jaar O
later O
het O
Güyük B-PER
Khan I-PER
hom O
ontbied O
. O

Haile B-PER
Selassie I-PER
se O
besoek O
aan O
Jamaika B-LOC
. O

Mark B-PER
Ruffalo I-PER
– O
''Spotlight O
'' O

AANSTUUR O
Pedro B-PER
II I-PER
van I-PER
Brasilië I-PER

vervang O
nadat O
Julius B-PER
Caesar I-PER
dit O
die O
vorige O
jaar O
bekendgestel O
het O
. O

N.R. B-PER
Mandela I-PER
; O
hoogeerwaarde O
Desmond B-PER
Tutu I-PER

Hy O
word O
opgevolg O
deur O
Pous B-PER
Stefanus I-PER
II I-PER
. O

Edward B-PER
VIII I-PER
van I-PER
die I-PER
Verenigde I-PER
Koninkryk I-PER
( O
1910–1936 O
) O

Jack B-PER
Nicholson I-PER
– O
''Five O
Easy O
Pieces O
'' O

Dmitri B-PER
Medwedef I-PER
uit O
sy O
amp O
ontslaan O
nadat O
hy O
Medewedef O
na O
bewering O
in O
’n O
snydende O
brief O
beledig O
het O
. O

' O
'' O
Kim B-PER
Basinger I-PER
– O
''L.A O
. O

Hy O
is O
deur O
sy O
seun O
, O
Ariobarzanes B-PER
III I-PER
Eusebes I-PER
Filoromanus I-PER
opgevolg O
. O

AANSTUUR O
Airopos B-PER
I I-PER
van I-PER
Makedonië I-PER

Sandra B-PER
Prinsloo I-PER
, O
aktrise O

** O
Will B-PER
Smith I-PER
– O
''The O
Pursuit O
of O
Happyness O
'' O

AANSTUUR O
Eerste B-ORG
Meksikaanse I-ORG
Keiserryk I-ORG

Woordvoerder O
van O
die O
Britse B-ORG
Statebond I-ORG

Pan B-ORG
Africanist I-ORG
Congress I-ORG
of I-ORG
Azania I-ORG

' O
'' O
Noordwes-Universiteit B-ORG
'' O
' O

' O
'' O
Westelike B-ORG
Provinsie I-ORG
'' O
' O

Universiteit B-ORG
van I-ORG
Wesleyan I-ORG
in I-ORG
Ohio I-ORG

Tydens O
die O
FIFA B-ORG
Sokker-Wêreldbekertoernooi I-ORG
in I-ORG
1986 I-ORG
wen O
hy O
die O
trofee O
vir O
sy O
land O
en O
word O
as O
die O
speler O
van O
die O
toernooi O
aangewys O
. O

FC B-ORG
Barcelona I-ORG
( O
' O
'' O
kampioene O
'' O
' O
) O

Die O
Britse B-ORG
Vloot I-ORG
het O
die O
probleem O
aansienlik O
verlig O
deur O
'n O
vasmeerplek O
te O
bou O
in O
die O
Waterloobaai O
, O
1½ O
km O
oos O
van O
die O
mond O
van O
die O
Groot-Visrivier B-LOC
. O

Hy O
het O
38 O
keer O
vir O
die O
Springbokke B-ORG
gespeel O
, O
wat O
in O
daardie O
tyd O
'n O
rekord O
was O
. O

AANSTUUR O
Katedraal B-ORG
van I-ORG
Vilnius I-ORG

' O
'' O
Sauber B-ORG
'' O
' O

Dit O
was O
ook O
die O
eerste O
keer O
dat O
hy O
teen O
die O
All B-ORG
Blacks I-ORG
gespeel O
het O
. O

Sy O
studeer O
dan O
maatskaplike O
werk O
aan O
die O
Randse B-ORG
Afrikaanse I-ORG
Universiteit I-ORG
en O
skryf O
in O
hierdie O
tyd O
vir O
''Heraut O
'' O
se O
Kunsredaksie O
. O

St. B-ORG
Paulus I-ORG
se I-ORG
katedraal I-ORG

AANSTUUR O
28ste B-ORG
Dinastie I-ORG
van I-ORG
Egipte I-ORG

SG B-ORG
Sonnenhof I-ORG
Großaspach I-ORG

Dit O
word O
deur O
Transnet B-ORG
bestuur O
. O

** O
Italië B-ORG
( O
''Gli O
Azzurri O
'' O
) O

' O
'' O
Goue B-ORG
Leeus I-ORG
'' O
' O

Panic B-ORG
at I-ORG
the I-ORG
Disco I-ORG

SC B-ORG
Preußen I-ORG
Münster I-ORG

39 O
en O
die O
Demokratiese B-ORG
Party I-ORG
33 O
. O

6-233 O
m O
( O
Mont B-ORG
Royal I-ORG
) O

Golden B-ORG
Arrows I-ORG
in O
die O
Premier B-ORG
Sokkerliga I-ORG
. O

Sint B-ORG
Pieterskerk I-ORG
, I-ORG
Riga I-ORG

FC B-ORG
Emmendingen I-ORG
03 I-ORG

FC B-ORG
Erzgebirge I-ORG
Aue I-ORG
II I-ORG
| O
VfB B-ORG
Auerbach I-ORG
| O
FSV B-ORG
Budissa I-ORG
Bautzen I-ORG
| O
Chemnitzer B-ORG
FC I-ORG
II I-ORG
| O
SC B-ORG
Boreas I-ORG
Dresden I-ORG
| O
Dynamo B-ORG
Dresden I-ORG
II I-ORG
| O
FC B-ORG
Rooiwit I-ORG
Erfurt I-ORG
II I-ORG
| O
FSV B-ORG
Wacker I-ORG
03 I-ORG
Gotha I-ORG
| O
VfB B-ORG
Germania I-ORG
Halberstadt I-ORG
| O
VfL B-ORG
Halle I-ORG
1896 I-ORG
| O
FC B-ORG
Carl I-ORG
Zeiss I-ORG
Jena I-ORG
II I-ORG
| O
1. B-ORG
FC I-ORG
Lokomotive I-ORG
Leipzig I-ORG
| O
FC B-ORG
Sachsen I-ORG
Leipzig I-ORG
| O
FSV B-ORG
63 I-ORG
Luckenwalde I-ORG
| O
1. B-ORG
FC I-ORG
Maagdenburg I-ORG
II I-ORG
| O
FSV B-ORG
Zwickau I-ORG

In O
Transvaal B-LOC
het O
die O
egpaar O
lid O
van O
die O
NG B-ORG
Kerk I-ORG
geword O
. O

Kruistogvaarders B-ORG
was O
verbaas O
toe O
hulle O
net O
’n O
klein O
dorpie O
met O
die O
naam O
Ayasalouk O
daar O
aantref O
terwyl O
hulle O
’n O
groot O
, O
besige O
stad O
met O
’n O
groot O
hawe O
verwag O
het O
. O

Hy O
is O
deur O
die O
godin O
Artemis B-ORG
liefgekry O
en O
het O
by O
haar O
met O
jag O
aangesluit O
. O

Kimberley B-ORG
( O
setel O
) O

Op O
die O
heuwel O
staan O
die O
Topkapı-paleis B-ORG
, O
die O
Blou B-ORG
Moskee I-ORG
, O
die O
Aya B-ORG
Sophia I-ORG
en O
die O
Nuwe B-ORG
Moskee I-ORG
. O

Dit O
was O
wel O
'n O
prestasie O
dat O
hy O
in O
daardie O
jaar O
aangewys O
is O
as O
die O
stad O
, O
destyds O
die O
naasgrootste O
nedersetting O
in O
die O
Kaapkolonie B-ORG
, O
se O
kampioenatleet O
. O

AANSTUUR O
Sosialistiese B-ORG
Party I-ORG
( I-ORG
Nederland I-ORG
) I-ORG

1. B-ORG
FC I-ORG
Normannia I-ORG
Schwäbisch I-ORG
Gmünd I-ORG

AANSTUUR O
SK B-ORG
Yeşilyurt I-ORG
Berlyn I-ORG

Tydens O
die O
Rugbywêreldbeker B-ORG
1995 I-ORG
is O
hier O
ook O
wedstryde O
aangebied O
. O

Sint B-ORG
James-paleis I-ORG
het O
die O
amptelike O
en O
seremoniële O
koninklike O
woning O
gebly O
. O

Die O
komme O
waarin O
dit O
afgeset O
is O
, O
het O
gevorm O
tydens O
die O
vorming O
en O
opbreek O
van O
die O
oerkontinent O
Pangea B-ORG
. O

Rooiwit B-ORG
Ahlen I-ORG
II I-ORG
| O
DSC B-ORG
Arminia I-ORG
Bielefeld I-ORG
II I-ORG
| O
VfL B-ORG
Bochum I-ORG
II I-ORG
| O
SC B-ORG
Delbrück I-ORG
| O
SpVgg B-ORG
Erkenschwick I-ORG
DJK B-ORG
Germania I-ORG
Gladbeck I-ORG
| O
FC B-ORG
Gütersloh I-ORG
2000 I-ORG
| O
Hammer B-ORG
SpVg I-ORG
| O
SC B-ORG
04 I-ORG
Westfalia I-ORG
Herne I-ORG
| O
SV B-ORG
Lippstadt I-ORG
08 I-ORG
Sportvriende B-ORG
Lotte I-ORG
| O
SC B-ORG
Preußen I-ORG
Münster I-ORG
| O
SF B-ORG
Oestrich I-ORG
Iserlohn I-ORG
| O
FC B-ORG
Eintracht I-ORG
Rheine I-ORG
| O
FC B-ORG
Schalke I-ORG
04 I-ORG
II I-ORG
SV B-ORG
Schermbeck I-ORG
| O
TSG B-ORG
1881 I-ORG
Sprockhövel I-ORG
| O
SC B-ORG
Wiedenbrück I-ORG
2000 I-ORG

'n O
Mededingende O
formaat O
, O
High-Definition-DVD B-ORG
, O
is O
onder O
meer O
deur O
Toshiba B-ORG
bemark O
, O
maar O
intussen O
gestaak O
. O

Die O
meeste O
van O
die O
lokomotiewe O
was O
geoormerk O
om O
in O
die O
destydse O
Suidwes-Afrika B-ORG
diens O
te O
doen O
, O
waar O
daar O
heelwat O
van O
die O
40-pond O
spoorlyne O
was O
. O

Geen O
H.N.P.-kandidaat B-ORG
was O
suksesvol O
nie O
. O

Die O
verwagting O
van O
die O
eerste O
intrekkers O
in O
dié O
verre O
uithoek O
van O
die O
Kaapkolonie B-ORG
was O
baie O
groot O
, O
maar O
so O
ook O
hul O
ontnugtering O
. O

As O
gevolg O
van O
die O
eienaarskap O
daarvan O
word O
die O
koerant O
as O
SWAPO-vriendelik B-ORG
gesien O
. O

AANSTUUR O
Huis B-ORG
van I-ORG
Braganza-Sakse-Koburg I-ORG
en I-ORG
Gotha I-ORG

1. B-ORG
FC I-ORG
Lokomotive I-ORG
Leipzig I-ORG

Die O
staalreus O
Yskor B-ORG
het O
in O
die O
beginjare O
aan O
’n O
groot O
aantal O
werknemers O
huisvesting O
in O
die O
gebied O
voorsien O
. O

AANSTUUR O
Enon B-ORG
( I-ORG
musiekgroep I-ORG
) I-ORG

byt O
soos O
'n O
leeuin O
– O
Joël B-ORG
1:6 O

1. B-ORG
FC I-ORG
Union I-ORG
Berlyn I-ORG

' O
'' O
Toro B-ORG
Rosso I-ORG
'' O
' O

AANSTUUR O
Middeldrif B-ORG
, I-ORG
Oos-Kaap I-ORG

Die O
siekte O
kan O
lig O
of O
ernstig O
en O
akuut O
of O
chronies B-ORG
wees O
. O

Inverness B-ORG
Caledonian I-ORG
Thistle I-ORG
FC I-ORG

Hy O
word O
arm O
groot O
maar O
hy O
slaag O
matriek O
in O
Mosselbaai B-LOC
en O
betaal O
vir O
sy O
eie O
mediese O
studies O
aan O
die O
Universiteit B-ORG
van I-ORG
Kaapstad I-ORG
. O

Die O
term O
Boerevolk O
is O
ook O
histories O
gebruik O
as O
'n O
alternatiewe O
benaming O
van O
die O
Afrikaners B-ORG
of O
'n O
gedeelte O
daarvan O
. O

Groote B-ORG
Kerk I-ORG
( I-ORG
die I-ORG
gebou I-ORG
) I-ORG
, O
1841-1941 O

Dit O
kom O
ook O
in O
die O
Karibadam B-ORG
voor O
. O

AANSTUUR O
Moving B-ORG
Picture I-ORG
Experts I-ORG
Group I-ORG

** O
Engeland B-ORG
( O
''Rose O
'' O
) O

Hy O
fokus O
hoofsaaklik O
op O
geloof O
en O
skryf O
godsdiens-filosofiese O
traktate O
, O
en O
raak O
slaags O
met O
die O
Russies-Ortodokse B-ORG
Kerk I-ORG
omdat O
hy O
dink O
dat O
die O
eenvoudige O
boere O
die O
draers O
van O
die O
ware O
geloof O
was O
. O

AANSTUUR O
Brasse B-ORG
vannie I-ORG
Kaap I-ORG

Die O
Nasionale B-ORG
Party I-ORG
het O
die O
`` O
ja O
'' O
-stem O
bemark O
terwyl O
die O
Konserwatiewe B-ORG
Party I-ORG
dit O
teengestaan O
het O
. O

Die O
skool O
is O
in O
Studentelaan O
, O
naby O
die O
Universiteit B-ORG
van I-ORG
Johannesburg I-ORG
se O
Kingsway-kampus O
geleë O
. O

Voortrekkers B-ORG
, O
die O
jeugorganisasie O
. O

Boet B-ORG
Erasmus-stadion I-ORG
, O
Port B-LOC
Elizabeth I-LOC

HSBC B-ORG
wat O
bankdienste O
in O
baie O
lande O
wêreldwyd O
verskaf O
. O

Hy O
doseer O
tans O
in O
kreatiewe O
skryfkunde O
aan O
die O
Universiteit B-ORG
Stellenbosch I-ORG
. O

Dit O
is O
aan O
Sint B-ORG
James-paleis I-ORG
vas O
en O
deel O
die O
paleis O
se O
tuin O
. O

56 O
Eskader O
van O
die O
RAF B-ORG
was O
. O

Universiteit B-ORG
van I-ORG
die I-ORG
Witwatersrand I-ORG

gevind O
in O
die O
suide O
van O
Pole B-LOC
. O

Quebecstad B-LOC
( O
AF O
) O

Vermoor O
in O
’n O
boord O
naby O
Krasnodar-lughawe B-LOC
. O

São B-LOC
Paulo I-LOC
Lima B-LOC
Bogotá B-LOC
Rio B-LOC
de I-LOC
Janeiro I-LOC
Santiago B-LOC
de I-LOC
Chile I-LOC
Caracas B-LOC
Buenos B-LOC
Aires I-LOC
Salvador B-LOC
da I-LOC
Bahia I-LOC
Brasília B-LOC
Fortaleza B-LOC
Belo B-LOC
Horizonte I-LOC

Hy O
doen O
krygsdiens O
by O
Ladysmith B-LOC
en O
vergesel O
genl O
. O

KwaZulu-Natal B-LOC
( O
Pietermaritzburg B-LOC
) O

Die O
terrein O
bied O
'n O
pragtige O
uitsig O
oor O
die O
Sondagsriviervallei B-LOC
. O

Die O
kerkgebou O
is O
geleë O
op O
die O
hoek O
van O
Eerstestraat O
en O
Sewendelaan O
, O
Roodepoort-Noord B-LOC
. O

Die O
wildtuin O
se O
naam O
is O
afkomstig O
van O
die O
Sabie- B-LOC
en O
Sandriviere B-LOC
wat O
daardeur O
vloei O
. O

Die O
naaste O
dorpie O
is O
Alicedale B-LOC
. O

Kroasië B-LOC
eindig O
in O
die O
derde O
en O
Nederland B-LOC
in O
die O
vierde O
plek O
. O

Manchester B-LOC
, I-LOC
New I-LOC
Hampshire I-LOC

AANSTUUR O
Laval B-LOC
, I-LOC
Quebec I-LOC

Dit O
kom O
voor O
in O
Oos-Afrika B-LOC
, O
Limpopo B-LOC
, O
Mpumalanga B-LOC
, O
KwaZulu-Natal B-LOC
en O
in O
'n O
strook O
langs O
die O
kus O
tot O
by O
Uitenhage B-LOC
in O
die O
Oos-Kaap B-LOC
. O

** O
''12 O
'' O
( O
Rusland B-LOC
) O

Chili B-LOC
( O
1969-1976 O
) O

AANSTUUR O
Hull B-LOC
, I-LOC
Quebec I-LOC

Hy O
was O
nie O
'n O
biskop O
nie O
en O
ook O
nie O
'n O
inwoner O
van O
Rome B-LOC
nie O
. O

Kaapse B-LOC
Wynlande I-LOC
( O
DC2 O
) O
in O
die O
noorde O

Indië B-LOC
het O
teen O
Asië B-LOC
gebots O
en O
die O
Himalaja B-LOC
gevorm O
. O

die O
wynbedryf O
) O
, O
die O
vervoerstelsel O
, O
en O
die O
industriële O
ontwikkeling O
, O
is O
tydens O
die O
koloniale O
tydperk O
Blanke O
( O
hoofsaaklik O
Franse B-LOC
) O
koloniste O
gelê O
. O

Dijon B-LOC
( O
AF O
) O

Japan B-LOC
( O
500 O
000 O
) O

AANSTUUR O
Montejo B-LOC
de I-LOC
Tiermes I-LOC

Sy O
dood O
het O
die O
verbrokkeling O
van O
die O
Kalmarunie B-LOC
van O
die O
drie O
koninkryke O
tot O
gevolg O
gehad O
. O

Dit O
is O
een O
van O
die O
hoogste O
pieke O
in O
Europa B-LOC
. O

Met O
hulle O
neerlaag O
naby O
Yorktown B-LOC
was O
die O
stryd O
vir O
die O
Britte O
verlore O
. O

Datum O
onbekend O
- O
Sanlamgebou O
, O
Bloemfontein B-LOC
. O

Die O
historiese O
stadskern O
van O
Salzburg B-LOC

Stigting O
van O
die O
stad O
Stralsund B-LOC
( O
Duitsland B-LOC
) O

deur O
die O
Han-dinastie B-LOC
gebruik O
. O

Die O
land O
van O
die O
Mede B-LOC
. O

’n O
Student O
van O
Hongarye B-LOC
wat O
’n O
kind O
gehad O
het O
. O

AANSTUUR O
Geel B-LOC
, I-LOC
België I-LOC

Die O
Dender-rivier B-LOC
vloei O
deur O
die O
stad O
. O

Die O
dorp O
lê O
oos O
van O
stad O
Donetsk B-LOC
aan O
die O
Mius-rivier B-LOC
, O
wat O
tewens O
die O
grens O
tussen O
die O
Donetsk- O
en O
die O
Loehansk-oblast B-LOC
vorm O
. O

( O
Die O
ander O
twee O
is O
Liechtenstein B-LOC
en O
die O
Vatikaanstad B-LOC
. O

Die O
meer O
is O
tussen O
die O
drie O
lande O
Uganda B-LOC
, O
Kenia B-LOC
en O
Tanzanië B-LOC
geleë O
. O

Kalkfontein B-LOC
( O
''Tshootsha O
'' O
) O

Dit O
is O
ongeveer O
280 O
km O
noord O
van O
Durban B-LOC
geleë O
. O

Oos O
lê O
die O
Plato B-LOC
van I-LOC
die I-LOC
Sjots I-LOC
en O
die O
Tellatlasbergreeks B-LOC
waarvan O
dit O
deur O
die O
Moulouyarivier B-LOC
'' O
geskei O
is O
. O

Soos O
die O
Tortelduif B-LOC
bestaan O
sy O
vertoonvlug O
uit O
'n O
byna O
vertikale O
opvlieg O
in O
die O
lug O
, O
en O
dan O
'n O
afsweef O
met O
uitgestrekte O
vlerke O
en O
stert O
. O

Daar O
is O
ook O
Somaliessprekende O
minderhede O
in O
Djiboeti B-LOC
, O
Ethiopië B-LOC
, O
Jemen B-LOC
en O
Kenia B-LOC
. O

Dit O
is O
een O
van O
die O
grootste O
sytakke O
van O
die O
Mississippirivier B-LOC
en O
die O
sesde O
grootste O
rivier O
in O
die O
Verenigde B-LOC
State I-LOC
. O

Die O
plaas O
is O
na O
'n O
voorstad B-LOC
in I-LOC
Londen I-LOC
vernoem O
. O

In O
Suid-Afrika B-LOC
is O
twee O
Dharma-sentrums O
, O
in O
Robertson B-LOC
en O
Rondebosch B-LOC
, O
Kaapstad B-LOC
. O

Duits-Oos-Afrika B-LOC
, O
bestaande O
uit O
Tanganjika B-LOC
( O
die O
vasteland O
van O
Tanzanië B-LOC
) O
, O
Rwanda B-LOC
en O
Burundi B-LOC
. O

Toe O
dit O
gebou O
is O
, O
was O
dit O
die O
hoogste O
hotel O
in O
die O
wêreld O
, O
en O
dit O
is O
steeds O
die O
hoogste O
in O
Europa B-LOC
. O

Alfabetiese B-LOC
lys I-LOC
van I-LOC
slange I-LOC

Duitsland B-LOC
en O
Italië B-LOC
het O
elk O
al O
vier O
keer O
gewen O
. O

Kroasië B-LOC
het O
’n O
bevolking O
van O
100 O
– O
150 O
wolwe O
en O
is O
aan O
die O
toeneem O
. O

Satansbos B-LOC
( O
''Solanum O
elaeagnifolium O
'' O
) O

Meeste O
van O
hulle O
is O
van O
Maleisië B-LOC
afkomstig O
. O

Sy O
vernaamste O
werk O
was O
as O
argitek O
van O
woonhuise O
en O
so O
het O
hy O
gehelp O
met O
die O
ontwikkeling O
van O
Kampsbaai B-LOC
en O
Oranjezicht B-LOC
. O

' O
'' O
''Get O
Out O
Your O
Handkerchiefs O
'' O
( O
Frankryk B-LOC
) O
' O
'' O

Die O
kerkgebou O
is O
geleë O
op O
die O
hoek O
van O
Bashee- O
en O
Umgenistraat O
, O
Vereeniging B-LOC
. O

Begin O
van O
herkolonisering O
van O
Groenland B-LOC
deur O
Denemarke B-LOC
. O

In O
die O
jare O
1960–1970 O
het O
mense O
wat O
in O
Turkye B-LOC
en O
Italië B-LOC
in O
die O
leerindustrie O
gewerk O
het O
, O
daaronder O
gely O
. O

Dit O
is O
duidelik O
te O
sien O
in O
die O
Suidelike B-LOC
Halfrond I-LOC
. O

Dit O
word O
in O
die O
noorde O
begrens O
deur O
Hongarye B-LOC
, O
in O
die O
ooste O
deur O
Roemenië B-LOC
en O
Bulgarye B-LOC
, O
in O
die O
suide O
deur O
Albanië B-LOC
en O
Masedonië B-LOC
en O
in O
die O
weste O
deur O
Montenegro B-LOC
, O
Kroasië B-LOC
en O
Bosnië B-LOC
en I-LOC
Herzegowina I-LOC
. O

Nizjni B-LOC
Nowgorod I-LOC
( O
Нижний O
Новгород O
) O

Die O
eerste O
slawe O
uit O
Afrika B-LOC
word O
geneem O
tot O
die O
Amerikas B-LOC
, O
na O
Hispaniola B-LOC
( O
hedendaagse O
Haïti B-LOC
en O
die O
Dominikaanse B-LOC
Republiek I-LOC
) O
. O

Singapoerse B-LOC
Standaardtyd I-LOC
( O
SGT O
) O

' O
'' O
Nederland B-LOC
'' O
' O

AANSTUUR O
Montréal B-LOC
, I-LOC
Yonne I-LOC

Dit O
is O
tussen O
Port B-LOC
Elizabeth I-LOC
en O
Port B-LOC
Alfred I-LOC
op O
die O
R72 O
hoofweg O
geleë O
. O

Die O
bergreeks O
strek O
tot O
in O
die O
suidweste O
van O
Vermont B-LOC
, O
Connecticut B-LOC
, O
die O
weste O
van O
Massachusetts B-LOC
en O
Vermont B-LOC
. O

Daar O
is O
later O
vir O
hom O
'n O
standbeeld O
in O
Kaapstad B-LOC
, O
Suid-Afrika B-LOC
opgerig O
. O

Hy O
het O
in O
verskillende O
belangrike O
sinodale O
deputate-groepe O
gedien O
, O
onder O
meer O
dié O
vir O
die O
eeufees O
te O
Rustenburg B-LOC
en O
die O
sending O
. O

AANSTUUR O
Cartagena B-LOC
, I-LOC
Colombia I-LOC

' O
'' O
Hoofstad B-LOC
'' O
' O

poly O
81 O
139 O
79 O
136 O
73 O
133 O
71 O
132 O
70 O
129 O
67 O
129 O
67 O
119 O
64 O
116 O
68 O
116 O
70 O
109 O
77 O
115 O
83 O
118 O
86 O
123 O
95 O
127 O
94 O
134 O
Hoogeveen B-LOC

AANSTUUR O
Federale B-LOC
Distrik I-LOC
Wolga I-LOC

** O
Svalbard B-LOC
in O
Noorweë B-LOC
. O

Olwage O
op O
George B-LOC
in O
die O
veertigerjare O
die O
enigste O
Gereformeerdes O
in O
die O
streek O
. O

As O
hoofredakteur O
van O
die O
tweetalige O
Turks-Armeense O
koerant O
''Agos O
'' O
( O
Ակօս O
) O
was O
hy O
’n O
vooraanstaande O
lid O
van O
die O
Armeense B-LOC
minderheid O
in O
Turkye B-LOC
. O

Dit O
stem O
baie O
met O
die O
Melkweg B-LOC
ooreenstem O
wat O
grootte O
en O
vorm O
betref O
. O

Dit O
was O
die O
eerste O
keer O
wat O
die O
kompetisie O
tussen O
Australië B-LOC
, O
Nieu-Seeland B-LOC
en O
Suid-Afrika B-LOC
plaasgevind O
het O
. O

Die O
prysgeld O
stel O
hom O
in O
staat O
om O
'n O
jaar O
lank O
in O
Engeland B-LOC
, O
Frankryk B-LOC
en O
Italië B-LOC
rond O
te O
reis O
. O

In O
die O
oostelike O
dele O
soos O
die O
Oekraïne B-LOC
, O
Moldowa B-LOC
en O
die O
Kaukasus B-LOC
vind O
min O
verbastering O
plaas O
. O

Indiana B-LOC
, O
Louisiana B-LOC
, O
Mississippi B-LOC
, O
Ohio B-LOC
, O
Tennessee B-LOC

Arabiese B-LOC
Demokratiese I-LOC
Republiek I-LOC
Sahara I-LOC

Die O
' O
'' O
Peperbus O
'' O
' O
is O
'n O
eienaardige O
, O
seskantige O
gebou O
in O
Meyburghstraat O
, O
Fraserburg B-LOC
, O
in O
die O
Karoo B-LOC
. O

Hierna O
vloei O
die O
rivier O
deur O
die O
Gamtoosriviervallei O
op O
sy O
laaste O
tog O
van O
50 O
km O
na O
die O
Indiese B-LOC
Oseaan I-LOC
om O
uit O
te O
mond O
naby O
Humansdorp B-LOC
. O

Maar O
ook O
mense O
, O
wat O
na O
die O
Australiese B-LOC
strafkolonies O
gedeporteer O
is O
, O
het O
van O
hier O
vertrek O
. O

Hulle O
het O
die O
figuurlike O
draad O
van O
elke O
sterflike O
se O
lewe O
beheer O
van O
geboorte O
tot O
die O
dood O
( O
en O
daarna B-LOC
) O
. O

Dit O
is O
geleë O
aan O
die O
bolope O
van O
die O
Eufraat B-LOC
en O
Tigrisriviere B-LOC
Die O
naam O
beteken O
''karavaanstad O
'' O
en O
dit O
wys O
daarop O
dat O
dit O
'n O
kruispad O
was O
van O
die O
handelskaravane O
. O

Hy O
begin O
sy O
krieketloopbaan O
in O
die O
Vrystaat B-LOC
, O
waar O
hy O
op O
21-jarige O
ouderdom O
die O
kaptein O
word O
. O

' O
'' O
documenta O
'' O
' O
is O
'n O
kunsuitstalling O
wat O
aanvanklik O
elke O
vier O
en O
nou O
elke O
vyf O
jaar O
in O
Kassel B-LOC
, O
Duitsland B-LOC
, O
gehou O
word O
. O

دايو B-ORG
( I-ORG
شركة I-ORG
) I-ORG

كانت O
المدة O
القانونية O
السابقة O
لأسبوع O
العمل O
هي O
39 O
ساعة، O
والتي O
حددها O
فرنسوا B-PER
ميتيران، I-PER
وهو O
عضو O
أيضًا O
في O
الحزب B-ORG
الاشتراكي I-ORG
. O

تحويل O
نادي B-ORG
باسوش I-ORG
دي I-ORG
فيريرا I-ORG

أليك B-PER
بالدوين I-PER
- O
30 B-ORG
روك I-ORG

الدكتوراه O
الفخرية O
من O
جامعة B-ORG
المنصورة I-ORG
. O

العلامة O
اللغوي O
المحدت O
' O
'' O
أبو B-ORG
تراب I-ORG
الظاهري I-ORG
'' O
' O
-- O
وهو O
من O
المعاصرين O
وتوفي O
من O
سنوات O
قريبة O
. O

; O
أفريقيا B-ORG
( O
5 O
) O

تحويل O
سيريديجيون B-ORG
( I-ORG
دائرة I-ORG
انتخابية I-ORG
في I-ORG
المملكة I-ORG
المتحدة I-ORG
) I-ORG

تحويل O
جامع B-ORG
الشيخ I-ORG
زايد I-ORG

وهو O
مرتبط O
شونن B-ORG
جمب I-ORG
الأسبوعية I-ORG
. O

منتخب B-ORG
السويد I-ORG
لكرة I-ORG
القدم I-ORG
للسيدات I-ORG

وهي O
جزء O
من O
سلسلة O
`` O
رحلات B-ORG
غير I-ORG
عادية I-ORG
'' O

تحويل O
وزارة B-ORG
الثقافة I-ORG
( I-ORG
مصر I-ORG
) I-ORG

حالياً O
هي O
موظفة O
في O
شركة O
إنتل B-ORG
. O

**رئيس O
الوزراء O
– O
حيدر B-PER
العبادي، I-PER
رئيس B-ORG
الوزراء I-ORG
العراقي I-ORG
( O
2014–حالياً O
) O

منتخب B-ORG
المكسيك I-ORG
لكرة I-ORG
القدم I-ORG

نظمت O
ضمن O
ألعاب B-ORG
عموم I-ORG
أفريقيا I-ORG
2003 I-ORG

جائزة B-ORG
النمسا I-ORG
الكبرى I-ORG
1977 I-ORG

تحويل O
سكة B-ORG
حديد I-ORG
بغداد I-ORG

جامعة B-ORG
باريس I-ORG
5 I-ORG
- I-ORG
ديكارت I-ORG
. O

شهدت O
فترة O
توليه O
المنصب O
انتقال O
مقر O
جامعة B-ORG
الدول I-ORG
العربية I-ORG
إلى O
تونس B-LOC
وانتخاب O
الشاذلي B-PER
القليبي I-PER
أمينا O
عاما O
. O

تحويل O
قصر B-ORG
طولمه I-ORG
باغجه I-ORG

وكانت O
هذه O
الأقسام O
ترفد O
القوات B-ORG
المسلحة I-ORG
العراقية I-ORG
بالطواقم O
الهندسية O
للمجالات O
المختلفة O

تحويل O
يوم B-ORG
القيامة I-ORG
في I-ORG
الإسلام I-ORG

تحويل O
كلية B-ORG
بغداد I-ORG
للعلوم I-ORG
الاقتصادية I-ORG
الجامعة I-ORG

** O
شركة B-ORG
التعدين I-ORG
العربية I-ORG
السعودية I-ORG

' O
'' O
شباب B-ORG
بلوزداد I-ORG
'' O
' O

تحويل O
منتخب B-ORG
الأردن I-ORG
لكرة I-ORG
القدم I-ORG

منتخب B-ORG
الاتحاد I-ORG
السوفييتي I-ORG
لكرة I-ORG
القدم I-ORG

تحويل O
المجلس B-ORG
الوطني I-ORG
الانتقالي I-ORG

وعندما O
عاد O
إلى O
إيران B-LOC
أظهر O
معارضة O
لسياسات O
الدولة B-ORG
البهلوية، I-ORG
وشارك O
في O
بعض O
المظاهرات O
في O
الشوارع O
. O

تحويل O
قائمة B-ORG
رؤساء I-ORG
سلوفينيا I-ORG

وهي O
عضوة O
في O
الحزب B-ORG
الجمهوري I-ORG
. O

تحويل O
حصار B-ORG
حصن I-ORG
الديموس I-ORG

تحويل O
معهد B-ORG
جورجيا I-ORG
التقني I-ORG

قائد O
الجيش B-ORG
الثاني I-ORG
الميداني I-ORG

ملعب B-ORG
الأمير I-ORG
محمد I-ORG
بن I-ORG
فهد I-ORG

تحويل O
هوكومو B-ORG
( I-ORG
ميزوري I-ORG
) I-ORG

انتقل O
على O
سبيل O
الإعارة O
لفريق O
سكونثورب B-ORG
يونايتد I-ORG
. O

الطولونين B-ORG
( O
مصر B-LOC
, O
868–905 O
) O

تحويل O
وحش B-ORG
الشهرة I-ORG
( I-ORG
ألبوم I-ORG
) I-ORG

اتفاق B-ORG
انسحاب I-ORG
القوات I-ORG
الأمريكية I-ORG
من I-ORG
العراق I-ORG

تحويل O
توتينغ B-ORG
( I-ORG
دائرة I-ORG
انتخابية I-ORG
في I-ORG
المملكة I-ORG
المتحدة I-ORG
) I-ORG

بوما B-ORG
( O
2005–2011 O
) O

حقق O
المركز O
الـ O
3 O
في O
فولتا B-ORG
كاتالونيا I-ORG
2010 I-ORG

تحويل O
المتحف B-ORG
السلوفاكي I-ORG
الشرقي I-ORG

تحويل O
منتخب B-ORG
الأرجنتين I-ORG
لكرة I-ORG
القدم I-ORG

الفائز O
بالبطولة O
سيتأهل O
لنهائيات O
كأس B-ORG
القارات I-ORG
2013 I-ORG
الذي O
تستضيفه O
البرازيل B-LOC
. O

تحويل O
منشأ B-ORG
( I-ORG
تشريح I-ORG
) I-ORG

' O
'' O
نزارية B-ORG
'' O
' O

تحويل O
لوس B-ORG
أنجلس I-ORG
كينغز I-ORG

أوتوفاز B-ORG
'' O
' O
( O
) O

تحويل O
حزب B-ORG
الفضيلة I-ORG
( I-ORG
تركيا I-ORG
) I-ORG

تحويل O
البوابة B-ORG
الذهبية I-ORG
( I-ORG
كييف I-ORG
) I-ORG

تحويل O
مجازر B-ORG
ديار I-ORG
بكر I-ORG
( I-ORG
1895 I-ORG
) I-ORG

سفارة B-ORG
سوريا I-ORG
في I-ORG
برلين I-ORG

تحويل O
الرأي B-ORG
( I-ORG
صحيفة I-ORG
أردنية I-ORG
) I-ORG

وهو O
عضو O
في O
الحزب B-ORG
الديمقراطي I-ORG
الأمريكي I-ORG
. O

وتعرّف O
المناطق O
من O
جانب O
الأمم B-ORG
المتحدة I-ORG
. O

درس O
في O
جامعة B-ORG
كيب I-ORG
تاون I-ORG
. O

السيد B-ORG
محمد I-ORG
باقر I-ORG
الصدر I-ORG

الحزب B-ORG
الديمقراطي I-ORG
الليبرالي I-ORG
الموحد I-ORG

منتخب B-ORG
ألمانيا I-ORG
لكرة I-ORG
القدم I-ORG
للسيدات I-ORG

والطبقة O
A، O
وهي O
الأكثر O
رسمية، O
لازمة O
لتحقيق O
تقييم O
( O
المستوى1 O
( O
الأدنى O
) O
إلي O
المستوى5 O
( O
الأعلى O
) O
) O
، O
باستخدام O
التمثيل O
المرحلي O
Staged O
Representation، O
من O
أجل O
السجل O
العام O
أو O
للرد O
على O
متطلبات O
وزارة B-ORG
دفاع I-ORG
الولايات I-ORG
المتحدة I-ORG
. O

وتوقفت O
المسابقة O
على O
أي O
حال O
بعد O
الانقلاب B-ORG
العسكري I-ORG
لدواعي O
أمنية O
. O

تحويل O
الحرب B-ORG
البولندية I-ORG
الروسية I-ORG

تحويل O
حزب B-ORG
العمل I-ORG
المصري I-ORG

جراي B-ORG
( I-ORG
وحدة I-ORG
) I-ORG

تعلم O
في O
جامعة B-ORG
كاليفورنيا، I-ORG
لوس I-ORG
أنجلوس I-ORG
. O

تحويل O
وكالة B-ORG
أنباء I-ORG
فارس I-ORG

تم O
اختيار O
بعد O
نجاحه O
في O
المعيار O
ب O
لاتحاد B-ORG
الدولي I-ORG
للسباحة I-ORG
. O

تحويل O
مركز B-ORG
التجارة I-ORG
العالمي I-ORG
للنقل I-ORG
هوب I-ORG

**الرئيس O
– O
بول B-PER
كاغامه، I-PER
رئيس B-ORG
رواندا I-ORG
( O
2000–حالياً O
) O

تحويل O
السفيرة B-ORG
( I-ORG
حلب I-ORG
) I-ORG

رغم O
تغيير O
الرئيس O
إلا O
أن O
النتائج O
السيئة O
تواصلت O
إذ O
تعادل O
مرتين O
تواليا O
أمام O
الكاميرون B-ORG
من O
دون O
أهداف O
خارج O
القوعد O
وأمام O
توغو B-ORG
ب O
0-0 O
. O

تحويل O
كلية B-ORG
الحرس I-ORG
السلطاني I-ORG
العماني I-ORG
التقنية I-ORG

تحويل O
إم B-ORG
بي I-ORG
سي I-ORG
4 I-ORG

تعلم O
في O
جامعة B-ORG
قلمرية I-ORG
. O

نادي B-ORG
شيفاز I-ORG
يو I-ORG
إس I-ORG
أي I-ORG

تحويل O
معهد B-ORG
العالم I-ORG
العربي I-ORG

الوكالة B-ORG
الفيدرالية I-ORG
لإدارة I-ORG
الطوارئ I-ORG
( O
FEMA O
) O

مانشستر B-ORG
يونايتد I-ORG
مانشستر B-ORG
سيتي I-ORG
( O
ديربي B-PER
مانشستر I-PER
) O

ملعب B-ORG
آزادي I-ORG
في O
إيران B-LOC
، O
يبلغ O
عدد O
المتفرجين O
نحو O
100 O
الف O
متفرج O
. O

حكم B-PER
( I-PER
كرة I-PER
قدم I-PER
) I-PER

ديفيد B-PER
نالبانديان I-PER
'' O
( O
الجولة O
الثالثة O
) O

تحويل O
رضا B-PER
عبد I-PER
العال I-PER

تحويل O
يحيى B-PER
بن I-PER
سرافيون I-PER

ألكسندر B-PER
فلمنج I-PER
طبيب O
أسكتلندي O

' O
'' O
ماتس B-PER
ويلندر I-PER
( O
البطل O
) O
' O
'' O

تحويل O
ميرزا B-PER
طاهر I-PER
أحمد I-PER

تحويل O
روح B-PER
الله I-PER
الخميني I-PER

الدكتور O
عبد B-PER
الله I-PER
بن I-PER
عبد B-PER
العزيز I-PER
الربيعة I-PER

تحويل O
محمد B-PER
سعيد I-PER
رمضان I-PER
البوطي I-PER

فاروق B-PER
الشرع I-PER
وزير O
خارجية O
سابق O
ونائب O
الرئيس O
سابق O

تحويل O
برنار B-PER
هنري I-PER
ليفي I-PER

وسجل O
عدة O
اسطوانات O
مع O
صديقه O
وزميله O
العازف O
جيري B-PER
ريد، I-PER
الذي O
كان O
فنانا O
ناجحا O
بنفسه O
. O

تحويل O
جان B-PER
بيير I-PER
باد I-PER

تحويل O
إبراهيم B-PER
بن I-PER
هلال I-PER
السجلماسي I-PER

تحويل O
فريديريك B-PER
أوغست I-PER
بارتولدي I-PER

تحويل O
تقي B-PER
مبارك I-PER
السيابي I-PER

راشد B-PER
الشمراني I-PER
, O
ناصر B-PER
القصبي I-PER
, O
عبد B-PER
الله I-PER
السدحان I-PER

تحويل O
أحمد B-PER
عبد I-PER
اللطيف I-PER
الأسعد I-PER

تحويل O
عبد B-PER
الله I-PER
عزام I-PER

تحويل O
الحسين B-PER
بن I-PER
طلال I-PER

تحويل O
جان B-PER
الثاني I-PER
ملك I-PER
فرنسا I-PER

' O
'' O
شتيفي B-PER
جراف I-PER
'' O
' O
هزم O
غابرييلا B-PER
ساباتيني I-PER
6-4 O
3-6 O
8-6 O

( O
2001-03 O
) O
لويس B-PER
غارسيا I-PER
فيرنانديز I-PER

تحويل O
مصطفى B-PER
صادق I-PER
الرافعي I-PER

تحويل O
جان B-PER
فرانسوا I-PER
لاريوس I-PER

تحويل O
عبد B-PER
المجيد I-PER
الدغستاني I-PER

شارل B-PER
ادوار I-PER
غيوم I-PER
من O
سويسرا B-LOC

فيل B-PER
دنت I-PER
, O
'' O
( O
الجولة O
الرابعة O
) O
'' O

أجاممنون B-PER
على O
شكل O
روح O

الدكتور O
الأصولي O
محمد B-PER
سعيد I-PER
رمضان I-PER
البوطي I-PER
. O

أرانتشا B-PER
سانتشيث I-PER
فيكاريو I-PER
هيلينا B-PER
سيكوفا I-PER

تحويل O
علياء B-PER
ملكة I-PER
الأردن I-PER

تحويل O
جول B-PER
دومون I-PER
دو I-PER
أورفيل I-PER

تحويل O
خوان B-PER
بابلو I-PER
فرانسيا I-PER

عبد B-PER
الله I-PER
الثاني I-PER
بن I-PER
الحسين I-PER

علي B-PER
عبد I-PER
الهادي I-PER
مشيمع I-PER
. O

تحويل O
هربرت B-PER
ماكلين I-PER
إيفانس I-PER

' O
'' O
زين B-PER
العابدين I-PER
بن I-PER
علي I-PER
'' O
' O

تحويل O
لويس B-PER
فان I-PER
خال I-PER

بوب B-PER
فالكينبورج I-PER
'' O
( O
ربع O
النهائي O
) O
'' O

ليو B-PER
هود I-PER
'' O
( O
ربع O
النهائي O
) O
'' O

ديان B-PER
فرومهولتز I-PER
'' O
( O
انسحاب O
قبل O
البدء O
بسبب O
المرض O
) O

عبد B-PER
الله I-PER
بن I-PER
خليفة I-PER
آل I-PER
ثاني I-PER

تحويل O
كاترين B-PER
( I-PER
دوقة I-PER
براجانزا I-PER
) I-PER

تحويل O
بيتر B-PER
إليتش I-PER
تشايكوفسكي I-PER

' O
'' O
يوحنا B-PER
الثامن I-PER
عشر I-PER
'' O
' O

علي B-PER
بن I-PER
أبي I-PER
طالب I-PER

وبطولة O
كل O
من O
راجنيكانث B-PER
( O
في O
دورين O
) O
آيشواريا B-PER
راي I-PER
في O
الأدوار O
الرئيسية O
. O

تحويل O
ألفونس B-PER
دو I-PER
لامارتين I-PER

تحويل O
بير B-PER
إفيند I-PER
سفينهوفد I-PER

جون B-PER
نيوكومب I-PER
'' O
( O
' O
'' O
البطل O
'' O
' O
) O
'' O

تحويل O
آدم B-PER
عبد I-PER
الله I-PER
عثمان I-PER

ماريا B-PER
كيريلينكو I-PER
أنابيل B-PER
ميدينا I-PER
غاريغيس I-PER

وفي O
رواياته O
الفلسفية O
يبدو O
واضحا O
تأثره O
بأفكار O
جان B-PER
جاك I-PER
روسو I-PER
الناقدة O
للمجتمع O
. O

صالح B-PER
عصاد I-PER
( O
2 O
) O
, O
تاج B-PER
بن I-PER
سحاولة I-PER

تحويل O
علي B-PER
بابا I-PER
والأربعون I-PER
لصا I-PER

تحويل O
خوسيه B-PER
أنتونيو I-PER
كاماتشو I-PER

خلال O
حفل O
إفتتاح O
عرض O
الفيلم O
انتشرت O
إشاعة O
مفادها O
إعتداء O
الزعيم O
عادل B-PER
إمام I-PER
على O
الممثل O
رامز B-PER
جلال I-PER
وهو O
مانفاه O
قطعا O
لاحقاً O
الزعيم O
عبر O
وسائل O
الإعلام O

' O
'' O
شرادها B-PER
كابور I-PER
'' O
' O
بدور O
ريها O
دالداس O

تحويل O
أحمد B-PER
بن I-PER
محمد I-PER
المقري I-PER

تحويل O
روز B-PER
نوري I-PER
شاويس I-PER

تحويل O
الكسندر B-PER
وليم I-PER
كنغليك I-PER

( O
يوسف B-PER
والي I-PER
) O
وزير O
الزراعة O
السابق O
ونائب O
رئيس O
الوزراء O
. O

تحويل O
دينا B-PER
بنت I-PER
يعقوب I-PER

تم O
افتتاحها O
رسميا O
من O
قبل O
بيل B-PER
كلينتون I-PER
. O

تحويل O
ساراي B-PER
إيوني I-PER
سيرانو I-PER

يارا B-PER
( I-PER
مغنية I-PER
) I-PER
. O

تحويل O
ابن B-PER
أبي I-PER
صادق I-PER

تحويل O
عبد B-PER
الرحمن I-PER
البزاز I-PER

أحمد B-PER
حلمي I-PER
عبد I-PER
الباقي I-PER

الفيلم O
من O
كتابة O
تايلر B-PER
بيري I-PER
. O

تحويل O
عز B-PER
الدين I-PER
ذو I-PER
الفقار I-PER

ليندسي B-PER
دافينبورت I-PER
ماري B-PER
جو I-PER
فرنانديز I-PER

تحويل O
كارديف B-PER
الجنوبية I-PER
وبينارث I-PER
( I-PER
دائرة I-PER
انتخابية I-PER
في I-PER
المملكة I-PER
المتحدة I-PER
) I-PER

تحويل O
علي B-PER
جمعة I-PER
( I-PER
عالم I-PER
دين I-PER
) I-PER

دومينغو B-PER
فاوستينو I-PER
سارمينتو I-PER
( O
1811–1888 O
) O

محمد B-PER
أبو I-PER
تريكة I-PER
( O
3 O
) O

تحويل O
جمال B-PER
عبد I-PER
الناصر I-PER

سيرجي B-PER
بروغيرا I-PER
'' O
( O
انسحاب O
قبل O
بدء O
الدورة O
) O
'' O

كين B-PER
ماكغريغور I-PER
'' O
( O
النهائي O
) O
'' O

في O
الأخير O
أصبح O
فقط O
فيليب B-PER
الثاني I-PER
ملك I-PER
إسبانيا I-PER
و O
أنطونيو B-PER
من I-PER
كراتو I-PER
هم O
المطالبين O
بالعرش O
وكلاهما O
كانا O
حفيدي O
مانويل B-PER
الأول I-PER
ملك I-PER
البرتغال I-PER
. O

تحويل O
أموس B-PER
برنسون I-PER
ألكوت I-PER

' O
'' O
ماكوتو B-PER
تامادا I-PER
'' O
' O

تحويل O
يوأنس B-PER
الثامن I-PER
عشر I-PER
( I-PER
بابا I-PER
الإسكندرية I-PER
) I-PER

تحويل O
شارل B-PER
سان I-PER
برو I-PER

تحويل O
حازم B-PER
صلاح I-PER
أبو I-PER
إسماعيل I-PER

فاز O
بالمنافسة O
هذا O
العام O
سيرجيو B-PER
أوليفا I-PER
. O

تحويل O
حسين B-PER
علي I-PER
( I-PER
لاعب I-PER
كرة I-PER
قدم I-PER
) I-PER

كارولين B-PER
فوزنياكي I-PER
'' O
( O
النهائي O
) O

تحويل O
العباس B-PER
بن I-PER
علي I-PER

تحويل O
أحمد B-PER
زكي I-PER
يماني I-PER

مصطفى B-PER
حسين I-PER
كامل I-PER
( O
مستقل O
) O

فلاديمير B-PER
بريلوغ I-PER
( O
1906–1998 O
) O

تحويل O
عبد B-PER
الحميد I-PER
عبده I-PER

أودري B-PER
هيبورن I-PER
''سابرينا O
'' O
. O

دوريس B-PER
هارت I-PER
شيرلي B-PER
فراي I-PER
ايرفين I-PER

تحويل O
صائب B-PER
نديم I-PER
جارودي I-PER

تحويل O
محمد B-PER
بن I-PER
آجروم I-PER

المستشار، B-LOC
حالياً O
تشغل O
المنصب O
أنغيلا B-PER
ميركل I-PER
. O

( O
أقاليم B-LOC
ما I-LOC
وراء I-LOC
البحار I-LOC
) O

تحويل O
دهنو B-LOC
( I-LOC
تایباد I-LOC
) I-LOC

تحويل O
شور B-LOC
بلاغ I-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
غرمي I-LOC
) I-LOC

تحويل O
برونزويك B-LOC
( I-LOC
جورجيا I-LOC
) I-LOC

تحويل O
سانت B-LOC
فينسنت I-LOC
والغرينادين I-LOC

تحويل O
فيلمور B-LOC
( I-LOC
يوتا I-LOC
) I-LOC

تحويل O
باه B-LOC
راه I-LOC
غب I-LOC
( I-LOC
قيلاب I-LOC
) I-LOC

تحويل O
زهرة B-LOC
الحواشي I-LOC
الخيطية I-LOC

تحويل O
كرانمور B-LOC
( I-LOC
ويسكونسن I-LOC
) I-LOC

موطنه O
الأصلي O
تركيا B-LOC
القوقاز B-LOC
. O

تحويل O
نحل B-LOC
شمال I-LOC
أفريقيا I-LOC

تحويل O
سيل B-LOC
بيتش I-LOC
( I-LOC
كاليفورنيا I-LOC
) I-LOC

الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
( O
10،81٪ O
) O

تحويل O
دب B-LOC
أسود I-LOC
آسيوي I-LOC

الوادي B-LOC
الكبير I-LOC
( O
Río O
Guadalquivir O
) O

تحويل O
لجام B-LOC
( I-LOC
تشريح I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مرتفعات B-LOC
قرة I-LOC
باغ I-LOC

تحويل O
إيسلي B-LOC
( I-LOC
كارولاينا I-LOC
الجنوبية I-LOC
) I-LOC

تحويل O
خزاعة B-LOC
( I-LOC
خان I-LOC
يونس I-LOC
) I-LOC

تحويل O
أوفالون B-LOC
( I-LOC
ميزوري I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مقاطعة B-LOC
نيشيتاما I-LOC
( I-LOC
طوكيو I-LOC
) I-LOC

تحويل O
ريكسفورد B-LOC
( I-LOC
مونتانا I-LOC
) I-LOC

تحويل O
ريسكيوس B-LOC
سور I-LOC
هيم I-LOC

عاصمة O
المقاطعة O
هي O
خور B-LOC
. O

**** O
يربوع B-LOC
هيبتنر I-LOC
القزم، I-LOC
''Salpingotus O
heptneri O
'' O

تحويل O
مازليه B-LOC
( I-LOC
مهاباد I-LOC
) I-LOC

تحويل O
الأبيض B-LOC
( I-LOC
مدينة I-LOC
) I-LOC

تحويل O
بلدة B-LOC
غارفيلد I-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
ماكيناك I-LOC
) I-LOC

تحويل O
قسم B-LOC
قلعة I-LOC
بيابان I-LOC
الريفي I-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
داراب I-LOC
) I-LOC

تحويل O
بلدة B-LOC
مابل I-LOC
غروف I-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
ساجينو I-LOC
) I-LOC

تحويل O
كانتون B-LOC
( I-LOC
إلينوي I-LOC
) I-LOC

موطنها O
بلاد B-LOC
الشام I-LOC
مصر B-LOC
المغرب B-LOC
العربي I-LOC
اليمن B-LOC
. O

تحويل O
سانت B-LOC
لويس I-LOC
بارك I-LOC

تحويل O
بنيسيا B-LOC
( I-LOC
كاليفورنيا I-LOC
) I-LOC

تحويل O
فينس B-LOC
( I-LOC
ويسكونسن I-LOC
) I-LOC

مقاطعة B-LOC
موريس I-LOC
( I-LOC
نيو I-LOC
جيرسي I-LOC
) I-LOC

تحويل O
ديل‌بيلمز B-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
تشالدران I-LOC
) I-LOC

تحويل O
عرابة B-LOC
( I-LOC
جنين I-LOC
) I-LOC

تحويل O
قرية B-LOC
لوييس I-LOC
أند I-LOC
كلارك I-LOC
( I-LOC
ميزوري I-LOC
) I-LOC

تحويل O
خلية B-LOC
مقدمة I-LOC
للمستضد I-LOC

تحويل O
حيدرة B-LOC
( I-LOC
تونس I-LOC
) I-LOC

تحويل O
أميتي B-LOC
( I-LOC
ميزوري I-LOC
) I-LOC

تحويل O
ميمون B-LOC
رمادي I-LOC
فاتح I-LOC

تحويل O
فأر B-LOC
جيبي I-LOC
مصفر I-LOC

واللقب O
في O
البرازيل B-LOC
هو O
`` O
رئيس O
البلدية O
'' O
أو O
''Prefeito O
'' O
. O

تحويل O
حصارسيد B-LOC
لر I-LOC
( I-LOC
قشلاق I-LOC
أهر I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مقاطعة B-LOC
مينيدوكا I-LOC
( I-LOC
أيداهو I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مقاطعة B-LOC
أراباهو I-LOC
( I-LOC
كولورادو I-LOC
) I-LOC

تحويل O
لاكونيا B-LOC
( I-LOC
إنديانا I-LOC
) I-LOC

حوام B-LOC
مسرول I-LOC
, O
( O
''Buteo O
lagopus O
'' O
) O

== O
ولاية B-LOC
جنوب I-LOC
كردفان I-LOC
== O

تحويل O
آق‌بلاغ‌ميدان B-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
تشالدران I-LOC
) I-LOC

البسباس B-LOC
( I-LOC
ولاية I-LOC
الطارف I-LOC
) I-LOC

تحويل O
أبوسوم B-LOC
رمادي I-LOC
رباعي I-LOC
العيون I-LOC

تحويل O
كومبتون B-LOC
( I-LOC
إلينوي I-LOC
) I-LOC

وهي O
تتناقض O
مع O
الجزء O
المحاط O
بحراسة O
مشددة O
في O
بغداد B-LOC
والذي O
يطلق O
عليه O
المنطقة B-LOC
الخضراء I-LOC
. O

تحويل O
مقاطعة B-LOC
هولمز I-LOC
( I-LOC
أوهايو I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مقاطعة B-LOC
شاكلفورد I-LOC
( I-LOC
تكساس I-LOC
) I-LOC

الإسليح B-LOC
البحري I-LOC
في O
بلاد B-LOC
الشام I-LOC
مصر B-LOC
المغرب B-LOC
العربي I-LOC
ومعطم O
مناطق O
أوروبا B-LOC
القوقاز B-LOC

تحويل O
جيليزنوغورسك B-LOC
( I-LOC
كورسك I-LOC
أوبلاست I-LOC
) I-LOC

تحويل O
نولو B-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
غرمي I-LOC
) I-LOC

** O
عمان B-LOC
( O
سفارة O
) O

تحويل O
بيركلي B-LOC
( I-LOC
ميشيغان I-LOC
) I-LOC

تحويل O
إزيو B-LOC
( I-LOC
أين I-LOC
) I-LOC

تحويل O
قشلاق B-LOC
علي I-LOC
أکبر I-LOC
حمزة I-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
بیله I-LOC
سوار I-LOC
) I-LOC

تحويل O
تبهغلة B-LOC
سفلي I-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
إسلام I-LOC
آباد I-LOC
غرب I-LOC
) I-LOC

الموقع O
الرسمي O
في O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC

تحويل O
التفاح B-LOC
( I-LOC
غزة I-LOC
) I-LOC

تحويل O
كركرق B-LOC
( I-LOC
كلخوران I-LOC
) I-LOC

تحويل O
قيريقكالي B-LOC
( I-LOC
محافظة I-LOC
) I-LOC

نيويورك B-LOC
( I-LOC
ولاية I-LOC
) I-LOC
, O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC

** O
بلغراد B-LOC
( O
سفارة O
) O

دورة B-LOC
رولان I-LOC
غاروس I-LOC
الدولية I-LOC

الحذف B-LOC
الشتوي I-LOC
( I-LOC
بطة I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مقاطعة B-LOC
غلوستر I-LOC
( I-LOC
فيرجينيا I-LOC
) I-LOC

تحويل O
هاغامان B-LOC
( I-LOC
نيويورك I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مرادآباد B-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
فيروزآباد I-LOC
) I-LOC

تحويل O
ميندوتا B-LOC
( I-LOC
مينيسوتا I-LOC
) I-LOC

فلروب B-LOC
ثلاثي I-LOC
الألوان I-LOC
, O
''Phalaropus O
tricolor O
'' O

وهي O
النُسخة O
32 O
من O
البطولة O
التي O
تُقام O
في O
مونت B-LOC
كارلو I-LOC
في O
موناكو B-LOC
. O

تحويل O
غرينفيل B-LOC
( I-LOC
إنديانا I-LOC
) I-LOC

إنديانابوليس B-LOC
( I-LOC
إنديانا I-LOC
) I-LOC

تحويل O
ويتون B-LOC
( I-LOC
ماريلاند I-LOC
) I-LOC

ألباني B-LOC
( I-LOC
أوريغون I-LOC
) I-LOC
† O

تحويل O
وسط B-LOC
الاستوائية I-LOC
( I-LOC
ولاية I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مقاطعة B-LOC
مكداويل I-LOC
( I-LOC
كارولاينا I-LOC
الشمالية I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مزرعة B-LOC
میرها I-LOC
( I-LOC
زرين I-LOC
أردكان I-LOC
) I-LOC

تحويل O
هارتلي B-LOC
( I-LOC
ديلاوير I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مقاطعة B-LOC
دونيفان I-LOC
( I-LOC
كانساس I-LOC
) I-LOC

تحويل O
سلمة B-LOC
( I-LOC
يافا I-LOC
) I-LOC

أغبالو B-LOC
( I-LOC
إقليم I-LOC
ميدلت I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مقاطعة B-LOC
جاكسون I-LOC
( I-LOC
ويسكونسن I-LOC
) I-LOC

خسرو B-LOC
أباد I-LOC
( I-LOC
دهسرد I-LOC
) I-LOC

تحويل O
غايفيل B-LOC
( I-LOC
داكوتا I-LOC
الجنوبية I-LOC
) I-LOC

غواص B-LOC
قطبي، I-LOC
''Gavia O
arctica O
'' O

تحويل O
بالتيمور B-LOC
( I-LOC
ماريلاند I-LOC
) I-LOC

تحويل O
سيمبسون B-LOC
( I-LOC
كارولاينا I-LOC
الشمالية I-LOC
) I-LOC

تحويل O
مورغان B-LOC
بوينت I-LOC
ريسورت I-LOC

виж O
Джон B-PER
Уилям I-PER
Стрът I-PER

' O
'' O
Ралф B-PER
Шумахер I-PER
'' O
' O

сезон B-LOC
2012 I-LOC
/ I-LOC
13 I-LOC
заради O
контузиите O
и O
на O
двамата O
титуляри O
защитници O
Невен B-PER
Суботич I-PER
и O
Матс B-PER
Хумелс I-PER
. O

пренасочване O
Елизабет B-PER
Кристина I-PER
фон I-PER
Брауншвайг-Беферн I-PER

' O
'' O
Катрин B-PER
Хепбърн I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Том B-PER
Ханкс I-PER
'' O
' O

''Сганарел O
'' O
- O
в O
`` O
Дон B-PER
Жуан I-PER
'' O
на O
Молиер B-PER
и O
др O
. O

' O
'' O
Йохен B-PER
Мас I-PER
'' O
' O

Хуан B-PER
Мартин I-PER
дел I-PER
Потро I-PER
'' O
( O
Четвъртфинали O
) O

Роберта B-PER
Винчи I-PER
'' O
( O
отказва O
се O
) O

' O
'' O
Мат B-PER
Лебланк I-PER
'' O
' O

Марк B-PER
Ван I-PER
Монтагю I-PER
( O
р O
. O

виж O
Анри B-PER
дьо I-PER
Тулуз-Лотрек I-PER

В O
края O
на O
1450-те O
години O
художникът O
създава O
илюстрации O
към O
сборника O
на O
новели O
на O
Джовани B-PER
Бокачо I-PER
. O

Александър B-PER
Лавейкин I-PER
( O
1 O
) O
'' O
- O
бординженер O

' O
'' O
Омар B-PER
Шариф I-PER
‡ O
' O
'' O

Амиан B-PER
Марцелин I-PER
, O
''Römische O
Geschichte O
'' O
, O
26,9,4–7,4 O
. O

' O
'' O
Алектра B-PER
Блу I-PER
'' O
' O

Георг B-PER
( O
1635–1641 O
) O
, O
син O
на O
Вилхелм B-PER
Млади I-PER
от I-PER
Брауншвайг-Люнебург I-PER

Иван B-PER
Венедиков I-PER
, O
в O
тази O
ниша O
е O
могло O
да O
се O
поставя O
погребална O
урна O
, O
но O
е O
и O
възможно O
тука O
да O
са O
поставяни O
само O
погребални O
дарове O
. O

Ирина B-PER
Дукина I-PER
( O
''Ειρήνη O
Δούκαινα O
'' O
) O

Стефан B-PER
Батори I-PER
- O
полски B-LOC
крал I-LOC

Полибий B-PER
, O
3 O
, O
95f. O
, O
97ff O
. O

Според O
Полибий B-PER
името O
идва O
от O
Трифил O
, O
син O
на O
Аркас B-PER
. O

от O
Константин B-PER
Костенечки I-PER
; O

Улрих B-PER
Рот I-PER
( O
р O
. O

' O
'' O
Джена B-PER
Хейз I-PER
'' O
' O

„Убийството O
на O
Гонзаго“ O
от O
Недялко B-PER
Йорданов I-PER

' O
'' O
Ники B-PER
Лауда I-PER
'' O
' O

Симона B-PER
Халеп I-PER
печели O
титлата O
, O
триумфирайки O
на O
финала O
след O
2–6 O
, O
7–5 O
, O
6–4 O
над O
Йелена B-PER
Янкович I-PER
. O

Лично O
се O
е O
познавал O
с O
Емил B-PER
Зола I-PER
. O

' O
'' O
Брус B-PER
Макларън I-PER
'' O
' O

Витомир B-PER
Вутов I-PER
( O
р O
. O

Джеси B-PER
Джейн I-PER
( O
р O
. O

Младият O
пилот O
изпреварва O
постиженията O
на O
тогавашния O
титулярен O
състезател O
Казуки B-PER
Накаджима I-PER
още O
в O
първия O
ден O
, O
а O
до O
края O
постига O
време O
от O
0.4 O
секунди O
по-слабо O
от O
това O
на O
Нико B-PER
Росберг I-PER
. O

Тиери B-PER
Анри I-PER
( O
р O
. O

' O
'' O
Юрий B-PER
Онуфриенко I-PER
'' O
' O
( O
) O

' O
'' O
Найджъл B-PER
Менсъл I-PER
'' O
' O

Марк B-PER
Октавий I-PER
( I-PER
трибун I-PER
133 I-PER
пр.н.е I-PER
. I-PER
) I-PER

Платон B-PER
, O
''Nomoi O
'' O
713a–e O
, O
782c–d O
; O
''Politikos O
'' O
269a–274e O

' O
'' O
Фернандо B-PER
Алонсо I-PER
'' O
' O

Симптомите O
са O
описани O
от O
Хипократ B-PER
( O
прибл O
. O

Марк B-PER
Аврелий I-PER
( O
Антонини B-ORG
) O

Михаил B-PER
Саакашвили I-PER
( O
р O
. O

Андреа B-PER
Петкович I-PER
'' O
( O
полуфинал O
) O

виж O
Маринър B-PER
6 I-PER
и I-PER
7 I-PER

– O
Джими B-PER
Хендрикс I-PER
е O
намерен O
мъртъв O
в O
Лондон B-LOC
. O

Неговият O
последник O
на O
галицийския O
трон O
от O
448 O
до O
456 O
е O
синът O
му O
Рехиар B-PER
. O

Тит B-PER
Квинкций I-PER
Капитолин I-PER
Барбат I-PER

' O
'' O
Хю B-PER
Джакман I-PER
'' O
' O

Ференц B-PER
Хирзер I-PER
и O
Пиеро B-PER
Пасторе I-PER

** O
'' O
Тамина B-PER
'' O
' O

Там O
играе O
с O
Пламен B-PER
Гетов I-PER
и O
Божидар B-PER
Искренов-Гибона I-PER
. O

Фридрих B-PER
Вилхелм I-PER
Райфайзен I-PER
( O
1818-1888 O
) O
, O
общественик O

Херберт B-PER
фон I-PER
Караян I-PER
( O
1908–1989 O
) O

Ева B-PER
Волицер I-PER
— O
Лелята O

Кристофър B-PER
Хадфийлд I-PER
( O
) O

Пол B-PER
Алендър I-PER
се O
завръща O
в O
групата O
. O

Жан B-PER
Циглер I-PER
( O
р O
. O

Комитов B-PER
, I-PER
Борис I-PER
. O

' O
'' O
Лъв B-PER
II I-PER
'' O
' O

( O
в O
нея O
е O
учил O
Енгър B-PER
) O
. O

Поставената O
под O
номер O
5 O
Франческа B-PER
Скиавоне I-PER
защитава O
титлата O
си O
. O

' O
'' O
Алла B-PER
Кудрявцева I-PER
/ O
Тамарин B-PER
Танасугарн I-PER
'' O
' O

Марсел B-PER
Десаи I-PER
( O
р O
. O

Константин B-PER
IX I-PER
Мономах I-PER
( O
Κωνσταντίνος O
Θ O
' O
ο O
Μονομάχος O
) O
1042-1054 O

' O
'' O
Сикст B-PER
IV I-PER
'' O
' O
, O
Францискански B-ORG
орден I-ORG
'' O

Апиан B-PER
, O
''Guerres O
civils O
'' O
II.16.113 O

Георги B-PER
Димитров I-PER
( O
1882—1949 O
) O

През O
същата O
година O
печели O
Ролан B-LOC
Гарос I-LOC
при O
девойките O
и O
играе O
финал O
на O
на O
двойки O
заедно O
с O
Елена B-PER
Дементиева I-PER
. O

пренасочване O
Адалберт B-PER
Баварски I-PER
( I-PER
1828 I-PER
– I-PER
1875 I-PER
) I-PER

виж O
Дж. B-PER
Л. I-PER
Остин I-PER

' O
'' O
Агури B-PER
Сузуки I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Ален B-PER
Прост I-PER
'' O
' O

виж O
Станислав B-PER
Август I-PER
Понятовски I-PER

30px]] O
' O
'' O
Себастиан B-PER
Фетел I-PER
'' O
' O

22px]] O
' O
'' O
Рубенс B-PER
Барикело I-PER
'' O
' O

Авигдор B-PER
Либерман I-PER
( O
р O
. O

Песента O
е O
написана O
от O
Рудолф B-PER
Шенкер I-PER
и O
Клаус B-PER
Майне I-PER
. O

' O
'' O
Тодор B-PER
Янчев I-PER
'' O
' O
- O
ЦСКА B-ORG
( I-ORG
София I-ORG
) I-ORG
'' O

пренасочване O
Ян B-PER
Непомуцен I-PER
Гловацки I-PER

' O
'' O
Хю B-PER
Джакман I-PER
'' O
' O

Той O
е O
племенник O
на O
революционера O
Георги B-PER
Бенковски I-PER
. O

Клоди B-PER
Еньоре I-PER
( O
) O

Едуард B-PER
Нортън I-PER
( O
р O
. O

Той O
е O
противник O
на O
Гала B-PER
Плацидия I-PER
. O

' O
'' O
Карека B-PER
'' O
' O

Алберт B-PER
Шпеер I-PER
( O
1905-1981 O
) O

' O
'' O
Рубенс B-PER
Барикело I-PER
'' O
' O

Майка O
му O
е O
сестра O
на O
Лукреция B-PER
Торнабуони I-PER
, O
която O
е O
омъжена O
с O
Пиеро B-PER
ди I-PER
Козимо I-PER
Медичи I-PER
. O

Димитър B-PER
Димитров I-PER
– I-PER
Херо I-PER
( O
1959- O
) O

„Desperado“ O
( O
Антонио B-PER
Бандерас I-PER
) O

Петя B-PER
Пендарева I-PER
( O
р O
. O

' O
'' O
Мартина B-PER
Хингис I-PER
'' O
' O
' O
'' O
Флавия B-PER
Пенета I-PER
'' O
' O

Вика O
е O
надиграна O
от O
бъдещата O
победителка O
Петра B-PER
Квитова I-PER
с O
1:2 O
сета O
. O

Посветена O
е O
на O
' O
'' O
Света B-PER
Петка I-PER
Българска I-PER
'' O
' O
- O
Св O
. O

Кирил B-PER
Господинов I-PER
— O
Киреча O

' O
'' O
Област B-LOC
Кюстендил I-LOC
'' O
' O
, O
Община B-LOC
Трекляно I-LOC

пренасочване O
Шлемоносна B-LOC
птица I-LOC
носорог I-LOC

Палестинската B-LOC
автономия I-LOC
— O
GDDS O

Протест O
на O
таксиметровите O
[[шофьори O
, O
София B-LOC
, O
9.02.2007 O
г O
. O

Видът O
е O
разпространен O
в O
Индонезия B-LOC
. O

Кермен B-LOC
, O
общински O
път O
( O
за O
с O
. O

Разположена O
е O
в O
източната O
част O
на O
страната O
и O
граничи O
с O
Мозамбик B-LOC
. O

Играл O
е O
в O
Италия B-LOC
, O
Бразилия B-LOC
и O
Гърция B-LOC
. O

) O
, O
опит O
да O
се O
превземе O
Сиракуза B-LOC
. O

Среща O
се O
и O
в O
България B-LOC
. O

Разпространен O
е O
в O
Алжир B-LOC
, O
Бенин B-LOC
, O
Буркина B-LOC
Фасо I-LOC
, O
Габон B-LOC
, O
Гана B-LOC
, O
Гвинея B-LOC
, O
Гвинея-Бисау B-LOC
, O
Демократична B-LOC
република I-LOC
Конго I-LOC
, O
Египет B-LOC
, O
Етиопия B-LOC
, O
Зимбабве B-LOC
, O
Йемен B-LOC
, O
Иран B-LOC
, O
Камерун B-LOC
, O
Кения B-LOC
, O
Кот B-LOC
д'Ивоар I-LOC
, O
Либерия B-LOC
, O
Мавритания B-LOC
, O
Малави B-LOC
, O
Мали B-LOC
, O
Мароко B-LOC
, O
Нигер B-LOC
, O
Саудитска B-LOC
Арабия I-LOC
, O
Сенегал B-LOC
, O
Сомалия B-LOC
, O
Судан B-LOC
, O
Танзания B-LOC
, O
Того B-LOC
, O
Тунис B-LOC
, O
Уганда B-LOC
и O
Чад B-LOC
. O

Действа O
в O
околностите O
на O
Червен B-LOC
бряг I-LOC
и O
Бяла B-LOC
Слатина I-LOC
. O

на O
северозапад O
– O
Община B-LOC
Ружинци I-LOC
от O
Област B-LOC
Видин I-LOC
. O

пренасочване O
Трагопан B-LOC
на I-LOC
Кабот I-LOC

Видът O
е O
разпространен O
в O
Румъния B-LOC
, O
Украйна B-LOC
и O
Унгария B-LOC
. O

Разпространен O
е O
в O
Индия B-LOC
( O
Керала B-LOC
) O
. O

Компанията O
„Велкро“ O
се O
намира O
в O
Манчестър B-LOC
, O
Ню B-LOC
Хампшър I-LOC
, O
САЩ B-LOC
. O

Дандерюд B-LOC
( O
''Danderyd O
'' O
) O
с O
население O
души O
; O

** O
Джаксън B-LOC
( I-LOC
окръг I-LOC
, I-LOC
Южна I-LOC
Дакота I-LOC
) I-LOC

пренасочване O
Общини B-LOC
в I-LOC
България I-LOC

Казахстан B-LOC
има O
посолство O
и O
почетно O
консулство O
в O
София B-LOC
. O

** O
Торонто B-LOC
( O
генерално O
консулство O
) O

** O
Белград B-LOC
( O
посолство O
) O

княз B-LOC
на I-LOC
Каленберг I-LOC
и O
се O
настанява O
в O
резиденцията O
в O
Хановер B-LOC
. O

** O
Загреб B-LOC
( O
посолство O
) O

' O
'' O
Новосибирск B-LOC
'' O
' O

Пекин B-LOC
( O
Běijīng O
北京市 O
) O

Кърджали B-LOC
, O
на O
границата O
с O
Гърция B-LOC
. O

Видът O
е O
разпространен O
в O
Еквадор B-LOC
и O
Перу B-LOC
. O

Люксембург B-LOC
( O
Luxembourg O
) O

виж O
Пику B-LOC
да I-LOC
Неблина I-LOC

Разпространен O
е O
в O
Коморски B-LOC
острови I-LOC
и O
Майот B-LOC
. O

Срещат O
се O
в O
Европа B-LOC
( O
включително O
България B-LOC
) O
, O
Азия B-LOC
, O
Африка B-LOC
, O
Северна B-LOC
Америка I-LOC
и O
Южна B-LOC
Америка I-LOC
. O

Заснет O
е O
и O
видеоклип O
, O
като O
приходите O
от O
него O
и O
от O
продажбата O
на O
сингъла O
са O
дарени O
на O
Руанда B-LOC
. O

** O
Пекин B-LOC
( O
посолство O
) O

Регионално O
е O
изчезнал O
в O
Русия B-LOC
. O

' O
'' O
Словакия B-LOC
'' O
' O

Дъ B-LOC
Ес I-LOC
Ес I-LOC
И I-LOC
Хайдро I-LOC

Борку B-LOC
, O
Източен B-ORG
Енеди I-ORG
, O
Западен B-LOC
Енеди I-LOC
, O
Тибести B-LOC

** O
Варшава B-LOC
( O
посолство O
) O

пренасочване O
Антарктическа B-LOC
морска I-LOC
котка I-LOC

Топографско O
картиране O
на O
северните O
брегове O
на O
Чукотка B-LOC

виж O
Средец B-LOC
( I-LOC
град I-LOC
) I-LOC

Анализирайки O
и O
отнасяйки O
ги O
към O
историята O
на O
древните O
жители O
на O
територията O
на O
Руската B-LOC
империя I-LOC
по O
него O
време O
той O
достига O
до O
много O
интересни O
изводи O
и O
обобщения O
. O

Долна B-LOC
Гращица I-LOC
) O
общински O
път O
, O
с O
. O

Разпространен O
е O
в O
Бразилия B-LOC
. O

Кара]] O
и O
устието O
на O
Енисей B-LOC

' O
'' O
Област B-LOC
Хасково I-LOC
'' O
' O
Община B-LOC
Ивайловград I-LOC

Този O
модел O
, O
който O
се O
е O
доказал O
своето O
действие O
, O
сега O
се O
разпространява O
и O
в O
други O
страни O
, O
сред O
които O
и O
Руанда B-LOC
. O

Наричан O
е O
`` O
Матерхорн B-LOC
на O
Непал B-LOC
'' O
. O

пренасочване O
Испания B-LOC
( I-LOC
площад I-LOC
в I-LOC
Мадрид I-LOC
) I-LOC

Семейството O
му O
се O
мести O
в O
Костур B-LOC
от O
съображения O
за O
безопасност O
и O
там O
той O
прекарва O
детството O
си O
. O

Франция B-LOC
, O
Италия B-LOC
, O
Швейцария B-LOC
, O
Австрия B-LOC

Има O
две O
версии O
на O
албума O
- O
една O
за O
Европа B-LOC
и O
една O
за O
САЩ B-LOC
. O

Тунджа B-LOC
на O
юг O
към O
Одрин B-LOC
( O
дн O
. O

След O
това O
учи O
една O
година O
в O
Сидни B-LOC
. O

пренасочване O
Държава B-LOC
на I-LOC
Тевтонския I-LOC
орден I-LOC

Църквата O
е O
построена O
на O
пазарния O
път O
за O
Сервия B-LOC
. O

' O
'' O
Чепеларе B-LOC
'' O
' O

Рабиша B-LOC
, O
в O
долината O
на O
р O
. O

Ламар B-LOC
( I-LOC
Колорадо I-LOC
) I-LOC

Разпространен O
е O
в O
Колумбия B-LOC
. O

' O
'' O
Област B-LOC
Шумен I-LOC
'' O
' O
, O
Община B-LOC
Никола I-LOC
Козлево I-LOC

Досега O
в O
него O
участия O
са O
взели O
участие O
ансамбли O
от O
Гърция B-LOC
, O
Турция B-LOC
, O
Италия B-LOC
, O
Румъния B-LOC
, O
Индия B-LOC
, O
Словакия B-LOC
, O
Мексико B-LOC
, O
Украйна B-LOC
, O
България B-LOC
. O

Получава O
образованието O
си O
в O
Охрид B-LOC
и O
Пловдив B-LOC
. O

** O
Мадрид B-LOC
( O
посолство O
) O

Дружината O
е O
подготвена O
и O
обучена O
в O
Русе B-LOC
, O
като O
доброволците O
дори O
успяват O
да O
проведат O
стрелби O
. O

пренасочване O
Санта B-LOC
Крус I-LOC
( I-LOC
Калифорния I-LOC
) I-LOC

Видът O
е O
разпространен O
в O
Танзания B-LOC
. O

пренасочване O
Смиловци B-LOC
( I-LOC
община I-LOC
Цариброд I-LOC
) I-LOC

Видът O
е O
разпространен O
в O
Аржентина B-LOC
и O
Чили B-LOC
. O

' O
'' O
Област B-LOC
Враца I-LOC
'' O
' O
, O
Община B-LOC
Бяла I-LOC
Слатина I-LOC

' O
'' O
Донецк B-LOC
'' O
' O

пренасочване O
Скалак B-LOC
( I-LOC
област I-LOC
Бургас I-LOC
) I-LOC

' O
'' O
199+357 O
Кръстец B-LOC
'' O
' O

** O
Каракас B-LOC
( O
посолство O
) O

' O
'' O
Камчия B-LOC
'' O
' O
46 O
/ O
5 O
358 O

Намира O
се O
на O
45 O
km O
югоизточно O
от O
центъра O
на O
Мемфис B-LOC
. O

Среща O
се O
и O
в O
България B-LOC
. O

** O
Чунцин B-LOC
( O
генерално O
консулство O
) O

' O
'' O
Урал B-LOC
'' O
' O
2 O
458* O
/ O
213 O
000* O

** O
Луанда B-LOC
( O
посолство O
) O

Сан B-LOC
Джорджо I-LOC
ди I-LOC
Пиано I-LOC

** O
Германия B-LOC
– O
Чехия B-LOC
2:0 O

' O
'' O
АЕК B-ORG
Ларнака I-ORG
'' O
' O

виж O
Врана B-ORG
( I-ORG
дворец I-ORG
) I-ORG

Грийн B-ORG
Бей I-ORG
Пакърс I-ORG
( O
1 O
) O

– O
на O
ПФК B-ORG
ЦСКА I-ORG
( I-ORG
София I-ORG
) I-ORG
. O

Първенство B-ORG
на I-ORG
България I-ORG
по I-ORG
футзал I-ORG

' O
'' O
Ероуз B-ORG
'' O
' O

виж O
Преминаване B-ORG
през I-ORG
Гибралтарския I-ORG
проток I-ORG

Погребаана O
е O
в O
Берлинската B-ORG
катедрала I-ORG
. O

' O
'' O
Галатасарай B-ORG
'' O
' O

виж O
Коефициент B-ORG
на I-ORG
полезно I-ORG
действие I-ORG

пренасочване O
Социалистическа B-ORG
партия I-ORG
( I-ORG
Франция I-ORG
) I-ORG

На O
него O
играе O
домакинските O
си O
мачове O
отборът O
на O
футболния O
клуб O
Данубио“ B-ORG
. O

Стар B-ORG
Трек I-ORG
: I-ORG
Ентърпрайз I-ORG
'' O

Антиохийско B-ORG
княжество I-ORG
и O
Графство B-ORG
Едеса I-ORG

' O
'' O
Андрети B-ORG
Аутоспорт I-ORG
'' O
' O

И O
двете O
държави O
са O
пълноправни O
членки O
на O
Европейския B-ORG
съюз I-ORG
. O

Замък B-ORG
Конуи I-ORG
, O
гр O
. O

Родословно B-ORG
дърво I-ORG
на I-ORG
гръцки I-ORG
богове I-ORG

ФК B-ORG
Динамо I-ORG
( I-ORG
Москва I-ORG
) I-ORG

'' O
Белгийска B-ORG
Про I-ORG
Лига I-ORG
'' O
' O

Истинските B-ORG
ловци I-ORG
на I-ORG
духове I-ORG

пренасочване O
Шестнадесета B-ORG
династия I-ORG
на I-ORG
Древен I-ORG
Египет I-ORG

Градът O
е O
най-близкото O
населено O
място O
до O
Нубийска B-ORG
пустиня I-ORG
. O

Реджиналд B-ORG
Инъс I-ORG
Поукък I-ORG

' O
'' O
Динамо B-ORG
Киев I-ORG
'' O
' O

1973 B-ORG
Голяма I-ORG
награда I-ORG
на I-ORG
Испания I-ORG

На O
14-годишна O
възраст O
печели O
престижния O
турнир O
Ориндж B-ORG
Боул“ I-ORG
. O

виж O
Грузинска B-ORG
православна I-ORG
църква I-ORG

ПФК B-ORG
ЦСКА I-ORG
( I-ORG
София I-ORG
) I-ORG

пренасочване O
ФК B-ORG
Заглембе I-ORG
Любин I-ORG

Православна B-ORG
църква I-ORG
– O
почита O
паметта O
на O
св O
. O

' O
'' O
Изгубени B-ORG
'' O
' O
'' O

Втори B-ORG
балкански I-ORG
съюз I-ORG
( O
1912-1913 O
г O
. O

По O
същото O
време O
е O
избран O
за O
вицепрезидент O
на O
Българските B-ORG
акционни I-ORG
комитети I-ORG
. O

пренасочване O
ФК B-ORG
Ком I-ORG
( I-ORG
Берковица I-ORG
) I-ORG

' O
'' O
Уилямс B-ORG
'' O
' O

Вартбург B-ORG
( I-ORG
автомобил I-ORG
) I-ORG

Реал B-ORG
Сосиедад I-ORG
( O
2 O
) O

Тя O
се O
състезава O
за O
отбора B-ORG
на I-ORG
България I-ORG
в O
периода O
1988–1990 O
г. O
, O
като O
има O
положителен O
баланс O
от O
мачовете O
си O
— O
6 O
спечелени O
и O
5 O
загубени O
. O

) O
— O
съосновател O
на O
Радикалдемократическата B-ORG
партия I-ORG
. O

Страната O
е O
домакин O
на O
Световното B-ORG
първенство I-ORG
по I-ORG
футбол I-ORG
през I-ORG
1950 I-ORG
и O
е O
избрана O
да O
бъде O
домакин O
на O
Световното B-ORG
първенство I-ORG
през I-ORG
2014 I-ORG
. O

`` O
2 B-ORG
Minutes I-ORG
to I-ORG
Midnight I-ORG
'' O

Той O
е O
сред O
създателите O
на O
частния O
Нов B-ORG
български I-ORG
университет I-ORG
и O
негов O
пръв O
изпълнителен O
директор O
. O

Регионален B-ORG
исторически I-ORG
музей I-ORG
( I-ORG
Русе I-ORG
) I-ORG

На O
Световното B-ORG
първенство I-ORG
през I-ORG
2005 I-ORG
той O
печели O
общо O
пет O
златни O
медала O
- O
по O
един O
за O
всяко O
състезание O
, O
с O
изключение O
на O
спускането O
. O

пренасочване O
ФК B-ORG
Чавдар I-ORG
( I-ORG
Бяла I-ORG
Слатина I-ORG
) I-ORG

След O
смъртта O
на O
баща O
му O
поема O
поста O
на O
Лорд-протектор B-ORG
, O
но O
само O
за O
няколко O
месеца O
. O

Карат B-ORG
( I-ORG
маса I-ORG
) I-ORG

Арестуваните O
са O
отведени O
в O
калето B-ORG
на I-ORG
Белоградчик I-ORG
и O
са O
подложени O
на O
изтезания O
. O

пренасочване O
Вайс B-ORG
( I-ORG
списание I-ORG
) I-ORG

'' O
Itty B-ORG
Bitty I-ORG
Piggy I-ORG
'' O

виж O
Digital B-ORG
Living I-ORG
Network I-ORG
Alliance I-ORG

Аполон B-ORG
Лимасол I-ORG
се O
включва O
в O
групата O
. O

; O
Национален B-ORG
отбор I-ORG
на I-ORG
Испания I-ORG

пренасочване O
ФК B-ORG
Спартак I-ORG
( I-ORG
София I-ORG
) I-ORG

виж O
Атлантик B-ORG
Телеграф I-ORG
Къмпани I-ORG

' O
'' O
Майорка B-ORG
'' O
' O

' O
'' O
Английска B-ORG
втора I-ORG
футболна I-ORG
лига I-ORG
'' O
' O

' O
'' O
Уилямс B-ORG
'' O
' O

виж O
Тесла B-ORG
( I-ORG
единица I-ORG
) I-ORG

пренасочване O
Обединена B-ORG
българска I-ORG
банка I-ORG

Липсата O
на O
достатъчно O
опит O
, O
рутина O
и O
игрова O
практика O
му O
пречат O
да O
се O
наложи O
в O
титулярния O
състав O
и O
на O
следващата O
година O
младежът O
е O
продаден O
на O
Падуа B-ORG
. O

В O
момента O
е O
играч O
на O
Хамбургер B-ORG
. O

' O
'' O
Уилямс B-ORG
'' O
' O

пренасочване O
Старо B-ORG
еврейско I-ORG
гробище I-ORG
в I-ORG
Прага I-ORG

`` O
Higher B-ORG
Ground I-ORG
'' O
– O
3:23 O

Била O
е O
в O
Нова B-ORG
телевизия I-ORG
, O
като O
водеща O
на O
спортното O
предаване O
„Тонус“ O
. O

виж O
Централни B-ORG
софийски I-ORG
хали I-ORG

Деец O
е O
на O
Македоно-одринската B-ORG
организация I-ORG
. O

виж O
Ешпорте B-ORG
Клубе I-ORG
Жувентуде I-ORG

Двамата O
изграждат O
садомазохистична B-ORG
връзка O
, O
която O
подобрява O
психическото O
състояние O
на O
жената O
и O
завършва O
с O
брака O
им O
. O

Капенбергите O
са O
роднини O
на O
Хоенщауфените B-ORG
. O

' O
'' O
Свят B-ORG
'' O
' O

`` O
Gravity B-ORG
of I-ORG
Love I-ORG
'' O

Много O
експерти O
се O
убедени O
, O
че O
названието O
Колизей B-ORG
идва O
именно O
от O
тази O
статуя O
. O

ФК B-ORG
Динамо I-ORG
( I-ORG
Тбилиси I-ORG
) I-ORG

пренасочване O
Световна B-ORG
организация I-ORG
за I-ORG
здраве I-ORG
на I-ORG
животните I-ORG

Дори O
в O
зряла O
възраст O
той O
страда O
и O
от O
силен O
страх O
от O
гръмотевици B-ORG
. O

пренасочване O
ФК B-ORG
Реал I-ORG
Сарагоса I-ORG

ПФК B-ORG
Спортист I-ORG
( I-ORG
Своге I-ORG
) I-ORG

' O
'' O
Бразилия B-ORG
'' O
' O

пренасочване O
Държавен B-ORG
департамент I-ORG
на I-ORG
САЩ I-ORG

Рекордьор O
по O
брой O
изиграни O
мачове O
за O
националния B-ORG
отбор I-ORG
на I-ORG
Австрия I-ORG
. O

== O
ПФК B-ORG
ЦСКА I-ORG
( I-ORG
София I-ORG
) I-ORG
== O

' O
'' O
Семейство B-ORG
Сопрано I-ORG
'' O
' O
'' O

пренасочване O
Сейнт B-ORG
Джеймсис I-ORG
Парк I-ORG

пренасочване O
Уорнър B-ORG
Брос I-ORG
. I-ORG

Когато O
се O
завръща O
в O
радиото O
и O
театъра O
, O
работи O
с O
братята B-ORG
Маркс I-ORG
. O

виж O
Голямо B-ORG
червено I-ORG
петно I-ORG

' O
'' O
Уилямс B-ORG
'' O
' O

виж O
Автомагистрала B-ORG
А10 I-ORG
( I-ORG
Италия I-ORG
) I-ORG

' O
'' O
Рено B-ORG
'' O
' O

виж O
ФК B-ORG
Сиони I-ORG
Болниси I-ORG

Характерен O
пример O
е O
църквата O
на O
Земенския B-ORG
манастир I-ORG
„Св. I-ORG
Йоан I-ORG
Богослов“ I-ORG
. O

2000-2002 O
, O
ФК B-ORG
Верона I-ORG
, O
39 O
мача O
, O
5 O
гола O

' O
'' O
Мазерати B-ORG
'' O
' O

Това O
е O
и O
единственият O
случай O
досега O
, O
когато O
отбор O
извън O
Първа B-ORG
Бундеслига I-ORG
триумфира O
в O
надпреварата O
. O

ড্যানভিল B-LOC
, I-LOC
ইলিনয় I-LOC

এই O
ইউনিয়নে O
৩ O
টি O
মৌজা B-LOC
ও O
১০ O
টি O
গ্রাম O
আছে O
। O

জলদাপাড়া B-LOC
জাতীয় I-LOC
উদ্যান I-LOC

গ্রীনিচ B-LOC
মান I-LOC
সময় I-LOC

ব্যাংকক B-LOC
( O
' O
'' O
' O
) O

কুইবেক B-LOC
সিটি–উইন্ডসর I-LOC
করিডোর I-LOC

ভার্জিনিয়া B-LOC
টেক I-LOC
হত্যাকাণ্ড I-LOC

চাহর-মাহাল B-LOC
ও I-LOC
বাখতেয়রি I-LOC
প্রদেশ I-LOC

বেভারলি B-LOC
হিলস I-LOC
, I-LOC
ক্যালিফোর্নিয়া I-LOC

রানাসিংহে B-LOC
প্রেমাদাসা I-LOC
স্টেডিয়াম I-LOC
, O
কলম্বো B-LOC

উজ্জ্বল B-LOC
প্যারাবন I-LOC
সাপ I-LOC
, O
Glossy O
Marsh O
Snake O
, O
''Gerarda O
prevostiana O
'' O
, O

রিও B-LOC
দি I-LOC
জেনেরিও I-LOC

ওয়াশিংটন B-LOC
, I-LOC
ডি.সি I-LOC
. I-LOC

হারারে B-LOC
স্পোর্টস I-LOC
ক্লাব I-LOC
, O
হারারে B-LOC

আন্তর্জাতিক B-LOC
তারিখ I-LOC
রেখা I-LOC

সংযুক্ত B-LOC
আরব I-LOC
প্রজাতন্ত্র I-LOC

ভার্জিনিয়া B-LOC
টেক I-LOC
হত্যাকাণ্ড I-LOC

মাদারীপুর B-LOC
সদর I-LOC
উপজেলা I-LOC

ভার্জিনিয়া B-LOC
টেক I-LOC
হত্যাকাণ্ড I-LOC

টার্কস্‌ B-LOC
ও I-LOC
কেইকোস I-LOC
দ্বীপপুঞ্জ I-LOC

জর্জিয়া B-LOC
( I-LOC
অঙ্গরাজ্য I-LOC
) I-LOC

রী B-LOC
ভোঈ I-LOC
জেলা I-LOC
( O
নংপো B-LOC
) O

বসন্ত B-LOC
( I-LOC
ঋতু I-LOC
) I-LOC

সেন্ট B-LOC
কিট্‌স I-LOC
ও I-LOC
নেভিস I-LOC

**সমগ্র O
আলাবামা B-LOC
, O
আর্কানসাস B-LOC
, O
ইলিনয় B-LOC
, O
আইওয়া B-LOC
, O
লুইজিয়ানা B-LOC
, O
মিনেসোটা B-LOC
, O
মিসিসিপি B-LOC
, O
মিসৌরি B-LOC
, O
ওক‌লাহোমা B-LOC
এবং O
উইসকনসিন B-LOC

ম্যাসেডোনিয়া B-LOC
( I-LOC
গ্রীস I-LOC
) I-LOC

খড়্গপুর B-LOC
, I-LOC
পশ্চিমবঙ্গ I-LOC

ফুজি B-LOC
, I-LOC
শিজ্যুওকা I-LOC

রোমিও B-LOC
অ্যান্ড I-LOC
জুলিয়েট I-LOC

নরওয়ের B-LOC
জাতীয়তা O
সম্পর্কিত O
বিশেষণ। O

পশ্চিম B-LOC
জৈন্তিয়া I-LOC
পাহাড় I-LOC
জেলা I-LOC
( O
জাওয়াই B-ORG
) O

** O
আফ্রিকান B-LOC
পুটিয়াল I-LOC
ধনেশ I-LOC
''Tockus O
nasutus O
'' O

দমন B-LOC
ও I-LOC
দিউ I-LOC

ডিকাটুর B-LOC
, I-LOC
ইলিনয় I-LOC

খয়রা B-LOC
চকাচকি I-LOC
''Tadorna O
ferruginea O
'' O

কোলোনিয়া B-LOC
দেল I-LOC
সাক্রামেন্তো I-LOC

ভার্জিনিয়া B-LOC
টেক I-LOC
হত্যাকাণ্ড I-LOC

জাতিসংঘের B-LOC
সদস্য I-LOC
দেশ I-LOC

গান্ধীগ্রাম B-LOC
, I-LOC
ত্রিপুরা I-LOC

ইয়েলোস্টোন B-LOC
জাতীয় I-LOC
উদ্যান I-LOC

জহুর B-LOC
আহমেদ I-LOC
চৌধুরী I-LOC
স্টেডিয়াম I-LOC

জাতিসংঘের B-LOC
সদস্য I-LOC
দেশ I-LOC

দক্ষিণ B-LOC
চীনের I-LOC
বাঘ I-LOC

হারারে B-LOC
স্পোর্টস I-LOC
ক্লাব I-LOC
, O
হারারে B-LOC

'' O
ওসাকা B-LOC
( O
বাতিল O
করা O
হয় O
) O
'' O

মাউন্টেইন B-LOC
ভিউ I-LOC
, I-LOC
ক্যালিফোর্নিয়া I-LOC

আসিফের O
শ্যুটিং O
ক্যারিয়ারের O
সুচনা O
ঘটে O
পাবনা B-LOC
শ্যুটিং O
ক্লাবে। O
শ্যুটিংয়ের O
চেয়ে O
এথলেটিক্সকেই O
বেশি O
আকর্ষণীয় O

স্যান B-LOC
হোসে I-LOC
, I-LOC
কোস্টা I-LOC
রিকা I-LOC

স্টিক্স B-LOC
নদী I-LOC
( I-LOC
পুরাণ I-LOC
) I-LOC

কোয়া-জুলু B-LOC
নাটাল I-LOC
প্রদেশ I-LOC

ওল্ড B-LOC
ট্রাফোর্ড I-LOC
ক্রিকেট I-LOC
গ্রাউন্ড I-LOC

কানহান B-LOC
( I-LOC
পিপরি I-LOC
) I-LOC

ভার্জিনিয়া B-LOC
টেক I-LOC
হত্যাকাণ্ড I-LOC

সামুদ্রিক B-LOC
অ্যাঞ্জেলফিশ I-LOC
পরিবার I-LOC

ডোমিনিকান B-LOC
প্রজাতন্ত্রের I-LOC
ভূগোল I-LOC

সাঁউ B-LOC
তুমি I-LOC
ও I-LOC
প্রিন্সিপি I-LOC

ওয়েস্ট B-LOC
ইন্ডিজ I-LOC
ক্রিকেট I-LOC
বোর্ড I-LOC

রিও B-LOC
দি I-LOC
জেনেরিও I-LOC

ভার্জিনিয়া B-LOC
টেক I-LOC
হত্যাকাণ্ড I-LOC

গাজীপুর-১ O
আসনটি O
গাজীপুর B-LOC
জেলার I-LOC
কালিয়াকৈর B-LOC
উপজেলা I-LOC
এবং O
গাজীপুর B-ORG
সিটি I-ORG
কর্পোরেশনের I-ORG
০১ O
হতে O
১৮ O
নং O
ওয়ার্ড O
সমূহ O
নিয়ে O
গঠিত। O

ডেন্টন B-LOC
, I-LOC
টেক্সাস I-LOC

জাতিসংঘের B-LOC
সদস্য I-LOC
দেশ I-LOC

বেহালা B-LOC
পূর্ব I-LOC
বিধানসভা I-LOC
কেন্দ্র I-LOC

ভার্জিনিয়া B-LOC
টেক I-LOC
হত্যাকাণ্ড I-LOC

রিও B-LOC
দে I-LOC
লা I-LOC
প্লাতা I-LOC

সাঁ B-LOC
পিয়ের I-LOC
ও I-LOC
মিক‌লোঁ I-LOC

পূর্ব B-LOC
কলকাতা I-LOC
জলাভূমি I-LOC
, O
পশ্চিমবঙ্গ B-LOC

অগাস্টা B-LOC
, I-LOC
জর্জিয়া I-LOC

ফুলবাড়ী B-LOC
উপজেলা I-LOC
( I-LOC
কুড়িগ্রাম I-LOC
) I-LOC

ইছাপুর B-LOC
প্রতিরক্ষা I-LOC
এস্টেট I-LOC

ঘটোৎকচগুপ্ত O
গুপ্ত B-LOC
রাজবংশের I-LOC
প্রতিষ্ঠাতা O
শ্রীগুপ্তের B-PER
পুত্র O
ছিলেন। O
তিনি O
''মহারাজা O
'' O
উপাধি O
গ্রহণ O
করেছিলেন। O
তাঁর O
মৃত্যুর O
পর O
তাঁর O
পুত্র O
প্রথম B-PER
চন্দ্রগুপ্ত I-PER
সিংহাসনলাভ O
করেন। O

রিও B-LOC
দে I-LOC
লা I-LOC
প্লাতা I-LOC

কালীগঞ্জ B-LOC
উপজেলা I-LOC
, I-LOC
সাতক্ষীরা I-LOC
; O

ডিকাটুর B-LOC
, I-LOC
ইলিনয় I-LOC

ফিরোজ B-LOC
শাহ I-LOC
কোটলা I-LOC
মাঠ I-LOC
, O
দিল্লি B-LOC

বাদি B-LOC
হাঁস I-LOC
, O
কাও B-LOC
ধনেশ I-LOC
, O
এশীয় B-LOC
শামুকখোল I-LOC
ইত্যাদি। O

** O
হেলমেটওয়ালা B-LOC
ধনেশ I-LOC
''Rhinoplax O
vigil O
'' O

ফরিদপুর B-LOC
সদর I-LOC
উপজেলা I-LOC

দিনাজপুর B-LOC
সদর I-LOC
উপজেলা I-LOC

সংযুক্ত B-LOC
আরব I-LOC
আমিরাত I-LOC

এস.এ.এস. B-LOC
নগর I-LOC
( I-LOC
মোহালি I-LOC
) I-LOC

জলপাইরঙা B-LOC
সাগর I-LOC
কাছিম I-LOC

কপিস B-LOC
' I-LOC
প্রদেশ I-LOC

উত্তরে O
বড়লেখা B-LOC
উপজেলা I-LOC
, O
পূর্বে O
ভারত B-LOC
, O
দক্ষিণে O
কুলাউড়া B-LOC
উপজেলা I-LOC
এবং O
পশ্চিমে O
ফেঞ্চুগঞ্জ B-LOC
উপজেলা। I-LOC

p. O
topela O
'' O
, O
অস্ট্রেলিয়া B-LOC

ডেট্রয়েট B-LOC
পাবলিক I-LOC
স্কুল্‌স I-LOC

সঁত্র্‌ B-LOC
( I-LOC
ফ্রান্স I-LOC
) I-LOC

ওয়াশিংটন B-LOC
, I-LOC
ডি.সি I-LOC
. I-LOC

' O
'' O
তিরানা B-LOC
'' O
' O

হারারে B-LOC
স্পোর্টস I-LOC
ক্লাব I-LOC
, O
হারারে B-LOC

ভার্জিনিয়া B-LOC
টেক I-LOC
হত্যাকাণ্ড I-LOC

আল B-LOC
আনবার I-LOC
প্রদেশ I-LOC

চাহর-মাহাল B-LOC
ও I-LOC
বাখতেয়রি I-LOC
প্রদেশ I-LOC

রাশিয়া B-LOC
- O
ইয়েকাট্রিংবার্গ O
সময় O

আন্দামান B-LOC
দ্বীপপুঞ্জ I-LOC
( O
আন্দামান B-LOC
ও I-LOC
নিকোবর I-LOC
দ্বীপপুঞ্জ I-LOC
) O

শিরোনামহীন B-ORG
শিরোনামহীন B-ORG
'' O
( O
২০১৩ O
) O

সেন্ট B-ORG
ব্যাজল'স I-ORG
ক্যাথিড্রাল I-ORG

রাজকীয় B-ORG
সুয়েডীয় I-ORG
বিজ্ঞান I-ORG
একাডেমি I-ORG

ম্যানচেস্টার B-ORG
ইউনাইটেড I-ORG
ফুটবল I-ORG
ক্লাব I-ORG

নেদারল্যান্ডস B-ORG
জাতীয় I-ORG
ক্রিকেট I-ORG
দল I-ORG

২০১৩ B-ORG
আফ্রিকা I-ORG
কাপ I-ORG
অব I-ORG
নেশন্স I-ORG

' O
'' O
পূর্ব B-ORG
মধ্য I-ORG
রেল I-ORG
'' O
' O

বিমান B-ORG
বাংলাদেশ I-ORG
এয়ারলাইন্স I-ORG

টেক্সটাইল B-ORG
ইঞ্জিনিয়ারিং I-ORG
কলেজ I-ORG
, I-ORG
চট্টগ্রাম I-ORG

ফীডব্যাক B-ORG
( I-ORG
ব্যান্ড I-ORG
) I-ORG

১৯৯১ B-ORG
বাংলাদেশ I-ORG
ঘূর্ণিঝড় I-ORG

জাতীয় B-ORG
পার্টি I-ORG
( I-ORG
দ্ব্যর্থতা I-ORG
নিরসন I-ORG
) I-ORG

ডেলাওয়্যার B-ORG
রুট I-ORG
৩ I-ORG

ফোর্ড B-ORG
মোটর I-ORG
কোম্পানি I-ORG

আন্তর্জাতিক B-ORG
একক I-ORG
পদ্ধতি I-ORG

ভারতীয় B-ORG
উপকূলরক্ষী I-ORG
বাহিনী I-ORG

ফুটবল B-ORG
ক্লাব I-ORG
বার্সেলোনা I-ORG
বি I-ORG

রাজীব B-ORG
গান্ধী I-ORG
সমুদ্রসেতু I-ORG

ক্রাইম B-ORG
প্যাট্রোল I-ORG
( I-ORG
টিভি I-ORG
সিরিজ I-ORG
) I-ORG

দ্য B-ORG
নিউ I-ORG
ইয়র্ক I-ORG
টাইমস I-ORG

নিউ B-ORG
ইয়র্ক I-ORG
সিটি I-ORG
সাবওয়ে I-ORG

বাংলাদেশ B-ORG
টেলিকমিউনিকেশন্স I-ORG
কোম্পানী I-ORG
লিমিটেড I-ORG

ক্রিয়েটিভ B-ORG
কমন্স I-ORG
লাইসেন্স I-ORG

গাণিতিক B-ORG
প্রতীকের I-ORG
তালিকা I-ORG

সঁত্র্‌ B-ORG
জর্জ I-ORG
পম্পিদু I-ORG

পূর্ব B-ORG
আফ্রিকা I-ORG
ক্রিকেট I-ORG
দল I-ORG

সিঙ্গালীলা B-ORG
জাতীয় I-ORG
উদ্যান I-ORG

আদমজী B-ORG
জুট I-ORG
মিল্‌স I-ORG

২০০২ B-ORG
ফিফা I-ORG
বিশ্বকাপ I-ORG

হেকলার B-ORG
অ্যান্ড I-ORG
কখ I-ORG

অফিসিয়াল O
ওয়েবসাইট O
- O
বিশ্ববিদ্যালয় B-ORG
মঞ্জুরী I-ORG
কমিশন I-ORG

স্কটল্যান্ড B-ORG
জাতীয় I-ORG
ক্রিকেট I-ORG
দল I-ORG

লস B-ORG
অ্যাঞ্জেলেস I-ORG
কাউন্টি I-ORG
মেট্রো I-ORG
রেল I-ORG

লাভ B-ORG
রান্‌স I-ORG
ব্লাইন্ড I-ORG
( I-ORG
এলআরবি I-ORG
) I-ORG

সেন্ট্রাল B-ORG
ইন্টেলিজেন্স I-ORG
এজেন্সি I-ORG

নেপাল B-ORG
জাতীয় I-ORG
ফুটবল I-ORG
দল I-ORG

এসোসিয়েটেড B-ORG
প্রেস I-ORG
অব I-ORG
পাকিস্তান I-ORG

কেন্দ্রীয় B-ORG
মাধ্যমিক I-ORG
শিক্ষা I-ORG
বোর্ড I-ORG

কলকাতা B-ORG
ফিল্ম I-ORG
সোসাইটি I-ORG

নান B-ORG
( I-ORG
রুটি I-ORG
) I-ORG

ইংল্যান্ড B-ORG
জাতীয় I-ORG
ফুটবল I-ORG
দল I-ORG

ক্রিকেটের B-ORG
ইতিহাস I-ORG
১৭২৬ I-ORG
- I-ORG
১৭৬৩ I-ORG

টার্নার B-ORG
ক্লাসিক I-ORG
মুভিজ I-ORG

পাকিস্তান B-ORG
জাতীয় I-ORG
ক্রিকেট I-ORG
দল I-ORG

অস্ট্রেলিয়া B-ORG
জাতীয় I-ORG
ক্রিকেট I-ORG
দল I-ORG

ফ্লোরেন্স B-ORG
এ্যান্ড I-ORG
দ্য I-ORG
মেসিন I-ORG

ওয়ার্নার B-ORG
ব্রস I-ORG
. I-ORG

শেফিল্ড B-ORG
ইউনাইটেড I-ORG
ফুটবল I-ORG
ক্লাব I-ORG

বাংলাদেশ B-ORG
জামায়াতে I-ORG
ইসলামী I-ORG

মহাবিশ্বের B-ORG
বৃহৎ-পরিসর I-ORG
গঠন I-ORG

করিন্থিয়ান্স B-ORG
পলিস্তা I-ORG
স্পোর্ট I-ORG
ক্লাব I-ORG

নিউটন B-ORG
( I-ORG
একক I-ORG
) I-ORG

ফিফা B-ORG
বিশ্বকাপ I-ORG
রেকর্ড I-ORG

জিম্বাবুয়ে B-ORG
জাতীয় I-ORG
ক্রিকেট I-ORG
দল I-ORG

অর্গানাইজেশন B-ORG
অফ I-ORG
ইসলামিক I-ORG
কোঅপারেশান I-ORG

পাকিস্তান B-ORG
জাতীয় I-ORG
ক্রিকেট I-ORG
দল I-ORG

স্লোভাকিয়া B-ORG
জাতীয় I-ORG
ফুটবল I-ORG
দল I-ORG

সমাজতান্ত্রিক B-ORG
ছাত্রফ্রন্ট I-ORG
( O
এসএসএফ O
) O

একোল B-ORG
দে I-ORG
বোজার I-ORG

আন্তর্জাতিক B-ORG
অলিম্পিক I-ORG
কমিটি I-ORG

কুর্দিস্তান B-ORG
ওয়ার্কার্স I-ORG
পার্টি I-ORG

২০১৪ B-ORG
ফিফা I-ORG
বিশ্বকাপ I-ORG
গ্রুপ I-ORG
এ I-ORG

ব্রিটিশ B-ORG
ব্রডকাস্টিং I-ORG
কর্পোরেশন I-ORG

অর্ডার B-ORG
অব I-ORG
দ্য I-ORG
ফিনিক্স I-ORG
( I-ORG
কাল্পনিক I-ORG
সংগঠন I-ORG
) I-ORG

ফুটবল B-ORG
ক্লাব I-ORG
বার্সেলোনা I-ORG

আদর্শ B-ORG
গ্যাস I-ORG
সূত্র I-ORG

২০১৩ B-ORG
ফিফা I-ORG
কনফেডারেশন্স I-ORG
কাপ I-ORG

কোত B-ORG
দিভোয়ার I-ORG
জাতীয় I-ORG
ফুটবল I-ORG
দল I-ORG

আন্তর্জাতিক B-ORG
ক্রিকেট I-ORG
কাউন্সিল I-ORG

ব্যাবিলনের B-ORG
শূন্য I-ORG
উদ্যান I-ORG

দ্য B-ORG
ওয়াল I-ORG
স্ট্রিট I-ORG
জার্নাল I-ORG

লস B-ORG
অ্যাঞ্জেলেস I-ORG
কাউন্টি I-ORG
মেট্রো I-ORG
রেল I-ORG

ডি B-ORG
পি I-ORG
আই I-ORG

গ্রে'স B-ORG
অ্যানাটমি I-ORG
( I-ORG
টিভি I-ORG
সিরিজ I-ORG
) I-ORG

মার্কিন B-ORG
যুক্তরাষ্ট্রের I-ORG
সেনাবাহিনী I-ORG

লিচেস্টার B-ORG
সিটি I-ORG
ফুটবল I-ORG
ক্লাব I-ORG

শেফিল্ড B-ORG
ইউনাইটেড I-ORG
ফুটবল I-ORG
ক্লাব I-ORG

ওয়ালমার্ট B-ORG
, O
উত্তরাধিকার O
সূত্রে O
প্রাপ্ত O

স্ট্যাচু B-ORG
অব I-ORG
লিবার্টি I-ORG

অ্যাভাটর B-ORG
: I-ORG
দ্য I-ORG
লাস্ট I-ORG
এয়ারবেন্ডার I-ORG

আন্তর্জাতিক B-ORG
কলকাতা I-ORG
পুস্তকমেলা I-ORG

হিরোশিমা B-ORG
ও I-ORG
নাগাসাকিতে I-ORG
পারমাণবিক I-ORG
বোমাবর্ষণ I-ORG

অর্ডার B-ORG
অব I-ORG
দ্য I-ORG
ফিনিক্স I-ORG
( I-ORG
কাল্পনিক I-ORG
সংগঠন I-ORG
) I-ORG

মেক্সিকো B-ORG
সিটি I-ORG
মেট্রো I-ORG

সুলতান B-ORG
সুলেমান I-ORG
( I-ORG
টিভি I-ORG
ধারাবাহিক I-ORG
) I-ORG

ইউনাইটেড B-ORG
স্টেটস I-ORG
নেভি I-ORG

লার্জ B-ORG
হ্যাড্রন I-ORG
কলাইডার I-ORG

বাংলাদেশ B-ORG
ন্যাশনাল I-ORG
ক্যাডেট I-ORG
কোর I-ORG

বাংলাদেশ B-ORG
জাতীয় I-ORG
ক্রিকেট I-ORG
দল I-ORG

ভারত B-ORG
সেবাশ্রম I-ORG
সংঘ I-ORG

বাংলাদেশ B-ORG
কৃষি I-ORG
বিশ্ববিদ্যালয় I-ORG

অঙ্কুশ B-PER
হাজরা I-PER
, O
মাহিয়া B-PER
মাহী I-PER

''অমিতাভ O
'' O
চরিত্রে O
রাহুল B-PER
বন্দ্যোপাধ্যায় I-PER

অটো B-PER
ফন I-PER
বিসমার্ক I-PER

আলেক্সান্দ্র্‌ B-PER
আলেক্সান্দ্রোভিচ I-PER
ফ্রিদমান I-PER

গেয়র্গ B-PER
ভিলহেল্ম I-PER
ফ্রিডরিখ I-PER
হেগেল I-PER

হিরোস B-PER
( I-PER
টিভি I-PER
সিরিজ I-PER
) I-PER

কার্লোস B-PER
ম্যানুয়েল I-PER
দে I-PER
সেসপিদিস I-PER

জন B-PER
হ্যাসব্রাউক I-PER
ভ্যান I-PER
ভ্লেক I-PER

স্টিভেন B-PER
জে I-PER
গুল্ড I-PER

রাশিয়ার B-PER
প্রথম I-PER
পিটার I-PER

সর্বপল্লী B-PER
রাধাকৃষ্ণণ I-PER
( O
১৮৮৮-১৯৭৫ O
) O

হ্যারি B-PER
এস. I-PER
ট্রুম্যান I-PER

এমিলি B-PER
গ্রিন I-PER
বল্চ I-PER

সেলিম B-PER
আল I-PER
দীন I-PER

একিউএম B-PER
বদরুদ্দোজা I-PER
চৌধুরী I-PER

জে. B-PER
আর. I-PER
আর. I-PER
টলকিন I-PER

ভিলহেল্ম B-PER
কনরাড I-PER
র‌ন্টগেন I-PER

জর্জ B-PER
বার্নার্ড I-PER
শ I-PER
' I-PER

নেভিল B-PER
ফ্রান্সিস I-PER
মট I-PER

অমল B-PER
কুমার I-PER
রায়চৌধুরী I-PER

আর্থার B-PER
কোনান I-PER
ডয়েল I-PER

জন B-PER
ম্যাক্সওয়েল I-PER
কুতসি I-PER

ইয়েদুগুরি B-PER
সন্দিন্তি I-PER
রাজশেখর I-PER
রেড্ডি I-PER

ইয়োহান B-PER
জেবাস্টিয়ান I-PER
বাখ I-PER

রুড B-PER
ভান I-PER
নিস্টেলরুই I-PER

রূপম B-PER
ইসলাম I-PER
( O
`` O
বেঁচে O
থাকার O
গান O
'' O
) O

হেনরি B-PER
ভ্যান্সিটার্ট I-PER
( O
১৭৬০-১৭৬৪ O
) O

বিধানচন্দ্র B-PER
রায় I-PER
, O
১৯৪২-১৯৪৪ O

মোস্তফা B-PER
কামাল I-PER
আতাতুর্ক I-PER

শাকিব B-PER
খান I-PER
, O
অপু B-PER
বিশ্বাস I-PER

লাউৎসেন B-PER
এখবার্টস I-PER
ইয়ান I-PER
ব্রাউয়ার I-PER

জর্জ B-PER
ডব্লিউ I-PER
কেসি I-PER
, I-PER
জুনিয়র I-PER

জোন B-PER
অব I-PER
আর্ক I-PER

জুলফিকার B-PER
আলী I-PER
ভুট্টো I-PER

ইয়েদুগুরি B-PER
সন্দিন্তি I-PER
রাজশেখর I-PER
রেড্ডি I-PER

অশোক B-PER
( I-PER
সম্রাট I-PER
) I-PER

লুই B-PER
দ্য I-PER
ব্রোয়ি I-PER

রায়ান B-PER
টেন I-PER
ডেসকাট I-PER

আলেকজান্ডার B-PER
গ্রাহাম I-PER
বেল I-PER

ফ্রাঙ্কলিন B-PER
ডি. I-PER
রুজভেল্ট I-PER

জর্জ B-PER
ডব্লিউ. I-PER
বুশ I-PER

আফিয়া B-PER
নুসরাত I-PER
বর্ষা I-PER

কার্ল B-PER
ফের্ডিনান্ড I-PER
ব্রাউন I-PER

বারাক B-PER
ওবামা I-PER
( I-PER
কেনীয় I-PER
অর্থনীতিবিদ I-PER
) I-PER

ওসামা B-PER
বিন I-PER
লাদেন I-PER

জুলফিকার B-PER
আলী I-PER
ভুট্টো I-PER

ভদ্রাচলমে O
একটি O
মন্দিরে O
রামের B-PER
চিত্রকলা।]] O

পি. B-PER
ভি. I-PER
নরসিমা I-PER
রাও I-PER

এডউইন B-PER
ফন I-PER
দের I-PER
সার I-PER

সাকিব B-PER
আল I-PER
হাসান I-PER
; O
৩৪.৯৮ O

আবুল B-PER
ফজল I-PER
ইবনে I-PER
মুবারাক I-PER

লুডভিগ B-PER
ফান I-PER
বেটোফেন I-PER

জর্জ B-PER
এফ I-PER
স্মুট I-PER

ডেভিড B-PER
শেফার্ড I-PER
( I-PER
আম্পায়ার I-PER
) I-PER

আফম B-PER
আহসানউদ্দিন I-PER
চৌধুরী I-PER

ইয়োহান B-PER
গটফ্রিট I-PER
হের্ডার I-PER

আলফ্রেদো B-PER
দি I-PER
স্তিফানো I-PER

রবার্ট B-PER
এ I-PER
হাইনলাইন I-PER

জাঁ B-PER
শার্ল I-PER
লেওনার I-PER
দ্য I-PER
সিসমন্দি I-PER

কোইচি B-PER
তানাকা I-PER
( O
田中耕一 O
) O

ক্রিস্টোফার B-PER
সি I-PER
ক্রাফ্‌ট I-PER
, I-PER
জুনিয়র I-PER

জালাল B-PER
উদ্দিন I-PER
মুহাম্মদ I-PER
রুমি I-PER

দেবশ্রী B-PER
রায় I-PER
ও O
ঋতুপর্ণা B-PER
সেনগুপ্ত I-PER

আজীবন O
সম্মাননা O
- O
খলিল B-PER
উল্লাহ I-PER
খান I-PER

বারাক B-PER
ওবামা I-PER
( I-PER
কেনীয় I-PER
অর্থনীতিবিদ I-PER
) I-PER

জালাল B-PER
উদ্দিন I-PER
মুহাম্মদ I-PER
রুমি I-PER

পঞ্চম B-PER
চার্লস I-PER
, I-PER
পবিত্র I-PER
রোমান I-PER
সম্রাট I-PER

পিয়ের B-PER
দ্য I-PER
ফের্মা I-PER

বান B-PER
কি I-PER
মুন I-PER

জর্জ B-PER
কিংস্‌লি I-PER
জিফ I-PER

ভিন্টন B-PER
সার্ফ I-PER
and O
রবার্ট B-PER
কান I-PER

লিওনার্দো B-PER
দা I-PER
ভিঞ্চি I-PER

হুয়ান B-PER
পাবলো I-PER
সোরিন I-PER

হর B-PER
গোবিন্দ I-PER
খোরানা I-PER

প্রমিথিউস B-PER
( I-PER
দেবতা I-PER
) I-PER

এফবিআই B-PER
শীর্ষ I-PER
দশ I-PER
ফেরারী I-PER

এরিক B-PER
টেম্পল I-PER
বেল I-PER

জোন B-PER
অব I-PER
আর্ক I-PER

গি B-PER
দ্য I-PER
মোপাসঁ I-PER

আবু B-PER
মুসআব I-PER
আজ-জারকাবি I-PER

কার্ল B-PER
ফ্রিডরিখ I-PER
ফন I-PER
ভাইৎস্যেকার I-PER

মাইকেল B-PER
ফ্রান্সিস I-PER
আটিয়া I-PER

জালাল B-PER
উদ্দিন I-PER
মুহাম্মদ I-PER
রুমি I-PER

উইলিয়াম B-PER
বাটলার I-PER
ইয়েটস I-PER

হেনরি B-PER
লুই I-PER
ভিভিয়ান I-PER
ডিরোজিও I-PER

জালাল B-PER
উদ্দিন I-PER
মুহাম্মদ I-PER
রুমি I-PER

টিম B-PER
ফন I-PER
দের I-PER
গাগতেন I-PER

ফকরুল B-PER
আলম I-PER
( O
অনুবাদ O
) O

রাজেন্দ্র B-PER
প্রসাদ I-PER
( O
১৮৮৪-১৯৬৩ O
) O

রবার্ট B-PER
মুগাবে I-PER
' O
'' O
( O
পদাধিকার O
বহাল O
) O
' O
'' O

''খোকার O
বোন O
'' O
চরিত্রে O
তাথৈ B-PER
দেব I-PER

বিদ্যাধর B-PER
সূর্যপ্রসাদ I-PER
নাইপল I-PER

আবুল B-PER
কাশেম I-PER
ফজলুল I-PER
হক I-PER

চার্লস B-PER
গ্লোভার I-PER
বার্কলা I-PER

৭৫ O
সাকিব B-PER
আল I-PER
হাসান I-PER

রবার্ট B-PER
সার্ভিস I-PER
( I-PER
কবি I-PER
) I-PER
, O
বিখ্যাত O
কানাডীয় B-LOC
কবি। O

'' O
'সম্পাদনা O
'' O
' O
রবি B-PER
কিনাগী I-PER

জে B-PER
জে B-PER
টমসন I-PER

Zračne B-ORG
odbrambeno-oružane I-ORG
snage I-ORG
Japana I-ORG

Kompletna O
promjena O
privrednog O
sistema O
uvođenjem O
samoupravljanja O
nije O
naišla O
na O
jednodušno O
odobravanje O
u O
KPJ B-ORG
. O

CNN B-ORG
izvještava O
da O
će O
album O
biti O
ekskluzivno O
pušten O
u O
prodaju O
preko O
lanca O
trgovina O
Starbucks O
, O
a O
ekskluziva O
bi O
trajala O
šest O
sedmica O
. O

Atlético B-ORG
Madrid I-ORG
( O
7 O
. O

preusmjeri O
Afrički B-ORG
kup I-ORG
nacija I-ORG
2012 I-ORG
. I-ORG

Almendares B-ORG
( I-ORG
bejzbol I-ORG
klub I-ORG
) I-ORG

' O
'' O
Drina B-ORG
'' O
' O
Zvornik B-LOC

PREUSMJERI O
Habsburg B-ORG
( I-ORG
dinastija I-ORG
) I-ORG

' O
'' O
Međunarodna B-ORG
pomorska I-ORG
organizacija I-ORG
'' O
' O

Preusmjeri O
Katedrala B-ORG
Srca I-ORG
Isusova I-ORG

' O
'' O
IF B-ORG
Elfsborg I-ORG
'' O
' O

'' O
Lud B-ORG
, I-ORG
zbunjen I-ORG
, I-ORG
normalan I-ORG
'' O
, O
2010. O
godine O

Član O
Football B-ORG
League I-ORG
je O
bio O
od O
1920. O
do O
2003. O
godine O
. O

Arsenalov O
dugogodišnji O
rival O
je O
Tottenham B-ORG
, O
sa O
kojim O
se O
redovno O
takmiče O
u O
''sjevernolondonskom O
derbiju O
'' O
. O

R. B-ORG
Standard I-ORG
de I-ORG
Liège I-ORG

' O
'' O
Međunarodni B-ORG
fond I-ORG
za I-ORG
poljoprivredni I-ORG
razvoj I-ORG
'' O
' O

Gimnaziju O
je O
završio O
u O
Sarajevu B-LOC
, O
a O
1977. O
godine O
diplomirao O
na O
Pravnom B-ORG
fakultetu I-ORG
. O

godine O
potpisuje O
ugovor O
sa O
NK B-ORG
Čelikom I-ORG
iz O
Zenice B-LOC
. O

Manchester B-ORG
United I-ORG
FC I-ORG
( O
pobjednik O
u O
grupi O
B O
) O

PREUSMJERI O
KK B-ORG
Bosna I-ORG
Royal I-ORG

4 O
Real B-ORG
Sociedad I-ORG
je O
igrao O
pod O
tadašnjim O
imenom O
Donostia B-ORG
CF I-ORG
. O

Preusmjeri O
Even B-ORG
in I-ORG
the I-ORG
Quietest I-ORG
Moments I-ORG
( I-ORG
album I-ORG
) I-ORG

Time B-ORG
( I-ORG
grupa I-ORG
) I-ORG

PREUSMJERI O
Vijeće B-ORG
sigurnosti I-ORG
Ujedinjenih I-ORG
nacija I-ORG

PREUSMJERI O
Stadion B-ORG
`` I-ORG
El I-ORG
Teniente I-ORG
'' I-ORG

Fiorentina B-ORG
pobjednik O
sveukupnim O
rezultatom O
2–1 O
. O

Vremenom O
su O
došli O
u O
Beleriand B-ORG
. O

' O
'' O
Detroit B-ORG
Pistons I-ORG
'' O
' O

`` O
Independent B-ORG
Women I-ORG
Part I-ORG
I I-ORG
'' O

Grad O
je O
izabran O
za O
Evropski B-ORG
glavni I-ORG
grad I-ORG
kulture I-ORG
za O
2014. O
godinu O
. O

Preusmjeri O
Evropski B-ORG
put I-ORG
E60 I-ORG

Takmiči O
se O
u O
Premijer B-ORG
ligi I-ORG
Irske I-ORG
. O

Fondacija O
promovira O
proces O
evropske B-ORG
integracije I-ORG
pružajući O
platformu O
za O
razmjenu O
ideja O
, O
znanja O
i O
inicijativa O
. O

Irska B-ORG
sveukupni O
pobjednik O
rezultatom O
3–2 O
. O

Preusmjeri O
Anatomski B-ORG
moderni I-ORG
čovjek I-ORG

Eintracht B-ORG
Frankfurt I-ORG
( O
160 O
) O

godine O
kao O
kandidat O
Hrvatske B-ORG
demokratske I-ORG
zajednice I-ORG
izabran O
u O
Hrvatski B-ORG
sabor I-ORG
, O
iz O
kojeg O
se O
uskoro O
povukao O
. O

Hamburg B-ORG
( O
Drugoplasirani O
u O
grupi O
C O
) O

' O
'' O
Real B-ORG
Sociedad I-ORG
'' O
' O

Za O
Spartu B-ORG
nije O
nastupao O
u O
prvenstvenim O
utakmicama O
. O

Brazil B-ORG
se O
povukao O
prije O
početka O
turnira O
. O

'' O
Athenian B-ORG
League I-ORG
'' O
' O

Na O
Evropskom B-ORG
prvenstvu I-ORG
2008 I-ORG
. O

Rob B-PER
Gardner I-PER
( O
Guns B-ORG
N I-ORG
' I-ORG
Roses I-ORG
) O

U O
toj O
godini O
, O
Roma B-ORG
je O
otkupila O
njegov O
ugovor O
za O
oko O
20 O
miliona O
€ O
. O

Te O
aktivnosti O
se O
organizuju O
u O
saradnji O
sa O
brojnim O
institucijama O
Univerziteta B-ORG
u I-ORG
Sarajevu I-ORG
, O
ali O
i O
sa O
uglednim O
međunarodnim O
centrima O
. O

'' O
Bohemian B-ORG
Rhapsody I-ORG
'' O
– O
5:57 O

Seldžučki B-ORG
sultanat I-ORG
- O
3,9 O
miliona O
km2 O

U O
januaru O
2012. O
godine O
prelazi O
u O
VfB B-ORG
Stuttgart I-ORG
za O
4,5 O
€ O
miliona O
. O

Preusmjeri O
Ratno B-ORG
vazduhoplovstvo I-ORG
i I-ORG
protivvazdušna I-ORG
odbrana I-ORG
SFRJ I-ORG

' O
'' O
''Podebljani O
'' O
' O
vozač O
je O
i O
dalje O
aktivan O
u O
takmičenju O
Formule B-ORG
1 I-ORG
. O

Titulu O
je O
osvojio O
Sunderland B-ORG
, O
dok O
je O
drugoplasirani O
bio O
Preston B-ORG
North I-ORG
End I-ORG
sa O
pet O
bodova O
zaostatka O
. O

Mongolsko B-ORG
carstvo I-ORG
- O
33,2 O
miliona O
km2 O

Ubrzo O
prelazi O
u O
NK B-ORG
Bosnu I-ORG
iz O
Visokog B-LOC
gdje O
ostaje O
dvije O
godine O
. O

Die B-ORG
Linke I-ORG
5 O
( O
1.820 O
glasova O
ili O
12,50 O
% O
) O

**B O
- O
Gilbert B-PER
Arenas I-PER
, O
Washington B-ORG
Wizards I-ORG

33 O
ekipe O
iz O
Evrope B-ORG
, O

Takmiči O
se O
u O
Premijer B-ORG
ligi I-ORG
Irske I-ORG
. O

PREUSMJERI O
Moonshine B-ORG
( I-ORG
Bruno I-ORG
Mars I-ORG
) I-ORG

Borussia B-ORG
Dortmund I-ORG
( O
2 O
. O

Free B-ORG
as I-ORG
a I-ORG
Bird-4:45 I-ORG

Athletic B-ORG
Bilbao I-ORG
- O
Real B-ORG
Betis I-ORG

Drugo O
mjesto O
je O
osvojila O
Gana B-ORG
a O
treće O
Egipat B-ORG
. O

Engleska B-ORG
pobjednik O
sveukupnim O
rezultatom O
3–1 O
. O

' O
'' O
Afrički B-ORG
kup I-ORG
nacija I-ORG
2013 I-ORG
- I-ORG
grupa I-ORG
C I-ORG
'' O
' O

** O
'' O
Zvjezdane B-ORG
staze I-ORG
: I-ORG
Sljedeća I-ORG
generacija I-ORG
'' O

PREUSMJERI O
Stuart B-ORG
( I-ORG
dinastija I-ORG
) I-ORG

Prvobitni O
ugovor O
s O
HBO-om B-ORG
bio O
je O
u O
trajanju O
od O
dvije O
godine O
s O
mogućnosti O
produženja O
. O

Međutim O
prilikom O
premijernog O
emitiranja O
na O
Face B-ORG
TV-u I-ORG
, O
ova O
epizoda O
je O
sadržavala O
naziv O
. O

PREUSMJERI O
Bijelo B-ORG
dugme I-ORG
( I-ORG
album I-ORG
) I-ORG

'' O
CSI B-ORG
: I-ORG
Las I-ORG
Vegas I-ORG
'' O

Na O
Općim B-ORG
izborima I-ORG
u I-ORG
Bosni I-ORG
i I-ORG
Hercegovini I-ORG
2014 I-ORG
. I-ORG
godine O
kandidat O
je O

Farska B-ORG
ostrva I-ORG
( O
112 O
) O

' O
'' O
Boston B-ORG
Celtics I-ORG
'' O
' O

godine O
je O
objavljena O
na O
kompilaciji O
Queen B-ORG
Rocks I-ORG
. O

Obavljao O
je O
i O
funkciju O
člana O
Predsjedništva B-ORG
Bosne I-ORG
i I-ORG
Hercegovine I-ORG
na O
koju O
je O
dao O
ostavku O
. O

IFK B-ORG
Göteborg I-ORG
( O
13 O
) O

Preusmjeri O
Košarkaška B-ORG
reprezentacija I-ORG
Urugvaja I-ORG

Trenutno O
se O
takmiči O
u O
Prvoj B-ORG
ligi I-ORG
Federacije I-ORG
Bosne I-ORG
i I-ORG
Hercegovine I-ORG
. O

Prvu O
utakmicu O
je O
igrala O
protiv O
Škotske B-ORG
. O

PREUSMJERI O
Svemirski B-ORG
centar I-ORG
`` I-ORG
Johnson I-ORG
'' I-ORG

Svjetsko B-ORG
prvenstvo I-ORG
u I-ORG
nogometu I-ORG
2002 I-ORG
. I-ORG

PREUSMJERI O
Integrated B-ORG
Drive I-ORG
Electronics I-ORG

1 O
Pobjednik O
četvrtfinala O
je O
odlučen O
u O
trećoj O
utakmici O
gdje O
je O
Mađarska B-ORG
sveukupnim O
rezultatom O
5-4 O
pobijedila O
Rumuniju B-ORG
. O

Rezultatom O
0:1 O
bila O
je O
bolja O
Argentina B-ORG
. O

IFK B-ORG
Göteborg I-ORG
( O
3 O
) O

Bila O
je O
to O
treća O
titula O
tima O
sa O
iz O
Londona B-LOC
Na O
dugom O
mjestu O
je O
bio O
Manchester B-ORG
United I-ORG
sa O
osam O
bodova O
zaostatka O
. O

Utočište B-ORG
za I-ORG
ludake I-ORG
Atina I-ORG

Denver B-ORG
Nuggets I-ORG
( O
8 O
) O

U O
finalu O
su O
poraženi O
od O
tada O
neprikosnovenog O
Urugvaja B-ORG
. O

Preusmjeri O
Carl B-PER
von I-PER
Linné I-PER

' O
'' O
Lewis B-PER
Hamilton I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Felipe B-PER
Massa I-PER
'' O
' O

Alessandro B-PER
Volta I-PER
, O
1745–1827 O

On O
je O
u O
značajnoj O
mjeri O
oponašao O
Petrarku B-PER
. O

' O
'' O
Rubens B-PER
Barrichello I-PER
'' O
' O

PREUSMJERI O
Albert B-PER
, I-PER
kralj I-PER
Ugarske I-PER

** O
George B-PER
Paget I-PER
Thomson I-PER
, O
Velika B-LOC
Britanija I-LOC

- O
Ralf B-PER
Schumacher I-PER
, O
- O
Ricardo B-PER
Zonta I-PER
- O
''no.17 O
'' O

Upravo O
zato O
, O
vremokreti O
se O
smiju O
koristiti O
samo O
dozvolom O
Ministarstva B-PER
magije I-PER
, O
i O
samo O
s O
dobrim O
razlogom O
. O

Branko B-PER
Zebec I-PER
, O
1965-1967 O
. O

Preusmjeri O
Ivan B-PER
III I-PER
, I-PER
veliki I-PER
knez I-PER
Moskve I-PER

Njegove O
posjede O
preuzeo O
je O
Sandalj B-PER
Hranić I-PER
Kosača I-PER
. O

To O
mu O
je O
donijelo O
neprijateljstvo O
s O
Pavlovićima B-PER
koje O
se O
odražavalo O
kroz O
čitavo O
vrijeme O
njegovog O
života O
. O

*Čitam O
te O
k'o O
knjigu O
- O
Boris B-PER
Novković I-PER

Ovom O
tehnikom O
koristio O
se O
, O
između O
ostalih O
, O
i O
Gari B-PER
Kasparov I-PER
u O
svojim O
partijama O
i O
većinom O
bi O
izašao O
bolji O
na O
kraju O
. O

' O
'' O
Fernando B-PER
Alonso I-PER
'' O
' O

' O
'' O
''Cesarica O
'' O
' O
'' O
, O
Oliver B-PER
Dragojević I-PER

Neil B-PER
Armstrong I-PER
( O
2 O
) O
, O
komandir O

' O
'' O
Stanislas B-PER
Wawrinka I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Carlos B-PER
Moyá I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Caroline B-PER
Wozniacki I-PER
'' O
' O

' O
'' O
''Mirakul O
'' O
' O
'' O
, O
Gibonni B-PER

Poštovana O
je O
na O
Kreti B-LOC
gdje O
je O
spasila O
Zeusa B-PER
od O
njegovog O
oca O
i O
svog O
muža O
Krona B-PER
. O

preusmjeri O
Amadej B-PER
, I-PER
kralj I-PER
Španije I-PER

John B-PER
Densmore I-PER
- O
bubnjar O

1984. O
u O
finalu O
gubi O
od O
Kasparova B-PER
8,5:4,5 O
. O

preusmjeri O
Tvrtko B-PER
I I-PER
, I-PER
kralj I-PER
Bosne I-PER

' O
'' O
Rubens B-PER
Barrichello I-PER
'' O
' O

preusmjeri O
Papa B-PER
Aleksandar I-PER
VI I-PER

PREUSMJERI O
Claus B-PER
von I-PER
Stauffenberg I-PER

' O
'' O
Bruno B-PER
Senna I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Jenson B-PER
Button I-PER
'' O
' O

Preusmjeri O
Katarina B-PER
II I-PER
, I-PER
carica I-PER
Rusije I-PER

PREUSMJERI O
Margareta B-PER
Terezija I-PER
Kastiljska I-PER

' O
'' O
Gaël B-PER
Monfils I-PER
'' O
' O

preusmjeri O
Vilim B-PER
I I-PER
, I-PER
kralj I-PER
Engleske I-PER

Nakon O
nekoliko O
decenija O
, O
Beren B-PER
, O
sin O
Barahirov O
, O
je O
došao O
da O
moli O
za O
pomoć O
kralja O
Finoroda O
. O

*Nisi O
ti O
bio O
za O
mene O
- O
Neda B-PER
Ukraden I-PER

' B-PER
'' I-PER
Pelagije I-PER
'' I-PER
' B-PER

Ivan B-PER
Šuker I-PER
, O
ministar O
financija O
Republike O
Hrvatske O

' O
'' O
Felipe B-PER
Massa I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Kimi B-PER
Räikkönen I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Mark B-PER
Webber I-PER
'' O
' O

Zdravko B-PER
Čolić I-PER
– O
`` O
Sinoć O
nisi O
bila O
tu O
'' O

Tiberije B-PER
, O
iskreno O
prezirali O
. O

' O
'' O
Nico B-PER
Rosberg I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Mark B-PER
Webber I-PER
'' O
' O

S O
tom O
tezom O
slaže O
se O
i O
Milton B-PER
Friedman I-PER
. O

godine O
po O
projektu O
arhitekte O
Ivana B-PER
Štrausa I-PER
. O

Naslijedio O
je O
svog O
rođaka O
i O
punca O
Luja B-PER
XII I-PER
koji O
je O
umro O
bez O
muškog O
nasljednika O
. O

Dvojica O
najmoćnijih O
su O
bili O
Saruman B-PER
i O
Gandalf B-PER
. O

25 O
– O
Gail B-PER
Goodrich I-PER
, O
bek O
( O
1965–68 O
, O
1970–76 O
) O

- O
Jarno B-PER
Trulli I-PER
- O
''no.9 O
'' O

Sulejman B-PER
( I-PER
islam I-PER
) I-PER

PREUSMJERI O
Vilim B-PER
III I-PER
, I-PER
kralj I-PER
Engleske I-PER

Titulu O
je O
branio O
i O
odbranio O
Novak B-PER
Đoković I-PER
, O
koji O
je O
drugu O
godinu O
uzastopno O
u O
finalu O
savladao O
Rogera B-PER
Federera I-PER
, O
ovog O
puta O
3-1 O
. O

Smatra O
se O
da O
je O
direktni O
potomak O
Garcilasa B-PER
de I-PER
la I-PER
Vege I-PER
. O

Preusmjeri O
Fra B-PER
Grga I-PER
Martić I-PER

Blanka B-PER
Vlašić1,97 I-PER
m O
' O
'' O
=MR O
, O
=SB O
'' O
' O

dr. B-PER
Mladen I-PER
Stojanović I-PER
( O
1896-42 O
. O
