Sy O
ander O
seun O
, O
Swjatopolk B-PER
, O
was O
die O
resultaat O
van O
’n O
buite-egtelike O
verhouding O
. O

' O
'' O
Sergio B-PER
Pérez I-PER
'' O
' O

Jacobus B-PER
Johannes I-PER
Venter I-PER
, O
politikus O

sodat O
die O
verantwoordelikheid O
vir O
die O
veroweringstog O
oorgegaan O
het O
na O
sy O
seun O
Ahasveros B-PER
. O

AANSTUUR O
Eerste B-ORG
Meksikaanse I-ORG
Keiserryk I-ORG

Woordvoerder O
van O
die O
Britse B-ORG
Statebond I-ORG

Pan B-ORG
Africanist I-ORG
Congress I-ORG
of I-ORG
Azania I-ORG

' O
'' O
Noordwes-Universiteit B-ORG
'' O
' O

gevind O
in O
die O
suide O
van O
Pole B-LOC
. O

Quebecstad B-LOC
( O
AF O
) O

Vermoor O
in O
’n O
boord O
naby O
Krasnodar-lughawe B-LOC
. O

São B-LOC
Paulo I-LOC
Lima B-LOC
Bogotá B-LOC
Rio B-LOC
de I-LOC
Janeiro I-LOC
Santiago B-LOC
de I-LOC
Chile I-LOC
Caracas B-LOC
Buenos B-LOC
Aires I-LOC
Salvador B-LOC
da I-LOC
Bahia I-LOC
Brasília B-LOC
Fortaleza B-LOC
Belo B-LOC
Horizonte I-LOC

دايو B-ORG
( I-ORG
شركة I-ORG
) I-ORG

كانت O
المدة O
القانونية O
السابقة O
لأسبوع O
العمل O
هي O
39 O
ساعة، O
والتي O
حددها O
فرنسوا B-PER
ميتيران، I-PER
وهو O
عضو O
أيضًا O
في O
الحزب B-ORG
الاشتراكي I-ORG
. O

تحويل O
نادي B-ORG
باسوش I-ORG
دي I-ORG
فيريرا I-ORG

أليك B-PER
بالدوين I-PER
- O
30 B-ORG
روك I-ORG

الدكتوراه O
الفخرية O
من O
جامعة B-ORG
المنصورة I-ORG
. O

حكم B-PER
( I-PER
كرة I-PER
قدم I-PER
) I-PER

ديفيد B-PER
نالبانديان I-PER
'' O
( O
الجولة O
الثالثة O
) O

تحويل O
رضا B-PER
عبد I-PER
العال I-PER

تحويل O
يحيى B-PER
بن I-PER
سرافيون I-PER

ألكسندر B-PER
فلمنج I-PER
طبيب O
أسكتلندي O

( O
أقاليم B-LOC
ما I-LOC
وراء I-LOC
البحار I-LOC
) O

تحويل O
دهنو B-LOC
( I-LOC
تایباد I-LOC
) I-LOC

تحويل O
شور B-LOC
بلاغ I-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
غرمي I-LOC
) I-LOC

تحويل O
برونزويك B-LOC
( I-LOC
جورجيا I-LOC
) I-LOC

تحويل O
سانت B-LOC
فينسنت I-LOC
والغرينادين I-LOC

виж O
Джон B-PER
Уилям I-PER
Стрът I-PER

' O
'' O
Ралф B-PER
Шумахер I-PER
'' O
' O

сезон B-LOC
2012 I-LOC
/ I-LOC
13 I-LOC
заради O
контузиите O
и O
на O
двамата O
титуляри O
защитници O
Невен B-PER
Суботич I-PER
и O
Матс B-PER
Хумелс I-PER
. O

пренасочване O
Елизабет B-PER
Кристина I-PER
фон I-PER
Брауншвайг-Беферн I-PER

' O
'' O
Катрин B-PER
Хепбърн I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Област B-LOC
Кюстендил I-LOC
'' O
' O
, O
Община B-LOC
Трекляно I-LOC

пренасочване O
Шлемоносна B-LOC
птица I-LOC
носорог I-LOC

Магазинът O
на O
''Dolce O
& O
Gabbana O
'' O
в O
200px B-LOC

'' O
Пожега B-LOC
'' O
' O

' O
'' O
АЕК B-ORG
Ларнака I-ORG
'' O
' O

виж O
Врана B-ORG
( I-ORG
дворец I-ORG
) I-ORG

Грийн B-ORG
Бей I-ORG
Пакърс I-ORG
( O
1 O
) O

– O
на O
ПФК B-ORG
ЦСКА I-ORG
( I-ORG
София I-ORG
) I-ORG
. O

Първенство B-ORG
на I-ORG
България I-ORG
по I-ORG
футзал I-ORG

ড্যানভিল B-LOC
, I-LOC
ইলিনয় I-LOC

এই O
ইউনিয়নে O
৩ O
টি O
মৌজা B-LOC
ও O
১০ O
টি O
গ্রাম O
আছে O
। O

জলদাপাড়া B-LOC
জাতীয় I-LOC
উদ্যান I-LOC

গ্রীনিচ B-LOC
মান I-LOC
সময় I-LOC

ব্যাংকক B-LOC
( O
' O
'' O
' O
) O

শিরোনামহীন B-ORG
শিরোনামহীন B-ORG
'' O
( O
২০১৩ O
) O

সেন্ট B-ORG
ব্যাজল'স I-ORG
ক্যাথিড্রাল I-ORG

রাজকীয় B-ORG
সুয়েডীয় I-ORG
বিজ্ঞান I-ORG
একাডেমি I-ORG

ম্যানচেস্টার B-ORG
ইউনাইটেড I-ORG
ফুটবল I-ORG
ক্লাব I-ORG

নেদারল্যান্ডস B-ORG
জাতীয় I-ORG
ক্রিকেট I-ORG
দল I-ORG

অঙ্কুশ B-PER
হাজরা I-PER
, O
মাহিয়া B-PER
মাহী I-PER

''অমিতাভ O
'' O
চরিত্রে O
রাহুল B-PER
বন্দ্যোপাধ্যায় I-PER

অটো B-PER
ফন I-PER
বিসমার্ক I-PER

আলেক্সান্দ্র্‌ B-PER
আলেক্সান্দ্রোভিচ I-PER
ফ্রিদমান I-PER

গেয়র্গ B-PER
ভিলহেল্ম I-PER
ফ্রিডরিখ I-PER
হেগেল I-PER

Zračne B-ORG
odbrambeno-oružane I-ORG
snage I-ORG
Japana I-ORG

Kompletna O
promjena O
privrednog O
sistema O
uvođenjem O
samoupravljanja O
nije O
naišla O
na O
jednodušno O
odobravanje O
u O
KPJ B-ORG
. O

CNN B-ORG
izvještava O
da O
će O
album O
biti O
ekskluzivno O
pušten O
u O
prodaju O
preko O
lanca O
trgovina O
Starbucks O
, O
a O
ekskluziva O
bi O
trajala O
šest O
sedmica O
. O

Atlético B-ORG
Madrid I-ORG
( O
7 O
. O

Preusmjeri O
Carl B-PER
von I-PER
Linné I-PER

' O
'' O
Lewis B-PER
Hamilton I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Felipe B-PER
Massa I-PER
'' O
' O

Alessandro B-PER
Volta I-PER
, O
1745–1827 O

On O
je O
u O
značajnoj O
mjeri O
oponašao O
Petrarku B-PER
. O

*Dalje O
su O
bile O
prisutne O
demonstracije O
i O
neredi O
u O
Sjevernoj B-LOC
Irskoj I-LOC
. O

godine O
koje O
je O
Jugoslavija B-LOC
osvojila O
. O

godine O
dobija O
poziv O
i O
učestvuje O
na O
međunarodnoj O
izložbi O
u O
Rimu B-LOC
. O

godine O
u O
sastav O
grada O
ušlo O
je O
naselje O
Štefanec B-LOC
do O
tada O
u O
sastavu O
općine O
Mala B-LOC
Subotica I-LOC
. O

Ministeri B-PER
de I-PER
Justícia I-PER
d'Espanya I-PER

Caroline B-PER
Wozniacki I-PER
'' O
( O
Semifinals O
) O
'' O

Pier B-PER
Paolo I-PER
Pasolini I-PER

' O
'' O
Serguei B-PER
Rublevski I-PER
'' O
' O
1½–½ O
Mikhaïl B-PER
Gurévitx I-PER

Shaquille B-PER
O'Neal I-PER
, O
Orlando B-ORG
Magic I-ORG

Es O
troba O
a O
Veneçuela B-LOC
. O

Pic B-LOC
de I-LOC
Molières I-LOC

Centropus B-LOC
grillii I-LOC
'' O
. O

Talp B-LOC
musaranya I-LOC
gràcil I-LOC

Chastèunòu B-LOC
de I-LOC
Vernons I-LOC

Cercle B-ORG
Athlétique I-ORG
Spora I-ORG
Luxemburg I-ORG

Museu B-ORG
Nacional I-ORG
d'Art I-ORG
de I-ORG
Catalunya I-ORG

Estadi B-ORG
Ecopa I-ORG
de I-ORG
Shizuoka I-ORG

Orde B-ORG
de I-ORG
Sant I-ORG
Benet I-ORG

''Silencio O
sepulcral O
'' O
, O
Soziedad B-ORG
Alkoholika I-ORG

O O
dva O
roky O
později O
se O
stal O
nejmladším O
pilotem O
Britského B-ORG
královského I-ORG
letectva I-ORG
. O

O O
něco O
později O
začal O
publikovat O
i O
v O
časopise O
Punch B-ORG
. O

Katolická B-ORG
univerzita I-ORG
v I-ORG
Ružomberku I-ORG

' O
'' O
HK B-ORG
Aquacity I-ORG
ŠKP I-ORG
Poprad I-ORG
'' O
' O
- O
ŠHK B-ORG
37 I-ORG
Piešťany I-ORG
4:0 O
( O
9:2,6:2,4:3,2:1p O
) O

MS B-ORG
1990 I-ORG
a O
MS B-ORG
1994 I-ORG
. O

Sofronios B-PER
z I-PER
Jeruzaléma I-PER

Edgar B-PER
Allan I-PER
Poe I-PER
, O
Washington B-PER
Irving I-PER
, O
Nathaniel B-PER
Hawthorne I-PER
, O
Mark B-PER
Twain I-PER
, O
Francis B-PER
Bret I-PER
Harte I-PER

' O
'' O
České B-LOC
království I-LOC
'' O
' O
– O
František B-PER
I I-PER
. I-PER

Petr B-PER
Rosol I-PER
, O
Radek B-PER
Bělohlav I-PER

' O
'' O
Mika B-PER
Häkkinen I-PER
' O
'' O

Izrael B-LOC
( O
4 O
) O

Vzhledem O
ke O
své O
nenáročnosti O
na O
život O
se O
vyskytuje O
v O
celé O
Evropě B-LOC
vyjma O
nejsevernějších O
oblastí O
od O
Portugalska B-LOC
po O
Turecko B-LOC
. O

Toto O
oslovení O
je O
rozšířeno O
také O
v O
Latinské B-LOC
Americe I-LOC
, O
kde O
jsou O
tímto O
titulem O
oslovováni O
i O
rodiče O
a O
prarodiče O
jakožto O
hlavy O
domácnosti O
, O
přičemž O
obzvláště O
časté O
je O
použití O
tohoto O
oslovení O
u O
žen O
. O

Začínal O
v O
rodném O
Horšovském B-LOC
Týně I-LOC
, O
ve O
14 O
letech O
přestoupil O
do O
Plzně B-ORG
. O

PŘESMĚRUJ O
Avenue B-LOC
des I-LOC
Champs-Élysées I-LOC

Immanuel B-PER
Hermann I-PER
von I-PER
Fichte I-PER

Johan B-PER
Frederik I-PER
af I-PER
Württemberg I-PER

Serena B-PER
Williams I-PER
Venus B-PER
Williams I-PER
6–2 O
, O
7–5 O

Vilhelm B-PER
af I-PER
Hessen-Kassel I-PER

Faith]] O
'' O
med O
medvirkende O
kunstner O
George B-PER
Michael I-PER
, O
produceret O
af O
George B-PER
Michael I-PER

I O
Paris-Nice B-ORG
2007 I-ORG
hjalp O
han O
holdkammeraten O
Alberto B-PER
Contador I-PER
til O
sejr O
i O
den O
samlede O
stilling O
. O

Han O
er O
begravet O
i O
familiegravstedet O
på O
Herlufsholm B-ORG
. O

Efter O
kun O
én O
sæson O
i O
klubben O
blev O
han O
dog O
headhuntet O
til O
et O
job O
i O
sin O
gamle O
klub O
Ajax B-ORG
Amsterdam I-ORG
. O

Holdet O
er O
sponsoreret O
af O
cykelfabrikanten O
Trek B-ORG
. O

Ingen O
lande O
blev O
direkte O
nævnt O
i O
talen O
, O
men O
den O
blev O
fortolket O
som O
henvendt O
mod O
Japan B-LOC
, O
Italien B-LOC
og O
Tyskland B-LOC
. O

Han O
er O
opvokset O
i O
Lille B-LOC
Skensved I-LOC
nord O
for O
Køge B-LOC
. O

Byen O
er O
mere O
end O
3.000 O
år O
gammel O
og O
var O
oprindelig O
en O
thrakisk B-LOC
bosættelse O
kaldet O
Membria O
. O

I O
Danmark B-LOC
er O
den O
dyrket O
og O
findes O
desuden O
forvildet O
hist O
og O
her O
i O
hele O
landet O
. O

als O
Teil O
der O
Savoyer B-LOC
Voralpen I-LOC
im O
Osten O
. O

' O
'' O
Bagan B-LOC
'' O
' O

Friedrichsaue]] O
'' O
' O
, O
' O
'' O
Zechin B-LOC
'' O
' O

Bedeutende O
österreichische B-LOC
Schlossparke O
gehören O
z O
. O

York B-ORG
University I-ORG
, O
Toronto B-LOC
, O
Kanada B-LOC

WEITERLEITUNG O
Antonina B-PER
Wladimirowna I-PER
Kriwoschapka I-PER

** O
'' O
Lou B-PER
Salomé I-PER
'' O
. O

Jaan B-PER
Kirsipuu I-PER
74 O
P O
. O

Weiterleitung O
René B-PER
Schick I-PER
Gutiérrez I-PER

Gedenktafel O
für O
Andrej B-PER
Sládkovič I-PER

*** O
' O
'' O
Brandenburg B-ORG
'' O
' O

Transports B-ORG
publics I-ORG
Vevey–Montreux–Chillon–Villeneuve I-ORG

Seinen O
Militärdienst O
beendete O
er O
als O
Fähnrich B-ORG
. O

2001 O
kam O
er O
zu O
SV B-ORG
Austria I-ORG
Salzburg I-ORG
, O
wo O
er O
zwei O
Spiele O
absolvierte O
. O

Procopii B-PER
Gazaei I-PER
Epistolai O
et O
declamationes O
'' O
, O
éd O
. O

Βλαντίμιρ B-PER
Βντοβιτσένκοφ I-PER
ως O
πρόεδρος O
της O
Ρωσίας B-LOC

' O
'' O
Γκότλομπ B-PER
Φρέγκε I-PER
'' O
' O

Στο O
σημείο O
αυτό O
λεγόταν O
πως O
υπήρχε O
ο O
τάφος O
της O
Καλλιστούς B-PER
, O
της O
μητέρας O
του O
Αρκάδα B-PER
. O

Την O
εξουσία O
καταλαμβάνει O
ο O
στρατιωτικός O
Φρανκ B-PER
Μπαϊνιμαράμα I-PER
. O

' O
'' O
Δανία B-LOC
'' O
' O

Τυνησία B-LOC
( O
μεζουέντ O
) O
, O

' O
'' O
Σουηδία B-LOC
'' O
' O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ O
Βαρωνία B-LOC
της I-LOC
Αρκαδίας I-LOC

Explosions B-ORG
in I-ORG
the I-ORG
Sky I-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ O
Α.Ο. B-ORG
η I-ORG
Θήβα I-ORG

' O
'' O
Σλόβαν B-ORG
Μπρατισλάβας I-ORG
'' O
' O

Σήμερα O
, O
εργάζεται O
ως O
βοηθός O
προπονητής O
για O
λογαριασμό O
της O
Άρσεναλ B-ORG
. O

' O
'' O
Μόναχο B-ORG
1860 I-ORG
'' O
' O

R.H. B-ORG
Saunders I-ORG
( O
St. B-ORG
Lawrence I-ORG
River I-ORG
) O
( O
968 O
MW O
) O

St. B-ORG
Mary I-ORG
's I-ORG
Catholic I-ORG
Church I-ORG
( I-ORG
Sandusky I-ORG
, I-ORG
Ohio I-ORG
) I-ORG

Shhh B-ORG
... I-ORG
Do I-ORG
n't I-ORG
Tell I-ORG
'' O

102.7 O
MHz O
Triple B-ORG
J I-ORG
– O
ABC B-ORG

; O
' O
'' O
Anders B-PER
Lindström I-PER
'' O
' O

Karl B-PER
Ove I-PER
Knausgård I-PER
( O
born O
1968 O
) O

Her O
daughter O
from O
the O
second O
marriage O
was O
Marie B-PER
d'Agoult I-PER
( O
1805–1876 O
) O
, O
who O
in O
turn O
gave O
birth O
to O
several O
children O
, O
among O
them—from O
her O
liaison O
to O
Franz B-PER
Liszt I-PER
–- O
Cosima B-PER
Wagner I-PER
( O
1837–1930 O
) O
. O

Antonín B-PER
Rýgr I-PER
( O
1970–72 O
) O

Dia B-PER
Evtimova I-PER
Catalina B-PER
Castaño I-PER
Dinah B-PER
Pfizenmaier I-PER
Tatjana B-PER
Malek I-PER

Atlantic B-LOC
City I-LOC
, I-LOC
New I-LOC
Jersey I-LOC

'' O
Atelocentra B-LOC
'' O
Meyrick O
, O
1884 O

' O
'' O
Antarctic B-LOC
prion I-LOC
'' O
' O

Durrães B-LOC
e I-LOC
Tregosa I-LOC

REDIRECCIÓN O
Algarrobo B-LOC
( I-LOC
Chile I-LOC
) I-LOC

** O
Luanda B-LOC
( O
Embajada O
) O

Condado B-LOC
de I-LOC
Duplin I-LOC
suroeste O

REDIRECCIÓN O
São B-LOC
Pedro I-LOC
do I-LOC
Funchal I-LOC

50px O
'' O
Huelva B-LOC
'' O
'146.173 O
hab O
. O

W. B-PER
G. I-PER
Sebald I-PER

' O
'' O
Entrenador O
/ O
a O
'' O
Tamás B-PER
Faragó I-PER

REDIRECCIÓN O
José B-PER
Luis I-PER
García I-PER

' O
'' O
Marion B-PER
Bartoli I-PER
'' O
' O

REDIRECCIÓN O
Società B-ORG
Sportiva I-ORG
Virtus I-ORG
Lanciano I-ORG
1924 I-ORG

Houses B-ORG
of I-ORG
the I-ORG
Holy I-ORG

Posteriormente O
se O
incorporó O
al O
Ejército B-ORG
del I-ORG
Norte I-ORG
. O

REDIRECCIÓN O
FC B-ORG
Progresul I-ORG
București I-ORG

`` O
E.T B-ORG
. I-ORG
'' O

suuna O
Accademia B-ORG
di I-ORG
Belle I-ORG
Arti I-ORG
di I-ORG
Firenze I-ORG

aastal O
Tartu B-LOC
Vanemuise B-ORG
kontserdisaalis I-ORG
toimunud O
autorikontserdi O
DVD-salvestis O
. O

Roheline B-ORG
Partei I-ORG
( I-ORG
Iirimaa I-ORG
) I-ORG

Eestis B-LOC
on O
enamik O
keskkomandosid O
spetsiaalselt O
selleks O
ehitatud O
hoonetes O
, O
tugikomandod O
seevastu O
pigem O
kohandatud O
hoonetes O
. O

Óscar B-PER
Arias I-PER
Sánchez I-PER
( O
Costa B-LOC
Rica I-LOC
) O

Nende O
artiklite O
kirjutamise O
ajal O
elas O
ta O
juba O
Rootsis B-LOC
. O

Zubova B-LOC
Poljana I-LOC
rajoon I-LOC
( O
''Зубово-Полянский O
район O
'' O
) O

Wolfgang B-PER
Köhler I-PER
( O
1887–1967 O
) O

Mat B-PER
Hoffman I-PER
( O
1972– O
) O

** O
' O
'' O
21 O
'' O
' O
Giancarlo B-PER
Fisichella I-PER
, O
Itaalia B-LOC
( O
esimesed O
12 O
etappi O
) O

Edgar B-PER
V. I-PER
Saks I-PER
. O

Otto B-PER
Magnus I-PER
von I-PER
Stackelberg I-PER
( I-PER
1736–1800 I-PER
) I-PER

تغییرمسیر O
مهتر B-LOC
( I-LOC
خرم‌آباد I-LOC
) I-LOC

' O
'' O
شهرستان B-LOC
حمص I-LOC
'' O
' O

تغییرمسیر O
سیگویدین B-LOC
( I-LOC
سیگله I-LOC
) I-LOC

تغییرمسیر O
مزرعه B-LOC
شیمک I-LOC
شور I-LOC

تغییر_مسیر O
قارچ B-LOC
شیری I-LOC
آبی I-LOC

مادرش O
جزو O
نخستین O
گروه O
فارغ‌التحصیلان O
مدرسه B-ORG
پرستاری I-ORG
دانشگاه B-ORG
تهران I-ORG
بود O
. O

تغییرمسیر O
محتوای B-ORG
تولید I-ORG
شده I-ORG
توسط I-ORG
کاربر I-ORG

رانی B-PER
موکرجی I-PER
در O
نقش O
Aparna O

تغییرمسیر O
یحیی B-PER
بن I-PER
معاذ I-PER

ناصر B-PER
بناکننده I-PER
( I-PER
ناصر B-PER
پورپیرار I-PER
) I-PER

تغییرمسیر O
پیر B-PER
سلطان I-PER
ابدال I-PER

Se O
sijaitsee O
Borneon B-LOC
saarella O
ja O
on O
Etelä-Kalimantanin B-LOC
provinssin O
pääkaupunki O
. O

Rajanaapureita O
ovat O
pohjoisessa O
Verdal B-LOC
, O
etelässä O
Stjørdal B-LOC
ja O
lännessä O
Frosta B-LOC
. O

Baikonur B-LOC
( O
Bayqoñır O
) O
( O
vuokrattu O
Venäjälle B-LOC
) O

Bangladesh B-LOC
, O
Intia B-LOC
, O
Pakistan B-LOC

Wilanówin B-ORG
palatsi I-ORG
, O
Varsova B-LOC
, O
Puola B-LOC

`` O
What B-ORG
You I-ORG
Want I-ORG
'' O

Aktiiviurallaan O
hän O
pelasi O
pisimpään O
Chelsean B-ORG
, O
Celticin B-ORG
ja O
Derby B-ORG
Countyn I-ORG
joukkueessa O
. O

OHJAUS O
Suomen B-ORG
Työväenpuolue I-ORG
STP I-ORG

OHJAUS O
The B-ORG
Reflecting I-ORG
Skin I-ORG
– I-ORG
lapsuuden I-ORG
loppu I-ORG

Santeri B-PER
Nuorteva I-PER
( O
1907–1908 O
, O
1909–1911 O
) O

Matt B-PER
McGrath I-PER
( O
USA O
) O

Taloustieteilijä O
Julian B-PER
Simon I-PER
kirjoitti O
, O
että O
väestönkasvu O
ei O
ole O
ongelma O
ja O
kekseliäs O
ihmiskunta O
sopeutuu O
olosuhteisiin O
. O

' O
'' O
Niko B-PER
Kranjčar I-PER
'' O
' O

Franziska B-PER
Hildebrand I-PER
Franziska B-PER
Preuß I-PER
Arnd B-PER
Peiffer I-PER
Simon B-PER
Schempp I-PER

Saxifrage B-LOC
faux I-LOC
Orpin I-LOC

Comté B-LOC
de I-LOC
Motley I-LOC

Loubieng B-LOC
au O
nord-ouest O
; O

Comté B-LOC
de I-LOC
Los I-LOC
Angeles I-LOC

2014 B-ORG
, O
à O
Amsterdam B-LOC
( O
) O

REDIRECTION O
The B-PER
Lady I-PER
of I-PER
Rage I-PER

Après O
deux O
nuls O
( O
Guingamp B-ORG
et O
Amiens B-ORG
) O
et O
deux O
défaites O
( O
Charleroi B-ORG
et O
Lokeren B-ORG
) O
, O
les O
hommes O
Antoine B-PER
Kombouaré I-PER
se O
reprennent O
et O
remportent O
leurs O
deux O
dernières O
confrontations O
contre O
UNFP B-ORG
et O
Sedan B-ORG
. O

Ernst B-PER
Vettori I-PER
Richard B-PER
Schallert I-PER
Franz B-PER
Neuländtner I-PER
Andreas B-PER
Felder I-PER

Ángel B-PER
David I-PER
Rodríguez I-PER

REDIRECTION O
Luis B-PER
Marín I-PER
Barahona I-PER

Parti B-ORG
libéral I-ORG
du I-ORG
Québec I-ORG

==== O
La O
Cour B-ORG
constitutionnelle I-ORG
==== O

** O
Nip B-ORG
/ I-ORG
Tuck I-ORG
'' O

Il O
utilise O
des O
baguettes O
Pro-Mark B-ORG
( O
dont O
il O
possède O
un O
modèle O
''Signature O
) O
. O

REDIRECTION O
Le B-ORG
Lynx I-ORG
( I-ORG
journal I-ORG
) I-ORG

שר B-PER
בלי I-PER
תיק I-PER
, O
משרד B-ORG
הפנים I-ORG

תומאס B-PER
ואן I-PER
דן I-PER
שפיגל I-PER

בבחרותו O
נסע O
ישיבת B-ORG
פרשבורג I-ORG
ללמוד O
אצל O
החת B-PER
'' I-PER
ם I-PER
סופר I-PER
, O
והפך O
לאחד O
מתלמידיו O
המובהקים O
. O

אדריאן B-PER
בולט I-PER
היה O
מנצח B-ORG
הראשי O
הראשון O
שלה O
. O

הספר O
תורגם O
לעברית O
ועובד O
להצגת O
יחיד O
בעברית O
ובערבית O
על O
ידי O
השחקן O
מוחמד B-PER
בכרי I-PER
. O

דף O
השחקן O
באתר O
הרשמי O
של O
רוסטוב B-ORG

MI5 B-ORG
- O
הגוף O
האחראי O
על O
הריגול O
הנגדי O
. O

הפניה O
David B-ORG
Bowie I-ORG
( I-ORG
אלבום I-ORG
, I-ORG
1967 I-ORG
) I-ORG

פ.ס.וו. B-ORG
איינדהובן I-ORG
( O
הולנד B-LOC
) O

סרטון O
הכנת O
קיורטוש O
, O
מתוך O
YouTube B-ORG

לוטרה B-LOC
ימית I-LOC
( O
Lontra O
felina O
) O

בין O
השנים O
1975-1951 O
שימש O
המתחם O
כבית-החייל O
של O
תל B-LOC
אביב-יפו I-LOC

היצירה O
מוצגת O
כיום O
גלריה B-ORG
הלאומית I-ORG
של I-ORG
סקוטלנד I-ORG
אדינבורו B-LOC
סקוטלנד B-LOC
. O

' O
'' O
ברזיל B-LOC
'' O
' O

הפניה O
אניאגרם B-LOC
של I-LOC
האישיות I-LOC

( O
जम्मू B-LOC
और I-LOC
कश्मीर I-LOC
) O

' O
'' O
बुल्गारिया B-LOC
'' O
' O

** O
अल्जीयर्स B-LOC
( O
दूतावास O
) O

किशनगंज B-LOC
, O
बिहार B-LOC
का O
एक O
प्रखण्ड। O

केष्टो B-PER
मुखर्जी I-PER
- O
गुलु O

कादर B-PER
ख़ान I-PER
- O
मैने्जर O

गुलशन B-PER
ग्रोवर I-PER
- O
अतिथि O
भूमिका O

' O
'' O
भालचंद्र B-PER
नेमाडे I-PER
'' O
' O

डेनियला B-PER
हंचुकोवा I-PER
ने O
स्वेतलाना B-PER
कुज़नेतसोवा I-PER
को O
6–3 O
, O
6–4 O
से O
हराया। O

एअर B-ORG
इंडिया I-ORG
क्षेत्रीय I-ORG

भारतीय B-ORG
अंतरिक्ष I-ORG
अनुसंधान I-ORG
संगठन I-ORG

भारतीय B-ORG
दूरसंचार I-ORG
विनियामक I-ORG
प्राधिकरण I-ORG

वैद्यनाथ B-ORG
मन्दिर I-ORG
, I-ORG
देवघर I-ORG

रब B-ORG
से I-ORG
सोणा I-ORG
इश्‍क I-ORG

Hrvatska B-ORG
radiotelevizija I-ORG
, O
tj O
. O

Finale B-ORG
UEFA I-ORG
Lige I-ORG
prvaka I-ORG
1997 I-ORG
. I-ORG
između O
Borussije B-ORG
Dortmund I-ORG
i O
Juventusa B-ORG
( O
3:1 O
) O
. O

Osim O
toga O
, O
Paramount B-ORG
Pictures I-ORG
je O
odbio O
objaviti O
promotivne O
fotografije O
Cruiseova O
lika O
medijima O
kakav O
se O
pojavljuje O
u O
filmu O
. O

godine O
zauzimao O
prilično O
važnu O
ulogu O
, O
budući O
da O
se O
Ćiril B-PER
Aleksandrijski I-PER
njemu O
obratio O
za O
pomoć O
kako O
bi O
posredovao O
u O
pitanju O
patrijarhalne O
jurisdikcije O
nad O
Palestinom B-ORG
. O

Aviva B-ORG
Stadium I-ORG
, O
Dublin B-LOC
, O
Irska B-LOC

Lauren B-PER
Bacall I-PER
kao O
ona O
sama O

' B-PER
'' I-PER
Tomčić I-PER
'' I-PER
' B-PER
, I-PER
Zlatko I-PER

Kralj B-PER
Petar I-PER
Krešimir I-PER
IV I-PER
. I-PER

Anders B-PER
Kulläng I-PER
( O
5h:12m:46s O
) O

Bio O
je O
jedan O
od O
najvažnijih O
Aristotelovih B-PER
učenika O
. O

Spartanburg B-LOC
, I-LOC
Južna I-LOC
Karolina I-LOC

Argentina B-LOC
je O
bila O
njegovo O
konačno O
odredište O
. O

''Merkur O
'' O
, O
Celje B-LOC

XXIV. B-LOC
Zimske I-LOC
olimpijske I-LOC
igre I-LOC
- I-LOC
Peking I-LOC
2022 I-LOC
. I-LOC

U O
Milanu B-LOC
za O
usporedbu O
to O
iznosi O
32,0-26,3 O
, O
u O
Veneciji B-LOC
28,3-24,4 O
, O
u O
Beču B-LOC
31,7-27,6 O
, O
u O
Trstu B-LOC
29,6-26,6 O
, O
u O
Pragu B-LOC
31,9-28,2 O
, O
u O
Lavovu B-LOC
31,7-27,1 O
, O
a O
u O
Zagrebu B-LOC
33,8-27,5 O
. O

Clarke B-LOC
megye I-LOC
( I-LOC
Iowa I-LOC
) I-LOC

Antall B-PER
József I-PER
( O
MDF B-ORG
) O
miniszterelnök O
1990–93 O

Yannick B-PER
Noah I-PER
'' O
( O
Negyeddöntő O
) O
'' O

Daróczi B-PER
Dávid I-PER
( O
1972–2010 O
) O

A O
kínzások O
után O
a O
nő O
megvallotta O
, O
hogy O
boszorkánykapitány O
volt O
, O
ördögökkel B-PER
szövetkezett O
, O
de O
a O
két O
ezüstkanálról O
nem O
tudott O
semmit O
. O

Itt O
kezdődött O
el O
barátsága O
Weöres B-PER
Sándorral I-PER
. O

Ebben O
a O
szócikkben O
található O
a O
Veszprém B-ORG
FC I-ORG
szezononkénti O
játékoskerete O
. O

Tanításait O
a O
Szabad B-ORG
Európa I-ORG
Rádió I-ORG
is O
sokszor O
közölte O
és O
a O
Szolidaritás B-ORG
híve O
volt O
. O

ALIH O
Al-Hilal B-ORG
( I-ORG
Omdurman I-ORG
) I-ORG

1982 B-ORG
– O
''Tidak O
masuk O
'' O

Ia O
saat O
ini O
menjabat O
sebagai O
kapten O
tim O
Los B-ORG
Boquerones I-ORG
. O

`` O
berhasil O
'' O
membuat O
harus O
melaksanakan O
pertandingan O
babak B-ORG
''play-off I-ORG
'' I-ORG
untuk O
menentukan O
nasib O
mereka O
. O

ALIH O
Pulau B-LOC
Santa I-LOC
Inés I-LOC

ALIH O
Komune B-LOC
di I-LOC
departemen I-LOC
Bas-Rhin I-LOC

Slamet B-PER
Rahardjo I-PER
- O
' O
'' O
Kodrat O
'' O
' O

' O
'' O
Bruce B-PER
McLaren I-PER
'' O
' O

Hermes B-PER
Rodrigues I-PER
da I-PER
Fonseca I-PER

Katsura B-PER
Taro I-PER
( O
Periode O
ke-2 O
) O

' O
'' O
Andrew B-PER
Noble I-PER
'' O
' O
- O
fisico O
britannico B-LOC

Eliminato O
al O
4T O
da O
Andy B-PER
Murray I-PER
[3] O

Li B-PER
Ziming I-PER
( O
李子鸣 O
) O

' O
'' O
Il O
padre O
della O
sposa O
'' O
' O
( O
8ª O
vittima O
) O
( O
interpretato O
da O
Richard B-PER
Burgi I-PER
) O

Aldo B-PER
Silvani I-PER
in O
''Strada O
senza O
nome O
'' O

Seekirchen B-LOC
am I-LOC
Wallersee I-LOC

Ha O
mutuato O
il O
nome O
dal O
capoluogo O
Tarfaya B-LOC
. O

' O
'' O
Roquefort-des-Corbières B-LOC
'' O
' O

4º O
posto O
Persian B-LOC
Gulf I-LOC
Cup I-LOC
2011-2012 I-LOC

Gillette B-ORG
Stadium I-ORG
, O
Foxborough B-LOC

' O
'' O
Suzuki B-ORG
'' O
' O

Passò O
inoltre O
quattro O
settimane O
al O
primo O
posto O
della O
Hot B-ORG
Adult I-ORG
Contemporary I-ORG
Tracks I-ORG
. O

RINVIA O
Polisportiva B-ORG
Gaeta I-ORG
1931 I-ORG

150px O
'' O
Sacramento B-ORG
Monarchs I-ORG
'' O
' O
'' O
' O
( O
1º O
titolo O
) O
' O
'' O

Inizia O
la O
stagione O
2013-2014 B-LOC
con O
la O
conquista O
del O
Community B-ORG
Shield I-ORG
, O
grazie O
alla O
vittoria O
per O
2-0 O
ai O
danni O
del O
Wigan B-ORG
. O

1972 B-ORG
– O
' O
'' O
1 O
vieta O
'' O
' O

HIC O
galima O
rasti O
dokumentinių O
ir O
meninių O
filmų O
DVD B-ORG
kolekciją O
. O

PERADRESAVIMAS O
Khunano B-ORG
nacionalinis I-ORG
parkas I-ORG

2008 B-ORG
m. I-ORG
Lietuvos I-ORG
Respublikos I-ORG
Seimo I-ORG
rinkimai I-ORG
. O

FK B-ORG
Borac I-ORG
Čačak I-ORG

' O
'' O
Pastor B-PER
Maldonado I-PER
'' O
' O

Nelly B-PER
Furtado I-PER
– O
All B-ORG
Good I-ORG
Things I-ORG
( I-ORG
Come I-ORG
to I-ORG
an I-ORG
End I-ORG
) I-ORG
“ I-ORG

Jomis O
vėliau O
naudojosi O
Jamblichas B-PER
, O
šv O
. O

Parengė O
M. B-PER
Mažvydo I-PER
raštų O
fotografuotinį O
leidimą O
. O

' O
'' O
Fafė O
'' O
' O
– O
miestas O
šiaurės O
Portugalijoje B-LOC
, O
netoli O
Bragos B-LOC
. O

Ožkabarzdis B-LOC
asiūklis I-LOC
( O
''Equisetum O
pratense O
'' O
) O

' O
'' O
Dedza O
'' O
' O
( O
) O
– O
miestas O
Malavyje B-LOC
, O
Centriniame B-LOC
regione I-LOC
, O
į O
pietryčius O
nuo O
Lilongvės B-LOC
, O
prie O
Mozambiko B-LOC
sienos O
. O

Žemutinių B-LOC
Provincijų I-LOC
istorija I-LOC

Kabompas B-LOC
( I-LOC
upė I-LOC
) I-LOC
'' O
. O

Nelly B-PER
( O
3 O
) O

Kurts B-PER
Aterbergs I-PER
( O
''Kurt O
Magnus O
Atterberg O
'' O
, O
1887—1974 O
) O
— O
komponists O
; O

Igors B-PER
Stepanovs I-PER
( O
10 O
. O

sens O
nosaukums O
( O
Ptolemajs B-PER
) O

Satoru B-PER
Nakadžima I-PER
- O
bijušais O
F1 B-ORG
pilots O
( O
dz O
. O

1961.—1962. B-ORG
gada I-ORG
NBA I-ORG
sezona I-ORG

Pasaules B-ORG
Veselības I-ORG
organizācija I-ORG
izstrādā O
starptautiskas O
normas O
rekreācijas O
ūdeņu O
izmantošanai O
un O
drošībai O
. O

( O
Portlendas B-ORG
`` I-ORG
Trail I-ORG
Blazers I-ORG
'' I-ORG
) O
( O
1 O
/ O
2 O
) O

Kopš O
tā O
laika O
viņš O
ir O
izlaidis O
vairākus O
, O
lielākoties O
instrumentālus O
kompaktdiskus B-ORG
, O
dažos O
no O
tiem O
iedziedot O
. O

Ventvorta O
aktiera O
karjeras O
pagrieziena O
punkts O
bija O
galvenās O
lomas O
iegūšana O
seriālā O
Izlaušanās B-ORG
2005. O
gadā O
. O

Vārene B-LOC
pie I-LOC
Mīrica I-LOC

Košalinas B-LOC
apriņķis I-LOC
( O
''powiat O
koszaliński O
'' O
) O

** O
Kongo B-LOC
Republika I-LOC
( O
daļēji O
) O

Tauraģes B-LOC
rajona I-LOC
pašvaldība I-LOC

tika O
ievēlēts O
par O
PSKP B-PER
CK I-PER
ģenerālsekretāru I-PER
( O
par O
Padomju B-LOC
Savienības I-LOC
līderi O
) O
. O

|Главниот O
заповедник O
на O
Шуцштафел B-ORG
, O
Хајнрих B-PER
Химлер I-PER
се O
самоубива O

пренасочување O
Републиканска B-ORG
народна I-ORG
партија I-ORG

Во O
второто O
полувреме O
долго O
стоеше O
овој O
резултат O
, O
се O
до O
моментот O
кога O
Кампањаро B-PER
не O
го O
фаулираше O
Вучиниќ B-PER
во O
својот O
шесттнаесетник O
. O

Според O
мислењето O
на O
Дејв B-PER
Мастејн I-PER
, O
тајното O
место O
е O
некаде O
во O
неговата O
глава O
. O

ПРЕНАСОЧУВАЊЕ O
Едмунд B-PER
( I-PER
Прв I-PER
војвода I-PER
од I-PER
Јорк I-PER
) I-PER

пренасочување O
Јоханес B-PER
ван I-PER
дер I-PER
Валс I-PER

** O
Детроит B-LOC
( O
генерален O
конзулат O
) O

Австрија B-LOC
( O
Европа B-LOC
) O

пренасочување O
Арсениега B-LOC
( I-LOC
Алава I-LOC
) I-LOC

Се O
среќава O
и O
во O
Македонија B-LOC
. O

Поделен O
е O
на O
49 O
општини B-LOC
( O
''kommuner O
'' O
) O
. O

LENCONG O
Anjing B-ORG
gembala I-ORG
Amerika I-ORG
kecil I-ORG

Suhu O
airnya O
adalah O
berbeza-beza O
dengan O
julat O
sekitar O
10 O
hingga O
- O
°C B-ORG
. O

CSI B-ORG
: I-ORG
Crime I-ORG
Scene I-ORG
Investigation I-ORG
'' O

Tapak B-ORG
Warisan I-ORG
Dunia I-ORG

' O
'' O
Sauber B-ORG
'' O
' O

Dante B-PER
( I-PER
Devil I-PER
May I-PER
Cry I-PER
) I-PER

Goh B-PER
V I-PER
Shem I-PER
Lim B-PER
Khim I-PER
Wah I-PER

' O
'' O
Robert B-PER
Kubica I-PER
'' O
' O

''Dinyanyikan O
oleh O
Suzuki B-PER
Airi I-PER
. O
'' O

' O
'' O
Fernando B-PER
Alonso I-PER
'' O
' O

Komun B-LOC
di I-LOC
jabatan I-LOC
Oise I-LOC

Komun B-LOC
di I-LOC
jabatan I-LOC
Meurthe-et-Moselle I-LOC

Het O
zou O
zijn O
enige O
optreden O
in O
de O
hoofdmacht O
van O
FC B-ORG
Twente I-ORG
worden O
. O

Hierna O
werd O
hij O
assistent O
van O
Ruud B-PER
Brood I-PER
bij O
het O
eveneens O
gedegradeerde O
N.E.C B-ORG
. I-ORG
. O

Russische B-ORG
volleybalploeg I-ORG
( I-ORG
vrouwen I-ORG
) I-ORG

Conferentie B-ORG
van I-ORG
Potsdam I-ORG

DOORVERWIJZING O
Universiteit B-ORG
Sapienza I-ORG
Rome I-ORG

De O
regio O
ligt O
in O
het O
centraal-zuiden O
van O
dat B-LOC
land I-LOC
en O
heeft O
610.000 O
inwoners O
op O
11.000 O
vierkante O
kilometer O
. O

Het O
is O
een O
belangrijke O
havenstad O
, O
gelegen O
aan O
de O
Indische B-LOC
Oceaan I-LOC
. O

De O
soort O
komt O
voor O
in O
West-Australië B-LOC
. O

De O
soort O
komt O
voor O
in O
Brazilië B-LOC
. O

Peñón B-LOC
de I-LOC
Vélez I-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Gomera I-LOC

' O
'' O
Marit B-PER
Bjørgen I-PER
'' O
' O

Ook O
Macrobius B-PER
, O
Paul B-PER
Henri I-PER
Thiry I-PER
d'Holbach I-PER
en O
Stephen B-PER
Hawking I-PER
hebben O
zich O
over O
het O
probleem O
uitgesproken O
. O

' O
'' O
Marcel B-PER
Aarts I-PER
'' O
' O

'' O
Dromen O
zijn O
bedrog O
'' O
van O
Marco B-PER
Borsato I-PER

John B-PER
Payne I-PER
- O
Henry B-PER
Pym I-PER
/ I-PER
Ant I-PER
Man I-PER

Som O
forlengelse O
av O
Mississippi B-LOC
har O
elva O
gitt O
adgang O
til O
lektertransport O
helt O
til O
New B-LOC
Orleans I-LOC
ved O
Mexico-golfen O
. O

Hun O
ble O
så O
interessert O
at O
hun O
senere O
reiste O
til O
England B-LOC
for O
å O
få O
opplæring O
. O

Det O
ligger O
i O
byprefekturet O
Yinchuan B-LOC
. O

Clwyd B-LOC
– O
Conwy B-LOC
, O
Denbighshire B-LOC
, O
Flintshire B-LOC
, O
Wrexham B-LOC

** O
' O
'' O
Fulda B-LOC
riksabbedi I-LOC
'' O
' O

OMDIRIGERING O
King B-ORG
Power I-ORG
Stadium I-ORG

OMDIRIGERING O
Beesley B-ORG
's I-ORG
Point I-ORG
kraftverk I-ORG

' O
'' O
1–1 O
'' O
' O
Manchester B-ORG
United I-ORG
– O
Chelsea B-ORG

I B-ORG
korps I-ORG
( I-ORG
USA I-ORG
) I-ORG

*Fotballklubben O
Middlesbrough B-ORG
FC I-ORG
ble O
grunnlagt O
. O

Han O
blir O
dermed O
også O
( O
halv O
) O
bror O
til O
Rolf B-PER
Krake I-PER
. O

Selve O
språket O
er O
en O
blanding O
av O
dialektene O
som O
ble O
brukt O
da O
Buddha B-PER
levde O
og O
holdt O
sine O
prekener O
og O
taler O
. O

Vasil B-PER
Kiryjenka I-PER
Danny B-PER
Pate I-PER
Salvatore B-PER
Puccio I-PER
Luke B-PER
Rowe I-PER
Ian B-PER
Stannard I-PER
Elia B-PER
Viviani I-PER

Christian B-PER
Klar I-PER
, O
og O
inntok O
en O
lederrolle O
blant O
den O
andre O
RAF-generasjonen O
. O

OMDIRIGERING O
Peder B-PER
Claussøn I-PER
Friis I-PER

Ben B-PER
Fayot I-PER
( O
PES O
) O

Jean B-PER
Delumeau I-PER
, O
''Uczony O
i O
wiara O
'' O
, O
przeł O
. O

' O
'' O
Jonas B-PER
Folger I-PER
'' O
' O

Ukończył O
Wydział O
Malarstwa O
Akademii B-ORG
Sztuk I-ORG
Pięknych I-ORG
w I-ORG
Warszawie I-ORG
u O
Aleksandra B-PER
Kobzdeja I-PER
. O

' O
'' O
Bojanka B-PER
Kostowa I-PER
'' O
' O

Oficjalny O
teledysk O
w O
serwisie O
YouTube B-ORG

Medal B-ORG
30-lecia I-ORG
Polski I-ORG
Ludowej I-ORG

Następnie O
był O
kierowcą O
Formuły B-ORG
2 I-ORG
, O
a O
po O
zakończeniu O
kariery O
wyścigowej O
został O
właścicielem O
hotelu O
. O

Cracovia B-ORG
( O
2007-2008 O
) O

PATRZ O
Grotte B-LOC
di I-LOC
Frasassi I-LOC

Położone O
jest O
na O
południe O
od O
wsi O
Viitna B-LOC
. O

zachód O
– O
hrabstwo B-LOC
Genesee I-LOC

Leżą O
na O
terenie O
Słowacji B-LOC
i O
Węgier B-LOC
. O

Pochodzi O
ze O
Szczyrku B-LOC
, O
reprezentował O
m.in O
. O

Walt B-ORG
Disney I-ORG
World I-ORG
Resort I-ORG

' O
'' O
St. B-ORG
Louis I-ORG
Blues I-ORG
'' O
' O

Your B-ORG
Love I-ORG
Is I-ORG
My I-ORG
Drug I-ORG

Villa B-ORG
Medici I-ORG
em I-ORG
Fiesole I-ORG

Cosmódromo B-ORG
de I-ORG
Plesetsk I-ORG
43 O
/ O
4 O

=== O
Celorico B-LOC
de I-LOC
Basto I-LOC
=== O

Pico B-LOC
de I-LOC
Adão I-LOC

Constantin B-ORG
Film I-ORG
( O
na O
Alemanha B-LOC
) O

' O
'' O
Seogwipo B-LOC
'' O
' O
, O
Jeju B-LOC
, O
Coreia B-LOC
do I-LOC
Sul I-LOC

Melhor O
Direção O
– O
Laís B-PER
Bodanzky I-PER

' O
'' O
Kimmer B-PER
Coppejans I-PER
'' O
'4–6 O
, O
6–2 O
, O
6–2 O

Wallengren O
- O
Hans B-PER
Daniel I-PER
Johan I-PER
Wallengren I-PER
( O
1823–1894 O
) O

' O
'' O
Cássio B-PER
Motta I-PER
/ O
Fernando B-PER
Roese I-PER
'' O
' O
x O
Boris B-PER
Becker I-PER
/ O
Eric B-PER
Jelen I-PER

' O
'' O
Héctor B-PER
Barberá I-PER
'' O
' O

Rafael B-PER
Nadal I-PER
( O
2 O
) O

Mao B-PER
Dun I-PER
( O
1896-1981 O
) O
茅盾 O

Prințesa B-PER
Amalie I-PER
Auguste I-PER
de I-PER
Bavaria I-PER

Sulejman B-PER
Demollari I-PER
( O
01.09.2001 O
- O
17.04.2002 O
) O

Fred B-PER
MacMurray I-PER
, O
Donna B-PER
Reed I-PER

Locuri B-ORG
din I-ORG
Patrimoniul I-ORG
Mondial I-ORG
UNESCO I-ORG

Congregatio B-ORG
de I-ORG
Propaganda I-ORG
Fide I-ORG

' O
'' O
Beril B-ORG
'' O
' O

Deutsche B-ORG
Zeitung I-ORG
in I-ORG
den I-ORG
Niederlanden I-ORG

REDIRECTEAZA O
Altheim B-LOC
( I-LOC
Oberösterreich I-LOC
) I-LOC

Ternat B-LOC
, I-LOC
Haute-Marne I-LOC

Lista B-LOC
comunelor I-LOC
din I-LOC
Pas-de-Calais I-LOC

Rochester B-LOC
, I-LOC
New I-LOC
York I-LOC
, O
USA O

Илизаров B-PER
, I-PER
Гавриил I-PER
Абрамович I-PER

Майкл B-PER
Томас I-PER
( O
1987—1991 O
) O

Небогатов B-PER
, I-PER
Николай I-PER
Иванович I-PER

Борис B-PER
Химичев I-PER
— O
граф B-PER
де I-PER
Кревкер I-PER
'' O

перенаправление O
Фогт B-PER
, I-PER
Иоахим I-PER
Иоганн I-PER
Отто I-PER

' O
'' O
Рыбницкий B-LOC
район I-LOC
'' O
' O

Стадион B-LOC
имени I-LOC
С. I-LOC
Дарюса I-LOC
и I-LOC
С. I-LOC
Гиренаса I-LOC

Иссык B-LOC
( I-LOC
озеро I-LOC
) I-LOC

Марта B-LOC
( I-LOC
Лацио I-LOC
) I-LOC

Базилика B-ORG
Святого I-ORG
Адальберта I-ORG

Поэтому O
, O
для O
защиты O
реактивных O
истребителей O
из O
команды B-ORG
Новотны I-ORG
при O
взлёте O
и O
посадке O
Вальтер B-PER
Новотны I-PER
начал O
использовать O
FW O
190D O
из O
Jagdgeschwader B-ORG
54 I-ORG
. O

** O
Ц O
Лиза B-PER
Лесли I-PER
( O
Лос-Анджелес B-ORG
Спаркс I-ORG
) O

перенаправление O
Часовский B-ORG
, I-ORG
Сергей I-ORG
Владимирович I-ORG

Анахайм B-ORG
Дакс I-ORG
— O
Миннесота B-ORG
Уайлд I-ORG

Rafael B-PER
Nadal I-PER
'' O
( O
Finále O
) O

Šen B-PER
Süe I-PER
/ O
Čao B-PER
Chung-po I-PER

David B-PER
Ferrer I-PER
porazil O
Juana B-PER
Ignacia I-PER
Chelu I-PER
a O
Novak B-PER
Đoković I-PER
Carlosa B-PER
Moyu I-PER
. O

' O
'' O
Karel B-PER
Nováček I-PER
'' O
' O
vs. O
Jean-Philippe B-PER
Fleurian I-PER
7-6 O
( O
5 O
) O
7-6 O
( O
4 O
) O

Hell B-ORG
: I-ORG
The I-ORG
Sequel I-ORG
'' O

Je O
jednou O
z O
oficiálnych O
disciplín O
Medzinárodnej B-ORG
kanoistickej I-ORG
federácie I-ORG
. O

( B-ORG
I I-ORG
Can’t I-ORG
Get I-ORG
No I-ORG
) I-ORG
Satisfaction“ I-ORG

Bol O
vnukom O
zakladateľa O
Téb B-LOC
Kadma B-ORG
. O

Geograficky O
sa O
zaradzuje O
do O
Západných B-LOC
Álp I-LOC
. O

Tvorí O
ho O
9 O
obcí B-LOC
. O

Takmer O
100 O
kusov O
bolo O
odoslaných O
do O
Španielska B-LOC
alebo O
stratených O
pri O
haváriách O
. O

** O
Belmont B-LOC
( I-LOC
Gers I-LOC
) I-LOC

... B-ORG
Baby I-ORG
One I-ORG
More I-ORG
Time I-ORG

Švicarska B-ORG
državna I-ORG
tehniška I-ORG
visoka I-ORG
šola I-ORG
Zürich I-ORG

' O
'' O
Aprilia B-ORG
'' O
' O

Vzhodnonemška B-ORG
reprezentanca I-ORG
je O
izpadla O
v O
skupino O
B O
. O

Seznam B-ORG
papežev I-ORG
( I-ORG
grafični I-ORG
prikaz I-ORG
) I-ORG

' O
'' O
Rubens B-PER
Barrichello I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Ken B-PER
Rosewall I-PER
Owen B-PER
Davidson I-PER
'' O
' O

*]] O
' O
'' O
Mervyn B-PER
Rose I-PER
'' O
' O

Ludwig B-PER
van I-PER
Beethoven I-PER

' O
'' O
Nick B-PER
Heidfeld I-PER
'' O
' O

Ne O
smemo O
je O
zamenjati O
s O
kumino B-LOC
. O

Hannover B-LOC
( O
Nemčija B-LOC
) O
, O

Rojen O
je O
bil O
na O
Škotskem B-LOC
. O

• O
Zamčanje B-LOC
( O
31 O
) O

Letos O
bodo O
prvič O
gostili O
godbo O
iz O
Švice B-LOC
. O

Borussia B-ORG
Dortmund I-ORG
( O
1 O
) O

RIDREJTO O
100 B-ORG
Lekë I-ORG
( I-ORG
2000 I-ORG
) I-ORG

=== O
Portierët O
e O
zgjedhur O
' O
IFFHS B-ORG
=== O

RIDREJTO O
Instituti B-ORG
i I-ORG
statistikës I-ORG

The B-ORG
New I-ORG
York I-ORG
Times I-ORG

' O
'' O
Anadrini O
'' O
' O
është O
hapësirë O
rreth O
Drinit B-LOC
të I-LOC
Bardhë I-LOC
. O

'' O
Orivesi B-LOC
'' O
' O
( O
9,582 O
) O

' O
'' O
Tunizia B-LOC
'' O
' O

' O
'' O
Suedia B-LOC
'' O
' O
- O

' O
'' O
Portugalia B-LOC
'' O
' O
– O

RIDREJTO O
Imam B-PER
Malik I-PER
ibn I-PER
Enes I-PER

' O
'' O
Rubens B-PER
Barrichello I-PER
'' O
' O

Në O
filmat O
e O
X-Men B-PER
ajo O
paraqiti O
në O
të O
tre O
pjesat O
personazhin B-PER
Rogue B-PER
. O

25px]] O
' O
'' O
Juan B-PER
Pablo I-PER
Montoya I-PER
'' O
' O

Estadio B-ORG
Ciudad I-ORG
de I-ORG
La I-ORG
Plata I-ORG

International B-ORG
Swimming I-ORG
Hall I-ORG
of I-ORG
Fame I-ORG

Distributionen O
sköttes O
av O
Sonet B-ORG
. O

Många O
arbetarepartier O
är O
medlemmar O
av O
Socialistinternationalen B-ORG
. O

' O
'' O
New B-ORG
York I-ORG
Islanders I-ORG
'' O
' O

Webb B-LOC
County I-LOC
- O
söder O

Ett O
kallt O
stäppklimat B-LOC
råder O
i O
trakten O
. O

Det O
ligger O
i O
regionen O
Region B-LOC
Syddanmark I-LOC
, O
i O
den O
centrala O
delen O
av O
landet O
, O
km O
väster O
om O
huvudstaden O
Köpenhamn B-LOC
. O

Artens O
utbredningsområde O
är O
Sri B-LOC
Lanka I-LOC
. O

Tropiskt B-LOC
regnskogsklimat I-LOC
råder O
i O
trakten O
. O

Två O
av O
medlemmarna O
har O
efter O
att O
bandet O
splittrades O
spelat O
tillsammans O
med O
Magnus B-PER
Uggla I-PER
. O

Historikern O
Johannes B-PER
Messenius I-PER
berättar O
senare O
om O
ett O
under O
som O
skall O
ha O
inträffat O
i O
samband O
med O
detta O
. O

Trine B-PER
Bakke I-PER
Rognmo I-PER

Sammy B-PER
Cahn I-PER
, O
Jule B-PER
Styne I-PER

' O
'' O
Francis B-PER
Obikwelu I-PER
'' O
' O

இங்கிருக்கும் O
அரச B-LOC
மரம் I-LOC
தேவனம்பியதீச B-PER
மன்னன் O
காலத்திலேயே O
அனுராதபுரத்திலிருக்கும் O
சிறீ B-ORG
மகாபோதியிலிருந்து I-ORG
முதலாவதாகப் O
பிரித்தெடுத்து O
நடப்பட்டதாகும் O
. O

' O
'' O
அந்தமான் B-LOC
நிக்கோபார் I-LOC
தீவுகள் I-LOC
'' O
' O

வின்ஸ்டன் B-PER
சர்ச்சில் I-PER
பதவி O
இழந்தார் O
. O

ஏதோ O
ஒன்றின் O
காரணமாக O
நாட்டை B-PER
நபராக I-PER
அடையாளப்படுத்துவதாகும் O
. O

இவரது O
காலகட்டத்தில் O
சையத் B-PER
சகோதரர்களின் I-PER
பலம் O
அதிகரித்து O
வந்தது O
. O

சேடபட்டி B-PER
இரா. I-PER
முத்தையா I-PER
- O

இதனை O
டாக்டர் O
உ. B-PER
வே. I-PER
சாமிநாதையர் I-PER
குறிப்பிட்டுள்ளார் O
. O

சிட்னி B-ORG
ஒப்பேரா I-ORG
மாளிகை I-ORG

சைதாப்பேட்டை B-ORG
( I-ORG
சட்டமன்றத் I-ORG
தொகுதி I-ORG
) I-ORG

மரீனா B-ORG
பயர் I-ORG
ரயில் I-ORG
நிலையம் I-ORG

வளர்ப்பூடகம் B-ORG
- O
media O
or O
tissue O
culture O
media O

Lalawigan B-LOC
ng I-LOC
Afyonkarahisar I-LOC

Mga B-LOC
comune I-LOC
ng I-LOC
Lalawigan I-LOC
ng I-LOC
Pavia I-LOC

Mga B-LOC
comune I-LOC
ng I-LOC
Ain I-LOC

' O
'' O
Senegal B-LOC
'' O
' O

Mga B-LOC
comune I-LOC
ng I-LOC
Lalawigan I-LOC
ng I-LOC
Pavia I-LOC

William B-PER
Howard I-PER
Taft I-PER

Benigno B-PER
Aquino I-PER
, I-PER
Jr I-PER
. I-PER

Benito B-PER
ng I-PER
Nursia I-PER

Air21 O
Express]] O
( O
2006–2009 O
) O
San B-PER
Miguel I-PER
Beermen I-PER
( O
2009–kasalukuyan O
) O

Isabel B-PER
ng I-PER
Ungria I-PER

Imperyo B-ORG
ng I-ORG
Maurya I-ORG

Katedral B-ORG
ng I-ORG
Malolos I-ORG

Ikalawang B-ORG
Konsilyong I-ORG
Vaticano I-ORG

Dangerously B-ORG
In I-ORG
Love I-ORG

Lingguhang B-ORG
kabahagi I-ORG
ng I-ORG
Tora I-ORG

3.lük O
maçında O
Slovenya B-ORG
Millî I-ORG
Basketbol I-ORG
Takımı'nı I-ORG
yendikleri O
maçta O
23 O
sayı O
, O
6 O
ribaund O
, O
2 O
blok O
istatistikleriyle O
oynamış O
ve O
12 O
faul O
yaptırmıştır O
. O

' O
'' O
Denizlispor B-ORG
'' O
' O

San B-ORG
Antonio I-ORG
Spurs I-ORG
( O
Milwaukee'den O
) O

Büyük B-ORG
Ermenistan I-ORG
kurma O
girişimleri O
sona O
ermiştir O
. O

Türk B-ORG
Silahlı I-ORG
Kuvvetleri'nde I-ORG
normal O
şartlar O
altında O
görev O
süresi O
4 O
yıldır O
. O

Hami B-PER
Mandıralı I-PER
36 O
, O
Orhan B-PER
Çıkırıkçı I-PER
46 O
, O
48 O
, O
Arçil B-PER
Arveladze I-PER
70 O

David B-PER
Ferrer I-PER
( O
16 O
) O

YÖNLENDİRME O
Mustafa B-PER
Kemal I-PER
Atatürk I-PER

Halen O
bu O
çalışmalar O
Halet B-PER
Çambel I-PER
tarafından O
yürütülmektedir O
. O

Erkan B-PER
Can I-PER
( O
Kapıcı O
) O

Divandere B-LOC
( O
Dîwandere O
) O

YÖNLENDİRME O
2010-11 B-LOC
1. I-LOC
Lig I-LOC

Hollywood B-LOC
için O
senaryo O
yazmaktadır O
ve O
yazdıkları O
çok O
satılmaktadır O
. O

Açice B-LOC
( O
''Achi O
'' O
) O

YÖNLENDİRME O
Ayvalı B-LOC
, I-LOC
Vezirköprü I-LOC

Journal B-ORG
of I-ORG
Cell I-ORG
Science I-ORG

Температура B-ORG
самозаймання I-ORG
466 O
°С O
. O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ O
15-й B-ORG
армійський I-ORG
корпус I-ORG
( I-ORG
США I-ORG
) I-ORG

20284 B-ORG
Андрєйлєвін I-ORG
( O
Andreilevin O
) O

вчителював O
у O
Чернігівській B-LOC
губернії I-LOC
. O

''Centro O
Municipal O
de O
las O
Artes O
de O
Alcorcon O
'' O
, O
Мадрид B-LOC

' O
'' O
Ален B-PER
Шаба I-PER
'' O
' O

На O
одному O
з O
випусків O
RAW B-PER
хотів O
поцілувати O
Розу B-PER
Мендес I-PER
але O
замість O
цього O
облив O
її O
водою O
. O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ O
Томаш B-PER
Гарріг I-PER
Масарик I-PER

Юрій B-PER
Вірт I-PER
( O
1995—1997 O
) O

Правив O
після O
свого O
батька O
Оскара B-PER
II I-PER
. O

Đồng B-LOC
bằng I-LOC
sông I-LOC
Cửu I-LOC
Long I-LOC

Gaushorn B-LOC
( O
213 O
) O

Đây O
là O
loài O
bản O
địa O
của O
Argentina B-LOC
, O
Brasil B-LOC
, O
và O
Paraguay B-LOC
. O

'' O
Senecio B-LOC
nevadensis I-LOC
'' O
Boiss O
. O

đổi O
Xã B-LOC
Middlefield I-LOC
, I-LOC
Quận I-LOC
Geauga I-LOC
, I-LOC
Ohio I-LOC

Trần B-PER
Trọng I-PER
Kim I-PER
, O
''Đường O
thi O
'' O
. O

'' O
' O
'' O
' O
- O
Gustavo B-PER
Gianetti I-PER

Máy B-PER
in I-PER
mã I-PER
vạch I-PER

đổi O
Nguyễn B-PER
Thế I-PER
Anh I-PER
( I-PER
cầu I-PER
thủ I-PER
bóng I-PER
đá I-PER
sinh I-PER
1981 I-PER
) I-PER

đổi O
Giáo B-PER
hoàng I-PER
Gioan I-PER
X I-PER

10.17 O
- O
' O
'' O
Wonder B-ORG
Girls15th I-ORG
- O
Nobody3rd O
'' O
' O

đổi O
CJ B-ORG
E I-ORG
& I-ORG
M I-ORG
Pictures I-ORG

Kia]] O
, O
Mazda B-ORG
, O
BMW B-ORG

đổi O
Pháp B-ORG
xâm I-ORG
lược I-ORG
Ai I-ORG
Cập I-ORG

