Sy O
ander O
seun O
, O
Swjatopolk B-PER
, O
was O
die O
resultaat O
van O
’n O
buite-egtelike O
verhouding O
. O

' O
'' O
Sergio B-PER
Pérez I-PER
'' O
' O

Jacobus B-PER
Johannes I-PER
Venter I-PER
, O
politikus O

sodat O
die O
verantwoordelikheid O
vir O
die O
veroweringstog O
oorgegaan O
het O
na O
sy O
seun O
Ahasveros B-PER
. O

Winterspele B-PER
2014 I-PER
- O
Sotsji B-LOC
, O
Rusland B-LOC

Lionel B-PER
Abrahams I-PER
( O
1928–2004 O
) O
, O
skrywer O
, O
digter O
, O
redakteur O
en O
uitgewer O

AANSTUUR O
Pous B-PER
Leo I-PER
XI I-PER

' O
'' O
Daniel B-PER
Ricciardo I-PER
'' O
' O

AANSTUUR O
Teenpous B-PER
Benedictus I-PER
XIV I-PER

AANSTUUR O
Amadeus B-PER
I I-PER
van I-PER
Spanje I-PER

Sy O
was O
ook O
die O
bekende O
akteur O
en O
televisie-aanbieder O
Nico B-PER
Panagio I-PER
se O
ma O
. O

** O
James B-PER
Cameron I-PER
– O
''Avatar O
'' O

Athol B-PER
Fugard I-PER
, O
dramaturg O
, O
akteur O
en O
regisseur O

Anneline B-PER
Kriel I-PER
( O
1955- O
) O
, O
skoonheidskoningin O
en O
Mej O
. O

Jon B-PER
Voight I-PER
– O
''Deliverance O
'' O

** O
James B-PER
Woods I-PER
– O
''Salvador O
'' O

David B-PER
Pieter I-PER
de I-PER
Villiers I-PER
Graaff I-PER

AANSTUUR O
Eerste B-ORG
Meksikaanse I-ORG
Keiserryk I-ORG

Woordvoerder O
van O
die O
Britse B-ORG
Statebond I-ORG

Pan B-ORG
Africanist I-ORG
Congress I-ORG
of I-ORG
Azania I-ORG

' O
'' O
Noordwes-Universiteit B-ORG
'' O
' O

' O
'' O
Westelike B-ORG
Provinsie I-ORG
'' O
' O

Universiteit B-ORG
van I-ORG
Wesleyan I-ORG
in I-ORG
Ohio I-ORG

Tydens O
die O
FIFA B-ORG
Sokker-Wêreldbekertoernooi I-ORG
in I-ORG
1986 I-ORG
wen O
hy O
die O
trofee O
vir O
sy O
land O
en O
word O
as O
die O
speler O
van O
die O
toernooi O
aangewys O
. O

FC B-ORG
Barcelona I-ORG
( O
' O
'' O
kampioene O
'' O
' O
) O

Die O
Britse B-ORG
Vloot I-ORG
het O
die O
probleem O
aansienlik O
verlig O
deur O
'n O
vasmeerplek O
te O
bou O
in O
die O
Waterloobaai O
, O
1½ O
km O
oos O
van O
die O
mond O
van O
die O
Groot-Visrivier B-LOC
. O

Hy O
het O
38 O
keer O
vir O
die O
Springbokke B-ORG
gespeel O
, O
wat O
in O
daardie O
tyd O
'n O
rekord O
was O
. O

AANSTUUR O
Katedraal B-ORG
van I-ORG
Vilnius I-ORG

' O
'' O
Sauber B-ORG
'' O
' O

Dit O
was O
ook O
die O
eerste O
keer O
dat O
hy O
teen O
die O
All B-ORG
Blacks I-ORG
gespeel O
het O
. O

Sy O
studeer O
dan O
maatskaplike O
werk O
aan O
die O
Randse B-ORG
Afrikaanse I-ORG
Universiteit I-ORG
en O
skryf O
in O
hierdie O
tyd O
vir O
''Heraut O
'' O
se O
Kunsredaksie O
. O

gevind O
in O
die O
suide O
van O
Pole B-LOC
. O

Quebecstad B-LOC
( O
AF O
) O

Vermoor O
in O
’n O
boord O
naby O
Krasnodar-lughawe B-LOC
. O

São B-LOC
Paulo I-LOC
Lima B-LOC
Bogotá B-LOC
Rio B-LOC
de I-LOC
Janeiro I-LOC
Santiago B-LOC
de I-LOC
Chile I-LOC
Caracas B-LOC
Buenos B-LOC
Aires I-LOC
Salvador B-LOC
da I-LOC
Bahia I-LOC
Brasília B-LOC
Fortaleza B-LOC
Belo B-LOC
Horizonte I-LOC

Hy O
doen O
krygsdiens O
by O
Ladysmith B-LOC
en O
vergesel O
genl O
. O

KwaZulu-Natal B-LOC
( O
Pietermaritzburg B-LOC
) O

Die O
terrein O
bied O
'n O
pragtige O
uitsig O
oor O
die O
Sondagsriviervallei B-LOC
. O

Die O
kerkgebou O
is O
geleë O
op O
die O
hoek O
van O
Eerstestraat O
en O
Sewendelaan O
, O
Roodepoort-Noord B-LOC
. O

Die O
wildtuin O
se O
naam O
is O
afkomstig O
van O
die O
Sabie- B-LOC
en O
Sandriviere B-LOC
wat O
daardeur O
vloei O
. O

Die O
naaste O
dorpie O
is O
Alicedale B-LOC
. O

Kroasië B-LOC
eindig O
in O
die O
derde O
en O
Nederland B-LOC
in O
die O
vierde O
plek O
. O

Manchester B-LOC
, I-LOC
New I-LOC
Hampshire I-LOC

AANSTUUR O
Laval B-LOC
, I-LOC
Quebec I-LOC

Dit O
kom O
voor O
in O
Oos-Afrika B-LOC
, O
Limpopo B-LOC
, O
Mpumalanga B-LOC
, O
KwaZulu-Natal B-LOC
en O
in O
'n O
strook O
langs O
die O
kus O
tot O
by O
Uitenhage B-LOC
in O
die O
Oos-Kaap B-LOC
. O

** O
''12 O
'' O
( O
Rusland B-LOC
) O

Chili B-LOC
( O
1969-1976 O
) O

AANSTUUR O
Hull B-LOC
, I-LOC
Quebec I-LOC

Hy O
was O
nie O
'n O
biskop O
nie O
en O
ook O
nie O
'n O
inwoner O
van O
Rome B-LOC
nie O
. O

دايو B-ORG
( I-ORG
شركة I-ORG
) I-ORG

كانت O
المدة O
القانونية O
السابقة O
لأسبوع O
العمل O
هي O
39 O
ساعة، O
والتي O
حددها O
فرنسوا B-PER
ميتيران، I-PER
وهو O
عضو O
أيضًا O
في O
الحزب B-ORG
الاشتراكي I-ORG
. O

تحويل O
نادي B-ORG
باسوش I-ORG
دي I-ORG
فيريرا I-ORG

أليك B-PER
بالدوين I-PER
- O
30 B-ORG
روك I-ORG

الدكتوراه O
الفخرية O
من O
جامعة B-ORG
المنصورة I-ORG
. O

العلامة O
اللغوي O
المحدت O
' O
'' O
أبو B-ORG
تراب I-ORG
الظاهري I-ORG
'' O
' O
-- O
وهو O
من O
المعاصرين O
وتوفي O
من O
سنوات O
قريبة O
. O

; O
أفريقيا B-ORG
( O
5 O
) O

تحويل O
سيريديجيون B-ORG
( I-ORG
دائرة I-ORG
انتخابية I-ORG
في I-ORG
المملكة I-ORG
المتحدة I-ORG
) I-ORG

تحويل O
جامع B-ORG
الشيخ I-ORG
زايد I-ORG

وهو O
مرتبط O
شونن B-ORG
جمب I-ORG
الأسبوعية I-ORG
. O

منتخب B-ORG
السويد I-ORG
لكرة I-ORG
القدم I-ORG
للسيدات I-ORG

وهي O
جزء O
من O
سلسلة O
`` O
رحلات B-ORG
غير I-ORG
عادية I-ORG
'' O

تحويل O
وزارة B-ORG
الثقافة I-ORG
( I-ORG
مصر I-ORG
) I-ORG

حالياً O
هي O
موظفة O
في O
شركة O
إنتل B-ORG
. O

**رئيس O
الوزراء O
– O
حيدر B-PER
العبادي، I-PER
رئيس B-ORG
الوزراء I-ORG
العراقي I-ORG
( O
2014–حالياً O
) O

منتخب B-ORG
المكسيك I-ORG
لكرة I-ORG
القدم I-ORG

نظمت O
ضمن O
ألعاب B-ORG
عموم I-ORG
أفريقيا I-ORG
2003 I-ORG

جائزة B-ORG
النمسا I-ORG
الكبرى I-ORG
1977 I-ORG

حكم B-PER
( I-PER
كرة I-PER
قدم I-PER
) I-PER

ديفيد B-PER
نالبانديان I-PER
'' O
( O
الجولة O
الثالثة O
) O

تحويل O
رضا B-PER
عبد I-PER
العال I-PER

تحويل O
يحيى B-PER
بن I-PER
سرافيون I-PER

ألكسندر B-PER
فلمنج I-PER
طبيب O
أسكتلندي O

' O
'' O
ماتس B-PER
ويلندر I-PER
( O
البطل O
) O
' O
'' O

تحويل O
ميرزا B-PER
طاهر I-PER
أحمد I-PER

تحويل O
روح B-PER
الله I-PER
الخميني I-PER

الدكتور O
عبد B-PER
الله I-PER
بن I-PER
عبد B-PER
العزيز I-PER
الربيعة I-PER

تحويل O
محمد B-PER
سعيد I-PER
رمضان I-PER
البوطي I-PER

فاروق B-PER
الشرع I-PER
وزير O
خارجية O
سابق O
ونائب O
الرئيس O
سابق O

تحويل O
برنار B-PER
هنري I-PER
ليفي I-PER

وسجل O
عدة O
اسطوانات O
مع O
صديقه O
وزميله O
العازف O
جيري B-PER
ريد، I-PER
الذي O
كان O
فنانا O
ناجحا O
بنفسه O
. O

تحويل O
جان B-PER
بيير I-PER
باد I-PER

تحويل O
إبراهيم B-PER
بن I-PER
هلال I-PER
السجلماسي I-PER

تحويل O
فريديريك B-PER
أوغست I-PER
بارتولدي I-PER

تحويل O
تقي B-PER
مبارك I-PER
السيابي I-PER

راشد B-PER
الشمراني I-PER
, O
ناصر B-PER
القصبي I-PER
, O
عبد B-PER
الله I-PER
السدحان I-PER

تحويل O
أحمد B-PER
عبد I-PER
اللطيف I-PER
الأسعد I-PER

تحويل O
عبد B-PER
الله I-PER
عزام I-PER

( O
أقاليم B-LOC
ما I-LOC
وراء I-LOC
البحار I-LOC
) O

تحويل O
دهنو B-LOC
( I-LOC
تایباد I-LOC
) I-LOC

تحويل O
شور B-LOC
بلاغ I-LOC
( I-LOC
مقاطعة I-LOC
غرمي I-LOC
) I-LOC

تحويل O
برونزويك B-LOC
( I-LOC
جورجيا I-LOC
) I-LOC

تحويل O
سانت B-LOC
فينسنت I-LOC
والغرينادين I-LOC

تحويل O
فيلمور B-LOC
( I-LOC
يوتا I-LOC
) I-LOC

تحويل O
باه B-LOC
راه I-LOC
غب I-LOC
( I-LOC
قيلاب I-LOC
) I-LOC

تحويل O
زهرة B-LOC
الحواشي I-LOC
الخيطية I-LOC

تحويل O
كرانمور B-LOC
( I-LOC
ويسكونسن I-LOC
) I-LOC

موطنه O
الأصلي O
تركيا B-LOC
القوقاز B-LOC
. O

تحويل O
نحل B-LOC
شمال I-LOC
أفريقيا I-LOC

تحويل O
سيل B-LOC
بيتش I-LOC
( I-LOC
كاليفورنيا I-LOC
) I-LOC

الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
( O
10،81٪ O
) O

شارل B-PER
ادوار I-PER
غيوم I-PER
من O
سويسرا B-LOC

تحويل O
دب B-LOC
أسود I-LOC
آسيوي I-LOC

الوادي B-LOC
الكبير I-LOC
( O
Río O
Guadalquivir O
) O

شهدت O
فترة O
توليه O
المنصب O
انتقال O
مقر O
جامعة B-ORG
الدول I-ORG
العربية I-ORG
إلى O
تونس B-LOC
وانتخاب O
الشاذلي B-PER
القليبي I-PER
أمينا O
عاما O
. O

تحويل O
لجام B-LOC
( I-LOC
تشريح I-LOC
) I-LOC

المدرسة B-ORG
المستنصرية I-ORG
ببغداد B-LOC
. O

تحويل O
مرتفعات B-LOC
قرة I-LOC
باغ I-LOC

виж O
Джон B-PER
Уилям I-PER
Стрът I-PER

' O
'' O
Ралф B-PER
Шумахер I-PER
'' O
' O

сезон B-LOC
2012 I-LOC
/ I-LOC
13 I-LOC
заради O
контузиите O
и O
на O
двамата O
титуляри O
защитници O
Невен B-PER
Суботич I-PER
и O
Матс B-PER
Хумелс I-PER
. O

пренасочване O
Елизабет B-PER
Кристина I-PER
фон I-PER
Брауншвайг-Беферн I-PER

' O
'' O
Катрин B-PER
Хепбърн I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Том B-PER
Ханкс I-PER
'' O
' O

''Сганарел O
'' O
- O
в O
`` O
Дон B-PER
Жуан I-PER
'' O
на O
Молиер B-PER
и O
др O
. O

' O
'' O
Йохен B-PER
Мас I-PER
'' O
' O

Хуан B-PER
Мартин I-PER
дел I-PER
Потро I-PER
'' O
( O
Четвъртфинали O
) O

Роберта B-PER
Винчи I-PER
'' O
( O
отказва O
се O
) O

' O
'' O
Мат B-PER
Лебланк I-PER
'' O
' O

Марк B-PER
Ван I-PER
Монтагю I-PER
( O
р O
. O

виж O
Анри B-PER
дьо I-PER
Тулуз-Лотрек I-PER

В O
края O
на O
1450-те O
години O
художникът O
създава O
илюстрации O
към O
сборника O
на O
новели O
на O
Джовани B-PER
Бокачо I-PER
. O

Александър B-PER
Лавейкин I-PER
( O
1 O
) O
'' O
- O
бординженер O

' O
'' O
Омар B-PER
Шариф I-PER
‡ O
' O
'' O

Амиан B-PER
Марцелин I-PER
, O
''Römische O
Geschichte O
'' O
, O
26,9,4–7,4 O
. O

' O
'' O
Алектра B-PER
Блу I-PER
'' O
' O

Георг B-PER
( O
1635–1641 O
) O
, O
син O
на O
Вилхелм B-PER
Млади I-PER
от I-PER
Брауншвайг-Люнебург I-PER

Иван B-PER
Венедиков I-PER
, O
в O
тази O
ниша O
е O
могло O
да O
се O
поставя O
погребална O
урна O
, O
но O
е O
и O
възможно O
тука O
да O
са O
поставяни O
само O
погребални O
дарове O
. O

' O
'' O
Област B-LOC
Кюстендил I-LOC
'' O
' O
, O
Община B-LOC
Трекляно I-LOC

пренасочване O
Шлемоносна B-LOC
птица I-LOC
носорог I-LOC

Палестинската B-LOC
автономия I-LOC
— O
GDDS O

Протест O
на O
таксиметровите O
[[шофьори O
, O
София B-LOC
, O
9.02.2007 O
г O
. O

Видът O
е O
разпространен O
в O
Индонезия B-LOC
. O

Кермен B-LOC
, O
общински O
път O
( O
за O
с O
. O

Разположена O
е O
в O
източната O
част O
на O
страната O
и O
граничи O
с O
Мозамбик B-LOC
. O

Играл O
е O
в O
Италия B-LOC
, O
Бразилия B-LOC
и O
Гърция B-LOC
. O

) O
, O
опит O
да O
се O
превземе O
Сиракуза B-LOC
. O

Среща O
се O
и O
в O
България B-LOC
. O

Разпространен O
е O
в O
Алжир B-LOC
, O
Бенин B-LOC
, O
Буркина B-LOC
Фасо I-LOC
, O
Габон B-LOC
, O
Гана B-LOC
, O
Гвинея B-LOC
, O
Гвинея-Бисау B-LOC
, O
Демократична B-LOC
република I-LOC
Конго I-LOC
, O
Египет B-LOC
, O
Етиопия B-LOC
, O
Зимбабве B-LOC
, O
Йемен B-LOC
, O
Иран B-LOC
, O
Камерун B-LOC
, O
Кения B-LOC
, O
Кот B-LOC
д'Ивоар I-LOC
, O
Либерия B-LOC
, O
Мавритания B-LOC
, O
Малави B-LOC
, O
Мали B-LOC
, O
Мароко B-LOC
, O
Нигер B-LOC
, O
Саудитска B-LOC
Арабия I-LOC
, O
Сенегал B-LOC
, O
Сомалия B-LOC
, O
Судан B-LOC
, O
Танзания B-LOC
, O
Того B-LOC
, O
Тунис B-LOC
, O
Уганда B-LOC
и O
Чад B-LOC
. O

Действа O
в O
околностите O
на O
Червен B-LOC
бряг I-LOC
и O
Бяла B-LOC
Слатина I-LOC
. O

на O
северозапад O
– O
Община B-LOC
Ружинци I-LOC
от O
Област B-LOC
Видин I-LOC
. O

пренасочване O
Трагопан B-LOC
на I-LOC
Кабот I-LOC

' O
'' O
АЕК B-ORG
Ларнака I-ORG
'' O
' O

виж O
Врана B-ORG
( I-ORG
дворец I-ORG
) I-ORG

Грийн B-ORG
Бей I-ORG
Пакърс I-ORG
( O
1 O
) O

– O
на O
ПФК B-ORG
ЦСКА I-ORG
( I-ORG
София I-ORG
) I-ORG
. O

Първенство B-ORG
на I-ORG
България I-ORG
по I-ORG
футзал I-ORG

' O
'' O
Ероуз B-ORG
'' O
' O

виж O
Преминаване B-ORG
през I-ORG
Гибралтарския I-ORG
проток I-ORG

Погребаана O
е O
в O
Берлинската B-ORG
катедрала I-ORG
. O

' O
'' O
Галатасарай B-ORG
'' O
' O

виж O
Коефициент B-ORG
на I-ORG
полезно I-ORG
действие I-ORG

пренасочване O
Социалистическа B-ORG
партия I-ORG
( I-ORG
Франция I-ORG
) I-ORG

На O
него O
играе O
домакинските O
си O
мачове O
отборът O
на O
футболния O
клуб O
Данубио“ B-ORG
. O

Стар B-ORG
Трек I-ORG
: I-ORG
Ентърпрайз I-ORG
'' O

Антиохийско B-ORG
княжество I-ORG
и O
Графство B-ORG
Едеса I-ORG

' O
'' O
Андрети B-ORG
Аутоспорт I-ORG
'' O
' O

И O
двете O
държави O
са O
пълноправни O
членки O
на O
Европейския B-ORG
съюз I-ORG
. O

Замък B-ORG
Конуи I-ORG
, O
гр O
. O

Родословно B-ORG
дърво I-ORG
на I-ORG
гръцки I-ORG
богове I-ORG

ФК B-ORG
Динамо I-ORG
( I-ORG
Москва I-ORG
) I-ORG

'' O
Белгийска B-ORG
Про I-ORG
Лига I-ORG
'' O
' O

ড্যানভিল B-LOC
, I-LOC
ইলিনয় I-LOC

এই O
ইউনিয়নে O
৩ O
টি O
মৌজা B-LOC
ও O
১০ O
টি O
গ্রাম O
আছে O
। O

জলদাপাড়া B-LOC
জাতীয় I-LOC
উদ্যান I-LOC

গ্রীনিচ B-LOC
মান I-LOC
সময় I-LOC

ব্যাংকক B-LOC
( O
' O
'' O
' O
) O

কুইবেক B-LOC
সিটি–উইন্ডসর I-LOC
করিডোর I-LOC

ভার্জিনিয়া B-LOC
টেক I-LOC
হত্যাকাণ্ড I-LOC

চাহর-মাহাল B-LOC
ও I-LOC
বাখতেয়রি I-LOC
প্রদেশ I-LOC

বেভারলি B-LOC
হিলস I-LOC
, I-LOC
ক্যালিফোর্নিয়া I-LOC

রানাসিংহে B-LOC
প্রেমাদাসা I-LOC
স্টেডিয়াম I-LOC
, O
কলম্বো B-LOC

উজ্জ্বল B-LOC
প্যারাবন I-LOC
সাপ I-LOC
, O
Glossy O
Marsh O
Snake O
, O
''Gerarda O
prevostiana O
'' O
, O

রিও B-LOC
দি I-LOC
জেনেরিও I-LOC

ওয়াশিংটন B-LOC
, I-LOC
ডি.সি I-LOC
. I-LOC

হারারে B-LOC
স্পোর্টস I-LOC
ক্লাব I-LOC
, O
হারারে B-LOC

আন্তর্জাতিক B-LOC
তারিখ I-LOC
রেখা I-LOC

সংযুক্ত B-LOC
আরব I-LOC
প্রজাতন্ত্র I-LOC

ভার্জিনিয়া B-LOC
টেক I-LOC
হত্যাকাণ্ড I-LOC

মাদারীপুর B-LOC
সদর I-LOC
উপজেলা I-LOC

ভার্জিনিয়া B-LOC
টেক I-LOC
হত্যাকাণ্ড I-LOC

শিরোনামহীন B-ORG
শিরোনামহীন B-ORG
'' O
( O
২০১৩ O
) O

সেন্ট B-ORG
ব্যাজল'স I-ORG
ক্যাথিড্রাল I-ORG

রাজকীয় B-ORG
সুয়েডীয় I-ORG
বিজ্ঞান I-ORG
একাডেমি I-ORG

ম্যানচেস্টার B-ORG
ইউনাইটেড I-ORG
ফুটবল I-ORG
ক্লাব I-ORG

নেদারল্যান্ডস B-ORG
জাতীয় I-ORG
ক্রিকেট I-ORG
দল I-ORG

২০১৩ B-ORG
আফ্রিকা I-ORG
কাপ I-ORG
অব I-ORG
নেশন্স I-ORG

' O
'' O
পূর্ব B-ORG
মধ্য I-ORG
রেল I-ORG
'' O
' O

বিমান B-ORG
বাংলাদেশ I-ORG
এয়ারলাইন্স I-ORG

টেক্সটাইল B-ORG
ইঞ্জিনিয়ারিং I-ORG
কলেজ I-ORG
, I-ORG
চট্টগ্রাম I-ORG

ফীডব্যাক B-ORG
( I-ORG
ব্যান্ড I-ORG
) I-ORG

১৯৯১ B-ORG
বাংলাদেশ I-ORG
ঘূর্ণিঝড় I-ORG

জাতীয় B-ORG
পার্টি I-ORG
( I-ORG
দ্ব্যর্থতা I-ORG
নিরসন I-ORG
) I-ORG

ডেলাওয়্যার B-ORG
রুট I-ORG
৩ I-ORG

ফোর্ড B-ORG
মোটর I-ORG
কোম্পানি I-ORG

আন্তর্জাতিক B-ORG
একক I-ORG
পদ্ধতি I-ORG

ভারতীয় B-ORG
উপকূলরক্ষী I-ORG
বাহিনী I-ORG

ফুটবল B-ORG
ক্লাব I-ORG
বার্সেলোনা I-ORG
বি I-ORG

রাজীব B-ORG
গান্ধী I-ORG
সমুদ্রসেতু I-ORG

ক্রাইম B-ORG
প্যাট্রোল I-ORG
( I-ORG
টিভি I-ORG
সিরিজ I-ORG
) I-ORG

দ্য B-ORG
নিউ I-ORG
ইয়র্ক I-ORG
টাইমস I-ORG

অঙ্কুশ B-PER
হাজরা I-PER
, O
মাহিয়া B-PER
মাহী I-PER

''অমিতাভ O
'' O
চরিত্রে O
রাহুল B-PER
বন্দ্যোপাধ্যায় I-PER

অটো B-PER
ফন I-PER
বিসমার্ক I-PER

আলেক্সান্দ্র্‌ B-PER
আলেক্সান্দ্রোভিচ I-PER
ফ্রিদমান I-PER

গেয়র্গ B-PER
ভিলহেল্ম I-PER
ফ্রিডরিখ I-PER
হেগেল I-PER

হিরোস B-PER
( I-PER
টিভি I-PER
সিরিজ I-PER
) I-PER

কার্লোস B-PER
ম্যানুয়েল I-PER
দে I-PER
সেসপিদিস I-PER

জন B-PER
হ্যাসব্রাউক I-PER
ভ্যান I-PER
ভ্লেক I-PER

স্টিভেন B-PER
জে I-PER
গুল্ড I-PER

রাশিয়ার B-PER
প্রথম I-PER
পিটার I-PER

সর্বপল্লী B-PER
রাধাকৃষ্ণণ I-PER
( O
১৮৮৮-১৯৭৫ O
) O

হ্যারি B-PER
এস. I-PER
ট্রুম্যান I-PER

এমিলি B-PER
গ্রিন I-PER
বল্চ I-PER

সেলিম B-PER
আল I-PER
দীন I-PER

একিউএম B-PER
বদরুদ্দোজা I-PER
চৌধুরী I-PER

জে. B-PER
আর. I-PER
আর. I-PER
টলকিন I-PER

ভিলহেল্ম B-PER
কনরাড I-PER
র‌ন্টগেন I-PER

জর্জ B-PER
বার্নার্ড I-PER
শ I-PER
' I-PER

নেভিল B-PER
ফ্রান্সিস I-PER
মট I-PER

Zračne B-ORG
odbrambeno-oružane I-ORG
snage I-ORG
Japana I-ORG

Kompletna O
promjena O
privrednog O
sistema O
uvođenjem O
samoupravljanja O
nije O
naišla O
na O
jednodušno O
odobravanje O
u O
KPJ B-ORG
. O

CNN B-ORG
izvještava O
da O
će O
album O
biti O
ekskluzivno O
pušten O
u O
prodaju O
preko O
lanca O
trgovina O
Starbucks O
, O
a O
ekskluziva O
bi O
trajala O
šest O
sedmica O
. O

Atlético B-ORG
Madrid I-ORG
( O
7 O
. O

preusmjeri O
Afrički B-ORG
kup I-ORG
nacija I-ORG
2012 I-ORG
. I-ORG

Almendares B-ORG
( I-ORG
bejzbol I-ORG
klub I-ORG
) I-ORG

' O
'' O
Drina B-ORG
'' O
' O
Zvornik B-LOC

PREUSMJERI O
Habsburg B-ORG
( I-ORG
dinastija I-ORG
) I-ORG

' O
'' O
Međunarodna B-ORG
pomorska I-ORG
organizacija I-ORG
'' O
' O

Preusmjeri O
Katedrala B-ORG
Srca I-ORG
Isusova I-ORG

' O
'' O
IF B-ORG
Elfsborg I-ORG
'' O
' O

'' O
Lud B-ORG
, I-ORG
zbunjen I-ORG
, I-ORG
normalan I-ORG
'' O
, O
2010. O
godine O

Član O
Football B-ORG
League I-ORG
je O
bio O
od O
1920. O
do O
2003. O
godine O
. O

Arsenalov O
dugogodišnji O
rival O
je O
Tottenham B-ORG
, O
sa O
kojim O
se O
redovno O
takmiče O
u O
''sjevernolondonskom O
derbiju O
'' O
. O

R. B-ORG
Standard I-ORG
de I-ORG
Liège I-ORG

' O
'' O
Međunarodni B-ORG
fond I-ORG
za I-ORG
poljoprivredni I-ORG
razvoj I-ORG
'' O
' O

Gimnaziju O
je O
završio O
u O
Sarajevu B-LOC
, O
a O
1977. O
godine O
diplomirao O
na O
Pravnom B-ORG
fakultetu I-ORG
. O

godine O
potpisuje O
ugovor O
sa O
NK B-ORG
Čelikom I-ORG
iz O
Zenice B-LOC
. O

Preusmjeri O
Carl B-PER
von I-PER
Linné I-PER

' O
'' O
Lewis B-PER
Hamilton I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Felipe B-PER
Massa I-PER
'' O
' O

Alessandro B-PER
Volta I-PER
, O
1745–1827 O

On O
je O
u O
značajnoj O
mjeri O
oponašao O
Petrarku B-PER
. O

' O
'' O
Rubens B-PER
Barrichello I-PER
'' O
' O

PREUSMJERI O
Albert B-PER
, I-PER
kralj I-PER
Ugarske I-PER

** O
George B-PER
Paget I-PER
Thomson I-PER
, O
Velika B-LOC
Britanija I-LOC

- O
Ralf B-PER
Schumacher I-PER
, O
- O
Ricardo B-PER
Zonta I-PER
- O
''no.17 O
'' O

Upravo O
zato O
, O
vremokreti O
se O
smiju O
koristiti O
samo O
dozvolom O
Ministarstva B-PER
magije I-PER
, O
i O
samo O
s O
dobrim O
razlogom O
. O

Branko B-PER
Zebec I-PER
, O
1965-1967 O
. O

Preusmjeri O
Ivan B-PER
III I-PER
, I-PER
veliki I-PER
knez I-PER
Moskve I-PER

Njegove O
posjede O
preuzeo O
je O
Sandalj B-PER
Hranić I-PER
Kosača I-PER
. O

To O
mu O
je O
donijelo O
neprijateljstvo O
s O
Pavlovićima B-PER
koje O
se O
odražavalo O
kroz O
čitavo O
vrijeme O
njegovog O
života O
. O

*Čitam O
te O
k'o O
knjigu O
- O
Boris B-PER
Novković I-PER

Ovom O
tehnikom O
koristio O
se O
, O
između O
ostalih O
, O
i O
Gari B-PER
Kasparov I-PER
u O
svojim O
partijama O
i O
većinom O
bi O
izašao O
bolji O
na O
kraju O
. O

' O
'' O
Fernando B-PER
Alonso I-PER
'' O
' O

' O
'' O
''Cesarica O
'' O
' O
'' O
, O
Oliver B-PER
Dragojević I-PER

Neil B-PER
Armstrong I-PER
( O
2 O
) O
, O
komandir O

*Dalje O
su O
bile O
prisutne O
demonstracije O
i O
neredi O
u O
Sjevernoj B-LOC
Irskoj I-LOC
. O

godine O
koje O
je O
Jugoslavija B-LOC
osvojila O
. O

godine O
dobija O
poziv O
i O
učestvuje O
na O
međunarodnoj O
izložbi O
u O
Rimu B-LOC
. O

godine O
u O
sastav O
grada O
ušlo O
je O
naselje O
Štefanec B-LOC
do O
tada O
u O
sastavu O
općine O
Mala B-LOC
Subotica I-LOC
. O

Putovao O
je O
u O
Dresden B-LOC
da O
prisustvuje O
otvaranju O
novoizgrađene O
operske O
kuće O
. O

Spisak B-LOC
općina I-LOC
u I-LOC
Hrvatskoj I-LOC

Kujavsko-pomeransko B-LOC
( O
''Kujawsko-Pomorskie O
'' O
) O

godine O
pogledati O
pod O
Dubrovnik B-LOC
. O

Diplomirao O
je O
na O
ADU O
u O
Zagrebu B-LOC
. O

Povod O
za O
nerede O
su O
bile O
grčko-turske O
razmirice O
oko O
statusa O
Kipra B-LOC
. O

Ministeri B-PER
de I-PER
Justícia I-PER
d'Espanya I-PER

Caroline B-PER
Wozniacki I-PER
'' O
( O
Semifinals O
) O
'' O

Pier B-PER
Paolo I-PER
Pasolini I-PER

' O
'' O
Serguei B-PER
Rublevski I-PER
'' O
' O
1½–½ O
Mikhaïl B-PER
Gurévitx I-PER

Shaquille B-PER
O'Neal I-PER
, O
Orlando B-ORG
Magic I-ORG

' O
'' O
Phil B-PER
Hill I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Julie B-PER
Christie I-PER
'' O
' O

Oswald B-PER
Bruce I-PER
Cooper I-PER

' O
'' O
Valentino B-PER
Rossi I-PER
'' O
' O

El O
govern B-PER
de I-PER
Hitler I-PER
va O
decidir O
l'organització O
d'un O
referèndum.„§ O
2 O
. O

Jan B-PER
Smejkal I-PER
( O
1r O
) O

' O
'' O
Frank B-PER
Sinatra I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Rubens B-PER
Barrichello I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Ayrton B-PER
Senna I-PER
'' O
' O

A O
la O
seva O
mort O
el O
va O
succeir O
el O
seu O
germà O
Ashurnirari B-PER
V I-PER
. O

3a O
etapa O
( O
Tony B-PER
Martin I-PER
) O

Rigoberto B-PER
Urán I-PER
( O
) O
va O
atacar O
poc O
després O
, O
marxant O
en O
solitari O
cap O
a O
l'arribada O
, O
mentre O
l O
' O
passava O
a O
liderar O
els O
grup O
dels O
favorits O
. O

' O
'' O
Gilles B-PER
Simon I-PER
'' O
' O

Gómez B-PER
6 O
- O
2 O
gols O

Es O
troba O
a O
Veneçuela B-LOC
. O

Pic B-LOC
de I-LOC
Molières I-LOC

Centropus B-LOC
grillii I-LOC
'' O
. O

Talp B-LOC
musaranya I-LOC
gràcil I-LOC

Chastèunòu B-LOC
de I-LOC
Vernons I-LOC

'' O
Agonopsis B-LOC
chiloensis I-LOC
'' O

'' O
Carcharhinus B-LOC
amblyrhynchoides I-LOC
'' O

Ròcalaura B-LOC
de I-LOC
Sent I-LOC
Aubin I-LOC

Airbus B-ORG
dobla O
la O
producció O
a O
Europa B-LOC
. O

Es O
troba O
al O
Japó B-LOC
, O
les O
Filipines B-LOC
i O
Indonèsia B-LOC
. O

Sant B-LOC
Joan I-LOC
de I-LOC
Vilatorrada I-LOC
( O
10.064 O
hab O
. O

Es O
troba O
a O
Nova B-LOC
Guinea I-LOC
. O

' O
'' O
Silver B-LOC
Lake I-LOC
( I-LOC
Florida I-LOC
) I-LOC
'' O
' O

** O
'' O
Acanthopagrus B-LOC
butcheri I-LOC
'' O

' O
'' O
Juazeiro B-LOC
'' O
' O

Pitta B-LOC
maxima I-LOC
'' O
. O

'' O
Cyprinella B-LOC
formosa I-LOC
'' O

'' O
Ortalis B-LOC
araucuan I-LOC
'' O
. O

Federació B-LOC
de I-LOC
Bòsnia I-LOC
i I-LOC
Hercegovina I-LOC

Cercle B-ORG
Athlétique I-ORG
Spora I-ORG
Luxemburg I-ORG

Museu B-ORG
Nacional I-ORG
d'Art I-ORG
de I-ORG
Catalunya I-ORG

Estadi B-ORG
Ecopa I-ORG
de I-ORG
Shizuoka I-ORG

Orde B-ORG
de I-ORG
Sant I-ORG
Benet I-ORG

''Silencio O
sepulcral O
'' O
, O
Soziedad B-ORG
Alkoholika I-ORG

' O
'' O
Suzuki B-ORG
'' O
' O

Central B-ORG
Park I-ORG
Zoo I-ORG

' O
'' O
CP B-ORG
VILANOVA I-ORG

Koninklijke B-ORG
Sportkring I-ORG
Beveren I-ORG

Estació B-ORG
de I-ORG
Figueres-Vilafant I-ORG

Regne B-ORG
Reunificat I-ORG
d'Àrnor I-ORG
i I-ORG
Góndor I-ORG

La B-ORG
llei I-ORG
de I-ORG
Ueki I-ORG

Carrera B-ORG
( I-ORG
equip I-ORG
ciclista I-ORG
) I-ORG

Waking B-ORG
the I-ORG
Fallen I-ORG

=== O
System B-ORG
of I-ORG
a I-ORG
Down I-ORG
=== O

Actualment O
s'exhibeix O
en O
el O
Museu B-ORG
Arqueològic I-ORG
Nacional I-ORG
de I-ORG
Nàpols I-ORG
. O

Sistema B-ORG
Imperial I-ORG
d'Unitats I-ORG

Dinastia B-ORG
wattàssida I-ORG
( O
1472-1554 O
) O

Lliga B-ORG
andorrana I-ORG
de I-ORG
futbol I-ORG

' O
'' O
Venstre B-ORG
'' O
' O

O O
dva O
roky O
později O
se O
stal O
nejmladším O
pilotem O
Britského B-ORG
královského I-ORG
letectva I-ORG
. O

O O
něco O
později O
začal O
publikovat O
i O
v O
časopise O
Punch B-ORG
. O

Katolická B-ORG
univerzita I-ORG
v I-ORG
Ružomberku I-ORG

' O
'' O
HK B-ORG
Aquacity I-ORG
ŠKP I-ORG
Poprad I-ORG
'' O
' O
- O
ŠHK B-ORG
37 I-ORG
Piešťany I-ORG
4:0 O
( O
9:2,6:2,4:3,2:1p O
) O

MS B-ORG
1990 I-ORG
a O
MS B-ORG
1994 I-ORG
. O

A B-ORG
Quick I-ORG
One I-ORG

Copa B-ORG
América I-ORG
2004 I-ORG

Začínal O
v O
rodném O
Horšovském B-LOC
Týně I-LOC
, O
ve O
14 O
letech O
přestoupil O
do O
Plzně B-ORG
. O

' O
'' O
Atlanta B-ORG
Flames I-ORG
'' O
' O

Evropští B-ORG
konzervativci I-ORG
a I-ORG
reformisté I-ORG
( O
ECR O
) O

' O
'' O
1. B-ORG
FC I-ORG
Magdeburg I-ORG
'' O
' O

ultrazvukové B-ORG
vyšetření I-ORG
v O
A-módu O
, O
vhodnější O
spíše O
u O
dětí O

Povoláním O
byl O
profesorem O
Německé B-ORG
univerzity I-ORG
v I-ORG
Praze I-ORG
. O

Nik B-ORG
's I-ORG
Brih I-ORG
Rīga I-ORG
( O
Lotyšsko B-LOC
) O
- O
' O
'' O
0 O
bodů O
'' O
' O

Dream B-ORG
Within I-ORG
a I-ORG
Dream B-ORG
Tour I-ORG
( O
2001–2002 O
) O

Předčila O
tehdy O
nahrávky O
skupin O
jako O
Three B-ORG
Days I-ORG
Grace I-ORG
, O
Stone B-ORG
Sour I-ORG
nebo O
Deftones B-ORG
. O

EHC B-ORG
Biel I-ORG
- O
' O
'' O
SCL B-ORG
Tigers I-ORG
'' O
' O
1:4 O
na O
zápasy O

PŘESMĚRUJ O
Královský B-ORG
palác I-ORG
v I-ORG
Miláně I-ORG

' O
'' O
FK B-ORG
Dynamo I-ORG
Kyjev I-ORG
' O
'' O

Reprezentoval O
Československo B-ORG
na O
mistrovství B-ORG
světa I-ORG
1938 I-ORG
ve O
Francii B-LOC
. O

Sofronios B-PER
z I-PER
Jeruzaléma I-PER

Edgar B-PER
Allan I-PER
Poe I-PER
, O
Washington B-PER
Irving I-PER
, O
Nathaniel B-PER
Hawthorne I-PER
, O
Mark B-PER
Twain I-PER
, O
Francis B-PER
Bret I-PER
Harte I-PER

' O
'' O
České B-LOC
království I-LOC
'' O
' O
– O
František B-PER
I I-PER
. I-PER

Petr B-PER
Rosol I-PER
, O
Radek B-PER
Bělohlav I-PER

' O
'' O
Mika B-PER
Häkkinen I-PER
' O
'' O

' O
'' O
Polské B-LOC
knížectví I-LOC
'' O
' O
- O
Vladislav B-PER
I. I-PER
Herman I-PER

Je O
zasvěcena O
sv. B-PER
Floriánovi I-PER
. O

Vladimír B-PER
Čáp I-PER
( O
14 O
/ O
0 O
) O
, O

Moše B-PER
Karmel I-PER
( O
1948–1949 O
) O

Ferdinand B-PER
I. I-PER
Ferrante I-PER

Edgar B-PER
Rice I-PER
Burroughs I-PER
– O
americký B-LOC
spisovatel O
, O
autor O
Tarzana B-PER

' O
'' O
Anna B-PER
Lehnická I-PER
( I-PER
1204 I-PER
– I-PER
1265 I-PER
) I-PER
, O
polská B-LOC
kněžna I-LOC
'' O
' O

PŘESMĚRUJ O
Radeon B-PER
HD I-PER
6000 I-PER

Iva B-PER
Janžurová I-PER
- O
vrchní O
sestra O
Pěnkavová O

Jo-Wilfried B-PER
Tsonga I-PER
'' O
( O
čtvrtfinále O
) O

' O
'' O
Rafael B-PER
Nadal I-PER
'' O
' O

PŘESMĚRUJ O
Catherine B-PER
, I-PER
vévodkyně I-PER
z I-PER
Cambridge I-PER

Izrael B-LOC
( O
4 O
) O

Vzhledem O
ke O
své O
nenáročnosti O
na O
život O
se O
vyskytuje O
v O
celé O
Evropě B-LOC
vyjma O
nejsevernějších O
oblastí O
od O
Portugalska B-LOC
po O
Turecko B-LOC
. O

Toto O
oslovení O
je O
rozšířeno O
také O
v O
Latinské B-LOC
Americe I-LOC
, O
kde O
jsou O
tímto O
titulem O
oslovováni O
i O
rodiče O
a O
prarodiče O
jakožto O
hlavy O
domácnosti O
, O
přičemž O
obzvláště O
časté O
je O
použití O
tohoto O
oslovení O
u O
žen O
. O

PŘESMĚRUJ O
Avenue B-LOC
des I-LOC
Champs-Élysées I-LOC

' O
'' O
Rumunsko B-LOC
– O
Alžírsko B-LOC
24:22 O
( O
10:7 O
) O
' O
'' O

v O
Evropě B-LOC
, O
Asii B-LOC
, O
na O
Havaji B-LOC
, O
v O
Jižní B-LOC
Americe I-LOC
, O
v O
Austrálii B-LOC
, O
Tasmánii B-LOC
a O
na O
Novém B-LOC
Zélandu I-LOC
. O

Suchdol B-LOC
( I-LOC
okres I-LOC
Prostějov I-LOC
) I-LOC

' O
'' O
Dominikánská B-LOC
republika I-LOC
'' O
' O

Seznam B-LOC
obcí I-LOC
v I-LOC
departementu I-LOC
Oise I-LOC

Pod O
jeho O
vládou O
se O
tato O
země O
na O
krátký O
čas O
stala O
nejmocnějším O
státem O
na O
východ O
od O
Říma B-LOC
. O

Vedla O
skladatelské O
kurzy O
v O
USA B-LOC
, O
v O
Německu B-LOC
a O
v O
Rakousku B-LOC
a O
její O
dílo O
bylo O
oceněno O
v O
mnoha O
domácích O
i O
zahraničních O
soutěžích O
. O

Časy O
jsou O
uvedeny O
v O
místním B-LOC
letním I-LOC
čase I-LOC
UTC+2 I-LOC
. O

VŠAP O
má O
působiště O
v O
Praze B-LOC
a O
pobočku O
v O
Brně B-LOC
. O

' O
'' O
Nemesgulács O
'' O
' O
je O
obec O
v O
Maďarsku B-LOC
v O
župě B-LOC
Veszprém B-LOC
. O

Správním O
střediskem O
je O
město O
Seinäjoki B-LOC
. O

''Bölten O
'' O
) O
, O
městy O
Nový B-LOC
Jičín I-LOC
( O
něm O
. O

Nachází O
se O
v O
obci O
Střílky B-LOC
v O
okrese B-LOC
Kroměříž I-LOC
. O

Je O
známý O
svými O
výtvarnými O
obrazy O
Benátek B-LOC
, O
pohledů O
na O
město O
a O
na O
každodenní O
život O
v O
něm O
. O

Moldavská B-LOC
autonomní I-LOC
sovětská I-LOC
socialistická I-LOC
republika I-LOC

V O
Česku B-LOC
se O
používají O
ombrometry O
se O
záchytnou O
plochou O
0,05 O
m² O
. O

Immanuel B-PER
Hermann I-PER
von I-PER
Fichte I-PER

Johan B-PER
Frederik I-PER
af I-PER
Württemberg I-PER

Serena B-PER
Williams I-PER
Venus B-PER
Williams I-PER
6–2 O
, O
7–5 O

Vilhelm B-PER
af I-PER
Hessen-Kassel I-PER

Faith]] O
'' O
med O
medvirkende O
kunstner O
George B-PER
Michael I-PER
, O
produceret O
af O
George B-PER
Michael I-PER

I O
Paris-Nice B-ORG
2007 I-ORG
hjalp O
han O
holdkammeraten O
Alberto B-PER
Contador I-PER
til O
sejr O
i O
den O
samlede O
stilling O
. O

Ludvig B-PER
17. I-PER
af I-PER
Frankrig I-PER

Men O
da O
de O
originale O
bånd O
blev O
slettet O
ved O
en O
fejltagelse O
, O
var O
det O
eneste O
intakte O
af O
optagelserne O
nogle O
VHS-bånd B-PER
af O
tvivlsom O
kvalitet O
. O

Hagrid B-PER
'' O
ejer O
hunden O
og O
er O
gået O
med O
til O
at O
den O
skal O
dække O
De O
Vises O
Sten-Lemmen O
. O

På O
hjemturen O
medtog O
han O
Thorvaldsens B-PER
sidste O
arbejder O
. O

Eminem B-PER
— O
`` O
Without B-ORG
Me I-ORG
'' O

Álvaro B-PER
Obregón I-PER
( O
1920-24 O
) O

Søren B-PER
Malling I-PER
som O
Børnelokker O

går O
originale O
noder O
af O
H.C. B-PER
Lumbye I-PER
tabt O
. O

Abraham B-PER
ibn I-PER
Ezra I-PER
( O
1092-1167 O
) O

John B-PER
Harkes I-PER
( O
1999-01 O
) O

Dele O
af O
den O
udkom O
desuden O
som O
lydbog O
, O
indtalt O
af O
Isam B-PER
Bachiri I-PER
( O
ISBN O
978-87-993484-4-2 O
) O
. O

Carl B-PER
Snoilsky I-PER
( O
1841–1903 O
) O

Elias B-PER
Ehlers I-PER
– O
vinder O

Monica B-PER
Seles I-PER
( O
3 O
) O

Han O
er O
begravet O
i O
familiegravstedet O
på O
Herlufsholm B-ORG
. O

Efter O
kun O
én O
sæson O
i O
klubben O
blev O
han O
dog O
headhuntet O
til O
et O
job O
i O
sin O
gamle O
klub O
Ajax B-ORG
Amsterdam I-ORG
. O

Holdet O
er O
sponsoreret O
af O
cykelfabrikanten O
Trek B-ORG
. O

' O
'' O
Ruslands B-ORG
førstedivision I-ORG
i I-ORG
fodbold I-ORG
'' O
' O

Næringsindholdet O
i O
de O
daglige O
madrationer O
lå O
på O
omkring O
5000 O
kilojule B-ORG
. O

Hver O
sæson O
spiller O
holdene O
om O
tre O
oprykningspladsder O
til O
Premier B-ORG
League I-ORG
. O

DI B-ORG
- I-ORG
Dansk I-ORG
Industri I-ORG

Poets B-ORG
of I-ORG
the I-ORG
Fall I-ORG

Klubben O
var O
i O
1. B-ORG
division I-ORG
, O
da O
denne O
var O
landets O
bedste O
række O
. O

Arealet O
er O
på O
15.313 O
km² B-ORG
. O

Røldal B-ORG
stavkirke I-ORG
ligger O
her O
. O

' O
'' O
Århus B-ORG
Håndbold I-ORG
'' O
' O

Minelli O
spillede O
på O
klubplan O
for O
Grasshoppers B-ORG
, O
hvor O
han O
var O
tilknyttet O
13 O
år O
. O

Montenegros B-ORG
håndboldlandshold I-ORG
for I-ORG
damer I-ORG

Byen O
har O
daglig O
anløb O
af O
Hurtigruten B-ORG
, O
og O
daglig O
afgang O
med O
hurtigbåd O
til O
Bodø B-LOC
og O
Hamarøy B-LOC
, O
tidligere O
også O
til O
Narvik B-LOC
. O

Docklands B-ORG
Light I-ORG
Railway I-ORG

Han O
blev O
senere O
spurgt O
af O
en O
ven O
om O
han O
ikke O
ville O
spille O
i O
Bolton B-ORG
. O

Rejseholdet B-ORG
'' O
( O
2000-2003 O
) O

Linfield B-ORG
FC I-ORG
( O
19 O
) O

Ingen O
lande O
blev O
direkte O
nævnt O
i O
talen O
, O
men O
den O
blev O
fortolket O
som O
henvendt O
mod O
Japan B-LOC
, O
Italien B-LOC
og O
Tyskland B-LOC
. O

Han O
er O
opvokset O
i O
Lille B-LOC
Skensved I-LOC
nord O
for O
Køge B-LOC
. O

Byen O
er O
mere O
end O
3.000 O
år O
gammel O
og O
var O
oprindelig O
en O
thrakisk B-LOC
bosættelse O
kaldet O
Membria O
. O

I O
Danmark B-LOC
er O
den O
dyrket O
og O
findes O
desuden O
forvildet O
hist O
og O
her O
i O
hele O
landet O
. O

''Waldkindergarten O
Feldstedt O
'' O
, O
Aabenraa B-LOC

Provinsen O
lå O
placeret O
ved O
det O
nuværende O
Egypten B-LOC
, O
men O
uden O
Sinai-halvøen B-LOC
. O

Zhuzhou B-LOC
( O
株州市 O
Zhūzhōu O
Shì O
) O

Amtets O
hovedsæde O
er O
Florence B-LOC
. O

Se O
Mérida B-LOC
, I-LOC
Venezuela I-LOC
. O

Bangladesh B-LOC
sendte O
et O
lægehold O
og O
nødhjælpsforsyninger O
. O

East B-LOC
Kilbride I-LOC
, O
Storbritannien B-LOC

C-verdensmesterskabet O
blev O
spillet O
i O
Barcelona B-LOC
i O
Spanien B-LOC
. O

Santa B-LOC
Clara I-LOC
County I-LOC
- O
sydvest O

Byen O
befinder O
sig O
på O
Sliens B-LOC
sydlige O
bred O
ved O
foden O
af O
halvøen O
Svans B-LOC
og O
midt O
på O
vejen O
mellem O
Slesvig B-LOC
by I-LOC
og O
Egernførde B-LOC
. O

Han O
indvandrede O
til O
Nakskov B-LOC
på O
Lolland B-LOC
. O

als O
Teil O
der O
Savoyer B-LOC
Voralpen I-LOC
im O
Osten O
. O

' O
'' O
Bagan B-LOC
'' O
' O

Friedrichsaue]] O
'' O
' O
, O
' O
'' O
Zechin B-LOC
'' O
' O

Bedeutende O
österreichische B-LOC
Schlossparke O
gehören O
z O
. O

York B-ORG
University I-ORG
, O
Toronto B-LOC
, O
Kanada B-LOC

' O
'' O
Aksumitisches B-LOC
Reich I-LOC
'' O
' O

3:57,22 O
min O
, O
Bukarest B-LOC
, O
1 O
. O

*** O
' O
'' O
Hessen-Kassel B-LOC
'' O
' O

Tagmersheim B-LOC
, O
1069 O
Einwohner O
, O
15,93 O
km² O

Folgende O
Tabelle O
vergleicht O
zwei O
Gruppen O
von O
Männern O
aus O
Oakland B-LOC
. O

Ihren O
Hauptsitz O
hat O
die O
Kette O
in O
Greenwood B-LOC
Village I-LOC
. O

1 O
- O
teilweise O
im O
Lake B-LOC
of I-LOC
the I-LOC
Woods I-LOC
County I-LOC

Sie O
ist O
in O
Südafrika B-LOC
beheimatet O
. O

** O
' O
'' O
Goguryeo B-LOC
'' O
' O

' O
'' O
Estland B-LOC
'' O
' O

Eine O
neue O
Strecke O
nach O
Chipata B-LOC
/ O
Mchinji B-LOC
in O
Malawi B-LOC
soll O
gebaut O
werden O
. O

WEITERLEITUNG O
Antonina B-PER
Wladimirowna I-PER
Kriwoschapka I-PER

** O
'' O
Lou B-PER
Salomé I-PER
'' O
. O

Jaan B-PER
Kirsipuu I-PER
74 O
P O
. O

Weiterleitung O
René B-PER
Schick I-PER
Gutiérrez I-PER

Gedenktafel O
für O
Andrej B-PER
Sládkovič I-PER

1283–1287 O
Jean B-PER
I. I-PER
de I-PER
Grailly I-PER

Er O
stand O
unter O
anderem O
zusammen O
mit O
Capleton B-PER
und O
Bounty B-PER
Killer I-PER
auf O
einer O
Bühne O
. O

Die O
Hauptrolle O
übernahm O
Heinz B-PER
Erhardt I-PER
. O

Dort O
unterlagen O
sie O
trotz O
Führung O
den O
Israelis O
Jonathan B-PER
Erlich I-PER
und O
Andy B-PER
Ram I-PER
. O

Zusammenarbeit O
mit O
John B-PER
Barbirolli I-PER
, O
Adrian B-PER
Boult I-PER
und O
Yehudi B-PER
Menuhin I-PER
veröffentlichte O
. O

Joseph B-PER
Ferdinand I-PER
Maria I-PER
von I-PER
Salern I-PER

WEITERLEITUNG O
Michael B-PER
R. I-PER
Clifford I-PER

WEITERLEITUNG O
William B-PER
W. I-PER
Crapo I-PER

Regie O
führte O
ihr O
damaliger O
Ehemann O
Hubert B-PER
Moest I-PER
. O

Jegor B-PER
Wladimirowitsch I-PER
Milowsorow I-PER

Chin B-PER
Eei I-PER
Hui I-PER
/ O
Wong B-PER
Pei I-PER
Tty I-PER

*** O
' O
'' O
Brandenburg B-ORG
'' O
' O

Transports B-ORG
publics I-ORG
Vevey–Montreux–Chillon–Villeneuve I-ORG

Seinen O
Militärdienst O
beendete O
er O
als O
Fähnrich B-ORG
. O

2001 O
kam O
er O
zu O
SV B-ORG
Austria I-ORG
Salzburg I-ORG
, O
wo O
er O
zwei O
Spiele O
absolvierte O
. O

United B-ORG
States I-ORG
Army I-ORG
Signal I-ORG
Corps I-ORG

Währenddessen O
hat O
des O
Weiße B-ORG
Haus I-ORG
den O
Befehl O
gegeben O
, O
US-Bürger O
zu O
evakuieren O
. O

Aufsteiger O
in O
die O
Liga B-ORG
1 I-ORG
waren O
Ceahlăul B-ORG
Piatra I-ORG
Neamț I-ORG
, O
CS B-ORG
Concordia I-ORG
Chiajna I-ORG
, O
Petrolul B-ORG
Ploiești I-ORG
, O
CS B-ORG
Mioveni I-ORG
und O
CSU B-ORG
Voința I-ORG
Sibiu I-ORG
. O

Es O
war O
vor O
allem O
auf O
den O
Schallplattenversand B-ORG
spezialisiert O
und O
betrieb O
später O
auch O
Plattenläden O
. O

In O
den O
dazwischen O
liegenden O
vier O
Jahren O
war O
er O
für O
den O
Club B-ORG
Universidad I-ORG
de I-ORG
Guadalajara I-ORG
tätig O
. O

'' O
Süddeutsche B-ORG
Zeitung I-ORG
Nr O
. O

Spiel B-ORG
ohne I-ORG
Grenzen I-ORG

Mehrfach O
posierten O
sie O
für O
den O
Playboy-Titel B-ORG
. O

Bei O
den O
Europaspielen B-ORG
2015 I-ORG
in O
Baku B-LOC
gewann O
er O
die O
Goldmedaille O
. O

In O
dieser O
Zeit O
wurde O
sie O
auch O
in O
der O
Bürgerrechtsbewegung B-ORG
aktiv O
. O

Dies O
hat O
ihn O
aber O
nicht O
daran O
gehindert O
, O
seine O
Rechte O
und O
Pflichten O
gegenüber O
kirchlichen O
Institutionen O
wie O
dem O
Kloster B-ORG
Pfäfers I-ORG
weiterhin O
auszuüben O
. O

Er O
gehört O
der O
CDU B-ORG
an O
. O

Procopii B-PER
Gazaei I-PER
Epistolai O
et O
declamationes O
'' O
, O
éd O
. O

Βλαντίμιρ B-PER
Βντοβιτσένκοφ I-PER
ως O
πρόεδρος O
της O
Ρωσίας B-LOC

' O
'' O
Γκότλομπ B-PER
Φρέγκε I-PER
'' O
' O

Στο O
σημείο O
αυτό O
λεγόταν O
πως O
υπήρχε O
ο O
τάφος O
της O
Καλλιστούς B-PER
, O
της O
μητέρας O
του O
Αρκάδα B-PER
. O

Την O
εξουσία O
καταλαμβάνει O
ο O
στρατιωτικός O
Φρανκ B-PER
Μπαϊνιμαράμα I-PER
. O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ O
Γοδεφρείδος B-PER
της I-PER
Νάντης I-PER

Σάκης B-PER
Μπουλάς I-PER
ηθοποιός O
, O
τραγουδιστής O

' O
'' O
Άλαν B-PER
Άρκιν I-PER
'' O
' O

Η O
χρήση O
του O
αριθμού O
τρία O
υποστηρίζει O
την O
άποψη O
που O
θέλει O
το O
έργο O
να O
διαπνέεται O
από O
τις O
ιδέες O
του O
Πυθαγόρα B-PER
υποστηρίζει O
ο O
Han O
Baltussen O
. O

]] O
Ραφαέλ B-PER
Ναδάλ I-PER
'' O
' O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ O
Λουδοβίκος B-PER
Γ΄ I-PER
της I-PER
Γαλλίας I-PER

Στις O
συναυλίες O
αυτές O
, O
εκτός O
του O
Μιχάλη B-PER
Ρακιντζή I-PER
πλαισιωμένου O
από O
νέους O
ταλαντούχους O
καλλιτέχνες O
, O
συμμετείχε O
και O
ο O
ίδιος O
και O
ερμηνευτικά O
, O
έγιναν O
δε O
36 O
περιοδείες O
σε O
όλη O
την O
Ελλάδα B-LOC
. O

Ροβέρτος B-PER
Β΄ I-PER
του I-PER
Αρτουά I-PER

Μάλιστα O
, O
ήταν O
συνάδελφος O
με O
τον O
ξακουστό O
, O
εκείνη O
την O
εποχή O
, O
Γιοχάνες B-PER
Όκεγχεμ I-PER
. O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ O
Πάπας B-PER
Σίλβεστρος I-PER
Γ΄ I-PER

Πρωταίτιος O
της O
ανταρσίας O
ήταν O
ο O
άγνωστος O
τότε O
ουγκαντανός O
Τζον B-PER
Οκέλο I-PER
. O

' O
'' O
Βολουσιανός B-PER
'' O
' O
GAIVS O
VIBIVS O
' O
'' O
VOLVSIANVS O
'' O
' O
AVGVSTVS O

Συλλογή O
72 O
διηγημάτων O
, O
κατά O
το O
πρότυπο O
του O
''Δεκαήμερου O
'' O
του O
Βοκκάκκιου B-PER
. O

Μεγάλωσε O
στη O
φτωχή O
γειτονιά O
του O
''Bedford-Stuyvesant O
'' O
και O
μαθήτευσε O
στα O
ίδια O
σχολεία O
με O
τους O
Jay-Z B-PER
και O
Busta B-PER
Rhymes I-PER
. O

Τζέιμς B-PER
Ερλ I-PER
Τζόουνς I-PER
ως O
η O
φωνή O
του O
Νταρθ B-PER
Βεΐντερ I-PER

' O
'' O
Δανία B-LOC
'' O
' O

Τυνησία B-LOC
( O
μεζουέντ O
) O
, O

' O
'' O
Ηνωμένο B-LOC
Βασίλειο I-LOC
'' O
' O

== O
-- O
Δήμος B-LOC
Ηρακλεωτών I-LOC
-- O
== O

Ημέρα O
των O
ηρώων O
στο O
Λεσότο B-LOC

' O
'' O
Πολωνία B-LOC
'' O
' O

Απέχει O
150 O
χλμ O
από O
την O
Αθήνα B-LOC
, O
74 O
χλμ O
από O
τη O
Χαλκίδα B-LOC
και O
5 O
χλμ O
από O
την O
Κύμη B-LOC
. O

' O
'' O
Γερμανία B-LOC
'' O
' O

Ακολούθησε O
η O
Γαλλία B-LOC
και O
η O
Ιρλανδία B-LOC
στη O
2η O
και O
3η O
θέση O
αντίστοιχα O
. O

Πρωτεύουσα O
είναι O
η O
Φορ-ντε-Φρανς B-LOC
με O
91.949 O
κατοίκους O
. O

Είναι O
μία O
από O
τις O
δύο O
έδρες O
του O
Ευρωπαϊκού B-ORG
Κοινοβουλίου I-ORG
( O
η O
άλλη O
είναι O
οι O
Βρυξέλλες B-LOC
) O
. O

== O
-- O
Δήμος B-LOC
Μακρύ I-LOC
Γιαλού I-LOC
-- O
== O

' O
'' O
' O
'' O
Δυτική B-LOC
Γερμανία I-LOC
'' O
' O

National B-ORG
Geographic I-ORG
Channel I-ORG
( O
Ασία B-LOC
) O

Άγκυρα B-LOC
/ O
Κωνσταντινούπολη B-LOC
, O
Τουρκία B-LOC

' O
'' O
Γαλλία B-LOC
'' O
' O

Explosions B-ORG
in I-ORG
the I-ORG
Sky I-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ O
Α.Ο. B-ORG
η I-ORG
Θήβα I-ORG

' O
'' O
Σλόβαν B-ORG
Μπρατισλάβας I-ORG
'' O
' O

Σήμερα O
, O
εργάζεται O
ως O
βοηθός O
προπονητής O
για O
λογαριασμό O
της O
Άρσεναλ B-ORG
. O

' O
'' O
Μόναχο B-ORG
1860 I-ORG
'' O
' O

Θεωρείται O
ο O
τροφοδότης O
της O
Εθνικής B-ORG
Αγγλίας I-ORG
. O

Μάντσεστερ B-ORG
Γιουνάιτεντ I-ORG
[ΠΛ]Εκτός O
'' O
'1–0 O
'' O
' O

Την O
Αργεντινή B-ORG
και O
την O
Βραζιλία B-ORG
. O

Τα O
άκρα O
είναι O
ισχυρά O
με O
δυνατές O
και O
σχετικά O
ογκώδεις O
αρθρώσεις B-ORG
. O

24px]] O
' O
'' O
Γιουβέντους B-ORG
'' O
' O

' O
'' O
Black B-ORG
Night I-ORG
'' O
' O
- O
6:15 O

Ειρηνευτική B-ORG
δύναμη I-ORG
των I-ORG
Ηνωμένων I-ORG
Εθνών I-ORG
στην I-ORG
Κύπρο I-ORG

' O
'' O
Γιουβέντους B-ORG
'' O
' O

' O
'' O
Μπορούσια B-ORG
Ντόρτμουντ I-ORG
'' O
' O

Β΄]] O
) O
Ένωση B-ORG
Νέων I-ORG
Παρεκκλησιάς I-ORG

Rapture B-ORG
of I-ORG
the I-ORG
Deep I-ORG
'' O
' O
'' O
( O
Gillan O
, O
Glover O
, O
Morse O
, O
Airey O
, O
Paice O
) O
'' O

' O
'' O
BBC B-ORG
Brit I-ORG
'' O
' O

R.H. B-ORG
Saunders I-ORG
( O
St. B-ORG
Lawrence I-ORG
River I-ORG
) O
( O
968 O
MW O
) O

St. B-ORG
Mary I-ORG
's I-ORG
Catholic I-ORG
Church I-ORG
( I-ORG
Sandusky I-ORG
, I-ORG
Ohio I-ORG
) I-ORG

Shhh B-ORG
... I-ORG
Do I-ORG
n't I-ORG
Tell I-ORG
'' O

102.7 O
MHz O
Triple B-ORG
J I-ORG
– O
ABC B-ORG

*20px O
Idaho B-ORG
State I-ORG
Highway I-ORG
5 I-ORG

How B-ORG
to I-ORG
Get I-ORG
Away I-ORG
with I-ORG
Murder I-ORG
'' O

Brent B-ORG
Cross I-ORG
tube I-ORG
station I-ORG

Civic B-ORG
Freedom I-ORG
Party I-ORG

He O
has O
also O
won O
the O
Japan B-ORG
Senior I-ORG
Open I-ORG
twice O
. O

'' O
' O
'' O
Chauliodus B-ORG
'' O
' O
'' O

: O
' O
'' O
Thornhill B-ORG
Islanders I-ORG
'' O
' O
defeated O
Markham B-ORG
Waxers I-ORG
''4-games-to-3 O
'' O

`` O
Rhinestone B-ORG
Cowboy I-ORG
'' O
( O
Larry B-PER
Weiss I-PER
) O
- O
3:15 O

Château B-ORG
de I-ORG
Champs-sur-Marne I-ORG

1978 O
demo O
released O
on O
Off B-ORG
the I-ORG
Wall I-ORG
( I-ORG
Special I-ORG
Edition I-ORG
) I-ORG
'' O
( O
2001 O
) O

'' O
Euxoa B-ORG
centralis I-ORG
'' O
( O
Staudinger O
, O
1889 O
) O

Epica B-ORG
– O
Consign B-ORG
to I-ORG
Oblivion I-ORG
'' O

** O
'' O
Justice B-ORG
League I-ORG
Elite I-ORG
'' O
: O

; O
' O
'' O
Anders B-PER
Lindström I-PER
'' O
' O

Karl B-PER
Ove I-PER
Knausgård I-PER
( O
born O
1968 O
) O

Her O
daughter O
from O
the O
second O
marriage O
was O
Marie B-PER
d'Agoult I-PER
( O
1805–1876 O
) O
, O
who O
in O
turn O
gave O
birth O
to O
several O
children O
, O
among O
them—from O
her O
liaison O
to O
Franz B-PER
Liszt I-PER
–- O
Cosima B-PER
Wagner I-PER
( O
1837–1930 O
) O
. O

Antonín B-PER
Rýgr I-PER
( O
1970–72 O
) O

Dia B-PER
Evtimova I-PER
Catalina B-PER
Castaño I-PER
Dinah B-PER
Pfizenmaier I-PER
Tatjana B-PER
Malek I-PER

James B-PER
Franco I-PER
( O
M.F.A O
. O

*August O
8 O
– O
Craig B-PER
Breslow I-PER

His O
great-grandson O
is O
director O
Whit B-PER
Stillman I-PER
. O

Janaki]] O
, O
S. B-PER
P. I-PER
Balasubrahmanyam I-PER

Obituary O
of O
Juliette B-PER
Peirce I-PER
. O

Gian B-PER
Girolamo I-PER
Albani I-PER

*Episode O
9 O
- O
Michael B-PER
Conlan I-PER

Antawn B-PER
Jamison I-PER
( O
28 O
) O

Antoine B-PER
Dadin I-PER
de I-PER
Hauteserre I-PER

Carina B-PER
Witthöft I-PER
, O
6–3 O
, O
7–5 O

Rosephanye B-PER
Powell I-PER
( O
born O
1962 O
) O

Mrs O
Brigitte B-PER
Vallée I-PER
. O

Tatiana B-PER
Volosozhar I-PER
/ O
Maxim B-PER
Trankov I-PER

Atlantic B-LOC
City I-LOC
, I-LOC
New I-LOC
Jersey I-LOC

'' O
Atelocentra B-LOC
'' O
Meyrick O
, O
1884 O

' O
'' O
Antarctic B-LOC
prion I-LOC
'' O
' O

Durrães B-LOC
e I-LOC
Tregosa I-LOC

Eveno-Bytantaysky B-LOC
National I-LOC
District I-LOC

Diocese B-LOC
of I-LOC
San I-LOC
Andrés I-LOC
Tuxtla I-LOC

Palisades B-LOC
, I-LOC
New I-LOC
York I-LOC

Chum B-LOC
Ta I-LOC
Bong I-LOC
District I-LOC

'' O
Epirrhoe B-LOC
rivata I-LOC
'' O
( O
Hübner O
, O
1813 O
) O

It O
is O
found O
in O
Peru B-LOC
. O

** O
Ecuador B-LOC
: O
7 O
% O
of O
the O
population O

Translator O
of O
KCCV-FM B-ORG
, O
Overland B-LOC
Park I-LOC
, I-LOC
Kansas I-LOC

Lipiny B-LOC
, I-LOC
Ciechanów I-LOC
County I-LOC

Raymerville B-LOC
– I-LOC
Markville I-LOC
East I-LOC
, I-LOC
Ontario I-LOC

REDIRECCIÓN O
Algarrobo B-LOC
( I-LOC
Chile I-LOC
) I-LOC

** O
Luanda B-LOC
( O
Embajada O
) O

Condado B-LOC
de I-LOC
Duplin I-LOC
suroeste O

REDIRECCIÓN O
São B-LOC
Pedro I-LOC
do I-LOC
Funchal I-LOC

50px O
'' O
Huelva B-LOC
'' O
'146.173 O
hab O
. O

Anteriormente O
estaba O
situada O
en O
Lombard B-ORG
Street I-ORG
en O
Londres B-LOC
. O

' O
'' O
Bausen B-LOC
'' O
' O

Estadio B-ORG
Pedro I-ORG
Marrero I-ORG
, O
La B-LOC
Habana I-LOC
, O
Cuba B-LOC

' O
'' O
Cacabelos B-LOC
'' O
' O

Así O
surgió O
Nueva B-LOC
Valencia I-LOC
del I-LOC
Rey I-LOC
. O

Springer-Verlag O
, O
Berlín B-LOC
, O
Alemania B-LOC
. O

Avenida B-LOC
Revolución I-LOC
( I-LOC
Tijuana I-LOC
) I-LOC

Paraná B-LOC
( O
247.310 O
hab O
. O

Sin O
embargo O
, O
su O
padre O
le O
ordenó O
ir O
a O
Zaragoza B-LOC
a O
estudiar O
. O

Tallahassee]] O
, O
Estados B-LOC
UnidosSerie I-LOC
regular O
$ O
50,000 O
– O
Dura O
– O
32S O
/ O
32Q O
/ O
16D O

Para O
realizar O
sus O
estudios O
secundarios O
debió O
viajar O
a O
Buenos B-LOC
Aires I-LOC
. O

Fuente B-LOC
el I-LOC
Saz I-LOC
de I-LOC
Jarama I-LOC

Springer-Verlag O
, O
Berlín B-LOC
, O
Alemania B-LOC
. O

W. B-PER
G. I-PER
Sebald I-PER

' O
'' O
Entrenador O
/ O
a O
'' O
Tamás B-PER
Faragó I-PER

REDIRECCIÓN O
José B-PER
Luis I-PER
García I-PER

' O
'' O
Marion B-PER
Bartoli I-PER
'' O
' O

Peter B-PER
McNamara I-PER
- O
Paul B-PER
McNamee I-PER

REDIRECCIÓN O
Ángel B-PER
( I-PER
Buffyverso I-PER
) I-PER

REDIRECCIÓN O
Gala B-PER
Éluard I-PER
Dalí I-PER

REDIRECCIÓN O
Víctor B-PER
González I-PER
Reynoso I-PER

REDIRECCIÓN O
Federico B-PER
II I-PER
Eugenio I-PER
de I-PER
Wurtemberg I-PER

Su O
hijo O
fue O
Luis B-PER
I I-PER
de I-PER
Flandes I-PER
. O

REDIRECCIÓN O
Historieta B-PER
en I-PER
España I-PER

Iván B-PER
Brzić I-PER
( O
1-34 O
) O

John B-PER
Taylor I-PER
- O
bajo O

REDIRECCIÓN O
Serguéi B-PER
Bodrov I-PER
( I-PER
padre I-PER
) I-PER

Pedro B-PER
I I-PER
de I-PER
Brasil I-PER
y I-PER
IV I-PER
de I-PER
Portugal I-PER

' O
'' O
João B-PER
Sousa I-PER
'' O
'6–3 O
, O
6–0 O

Amadio B-PER
de I-PER
los I-PER
Amidei I-PER

REDIRECCIÓN O
Juan B-PER
Antonio I-PER
Samaranch I-PER

REDIRECCIÓN O
Società B-ORG
Sportiva I-ORG
Virtus I-ORG
Lanciano I-ORG
1924 I-ORG

Houses B-ORG
of I-ORG
the I-ORG
Holy I-ORG

Posteriormente O
se O
incorporó O
al O
Ejército B-ORG
del I-ORG
Norte I-ORG
. O

REDIRECCIÓN O
FC B-ORG
Progresul I-ORG
București I-ORG

`` O
E.T B-ORG
. I-ORG
'' O

Actualmente O
juega O
en O
el O
Toronto B-ORG
FC I-ORG
. O

REDIRECCIÓN O
Estación B-ORG
de I-ORG
Madrid-Chamartín I-ORG

REDIRECCIÓN O
Niños B-ORG
Héroes I-ORG
( I-ORG
estación I-ORG
) I-ORG

REDIRECCIÓN O
Students B-ORG
in I-ORG
Free I-ORG
Enterprise I-ORG

el O
mítico O
local O
CBGB B-ORG
. O

REDIRECCIÓN O
Revista B-ORG
Colombiana I-ORG
de I-ORG
Estadística I-ORG

REDIRECCIÓN O
Gossip B-ORG
( I-ORG
banda I-ORG
) I-ORG

=== O
En O
Tsubasa B-ORG
: I-ORG
Reservoir I-ORG
Chronicle I-ORG
'' O
=== O

'' O
Ratonero B-ORG
de I-ORG
Praga I-ORG
'' O
' O

Batman B-ORG
: I-ORG
The I-ORG
Brave I-ORG
and I-ORG
the I-ORG
Bold I-ORG
'' O

redirección O
Teorema B-ORG
fundamental I-ORG
del I-ORG
cálculo I-ORG

`` O
True B-ORG
Colors I-ORG
'' O

Drunken B-ORG
Tiger I-ORG
— O
`` O
Thumb O
'' O

suuna O
Accademia B-ORG
di I-ORG
Belle I-ORG
Arti I-ORG
di I-ORG
Firenze I-ORG

aastal O
Tartu B-LOC
Vanemuise B-ORG
kontserdisaalis I-ORG
toimunud O
autorikontserdi O
DVD-salvestis O
. O

Hiljem O
ehitati O
territooriumile O
Tallinnfilmi B-ORG
võttepaviljon O
, O
kus O
asus O
ka O
kostüümiladu O
ja O
prožektoripark O
. O

1930. O
aastate O
alguses O
oli O
ärimees O
, O
toetas O
vabadussõjalasi B-ORG
. O

Aastail O
2001–2011 O
oli O
ta O
Eesti B-ORG
Keskerakonna I-ORG
liige O
. O

Afganistanis B-LOC
võtsid O
Ameerika B-LOC
Ühendriigid I-LOC
üle O
33 O
000 O
sõdurist O
koosneva O
NATO B-ORG
väekontingendi O
juhtimise O
. O

Ta O
on O
programmi O
Napster B-ORG
looja O
. O

Neist O
7 O
on O
muuhulgas O
teenistuses O
Balti B-ORG
laevastikus I-ORG
. O

Järgmisel O
hooajal O
oli O
ta O
inglise O
Premier B-ORG
League'i I-ORG
suurim O
väravakütt O
20 O
väravaga O
. O

Isamaale B-ORG
ja I-ORG
Vabadusele I-ORG
/ I-ORG
LNNK I-ORG

Suurtarbijatel O
, O
nagu O
Ameerika B-LOC
Ühendriigid I-LOC
või O
Euroopa B-ORG
Liit I-ORG
, O
puuduvad O
legaalsed O
vahendid O
, O
et O
ära O
hoida O
selliste O
toodete O
sattumist O
turule O
. O

Kupüüri O
tagaküljel O
on O
vaade O
Toompea B-ORG
lossile I-ORG
. O

Aleksandr B-ORG
Menšikovi I-ORG
intriigi O
tõttu O
ta O
tagandati O
. O

*62 O
) O
`` O
Achtung B-ORG
Baby I-ORG
'' O
( O
U2 B-ORG
) O

Eestis B-LOC
on O
enamik O
keskkomandosid O
spetsiaalselt O
selleks O
ehitatud O
hoonetes O
, O
tugikomandod O
seevastu O
pigem O
kohandatud O
hoonetes O
. O

Óscar B-PER
Arias I-PER
Sánchez I-PER
( O
Costa B-LOC
Rica I-LOC
) O

Nende O
artiklite O
kirjutamise O
ajal O
elas O
ta O
juba O
Rootsis B-LOC
. O

Zubova B-LOC
Poljana I-LOC
rajoon I-LOC
( O
''Зубово-Полянский O
район O
'' O
) O

Ta O
oli O
ka O
üks O
Balti B-LOC
apelli I-LOC
koostajaid O
. O

** O
' O
'' O
21 O
'' O
' O
Giancarlo B-PER
Fisichella I-PER
, O
Itaalia B-LOC
( O
esimesed O
12 O
etappi O
) O

Iraagis B-LOC
800 O
000 O
, O
Süürias B-LOC
500 O
000 O
, O
Ameerika B-LOC
Ühendriikides I-LOC
83 O
000 O
, O
Rootsis B-LOC
35 O
000 O
, O
Austraalias B-LOC
27 O
000 O
, O
Saksamaal B-LOC
23 O
000 O
, O
Prantsusmaal B-LOC
15 O
000 O
, O
Venemaal B-LOC
14 O
000 O
, O
Iraanis B-LOC
10 O
000 O
, O
Kreekas B-LOC
8000 O
, O
Belgias B-LOC
8000 O
, O
Kanadas B-LOC
7000 O
, O
Jordaanias B-LOC
7000 O
, O
Liibanonis B-LOC
5000 O
, O
Türgis B-LOC
5000 O
, O
Hollandis B-LOC
5000 O
, O
Suurbritannias B-LOC
5000 O
, O
Armeenias B-LOC
3500 O
, O
Gruusias B-LOC
3300 O
, O
Ukrainas B-LOC
3200 O
, O
Uus-Meremaal B-LOC
1200 O
. O

Eestis B-LOC
kutsuti O
markusepäeva O
ka O
' O
'' O
äkksurmapäevaks O
'' O
' O
. O

Viru-Nigula B-LOC
vald I-LOC
, O
Lääne-Viru B-LOC
maakond I-LOC

Tegemist O
on O
vanima O
ja O
kõrgeima O
laiuga O
Eestis B-LOC
. O

Ühinedes O
Šilkaga B-LOC
, O
moodustab O
Amuuri B-LOC
. O

Lühinokk-hani B-LOC
( O
''Anser O
brachyrhynchus O
'' O
) O

Dokumentide B-LOC
ja O
dokumenteeritud O
informatsiooniga O
töö O
korraldamine O
, O
sh O
dokumentide O
ja O
konfidentsiaalsete O
infokandjate O
käsitluse O
ja O
kasutamise O
korraldamine O
, O
nende O
arvestus O
, O
täitmine O
, O
tagastamine O
, O
hoidmine O
ja O
hävitamines O
; O

Salla B-LOC
vald I-LOC
( I-LOC
Soome I-LOC
) I-LOC

Austria B-LOC
, O
Taani B-LOC
ja O
Suurbritannia B-LOC
diskvalifitseeriti O
, O
sest O
nad O
registreerusid O
võistlusele O
pärast O
ametliku O
tähtaega O
. O

Wolfgang B-PER
Köhler I-PER
( O
1887–1967 O
) O

Mat B-PER
Hoffman I-PER
( O
1972– O
) O

Edgar B-PER
V. I-PER
Saks I-PER
. O

Otto B-PER
Magnus I-PER
von I-PER
Stackelberg I-PER
( I-PER
1736–1800 I-PER
) I-PER

suuna O
Jacqueline B-PER
Kennedy I-PER
Onassis I-PER

Paljudele O
Heine O
sõpradele O
seevastu O
, O
nende O
hulgas O
Marxile B-PER
ja O
Engelsile B-PER
, O
ei O
meeldinud O
tema O
suhe O
lihtsa O
ja O
elurõõmsa O
naisega O
. O

Tord B-PER
Gustavsen I-PER
( O
1970– O
) O

Aastatel O
1976–1977 O
oli O
ta O
režissöör O
Lennart B-PER
Mere I-PER
assistent O
„Linnutee O
tuulte” O
võttegrupis O
. O

Nicko B-PER
McBrain I-PER
( O
trummid O
) O

Nõnda O
oli O
ta O
üheks O
ägedamaks O
ketserlusevastaseks O
võitlejaks O
ning O
võttis O
muuhulgas O
olulisel O
määral O
osa O
ka O
Jan B-PER
Husi I-PER
protsessist O
. O

Eleutherus B-PER
, O
paavst O
( O
suri O
189 O
) O

' O
'' O
Piret B-PER
Viirma I-PER
'' O
' O

Emily B-PER
Brontë I-PER
, O
inglise O
kirjanik O
( O
1818–1848 O
) O

Sergei B-PER
Bragin I-PER
' O
'' O
( O
18 O
) O
' O
'' O

Ameerika B-LOC
Ühendriikide I-LOC
riigisekretär B-PER
John B-PER
Kerry I-PER
kohtus O
Sotšis B-LOC
Venemaa B-ORG
presidendi I-ORG
Vladimir B-PER
Putini I-PER
ja O
välisministri O
Sergei B-PER
Lavroviga I-PER
. O

Väeüksus O
moodustati O
Semen B-PER
Sementšenko I-PER
algatusel O
2014. B-ORG
aasta I-ORG
aprilli I-ORG
alguses I-ORG
. O

suuna O
Carlos B-PER
María I-PER
Isidro I-PER
de I-PER
Borbón I-PER

تغییرمسیر O
مهتر B-LOC
( I-LOC
خرم‌آباد I-LOC
) I-LOC

' O
'' O
شهرستان B-LOC
حمص I-LOC
'' O
' O

تغییرمسیر O
سیگویدین B-LOC
( I-LOC
سیگله I-LOC
) I-LOC

تغییرمسیر O
مزرعه B-LOC
شیمک I-LOC
شور I-LOC

تغییر_مسیر O
قارچ B-LOC
شیری I-LOC
آبی I-LOC

تغییرمسیر O
قلعه B-LOC
نوکلاته I-LOC
منار I-LOC

تغییرمسیر O
ناحیه B-LOC
تایلند I-LOC
مرکزی I-LOC

حد O
خلیج B-LOC
فارس I-LOC
- O
محدوده O
دریای B-LOC
عرب I-LOC
و O
... O

تغییرمسیر O
بلدرچین B-LOC
بوته‌زار I-LOC
رنگی I-LOC

لوگان، B-LOC
یوتا I-LOC
, O
United O
States O

تغییرمسیر O
ناحیه B-LOC
ادیسون، I-LOC
شهرستان I-LOC
دوپیج، I-LOC
ایلینوی I-LOC

تغییرمسیر O
قاسم‌آباد B-LOC
( I-LOC
ایرانشهر I-LOC
) I-LOC

تغییرمسیر O
شهرستان B-LOC
اسکاتس I-LOC
بلوف، I-LOC
نبراسکا I-LOC

تغییر_مسیر O
گکوی B-LOC
انگشت I-LOC
کوتاه I-LOC
ایرانی I-LOC

اما O
هرگز O
هیچیک O
از O
آنها O
به‌عنوان O
«شاه O
ایران B-LOC
شناخته O
نشده‌اند O
. O

تغییر_مسیر O
کریم‌آباد B-LOC
( I-LOC
سقز I-LOC
) I-LOC

تغییرمسیر O
اولان B-LOC
( I-LOC
بلژیک I-LOC
) I-LOC

تغییر_مسیر O
یازی‌بلاغی B-LOC
( I-LOC
سقز I-LOC
) I-LOC

مادرش O
جزو O
نخستین O
گروه O
فارغ‌التحصیلان O
مدرسه B-ORG
پرستاری I-ORG
دانشگاه B-ORG
تهران I-ORG
بود O
. O

تغییرمسیر O
محتوای B-ORG
تولید I-ORG
شده I-ORG
توسط I-ORG
کاربر I-ORG

تغییرمسیر O
ان. B-ORG
ئی. I-ORG
آر. I-ORG
دی I-ORG

تغییرمسیر O
باشگاه B-ORG
ورزشی I-ORG
زمالک I-ORG

تغییرمسیر O
آشیانه B-ORG
۱۸ I-ORG
( I-ORG
ترانه I-ORG
) I-ORG

تغییرمسیر O
طبیعت B-ORG
بشر I-ORG
( I-ORG
ترانه I-ORG
مدونا I-ORG
) I-ORG

تغییرمسیر O
بیمارستان B-ORG
آموزشی I-ORG
اسلو I-ORG

تغییرمسیر O
ورزشگاه B-ORG
ردبول I-ORG
آرنا I-ORG
( I-ORG
نیوجرسی I-ORG
) I-ORG

رانی B-PER
موکرجی I-PER
در O
نقش O
Aparna O

تغییرمسیر O
یحیی B-PER
بن I-PER
معاذ I-PER

ناصر B-PER
بناکننده I-PER
( I-PER
ناصر B-PER
پورپیرار I-PER
) I-PER

تغییرمسیر O
پیر B-PER
سلطان I-PER
ابدال I-PER

تغییرمسیر O
کریگ B-PER
دیویس I-PER
( I-PER
بازیکن I-PER
فوتبال I-PER
) I-PER

تغییرمسیر O
کارلوس B-PER
آی I-PER
نوریگا I-PER

تغییرمسیر O
دایانا، B-PER
شاهدخت I-PER
ولز I-PER

تغییرمسیر O
حسین B-PER
کامل I-PER
المجید I-PER

تغییرمسیر O
ولفگانگ B-PER
آمادئوس I-PER
موتسارت I-PER

راجر B-PER
اسمیت I-PER
( I-PER
صداپیشه I-PER
) I-PER

بشر B-PER
بن I-PER
حارث I-PER

تغییرمسیر O
هوبرت B-PER
وان I-PER
اینیس I-PER

تغییرمسیر O
استیون B-PER
الیوت I-PER
آلتمن I-PER

تغییر_مسیر O
آلن B-PER
جی I-PER
لرنر I-PER

تغییرمسیر O
آنری B-PER
دو I-PER
رینیه I-PER

تغییر_مسیر O
کاناریو B-PER
( I-PER
بازیکن I-PER
فوتبال I-PER
) I-PER

تغییرمسیر O
فلوریان B-PER
هنکل I-PER
فون I-PER
دونرسمارک I-PER

Se O
sijaitsee O
Borneon B-LOC
saarella O
ja O
on O
Etelä-Kalimantanin B-LOC
provinssin O
pääkaupunki O
. O

Rajanaapureita O
ovat O
pohjoisessa O
Verdal B-LOC
, O
etelässä O
Stjørdal B-LOC
ja O
lännessä O
Frosta B-LOC
. O

Baikonur B-LOC
( O
Bayqoñır O
) O
( O
vuokrattu O
Venäjälle B-LOC
) O

Bangladesh B-LOC
, O
Intia B-LOC
, O
Pakistan B-LOC

Yhteensä O
Elustondo O
pelasi O
kaudella B-LOC
2014–2015 I-LOC
neljä O
sarjaottelua O
ja O
teki O
yhden O
maalin O
. O

Landkreis B-LOC
Stade I-LOC
( O
Saksa B-LOC
) O

Niistä O
suurimmat O
ovat O
Missouri B-LOC
, O
Ohio B-LOC
ja O
Arkansas B-LOC
. O

' O
'' O
Innsbruck B-LOC
'' O
' O

Losserokalat B-LOC
''Ostraciidae O
'' O
sekä O
''Aracanidae O
'' O
( O
heimo O
tai O
edellisen O
alaheimo O
) O
, O
koralli- O
ja O
kallioriutoilla O
sekä O
niiden O
läheisillä O
matalikoilla O
; O
joitakin O
avomeren O
lajeja O

Sijaintipaikaksi O
on O
ehdolla O
maan O
länsiosassa O
oleva O
Brestin B-LOC
alueen I-LOC
Baranavitšy B-LOC
. O

Cambridge]] O
, O
Ontario B-LOC
, O
Kanada B-LOC

** O
Taipei B-LOC
( O
kaupallinen O
edustusto O
) O

Boanonmonarkki B-LOC
''Monarcha O
boanensis O
'' O

`` O
What B-ORG
You I-ORG
Want I-ORG
'' O

Aktiiviurallaan O
hän O
pelasi O
pisimpään O
Chelsean B-ORG
, O
Celticin B-ORG
ja O
Derby B-ORG
Countyn I-ORG
joukkueessa O
. O

OHJAUS O
Suomen B-ORG
Työväenpuolue I-ORG
STP I-ORG

OHJAUS O
The B-ORG
Reflecting I-ORG
Skin I-ORG
– I-ORG
lapsuuden I-ORG
loppu I-ORG

Kauppakeskuksen O
rakennuttaja O
on O
Kesko B-ORG
. O

Hänellä O
oli O
myös O
pieni O
sivurooli O
sarjassa O
Breaking B-ORG
Bad I-ORG
'' O
. O

Kingston B-ORG
Frontenacs I-ORG
( O
OHL B-ORG
) O

Drew B-PER
Nicholas I-PER
( O
Benetton B-ORG
Treviso I-ORG
) O

' O
'' O
Cincinnati B-ORG
Reds I-ORG
'' O
' O

Walt B-PER
McKechnie I-PER
- O
Toronto B-ORG
Maple I-ORG
Leafs I-ORG

Suomessa O
Pokémonia O
näytti O
pitkään O
vain O
MTV3 B-ORG
, O
mutta O
nykyään O
jaksoja O
tulee O
myös O
maksulliselta O
Juniori B-ORG
-kanavalta O
ja O
Disney B-ORG
XD I-ORG
-kanavalta O
. O

Tampereen B-ORG
Teatteri I-ORG
( O
1916–1917 O
, O
1923–1928 O
) O

Vrije B-ORG
Universiteit I-ORG
Brussel I-ORG

Trait B-ORG
pour I-ORG
trait I-ORG
( O
2006 O
) O

1995 B-ORG
- O
2011 B-ORG
- O
Ei O
selviytynyt O
karsinnoista O

Hän O
kuuluu O
republikaaniseen B-ORG
puolueeseen I-ORG
. O

Hän O
pelaa O
Marokon B-ORG
pääsarjassa I-ORG
FUS B-ORG
de I-ORG
Rabatissa I-ORG
. O

25 O
Raimo B-PER
Summanen I-PER
, O
Tampereen B-ORG
Ilves I-ORG

' O
'' O
Forssan B-ORG
Palloseura I-ORG
'' O
' O

Santeri B-PER
Nuorteva I-PER
( O
1907–1908 O
, O
1909–1911 O
) O

Matt B-PER
McGrath I-PER
( O
USA O
) O

Taloustieteilijä O
Julian B-PER
Simon I-PER
kirjoitti O
, O
että O
väestönkasvu O
ei O
ole O
ongelma O
ja O
kekseliäs O
ihmiskunta O
sopeutuu O
olosuhteisiin O
. O

' O
'' O
Niko B-PER
Kranjčar I-PER
'' O
' O

Franziska B-PER
Hildebrand I-PER
Franziska B-PER
Preuß I-PER
Arnd B-PER
Peiffer I-PER
Simon B-PER
Schempp I-PER

Tuntemattomaksi O
jääneestä O
syystä O
he O
kätkivät O
uhrin O
pään O
Hello B-PER
Kitty I-PER
-nuken O
pään O
sisään O
. O

Lisa B-PER
Kudrow I-PER
– O
Phoebe B-PER
Buffay I-PER

Joukkueen O
apuvalmentaja O
Pasi B-PER
Nurminen I-PER
on O
aiemmin O
luonnehtinut O
Hurria O
moderniksi O
peruspuolustajaksi O
ja O
verranut O
häntä O
nuoreen O
Janne B-PER
Laukkaseen I-PER
. O

*Mindy O
( O
äänenä O
Cree B-PER
Summer I-PER
) O

Martin B-PER
Lawrence I-PER
, O
Nia B-PER
Long I-PER
, O
Paul B-PER
Giamatti I-PER

Dave B-PER
Hill I-PER
– O
soolokitara O
, O
taustalaulu O

George B-PER
Bensonia I-PER
parodioiva O
hahmo O
. O

Igor B-PER
Rakočević I-PER
( O
G O
) O

Loppuottelussa O
hän O
voitti O
ensimmäistä O
ATP-finaaliaan O
pelanneen O
Grigor B-PER
Dimitrovin I-PER
luvuin O
7–6 O
( O
0 O
) O
, O
6–4 O
. O

Phil B-PER
Campbell I-PER
– O
kitara O
, O
taustalaulu O

' O
'' O
Valentino B-PER
Rossi I-PER
'' O
' O

Urho B-PER
Kekkonen I-PER
kuului O
hänen O
ystäväpiiriinsä O
. O

Saxifrage B-LOC
faux I-LOC
Orpin I-LOC

Comté B-LOC
de I-LOC
Motley I-LOC

Loubieng B-LOC
au O
nord-ouest O
; O

Comté B-LOC
de I-LOC
Los I-LOC
Angeles I-LOC

2014 B-ORG
, O
à O
Amsterdam B-LOC
( O
) O

Liste B-LOC
des I-LOC
communes I-LOC
de I-LOC
l'Isère I-LOC

On O
rencontre O
des O
populations O
en O
Bolivie B-LOC
, O
au O
Pérou B-LOC
et O
au O
Brésil B-LOC
. O

Oak B-LOC
Ridge I-LOC
( I-LOC
Tennessee I-LOC
) I-LOC

Goujon B-LOC
( I-LOC
poisson I-LOC
) I-LOC

À O
Tratalias B-LOC
se O
trouve O
l'ancienne O
et O
à O
Sant'Antioco B-LOC
la O
. O

La O
Salle]] O
, O
Senozan B-LOC
, O
Sologny B-LOC
, O
Verzé B-LOC
, O
Viré B-LOC
. O

Liste B-LOC
des I-LOC
communes I-LOC
de I-LOC
la I-LOC
Corrèze I-LOC

On O
le O
retrouve O
surtout O
en O
Espagne B-LOC
, O
au O
Portugal B-LOC
et O
en O
Tunisie B-LOC
. O

Reichenbach B-LOC
( I-LOC
Haute-Lusace I-LOC
) I-LOC

Lubmin B-LOC
( O
) O

Meuse]] O
- O
Canal B-LOC
Albert I-LOC
'' O

Les B-LOC
Lacs-du-Témiscamingue I-LOC
, O
territoire O
non O
organisé O

REDIRECTION O
The B-PER
Lady I-PER
of I-PER
Rage I-PER

Après O
deux O
nuls O
( O
Guingamp B-ORG
et O
Amiens B-ORG
) O
et O
deux O
défaites O
( O
Charleroi B-ORG
et O
Lokeren B-ORG
) O
, O
les O
hommes O
Antoine B-PER
Kombouaré I-PER
se O
reprennent O
et O
remportent O
leurs O
deux O
dernières O
confrontations O
contre O
UNFP B-ORG
et O
Sedan B-ORG
. O

Ernst B-PER
Vettori I-PER
Richard B-PER
Schallert I-PER
Franz B-PER
Neuländtner I-PER
Andreas B-PER
Felder I-PER

Ángel B-PER
David I-PER
Rodríguez I-PER

REDIRECTION O
Luis B-PER
Marín I-PER
Barahona I-PER

Admiral B-PER
T I-PER
feat O
. O

' O
'' O
Domenico B-PER
Pozzovivo I-PER
'' O
' O

Alexander B-PER
von I-PER
Middendorff I-PER

' O
'' O
Edward B-PER
R. I-PER
Murrow I-PER
'' O
' O

Louis-Mathias B-PER
de I-PER
Barral I-PER

' O
'' O
14 O
'' O
' O
Václav B-PER
Pilař I-PER

Lee B-PER
Janzen I-PER
( O
2 O
/ O
2 O
) O

Construit O
par O
Tōgo B-PER
Murano I-PER
; O
pour O
l'industriel O

' O
'' O
Jules B-PER
Cluzel I-PER
'' O
' O

C'est O
aussi O
lui O
qui O
accueille O
officiellement O
Condoleezza B-PER
Rice I-PER
quand O
elle O
visite O
le O
pays O
. O

' O
'' O
Casey B-PER
Stengel I-PER
'' O
' O

Christophe B-PER
Willem I-PER
chante O
''L'été O
en O
hiver O
'' O

'' O
Sainte B-PER
Philomène I-PER
'' O
. O

' O
'' O
Thomas B-PER
Lüthi I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Felix B-PER
Gottwald I-PER
'' O
' O

Parti B-ORG
libéral I-ORG
du I-ORG
Québec I-ORG

==== O
La O
Cour B-ORG
constitutionnelle I-ORG
==== O

** O
Nip B-ORG
/ I-ORG
Tuck I-ORG
'' O

Il O
utilise O
des O
baguettes O
Pro-Mark B-ORG
( O
dont O
il O
possède O
un O
modèle O
''Signature O
) O
. O

REDIRECTION O
Le B-ORG
Lynx I-ORG
( I-ORG
journal I-ORG
) I-ORG

Lone B-ORG
Wolf I-ORG
and I-ORG
Cub I-ORG
'' O

Oregon B-ORG
( I-ORG
groupe I-ORG
) I-ORG

Autoroute B-ORG
A29 I-ORG
( I-ORG
France I-ORG
) I-ORG

' O
'' O
Hanwha B-ORG
Eagles I-ORG
'' O
' O

REDIRECTION O
Train B-ORG
of I-ORG
Thought I-ORG
( I-ORG
album I-ORG
de I-ORG
Reflection I-ORG
Eternal I-ORG
) I-ORG

' O
'' O
MV B-ORG
Agusta I-ORG
'' O
' O

La O
Directive-cadre B-ORG
sur I-ORG
l'eau I-ORG
( O
D.C.E O
. O

' O
'' O
Aprilia B-ORG
'' O
' O

''Zéro O
défaut O
'' O
( O
1998 B-ORG
) O

' O
'' O
SV B-ORG
Stuttgarter I-ORG
Kickers I-ORG
'' O
' O
' O
'' O
' O
'' O

Sélectionné O
à O
58 O
reprises O
pour O
quatre O
buts O
inscrits O
en O
équipe B-ORG
nationale I-ORG
, O
il O
dispute O
avec O
celle-ci O
la O
Coupe B-ORG
du I-ORG
monde I-ORG
1982 I-ORG
. O

REDIRECTION O
Secrets B-ORG
de I-ORG
famille I-ORG
( I-ORG
série I-ORG
télévisée I-ORG
) I-ORG

Il O
mesure O
1,98 O
m O
et O
joue O
pour O
le O
FC B-ORG
Barcelone I-ORG
. O

' O
'' O
Aprilia B-ORG
'' O
' O

** O
Zachary B-PER
Levi I-PER
pour O
Chuck B-ORG
'' O

שר B-PER
בלי I-PER
תיק I-PER
, O
משרד B-ORG
הפנים I-ORG

תומאס B-PER
ואן I-PER
דן I-PER
שפיגל I-PER

בבחרותו O
נסע O
ישיבת B-ORG
פרשבורג I-ORG
ללמוד O
אצל O
החת B-PER
'' I-PER
ם I-PER
סופר I-PER
, O
והפך O
לאחד O
מתלמידיו O
המובהקים O
. O

אדריאן B-PER
בולט I-PER
היה O
מנצח B-ORG
הראשי O
הראשון O
שלה O
. O

הספר O
תורגם O
לעברית O
ועובד O
להצגת O
יחיד O
בעברית O
ובערבית O
על O
ידי O
השחקן O
מוחמד B-PER
בכרי I-PER
. O

תחילה O
היו O
חברים O
בה O
גם O
חמי B-PER
דורון I-PER
אליעזר B-PER
זנדברג I-PER
, O
אך O
הם O
התפצלו O
ממנה O
והקימו O
את O
סיעת O
הבית B-ORG
הלאומי I-ORG
, O
שאחר O
כך O
התמזגה O
אל O
תוך O
הליכוד B-ORG
. O

הוא O
מגולם O
על O
ידי O
השחקן O
כריסטופר B-PER
לויד I-PER
. O

גיבורים B-PER
- O
( O
2003-2005 O
) O

הפניה O
טנקרד B-PER
, I-PER
נסיך I-PER
הגליל I-PER

בתחילה O
נבלמו O
בקו O
מטאקסס B-PER
מצפון O
סלוניקי B-LOC
, O
אך O
עד O
מהרה O
פרצו O
דרך O
יוגוסלביה B-LOC
הכבושה O
, O
ועקפו O
את O
הקו O
. O

הפניה O
עדן B-PER
עבדוללה I-PER
עוסמאן I-PER
דאר I-PER

הפניה O
ראובן B-PER
אשר I-PER
ברודס I-PER

החל O
בשלטונו O
של O
אחנתון B-PER
ניתן O
להבחין O
מעיון O
בתעודות O
מהתקופה O
כי O
החלקים O
המכילים O
ברַכוֹת O
בין O
שליטים O
ומדינות O
מציינים O
בין O
השאר O
, O
כחלק O
מהפרוטוקול O
המקובל O
, O
גם O
את O
מספר O
המרכבות O
, O
הסוסים O
והרכב O
שברשותם O
. O

סרטיו O
הצליחו O
במידה O
זהה O
לסרטי O
לואי B-PER
דה I-PER
פינס I-PER
אלן B-PER
דלון I-PER
. O

סנורי B-PER
סטורלוסון I-PER
מילא O
תפקיד O
חשוב O
בספרות O
זאת O
. O

הוא O
התערב O
במהלכיה O
של O
הכנסייה B-ORG
האורתודוקסית I-ORG
והעניין O
הוביל O
לעימות O
מול O
מיכאל B-PER
השלישי I-PER
, I-PER
קיסר I-PER
האימפריה I-PER
הביזנטית I-PER
. O

הפניה O
חוסיין B-PER
( I-PER
בן I-PER
עלי I-PER
) I-PER

מארק B-PER
אנטואן I-PER
פרסבל I-PER

ארבע O
העונות]] O
'' O
' O
- O
' O
'' O
אלן B-PER
אלדה I-PER
'' O
' O

ג'ייסון B-PER
מומואה I-PER
- O
ארתור B-PER
קורי I-PER
/ I-PER
אקווהמן I-PER

דף O
השחקן O
באתר O
הרשמי O
של O
רוסטוב B-ORG

MI5 B-ORG
- O
הגוף O
האחראי O
על O
הריגול O
הנגדי O
. O

הפניה O
David B-ORG
Bowie I-ORG
( I-ORG
אלבום I-ORG
, I-ORG
1967 I-ORG
) I-ORG

פ.ס.וו. B-ORG
איינדהובן I-ORG
( O
הולנד B-LOC
) O

סרטון O
הכנת O
קיורטוש O
, O
מתוך O
YouTube B-ORG

אחד O
הפתרונות O
המוצעים O
לבעיה O
זו O
הוא O
המודל O
של O
חברת O
בטר B-ORG
פלייס I-ORG
. O

היצירה O
מוצגת O
כיום O
גלריה B-ORG
הלאומית I-ORG
של I-ORG
סקוטלנד I-ORG
אדינבורו B-LOC
סקוטלנד B-LOC
. O

' O
'' O
בנפיקה B-ORG
ליסבון I-ORG
'' O
' O

הפניה O
המרכז B-ORG
המשפטי I-ORG
לדרום I-ORG
העני I-ORG

את O
דעתו O
לא O
היסס O
להביע O
אף O
בפני O
מזכירות O
מפא B-ORG
'' I-ORG
י I-ORG
בפניה O
נאם O
, O
כשהוא O
לבוש O
בבגדים O
אזרחיים O
, O
טרם O
ההצבעה O
בכנסת O
על O
אישור O
הנסיגה O
. O

ליגת B-ORG
העל I-ORG
האיטלקית I-ORG
בכדורסל I-ORG
- O
אולימפיה B-ORG
מילאנו I-ORG
זכה O
באליפות O
. O

השיר O
`` O
Epic O
'' O
מתוכו O
היה O
ללהיט O
MTV B-ORG
. O

כמו O
כן O
ניצח O
על O
האופרה B-ORG
של I-ORG
וינה I-ORG
. O

מי O
שמכריח O
אותו O
לעשות O
זאת O
הוא O
דושי O
ניטפיק B-ORG
, O
המעריץ O
מספר O
אחד O
של O
הקריטיק O
. O

את O
המהדורה O
הפיקה O
חברת O
חדשות B-ORG
ישראל I-ORG
. O

Guardians B-ORG
of I-ORG
The I-ORG
Galaxy I-ORG
Vol.3 I-ORG
'' O

1998 B-ORG
- O
רבע O
גמר O

' O
'' O
חיל B-ORG
הנחתים I-ORG
המלכותי I-ORG
'' O
' O

DICE B-ORG
Los I-ORG
Angeles I-ORG

סיגירייה B-ORG
, O
סרי B-LOC
לנקה I-LOC

לוטרה B-LOC
ימית I-LOC
( O
Lontra O
felina O
) O

בין O
השנים O
1975-1951 O
שימש O
המתחם O
כבית-החייל O
של O
תל B-LOC
אביב-יפו I-LOC

' O
'' O
ברזיל B-LOC
'' O
' O

הפניה O
אניאגרם B-LOC
של I-LOC
האישיות I-LOC

נולד O
בקיבוץ O
גינוסר B-LOC
וגדל O
שם O
דימונה B-LOC
. O

חלוקה B-LOC
המנהלית I-LOC
של I-LOC
ליטא I-LOC
הוא O
מחוז-משנה O
של O
מחוז B-LOC
וילנה I-LOC
. O

האימפריה B-LOC
העות'מאנית I-LOC
לא O
הייתה O
מעוניינת O
בשינוי O
המצב O
. O

הוא O
המשיך O
להתקדם O
לעבר O
בלארוס B-LOC
וכבש O
את O
העיר O
ויטבסק B-LOC
. O

נודע O
כאחד O
מגדולי O
הלמדנים O
והפוסקים O
פולין B-LOC
. O

לאחר O
שסיים O
את O
לימודיו O
בתיכון O
עבר O
סנטה B-LOC
מוניקה I-LOC
קליפורניה B-LOC
ולמד O
במכללה O
הציבורית O
. O

ראש B-LOC
העין I-LOC
, O
ישראל B-LOC

הפניה O
אצטדיון B-LOC
האחד I-LOC
במאי I-LOC

*** O
דוב B-LOC
נמלים I-LOC
בינוני I-LOC
( O
''Tamandua O
tetradactyla O
'' O
) O

השיר O
בוצע O
לראשונה O
סראטוב B-LOC
. O

** O
75 O
פריז B-LOC
( O
Paris O
) O

המין O
המוכר O
ביותר O
הינו O
נחליאלי B-LOC
לבן I-LOC
( O
''Motacilla O
alba O
'' O
) O
. O

דרום B-LOC
אפריקה I-LOC
הפסיפלורה O
משמשת O
לתיבול O
יוגורט B-ORG
. O

חתול B-LOC
מדבר I-LOC
סיני I-LOC
- O
Felis O
bieti O

' O
'' O
הולנד B-LOC
'' O
' O

הדבר O
ניכר O
בעיקר O
בצורות O
הכתב O
שהושפעו O
מתרבויות O
מסופוטמיה B-LOC
האחרות O
. O

( O
जम्मू B-LOC
और I-LOC
कश्मीर I-LOC
) O

' O
'' O
बुल्गारिया B-LOC
'' O
' O

** O
अल्जीयर्स B-LOC
( O
दूतावास O
) O

किशनगंज B-LOC
, O
बिहार B-LOC
का O
एक O
प्रखण्ड। O

' O
'' O
सज़ेस्टोंचोवा O
'' O
' O
पोलैंड B-LOC

** O
पारामरिबो B-LOC
( O
दूतावास O
) O

नवादा B-LOC
, O
बिहार B-LOC
का O
एक O
प्रखण्ड। O

यूरोप B-LOC
खंड O
में O
स्थित O
देश O

व्यक्ति O
जो O
नेपाल B-LOC
देश O
के O
नागरिक O
हैं। O

'' O
जम्मू B-LOC
एवं O
कश्मीर B-LOC
'' O
' O

छोटा B-LOC
नागपुर I-LOC
पठार I-LOC

आगरा B-LOC
- O
जयपुर B-LOC
- O
बीकानेर B-LOC

वाका B-LOC
क्रिकेट I-LOC
मैदान I-LOC

' O
'' O
कोलकाता B-LOC
'' O
' O

जॉर्जिया B-LOC
( I-LOC
अमरीकी I-LOC
राज्य I-LOC
) I-LOC

सन्त B-LOC
किट्स I-LOC
और I-LOC
नेविस I-LOC

नालंदा B-LOC
, O
बिहार B-LOC
का O
एक O
प्रखण्ड। O

बोधगया B-LOC
( O
११० O
किमी O
) O
, O

पश्चिम B-LOC
सिक्किम I-LOC
जिला I-LOC

केष्टो B-PER
मुखर्जी I-PER
- O
गुलु O

कादर B-PER
ख़ान I-PER
- O
मैने्जर O

गुलशन B-PER
ग्रोवर I-PER
- O
अतिथि O
भूमिका O

' O
'' O
भालचंद्र B-PER
नेमाडे I-PER
'' O
' O

डेनियला B-PER
हंचुकोवा I-PER
ने O
स्वेतलाना B-PER
कुज़नेतसोवा I-PER
को O
6–3 O
, O
6–4 O
से O
हराया। O

रॉनित B-PER
रॉय I-PER
( O
के O
. O

राज B-PER
कपूर I-PER
, O
नर्गिस B-PER
, O
पृथ्वीराज B-PER
कपूर I-PER
, O
लीला B-PER
चिटनिस I-PER
, O
के B-PER
एन I-PER
सिंह I-PER
, O
शशि B-PER
कपूर I-PER

अनुप्रेषित O
काक B-PER
( I-PER
कार्टूनिस्ट I-PER
) I-PER

सोभा B-PER
सिंह I-PER
( I-PER
चित्रकार I-PER
) I-PER

धर्मेन्द्र B-PER
, O
शर्मिला B-PER
टैगोर I-PER
, O
देवेन B-PER
वर्मा I-PER

जैकलिन B-PER
फर्नांडीस I-PER
( O
शाइना O
) O

थामस B-PER
मान I-PER
( O
1875–1955 O
) O

बिपाशा B-PER
बसु I-PER
, O
करन B-PER
सिंह I-PER
ग्रोवर I-PER

पुनर्प्रेषित O
अयोध्यासिंह B-PER
उपाध्याय I-PER
'हरिऔध I-PER
' I-PER

पैट्रिक B-PER
स्टिवर्ट I-PER
- O
प्रोफेसर O
चार्लस O
ज़ेवियर। O

देवेन्द्रनाथ B-PER
ठाकुर I-PER
( O
१८०७-१९०५ O
) O

तुलुव B-PER
नरस I-PER
नायक I-PER
1491-1503 O

पुनर्प्रेषित O
अनिता B-PER
बोस I-PER
फाफ I-PER

टीकू B-PER
तलसानिया I-PER
- O
हवलदार O

बाळकृष्ण B-PER
शिवराम I-PER
मुंजे I-PER

एअर B-ORG
इंडिया I-ORG
क्षेत्रीय I-ORG

भारतीय B-ORG
अंतरिक्ष I-ORG
अनुसंधान I-ORG
संगठन I-ORG

भारतीय B-ORG
दूरसंचार I-ORG
विनियामक I-ORG
प्राधिकरण I-ORG

वैद्यनाथ B-ORG
मन्दिर I-ORG
, I-ORG
देवघर I-ORG

रब B-ORG
से I-ORG
सोणा I-ORG
इश्‍क I-ORG

और O
मेसाचुसेट्स B-ORG
प्रौद्योगिक I-ORG
संस्थान I-ORG
. O

अनुप्रेषित O
सावित्रीबाई B-ORG
फुले I-ORG
पुणे I-ORG
विद्यापीठ I-ORG

कॉन्फेडरेशन B-ORG
ऑफ I-ORG
इंडियन I-ORG
इंडस्ट्री I-ORG

मेरे B-ORG
रंग I-ORG
में I-ORG
रंगने I-ORG
वाली I-ORG

पुनर्प्रेषित O
कॉमेडी B-ORG
नाइट्स I-ORG
विद् I-ORG
कपिल I-ORG

भारतीय B-ORG
प्रौद्योगिकी I-ORG
संस्थान I-ORG
मण्डी I-ORG

डबिंग]] O
( O
श्रेय O
दिया O
डीवीडी B-ORG
रिलीज O
पर O
) O

टाइम्स B-ORG
नाऊ I-ORG
इंडिया B-ORG
टीवी I-ORG
-सीवोटर O

अनुप्रेषित O
इंडियन B-ORG
नैशनल I-ORG
लोकदल I-ORG

लोकमान्य B-ORG
तिलक I-ORG
टर्मिनस I-ORG
रेलवे I-ORG
स्टेशन I-ORG

मद्रास B-ORG
विश्वविद्यालय I-ORG
; O
उस्मानिया B-ORG
विश्वविद्यालय I-ORG

चाँदनी B-ORG
चौक I-ORG
लोकसभा I-ORG
निर्वाचन I-ORG
क्षेत्र I-ORG

अनुप्रेषित O
संकट B-ORG
मोचन I-ORG
हनुमान I-ORG
मंदिर I-ORG

' O
'' O
आईएफके B-ORG
गोटेबोर्ग I-ORG
'' O
' O
'' O
'द्वितीय O
खिताब O
'' O
' O

जनता B-ORG
दल I-ORG
( I-ORG
यूनाइटेड I-ORG
) I-ORG

Hrvatska B-ORG
radiotelevizija I-ORG
, O
tj O
. O

Finale B-ORG
UEFA I-ORG
Lige I-ORG
prvaka I-ORG
1997 I-ORG
. I-ORG
između O
Borussije B-ORG
Dortmund I-ORG
i O
Juventusa B-ORG
( O
3:1 O
) O
. O

Osim O
toga O
, O
Paramount B-ORG
Pictures I-ORG
je O
odbio O
objaviti O
promotivne O
fotografije O
Cruiseova O
lika O
medijima O
kakav O
se O
pojavljuje O
u O
filmu O
. O

godine O
zauzimao O
prilično O
važnu O
ulogu O
, O
budući O
da O
se O
Ćiril B-PER
Aleksandrijski I-PER
njemu O
obratio O
za O
pomoć O
kako O
bi O
posredovao O
u O
pitanju O
patrijarhalne O
jurisdikcije O
nad O
Palestinom B-ORG
. O

Aviva B-ORG
Stadium I-ORG
, O
Dublin B-LOC
, O
Irska B-LOC

Od O
1919. O
do O
1921. O
bio O
je O
član O
Concordije B-ORG
, O
a O
od O
1921. O
do O
1930. O
nosio O
je O
dres O

Trenutno O
igra O
za O
Pick B-ORG
Szeged I-ORG
. O

- O
eliminirani O
, O
sezonu O
nastavili O
u O
Eurokupu B-ORG

Nakon O
All-Stara O
nastavio O
je O
s O
dobrom O
formom O
, O
upisavši O
gol O
i O
asistenciju O
u O
uvjerljivoj O
pobjedi O
protiv O
Caroline B-ORG
. O

** O
Zadar B-ORG
'' O
, O
Zadar B-LOC

Svjetlost B-ORG
Brod I-ORG
'' O
, O
Slavonski B-LOC
Brod I-LOC

Glavni O
pokrovitelj O
je O
Hrvatski B-ORG
sabor I-ORG
. O

PREUSMJERI O
Sveučilište B-ORG
u I-ORG
Coimbri I-ORG

Prvenstvo B-ORG
Jugoslavije I-ORG
u I-ORG
rukometu I-ORG
za I-ORG
žene I-ORG
za O
sezonu O
1968. O
/ O
69 O
. O

Boston B-ORG
Celtics I-ORG
( O
2 O
) O

Danas O
taj O
klub O
nosi O
naziv O
Washington B-ORG
Wizards I-ORG
. O

Carmelo B-PER
Anthony I-PER
( O
Denver B-ORG
Nuggets I-ORG
) O

C. B-ORG
S. I-ORG
Cartaginés I-ORG

) O
Los B-ORG
Angeles I-ORG
Clippers I-ORG
( O
1994.–1998 O
. O

' O
'' O
Tampa B-ORG
Bay I-ORG
Buccaneers I-ORG
'' O
' O

Lauren B-PER
Bacall I-PER
kao O
ona O
sama O

' B-PER
'' I-PER
Tomčić I-PER
'' I-PER
' B-PER
, I-PER
Zlatko I-PER

Kralj B-PER
Petar I-PER
Krešimir I-PER
IV I-PER
. I-PER

Anders B-PER
Kulläng I-PER
( O
5h:12m:46s O
) O

Bio O
je O
jedan O
od O
najvažnijih O
Aristotelovih B-PER
učenika O
. O

Volio O
je O
čitati O
, O
osobito O
mu O
je O
bio O
drag O
Dostojevski B-PER
, O
ali O
čitao O
je O
i O
pisce O
kao O
što O
su O
Friedrich B-PER
Nietzsche I-PER
i O
Elie B-PER
Faure I-PER
. O

Andrija B-PER
Ljudevit I-PER
Adamić I-PER
, O
trgovac O
, O
poduzetnik O

' O
'' O
i O
u O
njegovom O
središtu O
je O
stajala O
konjička O
skulptura O
kralja B-PER
Luja I-PER
XV I-PER
. I-PER
. O

Bajazid B-PER
II I-PER
. I-PER

Tekst O
pjesme O
napisao O
je O
John B-PER
Petrucci I-PER
. O

** O
rodio O
se O
Jean-Baptiste B-PER
Say I-PER
( O
u O
. O

Dario B-PER
Damjanović I-PER
( O
25 O
/ O
4 O
) O

Stjepan B-PER
IV. I-PER
, I-PER
hrvatsko-ugarski I-PER
kralj I-PER

PREUSMJERI O
Diana B-PER
, I-PER
velška I-PER
princeza I-PER

Fenomen O
je O
nazvan O
prema O
ruskom B-LOC
dermatologu O
Pjtoru B-PER
Nikolskom I-PER
. O

Spiridon B-PER
Gopčević I-PER
( I-PER
astronom I-PER
) I-PER

Ladislav B-PER
( O
1386.-1389 O
. O

Vodio O
je O
sličnu O
politiku O
kao O
i O
Kwame B-PER
Nkrumah I-PER
. O

Hadrijan B-PER
( O
117.―138 O
. O

Spartanburg B-LOC
, I-LOC
Južna I-LOC
Karolina I-LOC

Argentina B-LOC
je O
bila O
njegovo O
konačno O
odredište O
. O

''Merkur O
'' O
, O
Celje B-LOC

XXIV. B-LOC
Zimske I-LOC
olimpijske I-LOC
igre I-LOC
- I-LOC
Peking I-LOC
2022 I-LOC
. I-LOC

U O
Milanu B-LOC
za O
usporedbu O
to O
iznosi O
32,0-26,3 O
, O
u O
Veneciji B-LOC
28,3-24,4 O
, O
u O
Beču B-LOC
31,7-27,6 O
, O
u O
Trstu B-LOC
29,6-26,6 O
, O
u O
Pragu B-LOC
31,9-28,2 O
, O
u O
Lavovu B-LOC
31,7-27,1 O
, O
a O
u O
Zagrebu B-LOC
33,8-27,5 O
. O

Preusmjeri O
Vau B-LOC
i I-LOC
Dejës I-LOC

Njegov O
grob O
, O
koji O
se O
nalazi O
na O
turićkom B-LOC
groblju O
, O
hodočaste O
mnogi O
vjernici O
. O

Santo B-LOC
Domingo I-LOC
, O
Dominikanska B-LOC
Republika I-LOC

dva O
puta O
veličine O
Švicarske B-LOC
) O
. O

Izlazio O
je O
u O
Sarajevu B-LOC
. O

Odžak B-LOC
( I-LOC
Hadžići I-LOC
, I-LOC
BiH I-LOC
) I-LOC

''Astana O
'' O
, O
Astana B-LOC

Novo B-LOC
Selo I-LOC
( I-LOC
Bosanski I-LOC
Brod I-LOC
, I-LOC
BiH I-LOC
) I-LOC

PREUSMJERI O
Okanagan B-LOC
( I-LOC
jezero I-LOC
) I-LOC

Devin B-LOC
( O
''Duino O
'' O
) O

Danas O
ima O
urede O
u O
više O
od O
60 O
zemalja O
svijeta O
među O
kojima O
je O
i O
Hrvatska B-LOC
. O

Proizvodni O
pogoni O
nalaze O
se O
u O
Hadžićima B-LOC
i O
Glavičicama O
. O

Požeški B-LOC
( O
6 O
župa O
) O
, O

''Hermes O
Analitica O
'' O
- O
Zagreb B-LOC

Španjolska B-LOC
vlada O
je O
donijela O
istu O
odluku O
. O

Nemesbikkről B-LOC
származott O
, O
apja O
földműves O
volt O
. O

' O
'' O
Eskilstuna B-LOC
'' O
' O

A O
Bering-tengeren B-LOC
levő O
szigeteken O
, O
a O
Bering-szigeten B-LOC
és O
a O
Parancsnok-szigeteken B-LOC
élt O
. O

A O
2013-14-es B-LOC
idényt I-LOC
kölcsönben O
tölti O
a O
Schalke B-ORG
csapatánál O
. O

Király-erdő B-LOC
hegység I-LOC
– O
az O
Erdélyi-középhegység B-LOC
része O

A O
neje O
, O
Irka O
levelével O
például O
egy O
csinos O
lány O
érkezett O
hozzá O
, O
aki O
egy O
pár O
napot O
kívánt O
Leningrádban B-LOC
tölteni O
. O

A O
Karib-térségben B-LOC
, O
Franciaországhoz B-LOC
tartozó O
Guadeloupe B-LOC
szigetén O
élt O
. O

Ekkor O
vásárolta O
meg O
Třeboň B-LOC
városa O
III O
. O

Az O
érettségi O
után O
egy O
évig O
segédmunkásként O
dolgozott O
, O
kerámiakészítést O
tanult O
Budapesten B-LOC
. O

A O
repülőgépet O
indiai B-LOC
megrendelésre O
fejlesztették O
ki O
az O
Antonov B-ORG
tervezőirodánál O
. O

ÁTIRÁNYÍTÁS O
Méra B-LOC
( I-LOC
Magyarország I-LOC
) I-LOC

' O
'' O
Neusalza-Spremberg B-LOC
'' O
' O

Magyarországon B-LOC
nem O
fordul O
elő O
. O

Antall B-PER
József I-PER
( O
MDF B-ORG
) O
miniszterelnök O
1990–93 O

Yannick B-PER
Noah I-PER
'' O
( O
Negyeddöntő O
) O
'' O

Daróczi B-PER
Dávid I-PER
( O
1972–2010 O
) O

A O
kínzások O
után O
a O
nő O
megvallotta O
, O
hogy O
boszorkánykapitány O
volt O
, O
ördögökkel B-PER
szövetkezett O
, O
de O
a O
két O
ezüstkanálról O
nem O
tudott O
semmit O
. O

Itt O
kezdődött O
el O
barátsága O
Weöres B-PER
Sándorral I-PER
. O

Robin B-PER
Söderling I-PER
'' O
( O
harmadik O
kör O
) O

Lakat B-PER
Károllyal I-PER
nagyszerű O
fedezetpárt O
alkotott O
. O

ÁTIRÁNYÍTÁS O
Bourbon–Szicíliai B-PER
Teréz I-PER
brazil I-PER
császárné I-PER

' O
'' O
Stefan B-PER
Bradl I-PER
'' O
' O

Raffaella B-PER
Reggi I-PER
'' O
( O
Negyedik O
kör O
) O
'' O

' O
'' O
Mattia B-PER
Pasini I-PER
'' O
' O

vége O
) O
, O
amely O
nagy O
hatással O
volt O
a O
későbbiek O
folyamán O
– O
többek O
közt O
még O
Luther B-PER
Mártonra I-PER
is O
. O

' O
'' O
Andreas B-PER
Ivanschitz I-PER
'' O
' O

Amun O
13 O
napi O
járóföldre O
telepedett O
le O
Remete B-PER
Szent I-PER
Antaltól I-PER
, O
aki O
nagyra O
becsülte O
és O
tanácsaival O
segítette O
. O

John B-PER
Berger I-PER
( O
művészetkritikus O
, O
író O
, O
festő O
) O

Ebben O
a O
szócikkben O
található O
a O
Veszprém B-ORG
FC I-ORG
szezononkénti O
játékoskerete O
. O

Tanításait O
a O
Szabad B-ORG
Európa I-ORG
Rádió I-ORG
is O
sokszor O
közölte O
és O
a O
Szolidaritás B-ORG
híve O
volt O
. O

Bioinformatikát O
tanult O
a O
Tübingeni B-ORG
Egyetem I-ORG
. O

' O
'' O
Maserati B-ORG
'' O
' O

A O
címvédő O
a O
norvég B-ORG
válogatott I-ORG
volt O
. O

** O
United B-ORG
States I-ORG
Marine I-ORG
Corps I-ORG

' O
'' O
Xerez B-ORG
0-2 O
'' O
' O

Egyiptom B-ORG
az O
ötödik O
címét O
nyerte O
meg O
, O
a O
fináléban O
a O
gól O
nélküli O
döntetlen O
után O
Elefántcsontpartot B-ORG
4–2-re O
győzte O
le O
a O
büntetőpárbajban O
. O

A O
font B-ORG
körülbelül O
0,5 O
kg O
. O

ÁTIRÁNYÍTÁS O
Bartolomeo B-ORG
Colleoni I-ORG
lovas I-ORG
szobra I-ORG

IF B-ORG
Elfsborg I-ORG
( O
1 O
) O

) O
az O
Oasis B-ORG
zenekar O
énekese O
, O
frontembere O
és O
alkalmi O
gitárosa O
. O

Ybl B-PER
Miklós I-PER
halála O
után O
őt O
hívták O
meg O
a O
magyar B-ORG
királyi I-ORG
vár I-ORG
építésének O
vezetésére O
. O

' O
'' O
BAFTA-díj B-ORG
'' O
' O

Tempest]] O
( O
DC B-ORG
Comics I-ORG
) O

' O
'' O
Aprilia B-ORG
'' O
' O

ALIH O
Al-Hilal B-ORG
( I-ORG
Omdurman I-ORG
) I-ORG

1982 B-ORG
– O
''Tidak O
masuk O
'' O

Ia O
saat O
ini O
menjabat O
sebagai O
kapten O
tim O
Los B-ORG
Boquerones I-ORG
. O

`` O
berhasil O
'' O
membuat O
harus O
melaksanakan O
pertandingan O
babak B-ORG
''play-off I-ORG
'' I-ORG
untuk O
menentukan O
nasib O
mereka O
. O

ALIH O
Diners B-ORG
Club I-ORG
International I-ORG

ALIH O
Angkatan B-ORG
Udara I-ORG
Australia I-ORG

ALIH O
Universitas B-ORG
Putra I-ORG
Malaysia I-ORG

ALIH O
Tempo B-ORG
( I-ORG
majalah I-ORG
) I-ORG

Kartun O
ini O
juga O
disiarkan O
di O
Cartoon B-ORG
Network I-ORG
untuk O
sementara O
waktu O
dengan O
intro O
yang O
sedikit O
diubah O
, O
tapi O
dipotong O
pendek O
. O

Sekarang O
merupakan O
situs O
Museum B-ORG
Kereta I-ORG
Api I-ORG
Ambarawa I-ORG
'' O
. O

ALIH O
Nevada B-ORG
State I-ORG
Route I-ORG
562 I-ORG

Ia O
sekarang O
memperkuat O
Pelita B-ORG
Jaya I-ORG
. O

ALIH O
Full B-ORG
Throttle I-ORG
Girl I-ORG

ALIH O
Virginity B-ORG
( I-ORG
lagu I-ORG
NMB48 I-ORG
) I-ORG

Setelah O
pinjamannya O
berakhir O
, O
ia O
kembali O
ke O
VfL B-ORG
Wolfsburg I-ORG
, O
tapi O
gagal O
membangun O
dirinya O
. O

Beijing B-ORG
Automobile I-ORG
Works I-ORG

Prestasinya O
membuat O
Shimazu B-ORG
Nariakira I-ORG
memberi O
kenaikan O
pangkat O
. O

ALIH O
Pulau B-LOC
Santa I-LOC
Inés I-LOC

ALIH O
Komune B-LOC
di I-LOC
departemen I-LOC
Yonne I-LOC

[[Obelisk O
yang O
belum O
selesai O
di O
Aswan B-LOC
. O

ALIH O
Komune B-LOC
di I-LOC
departemen I-LOC
Moselle I-LOC

' O
'' O
India B-LOC
'' O
' O

*Umeljwary O
— O
di O
Libya B-LOC
. O

8,634 O
km2 O
— O
Danau B-LOC
Nikaragua I-LOC

Ibu O
kotanya O
ialah O
Kaunas B-LOC
. O

Komune B-LOC
di I-LOC
departemen I-LOC
Vosges I-LOC

ALIH O
Kegubernuran B-LOC
Al I-LOC
Minya I-LOC

Slamet B-PER
Rahardjo I-PER
- O
' O
'' O
Kodrat O
'' O
' O

' O
'' O
Bruce B-PER
McLaren I-PER
'' O
' O

Hermes B-PER
Rodrigues I-PER
da I-PER
Fonseca I-PER

Katsura B-PER
Taro I-PER
( O
Periode O
ke-2 O
) O

Yang B-PER
Jiechi I-PER
( O
2007- O
) O

Bertrand B-PER
Russell I-PER
berulangkali O
menggunakan O
kata O
`` O
kepercayaan O
adalah O
kesalahan O
'' O
dalam O
tulisannya O
tentang O
kesalahan O
manusia O
. O

ALIH O
Slamet B-PER
Abdul I-PER
Sjukur I-PER

Colin B-PER
Firth I-PER
, O
Kenneth B-PER
Branagh I-PER
, O
Natasha B-PER
Richardson I-PER

ALIH O
Olav B-PER
II I-PER
dari I-PER
Norwegia I-PER

' O
'' O
Jack B-PER
Nicholson I-PER
'' O
' O

alih O
Antonius B-PER
dari I-PER
Padua I-PER

Peng B-PER
Dehuai I-PER
( O
, O
) O

Muhammad B-PER
Wahib I-PER
Wahab I-PER
, O
mantan O
Menag O
. O

Jürgen B-PER
Melzer I-PER
'' O
( O
Perempatfinal O
) O

Jaya B-PER
Bhattacharya I-PER
sebagai O
Maham B-PER
Anga I-PER

Khandu B-PER
Wangchuk I-PER
( O
1 O
/ O
2 O
) O

ALIH O
Baldev B-PER
Raj I-PER
Chopra I-PER

' O
'' O
Maria B-PER
Sharapova I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Andrew B-PER
Noble I-PER
'' O
' O
- O
fisico O
britannico B-LOC

Eliminato O
al O
4T O
da O
Andy B-PER
Murray I-PER
[3] O

Li B-PER
Ziming I-PER
( O
李子鸣 O
) O

' O
'' O
Il O
padre O
della O
sposa O
'' O
' O
( O
8ª O
vittima O
) O
( O
interpretato O
da O
Richard B-PER
Burgi I-PER
) O

Aldo B-PER
Silvani I-PER
in O
''Strada O
senza O
nome O
'' O

Ronny B-PER
André I-PER
Hafsås I-PER

Virginia B-PER
Wade I-PER
'' O
( O
semifinali O
) O

Wilhelm B-PER
Kment I-PER
( O
1956–1960 O
) O

' O
'' O
Johan B-PER
Brunström I-PER
'' O
' O
' O
'' O
Raven B-PER
Klaasen I-PER
'' O
'6–3 O
, O
0–6 O
, O
[12–10] O

' O
'' O
João B-PER
Sousa I-PER
( O
Campione O
) O

' O
'' O
Douglas B-PER
Northway I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Sanya B-PER
Richards-Ross I-PER
'' O
' O

Ricardo B-PER
Cano I-PER
/ O
Jaime B-PER
Fillol I-PER
'' O
( O
Quarti O
di O
finale O
) O

Luigi B-PER
De I-PER
Agostini I-PER
, O
calciatore O

' O
'' O
Alejandro B-PER
Montecchia I-PER
'' O
' O

Eugenie B-PER
Bouchard I-PER
'' O
( O
primo O
turno O
) O

''La O
casa O
nel O
campo O
'' O
- O
2:55 O
- O
( O
Bruno B-PER
Lauzi-Tavito-J.Rodrix I-PER
) O

Herbert B-PER
Kilpin I-PER
( O
1901-1907 O
) O

Giovanni B-ORG
III I-ORG
( O
1398–1417 O
) O
figlio O
di O
Carlo B-PER
VI I-PER
di I-PER
Francia I-PER

Seekirchen B-LOC
am I-LOC
Wallersee I-LOC

Ha O
mutuato O
il O
nome O
dal O
capoluogo O
Tarfaya B-LOC
. O

' O
'' O
Roquefort-des-Corbières B-LOC
'' O
' O

4º O
posto O
Persian B-LOC
Gulf I-LOC
Cup I-LOC
2011-2012 I-LOC

Gillette B-ORG
Stadium I-ORG
, O
Foxborough B-LOC

' O
'' O
Italia B-LOC
'' O
' O

15 O
settembre O
, O
, O
Boston B-LOC
( O
Massachusetts B-LOC
) O

Inizia O
la O
stagione O
2013-2014 B-LOC
con O
la O
conquista O
del O
Community B-ORG
Shield I-ORG
, O
grazie O
alla O
vittoria O
per O
2-0 O
ai O
danni O
del O
Wigan B-ORG
. O

' O
'' O
Loazzolo B-LOC
'' O
' O

Vive O
per O
un O
periodo O
a O
Malnate B-LOC
e O
poi O
si O
trasferisce O
a O
Buguggiate B-LOC

Pizzo B-LOC
d'Andolla I-LOC
- O
3.656 O
m O

President B-LOC
Manuel I-LOC
Acuña I-LOC
Roxas I-LOC

Stati B-LOC
centrali I-LOC
del I-LOC
sud-ovest I-LOC

Città B-LOC
del I-LOC
Messico I-LOC
, O
Messico B-LOC

Stará B-LOC
Voda I-LOC
( I-LOC
Hradec I-LOC
Králové I-LOC
) I-LOC

***** O
'' O
Hipposideros B-LOC
rotalis I-LOC
'' O

1º O
gennaio O
, O
, O
Trenton B-LOC
( I-LOC
New I-LOC
Jersey I-LOC
) I-LOC

Soragna-Busseto B-LOC
, O
di O
38 O
km O

' O
'' O
Vroutek B-LOC
'' O
' O

' O
'' O
Suzuki B-ORG
'' O
' O

Passò O
inoltre O
quattro O
settimane O
al O
primo O
posto O
della O
Hot B-ORG
Adult I-ORG
Contemporary I-ORG
Tracks I-ORG
. O

RINVIA O
Polisportiva B-ORG
Gaeta I-ORG
1931 I-ORG

150px O
'' O
Sacramento B-ORG
Monarchs I-ORG
'' O
' O
'' O
' O
( O
1º O
titolo O
) O
' O
'' O

Domini B-ORG
di I-ORG
primo I-ORG
livello I-ORG
proposti I-ORG

RINVIA O
Grande B-ORG
Slam I-ORG
( I-ORG
rugby I-ORG
a I-ORG
15 I-ORG
) I-ORG

Noir B-ORG
Désir I-ORG
- O
Le B-ORG
vent I-ORG
nous I-ORG
portera I-ORG
'' O

RINVIA O
Missionarie B-ORG
della I-ORG
carità I-ORG

RINVIA O
Società B-ORG
Sportiva I-ORG
Dilettantistica I-ORG
Sambenedettese I-ORG

150px]] O
'' O
Boston B-ORG
Celtics I-ORG
'' O
' O
'' O
'5º O
titolo O
'' O
' O

Ospitò O
inoltre O
un O
granaio O
collegato O
con O
la O
cattedrale B-ORG
dell'Annunciazione I-ORG
. O

' O
'' O
Cagiva B-ORG
'' O
' O

RINVIA O
Partito B-ORG
Laburista I-ORG
( I-ORG
Norvegia I-ORG
) I-ORG

Chiesa B-ORG
( I-ORG
architettura I-ORG
) I-ORG

1972 B-ORG
– O
' O
'' O
1 O
vieta O
'' O
' O

HIC O
galima O
rasti O
dokumentinių O
ir O
meninių O
filmų O
DVD B-ORG
kolekciją O
. O

PERADRESAVIMAS O
Khunano B-ORG
nacionalinis I-ORG
parkas I-ORG

2008 B-ORG
m. I-ORG
Lietuvos I-ORG
Respublikos I-ORG
Seimo I-ORG
rinkimai I-ORG
. O

FK B-ORG
Borac I-ORG
Čačak I-ORG

Nelly B-PER
Furtado I-PER
– O
All B-ORG
Good I-ORG
Things I-ORG
( I-ORG
Come I-ORG
to I-ORG
an I-ORG
End I-ORG
) I-ORG
“ I-ORG

Eurovizijos B-ORG
dainų I-ORG
konkursas I-ORG
2010 I-ORG

Tam O
ji O
panaudojo O
visas O
monopolizuotas O
žiniasklaidos B-ORG
priemones O
. O

Palaidotas O
Jasna B-ORG
Goros I-ORG
vienuolyne I-ORG
. O

Planetes B-ORG
'' O
( O
2001–2004 O
, O
publikuotas O
žurnale O
''Weekly O
Morning O
'' O
, O
Kodansha B-ORG
) O

FK B-ORG
Napredak I-ORG
Kruševac I-ORG

Jį O
sukūrė O
Firaxis B-ORG
Games“ I-ORG
studija O
. O

PERADRESAVIMAS O
Levi B-ORG
Strauss I-ORG
& I-ORG
Co I-ORG
. I-ORG

Pilietinės B-ORG
demokratijos I-ORG
partija I-ORG

FK B-ORG
Nevėžis I-ORG
Kėdainiai I-ORG
; O

Tarptautinė B-ORG
Migracijos I-ORG
Organizacija I-ORG

Šiame O
koncerte O
grupė O
atliko O
savo O
žinomiausius O
hitus O
bei O
naujas O
dainas O
iš O
studijinio O
albumo O
These B-ORG
Days“ I-ORG
. O

** O
Kuenkos B-ORG
provincija I-ORG
( O
Kuenka B-LOC
) O

JK B-ORG
Maag I-ORG
Tartu I-ORG

Liberalų B-ORG
demokratų I-ORG
partija I-ORG
( O
LLDP O
) O
– O
2 O

' O
'' O
Pastor B-PER
Maldonado I-PER
'' O
' O

Domenico B-PER
Modugno I-PER
ir O
Claudio B-PER
Villa I-PER

Jomis O
vėliau O
naudojosi O
Jamblichas B-PER
, O
šv O
. O

Parengė O
M. B-PER
Mažvydo I-PER
raštų O
fotografuotinį O
leidimą O
. O

Quentin B-PER
Tarantino I-PER
– O
balsas O
už O
kadro O

treneriu O
buvusį O
Joną B-PER
Kazlauską I-PER
. O

Dėl O
to O
autorius O
susilaukė O
daug O
kritikos O
iš O
Strabono B-PER
, O
bendražygių O
. O

' O
'' O
Heikki B-PER
Kovalainen I-PER
'' O
' O

' O
'' O
Vytenis B-PER
Lipkevičius I-PER
'' O
' O

Tayтавичюс B-PER
A I-PER
. I-PER
Apxeoлогические O
исследования O
в O
Литве O
в O
1962–1966 O
гг O
. O

Friedrich B-PER
Max I-PER
Müller I-PER

' O
'' O
Lewis B-PER
Hamilton I-PER
'' O
' O

Jis O
buvo O
vyriausias O
buvusio O
karaliaus O
Tāufaʻāhau B-PER
Tupou I-PER
IV I-PER
sūnus O
. O

Mačas O
prasidėjo O
Vasilijaus B-PER
Smyslovo I-PER
pergale O
, O
bet O
Zoltanas O
Riblis O
sekančioje O
partijoje O
atsirevanšavo O
. O

Prodiuserė O
taip O
pat O
dirba O
projekte O
, O
kuriame O
vienas O
iš O
pagrindinių O
aktorių O
yra O
Benjamín B-PER
Rojas I-PER
. O

Po O
šio O
rato O
vienvaldžiu O
lyderiu O
tapo O
V. B-PER
Mališauskas I-PER
( O
8,5 O
tšk O
. O

Grafienė O
– O
Piotras B-PER
Čaikovskis I-PER
. O

Vincas B-PER
Mickevičius-Kapsukas I-PER
– O
revoliucionierius O
, O
redaktorius O

' O
'' O
Roger B-PER
Federer I-PER
'' O
' O
